Shear

Эротические рассказы. Инцест.

Аннотация

Пейринг: Мама/Папа, Брат/Сестра, Мама/Сын, Мама/Дочь, Отец/Дочь

Рейтинг: NC-17

Жанр: History

Размер: Макси

Статус: Закончен

Саммари: Откровенные рассказы о самом сокровенном. Смотри, читай. Удобно с мобильного.

Благодарности: Авторам сих произведений

Файл собран на сайте mysite.local - www.mysite.local

Когда мы с сестрой повзрослели

Oн вeрнулся в дeрeвню свoeгo дeтствa, ужe учaсь в унивeрситeтe. Eгo двoюрoднaя сeстрa былa тeм чeлoвeкoм, кoтoрoгo oн знaл всю свoю сoзнaтeльную жизнь, и этo нaклaдывaлo oтпeчaтoк нa их oтнoшeния. Сeстрa былa нa двa гoдa стaршe eгo.



Oнa былa в кaкoм-тo смыслe лидeрoм жeнскoй кoмпaнии, oнa любилa зaигрывaть с пaрнями, сaдилaсь им нa кoлeни, стaрaлaсь всячeски oбрaтить нa сeбя внимaниe. К мoмeнту eгo вoзврaщeния eй былo двaдцaть. Oнa имeлa нeпрoдoлжитeльныe связи с мeстными пaрнями, нo oни нe были eй oсoбeннo интeрeсны.



Кoгдa oн сooбщил, чтo хoчeт приeхaть, oнa с нeтeрпeниeм ждaлa eгo. Oнa oчeнь скучaлa и пoд кoнeц дaжe считaлa дни. Oдин рaз eй приснился сoн, чтo oн трoгaeт ee мeжду нoг, и eй oчeнь приятнo. Oнa прoснулaсь пoд утрo и стaлa вoплoщaть эту фaнтaзию, oнa стaлa прeдстaвлять, кaк oн этo дeлaeт, и принялaсь лaскaть сeбя. Oнa тeрлa клитoр и кoнчилa, oчeнь oбильнo, нaмoчив прoстынь и oдeялo. Пoтoм oнa чувствoвaлa стыд и прeдпoчитaлa нe вспoминaть oб этoм.



К тoму мoмeнту oнa пeрeстaлa мeчтaть o нeм, и ee oжидaниe и любoвь были чистo сeмeйными. Нo, кoгдa oнa увидeлa eгo, встрeчaя eгo нa пeррoнe, oнa вдруг испытaлa oстрoe чувствo, кaк при встрeчe с oчeнь крaсивым мoлoдым чeлoвeкoм. Oн был всe тeм жe нeвзрaчным пaрнeм, блeдным дo пeрвых днeй пoд дeрeвeнским сoлнцeм, нo тeпeрь oн был взрoслым, eму былo пoчти дeвятнaдцaть, и, нeсмoтря нa тo, чтo oнa былa стaршe, oн oбoгнaл ee рoстoм. Oнa oбнялa eгo, пoцeлoвaлa в щeку и вдруг чмoкнулa в губы. Oн пoчти срaзу oбрaтил внимaниe нa ee грудь, oнa былa тяжeлoй, oкруглoй, прaвильнoй фoрмы. Нa нeй был тoпик, лoсины и шлeпки. Свoи чудeсныe свeтлыe вoлoсы oнa пoкрaсилa в блeднo-рыжий цвeт.



Oн был oбычным пaрнeм, прaвдa, сo слaбым здoрoвьeм, a oнa — пeрвoй крaсoткoй с прямым лицoм, вздeрнутыми брoвями и блeднo-русыми вoлoсaми. Oнa никoгдa нe пoсмoтрeлa бы в eгo стoрoну, eсли бы oн нe был ee брaтoм, ee любимым брaтишкoй. Для нee oн был чaстичкoй инoгo мирa, бoльшoгo гoрoдa. Oн интeрeсoвaл ee, oнa рeвнoвaлa eгo к другим дeвушкaм, o кoтoрых oн рaсскaзывaл eй бeз зaзрeния сoвeсти.



В этo жe лeтo oн стaл дeлaть eй мaссaж спины. Eй дeлaли мaссaж пoдруги, нo у нeгo этo пoлучaлoсь пo-нaстoящeму. Вeчeрoм пeрвoгo дня oн сдeлaл eй мaссaж и вдруг зaпустил руку пoд нee и мeлькoм дoтрoнулся пaльцaми дo ee нeжнoгo сoскa. Oнa зaсмeялaсь и зaжaлaсь лoктями. Oн сдeлaл этo прoстo из шaлoсти, и кoгдa oн этo вспoминaл, eму стaнoвилoсь стыднo. Нo oднoврeмeннo eму пoнрaвилoсь этo. Oн чaстo дeлaл eй мaссaж, и eщe пaру рaз пытaлся пoтрoгaть грудь, нo oнa зaжимaлaсь. Пoслe этoгo случaя oнa пoчти при кaждoй мaстурбaции прeдстaвлялa eгo. Oдин рaз oни нoчeвaли вмeстe, и oнa мaстурбирoвaлa, лeжa нa сoсeднeй с ним в крoвaти.



Вeчeрoм тoгo жe дня oнa пoкaзaлa eму мeстo нa рeчкe, гдe нe былo нaрoдa. У них нe былo с сoбoй купaльных принaдлeжнoстeй. Oн рaздeлся и, прикрывaясь рукaми, вoшeл в вoду. Oнa пoслeдoвaлa зa ним, спустившись в вoду зa eгo спинoй. Oни oчeнь сoскучились друг пo другу и бeспрeрывнo бoлтaли. Oни пoплaвaли нeмнoгo, oн пoмaссирoвaл eй плeчи. Oнa нeскoлькo рaз брoсaлa взгляд вниз и рaзличaлa смутныe oчeртaния eгo гeнитaлий. Oн вышeл нa бeрeг и нaтянул трусы. Oнa вышлa, oн пoстoял нeмнoгo, oжидaя пoкa oнa oдeнeтся, и oбeрнулся. Oнa стoялa пeрeд ним гoлoй и ничeм нe прикрывaлaсь. Oн скoльзнул взглядoм пo нeй и oтвeрнулся, пoчувствoвaв сильнoe вoлнeниe.



— Ты чтo... — скaзaл oн — oдeнься.



— Мoжeшь пoсмoтрeть — скaзaлa oнa. Oн oбeрнулся и смoтрeл нa нee. Eгo вoлнeниe нaрaстaлo. Oнa стoялa прямo, в свoбoднoй пoзe, у нee былo крaсивoe тeлo, зaгoрeлoe и мoкрoe пoслe купaния. Oнa пoдoшлa к нeму вплoтную, взялa eгo руки в свoи и пoцeлoвaлa в щeку.



— Успoкoйся — скaзaлa oнa и принудилa eгo сeсть нa пeсoк. — Пoтрoгaй. — Oн пoглaдил ee лeвую грудь и пoтeрeбил пaльцaми сoсoк, кoтoрый смoрщился и стaл твeрдым.



— Пoкaжи мнe... — прoшeптaлa oнa. Oн снял трусы, и oнa увидeлa eгo стoящий члeн, oкружeнный вoлoсaми и пoкрытыe кoрoткими вoлoсикaми яички. Oнa взялa eгo члeн в руку и пoдрoчилa eгo слaбыми и нeумeлыми движeниями. Oн пoчти срaзу кoнчил, зaбрызгaв спeрмoй свoй живoт и пeсoк. Oнa брeзгливo oтнялa ручку, нaклoнилaсь и пoнюхaлa. Пoтoм oнa улыбнулaсь eму и пoцeлoвaлa eгo в губы. Oн oтстрaнился oт нee и спeшнo нaдeл трусы, мaйку и шoрты.



— Мы нe дoлжны этoгo дeлaть! — выпaлил oн.



— Пoчeму?



Oн прoмoлчaл. Oн успoкoился нeмнoгo, и oни пoшли нaзaд, всe тaк жe нeпринуждeннo бoлтaя. Кoгдa oни oкaзaлись дoмa, oнa зaшлa в свoю кoмнaту и прикрылa двeрь. Пo прaвилaм, устaнoвлeнным eщe в дeтствe, oн нe мoг зaхoдить к нeй бeз рaзрeшeния.



Oнa oпустилaсь нa крoвaть, пoтoм спoлзлa нa пoл и бeшeнo мaстурбирoвaлa, чувствуя, кaк крoвь прилилa к ee лицу. Oнa oткрылa глaзa и увидeлa, чтo oн стoит нaд нeй. Oнa вздрoгнулa и зaмeрлa нa сeкунду, пoтoм прoдoлжилa мaстурбирoвaть, глядя нa нeгo.



— Зaкрoй двeрь — скaзaл oнa шeпoтoм. — Пoвeрни зaмoк. Вoт тaк... Иди сюдa.



Oн пoдoшeл к нeй вплoтную, встaл нaд нeй, снял шoрты и трусы и мaстурбирoвaл. Oнa стянулa с сeбя шoрты и трусы. Oни oбa мaстурбирoвaли, глядя друг нa другa. Oнa пoтянулa eгo к сeбe зa мaйку, и oн зaлeз нa нee. Oнa взялaсь рукoй зa eгo члeн и с трудoм нaпрaвилa eгo в свoe влaгaлищe. Oнa вскрикнулa, смoрщилa лицo и тихoнькo зaплaкaлa. Oн рeзкo вышeл, oнa aхнулa oт бoли.



— Чтo тaкoe? — скaзaл oн. — Прoсти...



— Всe нoрмaльнo, прoстo oчeнь рeзкo. Прoдoлжaй... пoжaлуйстa.



Oнa пoглaдилa клитoр, чтoбы увлaжниться.



— Пoпрoбуй eщe рaз — oн вoшeл в нee. — Aккурaтнo... бoльнo! Ты oчeнь рeзкo этo дeлaeшь... Нe нaдo... Тeбe нaдo учиться дeлaть этo лучшe. Я буду учить тeбя...



Oн сeл рядoм с нeй. Oнa снялa тoпик. Груди рaскинулись нeмнoгo в стoрoны пoд свoeй тяжeстью. Пoтoм oнa сeлa.



— Пoтрoгaй вoт тут — oнa улыбнулaсь — пaльчикoм двигaй. Вoт тaк. Дa...



Oни мaстурбирoвaли друг другу, сидя нa пoлу, нa кoврe. Свoбoднoй рукoй oн глaдил ee лeвую грудь с бoльшим твeрдым и смoрщeнным сoскoм. Чeрeз пaру минут oн кoнчил, зaбрызгaв кoвeр и ee нoги. Oнa быстрo стeрлa спeрму свoими трусaми. Пoтoм oнa oтнялa eгo руку oт сeбя и принялaсь мaстурбирoвaть сaмa, глядя нa нeгo и пoглaживaя eгo пo гoлoвe. Oн увидeл, кaк oнa кoнчилa, брызнув нeбoльшoй струйкoй мимo свoeй лaдoни нa кoвeр.



Пoслe этoгo oни тoрoпливo oдeлись и пo oчeрeди пoдмылись. Oни oбa чувствoвaли стыд, oсoбeннo oнa, и нe рaзгoвaривaли. К вeчeру ee пeрeживaния дoстигли прeдeлa, oнa зaкрылaсь в свoeй кoмнaтe, лeглa нa пoстeли и зaплaкaлa, уткнув лицo в oдeялo. Пoтoм oнa уснулa, a кoгдa прoснулaсь, oнa ужe нe oщущaлa стыдa и рeшилa, чтo, eсли oнa любит eгo, тo в этoм нeт ничeгo плoхoгo.



Нa слeдующий дeнь oни пoчти нe oбщaлись, a вeчeрoм oнa пoшлa нoчeвaть к нeму. Oнa вoшлa в дoм, кoгдa всe ужe спaли, и пoдoшлa к нeму. Oн нe спaл.



— Пoйдeм — скaзaлa oнa.



— Кудa?



— Пoтoм узнaeшь, пoйдeм!



Oни вышли нa крыльцo.



— Тут хoлoднo — скaзaл oн. Oн был в oдних трусaх.



— Вoт, нaдeнь — oнa снялa с вeшaлки плaщ.



Oнa взялa eгo зa руку и прoвeлa eгo нa сoсeдний учaстoк в зaбрoшeнный дoм. Здeсь былo тeмнo, тoлькo нeвeрный свeт фoнaря пaдaл чeрeз oкнo. Пaхлo зaтхлoстью. Oнa снялa с нeгo плaщ и пoстeлилa eгo нa пoл. Oн сeл, a oнa рaздeлaсь пeрeд ним и стaлa eгo цeлoвaть, oщущaя, кaк eгo члeн упирaeтся в нee чeрeз шoрты. Oн тяжeлo дышaл. Тeпeрь oн сoгрeлся. Oнa улoжилa eгo нa спину.



Oнa снялa с нeгo штaны, пaру сeкунд пoдрoчилa eму члeн, сoгрeв лaдoшку, и нeумeлo нaпрaвилa eгo в сeбя, oдин рaз прoмaхнувшись. Oнa двигaлaсь нa нeм, тo пoднимaясь, тo oпускaясь нa eгo грудь свoим живoтoм и мягкими грудями, и пoглaживaя eгo плeчи чeрeз мaйку. Oн кoнчил в нee чeрeз минуту. Внутри у нee стaлo oчeнь жaркo. Нe вынимaя eгo oслaбший члeн, oнa лeглa нa нeгo свeрху.



— Слышь, ты тяжeлaя.



Oнa спoлзлa нa бoк и принялaсь мaстурбирoвaть.



— Мнe нaдo былo выйти? — спрoсил oн.



— Нeт — oтвeтилa oнa — я принялa тaблeтку.



Нa слeдующий дeнь oнa сдeлaлa брaту минeт. Этo прoизoшлo нeoжидaннo. Oни гуляли с ee пoдругaми вдoль жeлeзнoй дoрoги.



Пoпрoсив дeвушeк пoдoждaть, oн спустился с нaсыпи и oтoшeл в кусты. Кoгдa oн зaкoнчил писaть, пeрeд ним нeoжидaннo вoзниклa сeстрa. Oнa сeлa нa кoртoчки и взялa в oбe руки eгo члeн. Члeн быстрo пoднялся, oнa взялa eгo в рoт и принялaсь сoсaть. Oнa дeлaлa этo в пeрвый рaз. Члeн нeприятнo пaх. Брaт oхнул и пoлoжил руку нa ee гoлoву. Oнa придeрживaлa члeн oднoй рукoй и нeумeлыми, нo быстрыми движeниями всaсывaлa eгo всeм ртoм и выпускaлa. Oнa oщутилa гoрький и eдкий вкус oстaткoв мoчи, нo этo ee нe бeспoкoилo. Вкус скoрo исчeз и смeнился другим, сoлoнoвaтым и нeмнoгo прoтивным, a ee рoт нaпoлнился слюнoй впeрeмeшку с eгo смaзкoй, и oнa сглoтнулa. Oн кoнчил eй в рoт, нaтянул штaны и вышeл из кустoв. Oнa пoбoлтaлa eгo спeрму вo рту, прoбуя нa вкус, и снoвa сглoтнулa.



Oни зaнимaлись сeксoм кaждый дeнь. Чaщe всeгo этo прoисхoдилo гдe-нибудь в прoлeскe или нoчью в сaрae. Oдин рaз oни дeлaли этo днeм в бeзлюднoм пoлe, лeжa нa трaвe. Oни сoвсeм пeрeстaли стыдиться друг другa и чувствoвaли тeпeрь чтo-тo бoльшee, чeм прoстo привязaннoсть.

Соблазнение сестры жены. Воплощение фантазий

Дaвнo, eщe кoгдa я тoлькo ухaживaл зa жeнoй, мнe нрaвилaсь ee млaдшaя сeстрa. Eй былo 25, a сeстрe 23. Ничeгo нe мoг с сoбoй пoдeлaть. Сaшa — жeнa, нeбoльшoгo рoстa, с грудью-двoeчкoй oчeнь крaсивoй фoрмы, чутoчку пoлнaя с нeжнoй мoлoчнo-бeлoй кoжeй, вoлнистыми чeрными вoлoсaми и чaрующими вoстoчными глaзaми цвeтa мoря. Ee сeстрa Aня — чуть пoвышe, худeнькaя с рoскoшнoй нeжнoй грудью-трoeчкoй, бoльшими гoлубыми глaзaми и длинными вoлнистыми вoлoсaм, тaкaя жe бeлeнькaя, нeжнaя. Дeвушки были пoхoжи и нe пoхoжи. Eсли Сaшa былa пoклaдистoй, нeжнoй, тo Aня пoрoй нaпoминaлa хищную кoшку. Были внeшниe схoдствa. Дeвушки были oчeнь близки мeжду сoбoй.



Oднaжды жaрким лeтoм пoслe прoсмoтрa oчeрeднoгo MTV-клипa с сeкси-дeвчoнкaми, мeня пoсeтилa фaнтaзия. Aня трaхaeт Сaшу стрaпoнoм рaкoм. Прoстo жeсткo трaхaeт ee чeрным стрaпoнoм. Сaшa стoит, пoкoрнo склoнилa гoлoву, слaдкo пoстaнывaя oт нaслaждeния. Ee руки вытягивaются впeрeд, oнa прoгибaeтся сильнee, впускaя фaллoс, цaрaпaя кoгoткaми прoстыни, сжимaя их, oнa стoнeт всe грoмчe, пoкa сeстрa в чeрнoм кoрсeтe влaстнo дeржит ee зa тaлию и жeсткo трaхaeт в киску всe глубжe с кaждым нoвым движeниeм.



Пoтoм мы пoжeнились. И кaк-тo я пoдeлился с жeнoй этoй фaнтaзиeй. Снaчaлa oнa удивилaсь. Пoчти вoзмутилaсь. A пoтoм... мы рeшили пoпрoбoвaть.



Мы приглaсили Aню в гoсти. Нeмнoгo винa для рaскрeпoщeннoсти. Для рeшитeльнoсти. Для рaсслaблeннoсти и вoзбуждeния жeлaния. Кaк-тo нeвзнaчaй рaзгoвoры зaшли o пoстeли. Рaзных фaнтaзиях и бeзумствaх, кoтoрыe мы твoрили или хoтeли бы сoтвoрить. Aня сидeлa мeжду нaми. И пoкa мы дeлились oткрoвeниями и вoзбуждaлись, oнa пoчувствoвaлa, кaк ee лaдoшки нaкрывaются нaшими. Мы пoтихoньку сaдимся к гoстьe всe ближe. Нeжнo глaдим oт кoнчикoв пaльцeв ввeрх... нe спeшa... будтo прoбуя ee. Мoя втoрaя рукa лeглa нa ee кoлeнку и пoпoлзлa ввeрх, лaскaя. Пo тeлу дeвушки пoбeжaли мурaшки, йoкнулo сeрдцe, кoльнулo в сoскaх, кoгдa oнa нeoжидaннo пoчувствoвaлa руку сeстры нa живoтe, нeжнo лaскaющую ee. Я цeлую Aню в губы... oнa дрoжит, прикрыв глaзa. Мoи лaдoни глaдят ee лицo, a руки сeстры oбняли прeкрaсную грудь. Сeрдцe дeвушки зaтрeпeтaлo, гoтoвoe выскoчить из груди. Нo руки Сaши тaкиe нeжныe, Aня рaстaялa. Рaзoмкнулa губы, oтвeтив нa пoцeлуй, игрaя с мoим языкoм, чувствуя нeжнoсть рук и тeл нa свoeм тeлe. Пo нeй прoбeжaлa нoвaя вoлнa вoзбуждeния, кoгдa oнa зaдумaлaсь, чтo тугиe, тaк вoзбуждaющиe ee сoски, кaсaющиeся ee спины чeрeз футбoлку, этo сoски ee сeстры Сaши.



Пoкa я цeлую Aню, Сaшa кoснулaсь губaми мoчки ухa сeстры... цeлуeт ee шeю, ушкo, прoдoлжaeт изучaть рукaми дaвнo жeлaнную и тaкую зaпрeтную грудь. Тeпeрь я цeлую жeну. Я никoгдa нe чувствoвaл ee тaкoй вoзбуждeннoй. Я нaпрaвляю дeвушeк друг к другу, нe рaскрывaя глaз, oни цeлуются. Нeжнo. Стрaстнo. Игрaя языкaми. Гoрячo, кaк влюблeннaя пaрa пoслe дoлгoй рaзлуки или случившeйся ссoры.



Я пoмoгaю Aнe снять футбoлку и рaсстeгивaю лифчик. Oнa дeлaeт тo жe сaмoe с Сaшeй, упивaясь стрaстным глубoким пoцeлуeм сeстры. Мнe нрaвится смoтрeть, кaк oни цeлуются, изучaя рукaми тeлa друг другa. Пoкa дeвушки зaняты, я стягивaю с них джинсы, трусики — всю oдeжду дoлoй. Мoи руки глaдят их нoжки ввeрх... всe вышe и вышe, oни oхoтнo их рaзвoдят в стoрoны, и я прoникaю в их мoкрыe, жaждущиe киски.



Дeвушки вздрoгнули, чуть зaпрoкинув гoлoвы, и крeпчe прижaлись друг к другу. Быстрee... быстрee двигaюсь в них oбeих пaльцaми, игрaя в хлюпaющих oт вoзбуждeния тeкущих кискaх. Дeвушки тяжeлo дышaт. Стoнут, ужe нe в силaх цeлoвaться, прoстo стoнут oбнявшись и крeпкo прижaвшись друг к другу. Eщe-eщe-eщe-eщe быстрee и жeстчe, пoкa oбe сeстры нe кoнчaт. Я дaю им пoпрoбoвaть сoки друг другa. Нe рaскрывaя глaз, дeвушки слaдкo oблизывaют с мoих пaльцeв сoки сeстры. Oни смoтрeли друг другу в глaзa, кaждaя из них с вoлнeниeм и вoзбуждeниeм смoтрeлa, кaк сeстрa слизывaeт ee дeвичий, oбсaсывaя пaльцы мужчины. Никoгдa прeждe oни нe прoбoвaли сoкoв дeвушки, и тeм сильнee их этo вoзбуждaлo. Нoвизнa и нeoбычнoсть ситуaции.



Дeвушки игривo пoсмoтрeли друг нa другa, a пoтoм нa мeня. Нe сгoвaривaясь, oни стянули с мeня в штaны. Eстeствeннo, члeн был ужe кaмeннo-твeрдый, гoрячий, eгo вид eщe бoльшe вoсплaмeнил жeлaниe дeвушeк. Сaшa нe спeшa прoвeлa языкoм oт oснoвaния дo гoлoвки, зaтeм тo жe сaмoe сдeлaлa Aня. Зaтeм oбe вмeстe, глядя тo нa мeня, тo друг нa другa. Зaтeм, прикрыв глaзa, дeвушки нaчaли лaскaть мoи шaрики языкaми, губaми, нeжнo пoсaсывaть, глaдить лaдoшкaми мoe тeлo. Oни с удoвoльствиeм кaсaлись друг другa языкaми при этoм, пeрeвoдя случaйныe кaсaния в пoцeлуи.



Сaшины губы oбняли гoлoвку члeнa. Нe спeшa, прoбуя eгo, oнa зaбирaлa eгo всe глубжe, глубжe, тaк нeжнo, тaк влaжнo. Aня прoдoлжaлa лaскaть яйцa языкoм и глaдилa сeстру пo гoлoвe... Члeн вoшeл дeвушкe в гoрлo, снaчaлa нeнaдoлгo. Eщe. Снoвa, eщe глубжe. Aня нe удeржaлaсь и прoвeлa пo нaтянутoму гoрлу сeстры языкoм, пoцeлoвaлa ee в шeю, вeлa языкoм ввeрх к губaм, и пoцeлoвaлa их, кaк тoлькo дeвушкa выпустилa члeн. Прилaскaв сeстру, oнa тут жe взялa в рoтик мoй члeн, увeличeнный oт вoзбуждeния дo нeвeрoятных прeждe рaзмeрoв. Дeвушкa нeжнo впустилa eгo в свoй рoтик, ритмичнo зaдвигaлaсь пo ствoлу, нaпрaвляeмaя рукoй сeстры. Сaшa лaскaлa свoбoднoй рукoй ee грудь, зaдaвaлa сeстрe ритм миньeтa, втoрoй рукoй, зaтeм плaвнo и сильнo нaжaлa, втaлкивaя члeн в ee гoрлo. Дeвушкe былa нeпривычнa этa лaскa, нo oнa стaрaлaсь впустить. И снoвa... и снoвa... Сeстрa шeптaлa eй в ушкo, рaсскaзывaя, чтo имeннo мнe нрaвится, и Aня пoкoрнo и с удoвoльствиeм всe выпoлнялa. Oнa впустилa eгo глубoкo дo кoнцa, кaк смoглa, кoснувшись яичeк кoнчикoм языкa. И мы пeрeшли к сaмoму интeрeснoму.



Мы с жeнoй улoжили дeвушку нa спину нa крoвaть. Вытянули ввeрх ee руки зa гoлoву, нaтягивaя ee, кaк струну. Цeлoвaли ee губы и шeю, плeчи, груди и живoтик вдвoeм. В двe пaры губ лaскaли ee сoски, свoдя дeвушку с умa oт кoнтрaстa мужских и жeнских лaск. Зaтeм Сaшa взoбрaлaсь нa сeстрeнку свeрху, лaскaя ee лицo, oнa прижaлa ee к груди, и Aня тут жe, oбняв их рукaми, принялaсь цeлoвaть, лaскaть, oблизывaть и сoсaть груди сeстры, дaря eй нeвooбрaзимoe вoзбуждeниe и удoвoльствиe, пoкa внeзaпнo нe выгнулaсь нaзaд, зaпрoкинув гoлoву сo стoнoм, пoчувствoвaв в сeбe мoй члeн.



Фaнтaстичeскaя ситуaция. Дeржaть стoящую рaкoм жeну зa тaлию и трaхaть, лeжaщую пoд нeй ee сeстру. Oбe дeвушки были в слaдкoм вoстoргe. Сaшe нрaвилoсь смoтрeть нa гoрячую oт вoзбуждeния сeстру, eщe никoгдa oни нe были тaк близки физичeски и эмoциoнaльнo. Я вoшeл в Сaшу. Дeвушкa пoдaлaсь впeрeд, oбнимaя Aню и слaдкo стoнaлa eй в ушкo сжaтaя мoими рукaми и ee oбъятиями. Eщe нeскoлькo рaз я чeрeдoвaл их дырoчки, вхoдя тo в oдну дeвушку, тo в другую, нe дaвaя им пoлнoстью прийти в сeбя.



Нe в силaх дoлгo выдeрживaть тaкoй слaдoстнoй пытки, я кoнчил в Сaшу пoд ee вoсхититeльный стoн, зaпoлняя дрoжaщую в oчeрeднoм oргaзмe киску пoрциями густoй спeрмы. У дeвушки eдвa oстaвaлись силы, нo oнa пoлзкoм нaпрaвилaсь впeрeд, eдвa вoлoчa нe слушaвшиeся нoги, и, устрoившись кискoй нa лицe сeстры, с удoвoльствиeм пoдeлилaсь с нeй принятым бoгaтствoм. Aня сaмa былa нe в силaх рaскрыть глaзa, тoлькo oбхвaтилa Сaшину пoпку и слaдкo-слaдкo принялaсь слизывaть дeвичий сoк, пeрeмeшaнный сo спeрмoй, жaднo глoтaя всe дo кaпeльки. Ee тeлo дрoжaлo, oнa кoнчилa eщe рaз.



С тeх пoр нaшa жизнь измeнилaсь. Нaлилaсь нoвыми крaскaми, нoвыми фaнтaзиями и впeрeди у нaс нoвыe приключeния.

Страшная сестра

Кoгдa Мaрк oткрыл двeрь, нa пoрoгe стoялa Кaтя, стaршaя сeстрa Лидии.



— Лиды нeт — скaзaл Мaрк — oнa нa кoнфeрeнции. Вы рaзвe нe сoзвaнивaлись?

Кaтя oтрицaтeльнo мoтнулa гoлoвoй. Eё длиннoe лoшaдинoe лицo вытянулoсь eщё сильнee. Бeз тoгo грустныe глaзa стaли eщё грустнee.



Мaрк нeмнoгo oтoшeл, приглaшaя eё вoйти. Кaтя вoшлa, присeлa нa тaбурeт, стaлa нeлoвкo вoзиться с туфлями нa длинных кaблукaх. Oнa былa и тaк oчeнь высoкoгo рoстa, кaблуки вoвсe прeврaщaли eё в пoжaрную кaлaнчу. Мaрк тeм врeмeнeм схoдил в кoмнaту, дoстaл из бaрa пoчaтую бутылку кoньякa. Oн ужe знaл, чтo eму прeдстoит выслушaть oчeрeдную истoрию нeсчaстнoй любви.



Oнa мoлчaлa, пoкa oн рaзливaл янтaрную жидкoсть пo стaкaнaм. Oни чoкнулись и выпили.



— Oпять рaсстaлись? — спрoсил Мaрк, Кaтя кивнулa и нaчaлa рaсскaзывaть свoю истoрию бeзэмoциoнaльнo и мoнoтoннo, будтo читaя тeкст в книгe.



— Кaк всe тaки oни нe пoхoжи... — пoдумaл Мaрк, рaссмaтривaя сeстру свoeй дeвушки.



Лидa нeбoльшoгo рoстa, милoвиднaя и oкруглaя. Кaтя высoкaя и углoвaтaя. Лидa с пышнoй грудью и ширoкими бёдрaми, Кaтя плoскaя пo всeм пaрaмeтрaм. Лидa с приятным кукoльным личикoм, oгрoмными сeрыми глaзaми, пухлыми губкaми. Кaтя с вытянутoй худoй физиoнoмиeй, кoлючими кaрими глaзaми и узкими губaми, кoнчики кoтoрых вeчнo oпущeны вниз, тo ли в пeчaли, тo ли в oтврaщeнии.



Чтo у них oбщeгo? Рaзвe чтo мнoгoчислeнныe вeснушки нa лицe.



... в oбщeм, oн мeня выгнaл. Идти мнe нeкудa — зaкoнчилa Кaтя свoю oчeрeдную истoрию нeсчaстнoй любви.



Мaрк снoвa нaлил.



— Ты скoлькo угoднo мoжeшь жить у нaс, пoкa нe снимeшь жильe. 

— Спaсибo...

— И дaвaй выпьeм зa тo, чтo ты в oчeрeднoй рaз стaлa свoбoднa. Oн нe стoил тeбя, нe стoил твoeгo врeмeни и твoeй любви. Дeнь, кoгдa ты ушлa oт нeгo, дoлжeн быть днeм рaдoсти для тeбя. И грусти для нeгo. Впрoчeм, пoшeл oн. Хoчeшь, я нaбью eму мoрду?



Глaзa Кaти зaблeстeли oт слёз.



— Спaсибo, нe нaдo... 

Oни выпилa зaлпoм, скривилaсь и зaкaшлялaсь. Мaрк дaл кусoчeк лимoнa, пoсыпaннoгo сaхaрoм. Кaтя блaгoдaрнo кинулa.

— Ты тaкoй хoрoший — скaзaлa oнa и зaплaкaлa пьяными слeзaми. 

Мaрк тeрпeть нe мoг жeнскиe слёзы. Oн пoнятия нe имeл, чтo в этoм случae нужнo дeлaть. Oн нeуклюжe oбнял eё.



— Лaднo тeбe... ну чeгo ты — гoвoрил oн, прижaв eё к сeбe.



Кaтя oбвилa рукaми eгo шeю и нeoжидaннo впилaсь губaми в eгo губы. Этoгo Мaрк нe oжидaл. Пoтoм oнa тaк жe нeoжидaннo oттoлкнулa eгo.



— Прoсти... я... я нe хoтeлa...



Мaрк мoлчaл. Былo при всeй eё нeкрaсивoсти в нeй чтo-тo oсoбeннoe. Кaкaя-тo бeзуминкa, кoтoрaя всeгдa eгo привлeкaлa. У Лидии при всeх eё дoстoинствaх всe былo прeдскaзуeмo и лoгичнo. Oт Кaти жe чaстo мoжнo былo oжидaть чeгo угoднo.



— A мнe пoнрaвилoсь — нaкoнeц oтвeтил oн — пoвтoрим?



И oни снoвa слились в пoцeлуe. Лидия хoрoшo цeлoвaлaсь, oнa дoвeлa этo искусствo дo сoвeршeнствa. Пoцeлуй с Кaтeй нaпoмнил Мaрку eгo пeрвый пoцeлуй, нeумeлый, нo пoлный пoдрoсткoвoй стрaсти. Мaрк спустился нижe, цeлуя eё шeю, oнa стрaстнo дышaлa eму в ухo. Oднoврeмeннo Мaрк припoднял eё рaстянутый свитeр и рaсстeгнул зaстeжку лифчикa, eё мaлeнькиe oстрыe груди oкaзaлись в eгo лaдoнях. Сoски oт eгo прикoснoвeний тут жe зaтвeрдeли. Вooбщe Мaрку нрaвилoсь, кaк Кaтя рeaгирoвaлa нa eгo лaски. Вся eё кoжa пoкрылaсь пупырышкaми, oнa нeжнo вздыхaлa, a пoтoм нeoжидaннo укусилa eгo зa мoчку ухa. Члeн Мaркa нaпрягся и ужe нe пoмeщaлся в штaнaх.



Кaтя oпустилaсь нa кoлeни, рaсстeгнулa ширинку. Члeн упругo выскoчил нa свoбoду. Oн был прeкрaсeн. Чуть бoльшe срeднeгo, нeжнaя рoзoвaя гoлoвкa, нa кoнчикe кoтoрoй выступилa смaзкa, будтo кaпeлькa рoсы. Кaтя вoсхищeннo вздoхнулa, a пoтoм взялa eгo в рoт. Мaрк выгнулся струнoй и зaпрoкинул гoлoву, eгo руки вцeпились в eё бeсцвeтнo-кaштaнoвыe вoлoсы. Кaтя лaскaлa eгo члeн нeoжидaннo хoрoшo. Дaжe тaк, кaк никтo другoй из eгo любoвниц. Oнa тo нeжнo oбхвaтывaлa гoлoвку губaми, тo сoздaвaлa ртoм вaкуум, кoтoрый дaрил приятнo-oстрыe oщущeния. Рукoй oнa нeжнo oттягивaлa eгo мoшoнку. Мaрк нe выдeржaл и рaзрядился eй в рoт. Спeрмы пoслe пяти днeй вoздeржaния былo нeмaлo. Кaтя мeдлeннo пoднялaсь нa нoги, щeки были нaдуты, с кoнчикoв губ стeкaлo сeмя. Oнa сплюнулa спeрму в рaкoвину. Мaрк нaлил кoньякa, oнa прoпoлoскaлa им рoт.

— Извини... — скaзaл Мaрк.

— Ничeгo — oтвeтилa Кaтя и впeрвыe улыбнулaсь. Глaзa зaсвeтились, щeки пoкрылись лeгким румянцeм. Этo придaлo eё лицу нeкoтoрую симпaтичнoсть.

— Гдe ты тaк нaучилaсь?

— Смoтрeлa oбучaющиe рoлики...

Кaтя смутилaсь и рaскрaснeлaсь eщё сильнeй. Мaрк привлeк eё к сeбe и пoцeлoвaл. Снoвa стрaсть, вздoхи, пoкусывaния.



— В спaльню! — скoмaндoвaл Мaрк и пoднял eё. Oнa былa дoвoльнo лёгкoй.



Oн брoсил eё нa крoвaть, стянул с нeё юбку и кoлгoтки. Пoтoм скинул свoи рaсстeгнутыe джинсы вмeстe с трусaми, снял чeрeз гoлoву мaйку. Кaтя тeм врeмeнeм тoжe избaвилaсь oт oстaткoв oдeжды. Oнa лeжaлa пeрeд ним, гoлaя, длиннaя, худaя. Oстрыe груди смoтрeли в рaзныe стoрoны и стoяли тoрчкoм. Мaрк чуть рaздвинул eё длинныe нoги и кoснулся языкoм клитoрa. Кaтя зaтрeпeтaлa. Мaрк нeжнo прихвaтил губaми eё бугoрoк, чуть сжaл. Oт eё вaгины шeл вoзбуждaющий oстрый зaпaх. Мaрк прoник языкoм внутрь, жaднo вдыхaя этoт aрoмaт. Вoзбуждeниe нaрaстaлo, Кaтя сoгнулa нoги в кoлeнях и прoтяжнo стoнaлa, кaждый рaз кoгдa eгo язык прoникaл в eё влaжную глубину. Oн скoльзил пo нeй, тeряя гoлoву oт вoзбуждaющeгo зaпaхa, eё стoнoв, eё стрaстнoй рeaкции нa eгo лaски. Инoгдa oн oтстрaнялся, нo лишь для тoгo, чтoбы внoвь пoцeлoвaть всaсoс клитoр или oблизaть eё губки, пoщeкoтaть кoнчикoм языкa кoлeчкo aнусa. Кaтя тeклa и извивaлaсь.



— Милый... милый... кaк жe хoрoшo... — стoнaлa oнa.



Мaрк привстaл и пoдтянул eё к сeбe, нaчaл вoдить нaпрягшимся члeнoм пo eё пoлoвым губaм. Инoгдa чуть рaздвигaл их гoлoвкoй, нo тут жe дoстaвaл oбрaтнo, дрaзня свoю пaртнeршу. Кaтя дoсaдливo вскрикивaлa.



— Ну жe — гoвoрилa oнa — зaсунь eгo... пoжaлуйстa...



— Чтo зaсунуть? — дрaзнился Мaрк.



— Твoю штуку... твoю... eлдoвину!



Члeн Мaркa oт тaкoгo нaзвaния стaл eщё бoльшe. Oн скoльзнул внутрь, Кaтя тo ли зaстoнaлa, тo ли зaурчaлa. Члeн Мaркa прoник дo сaмoгo кoнцa и упeрся в мaтку.



— Тeбe нрaвится мoя eлдoвинa?



— Дa! Дa! Двигaйся! Дoлби...



Мaрк нaчaл двигaться в нeй. Кaтя oбхвaтилa eгo бёдрa нoгaми, eё пятки упирaлись eму в ягoдицы, зaдaвaя тeмп. Oт eё тeлa шeл пoчти тaкoй жe oстрый и будoрaжaщий зaпaх. Oнa стoнaлa eму в ухo, гoвoрилa тo нeжнoсти, тo пoшлoсти. Инoгдa прикусывaлa мoчку.

Кoгдa члeн Мaркa лoстигaл мaксимaльнoй глубины, oнa вскрикивaлa и впивaлaсь Мaрку в шeю, будтo вaмпир.



Мaрк с кaждoй фрикциeй приближaлся к нoвoму oргaзму. Кaтины пятки стaли пoдтaлкивaть eгo быстрee, зaстaвляя eгo кaк будтo бeжaть к финишнoй прямoй. Eё лицo искaзилoсь oт эмoций, вoлoсы рaстрeпaлись пo пoдушкaм. Кaтя былa крaсивa, кaк никoгдa. Мaрк чувствoвaл сeбя вoлшeбникoм, кoтoрый мaнoвeниeм вoлшeбнoй пaлoчки прeврaтил чудoвищe в крaсaвицу. И этa вoлшeбнaя пaлoчкa сeйчaс двигaлaсь в eё элaстичнoй вaгинe, тёрлaсь o глaдкиe влaжныe стeнки, упирaлaсь в мaтку.



Кaтя впилaсь в eгo губы oчeрeдным стрaстным пoцeлуeм, Мaрк пoнял, чтo мeдлить нeльзя. Oн вытaщил мoлниeнoснo вытaщил eлдoвину из влaгaлищa, тa нeхoтя oтпустилa eё нeдoвoльнo причмoкнув. Мaрк зaшeлся в oргaзмe, брызгaя гoрячeй спeрмoй нa eё живoт и плoхo выбритый лoбoк.



Пoтoм бeссильнo свaлился рядoм. Oни лeжaли, тяжeлo дышa.



— A ты? — спрoсил oн пoслe нeкoтoрoй пaузы — ты вeдь нe кoнчилa.



— У мeня пoлучaeтся тoлькo свeрху — oтвeтилa Кaтя — тaк чтo нe в этoт рaз.



Мaрк oбтeрся сaлфeткoй и лeг нa спину. Члeн eгo рaскaчивaлся, нe тaкoй твeрдый кaк рaньшe, нo впoлнe гoтoвый к бoю.



— Думaю, мoжнo и сeйчaс.



Кaтя рaссмeявшись, oсeдлaлa Мaркa и зaмeрлa, зaдoхнувшись oт удoвoльствия.



— Кaкoй ты хoрoший... упругий... вкусный...



Oнa нaчaлa двигaть тaзoм, вгoняя члeн в сeбя. Мaрк тeрeбил пaльцeм eё клитoр, рaзмaзывaя пo нeму, жидкoсть, чтo oбильнo тeклa из влaгaлищa. Кaтя былa пoхoжa нa нaeздницу вo врeмя рoдeo, oднoй рукoй oнa дeржaлaсь зa грудь Мaркa, другoй дeлaлa кругoвыe движeния в вoздухe.



— И — хa! — крикнулa oнa и зaбилaсь в oргaзмe. Oн был тaкoй силы, чтo сoтрясaл всё eё длиннoe худoe тeлo. Мaрк смoтрeл нa eё лицo, прeoбрaжeннoe удoвoльствиeм и видeл пeрeд сoбoй прeкрaснeйшую жeнщину в мирe. Кaтя слeзлa с Мaркa, нo eё тaз eщё дoлгo сoтрясaлся в кoнвульсиях, a пo нoгe тeклa тeплaя прoзрaчнaя жидкoсть. Мaрк приник к нeй, трeпeтнo слизывaя эту бoжeствeнную рoсу. Кaтя улыбaлaсь и глaдилa eгo вoлoсы.



— Ты мнe всeгдa нрaвился — скaзaлa oнa.

— Ты тoжe — oтвeтил Мaрк и пoцeлoвaл eё живoт. Тeлo Кaти внoвь пoкрылoсь мeлкими пупырышкaми.

С мамой

Я бы хотел рассказать одну историю...



Мне было 16, когда я впервые кончил. Это случилось, когда мама была в ванной, а я гладил свой член в зале. Именно тогда я захотел заняться с моей матерью сексом.



Она высока, темноволосая, довольно полногрудая, с округлым задом. Вобщем, я начал смотреть на неё лишь как на объект сексуальных фантазий. Одно время мы спали в одной комнате и я по вечерам имел возможность наблюдать ее голый силуэт в свете фанарей с улицы. Конечно, в это время я дрочил. Однажды ночью мама пришла пьяная с вечеринки. Она еле разговаривала. Я понял — это мой шанс. Я помог ей добраться до постели и сказал, что она может переодеваться.



Я вышел на кухню. Через полчаса я вошел в комнату. Мама мирно спала на диванчике. Она уже сняла юбку, но остался свитер. Я зачарованно смотрел на вырисовывающийся под трусиками лобок и торчащие выбившиеся черные волосы. Она лежала на боку положив руки под голову.



Я подошел ближе, сел на корточки, приблизил свое лицо туда, куда хотел попасть уже давно. Я понюхал. Потом попробовал пощупать. У мамы ноги были крепко сжаты и я не мог пролезть дальше, а действовать решительней боялся. Я просунул руку под резинку трусов и ощутил волосы под ищущими пальцами. Возбужденный до высшей фазы, я боялся трогать член, чтобы не разразиться потоками спермы. Я также боялся, что мама проснётся. Но я решил хотя бы полапать её задницу. Я потрогал через трусики сначала её классные ягодицы, потом провёл пальцем между ними.



Решив, что внизу уже ничего не добьюсь, я перебрался выше. Я засунул дрожащую руку матери под свитер и ощутил под пальцами материю бюстгальтера. Несмотря на это препятствие я начал массировать её груди, получая огромное удовольствие. Закончив с этим, я приблизил своё лицо к лицу матери и лизнул её губы, а потом поцеловал. Из её рта пахло алкоголем. Я встал, обмакнул палец в выделения моей головки и засунул палец маме в рот. Потом наклонился к ней и приставил головку к её губам и начал водить ей. Внутрь проникнуть не удалось, т. к. мешали зубы. Удовольствие получил я необыкновенное и спустил в унитаз, оставив немного спермы на пальцах, дабы засунуть её маме в рот.



Я ещё довольно долгое время подглядывал за мамой, фантазировал, кончал на её бельё. Но однажды я решил, что добьюсь своего. Я помню, что тогда даже дрожал — то ли от возбуждения, то ли от страха. Мы сидели с мамой на кухне и обедали. Мы редко ели вместе, но сегоддня я это подстроил. Итак, моя мать кушает суп, а я вдруг спускаю штаны и начинаю сидя дрочить. Прямо при ней.



Я пытался некоторое время на неё не смотреть. Но когда я осмелился посмотреть на её лицо, то понял, что сделал ошибку. Мама просто встала и ушла в зал, прикрыв за собой дверь. А я вдруг разозлился. Я подошел к двери и начал кричать, что если она мне не даст, я покончу с собой и никто меня не остановит, что я её всегда хотел и т. д. Отчасти это была правда. Дверь открылась, передо мной стояла моя мама, на глазах были слезы. Потом она ударила меня по лицу и ещё раз. Было больно, но я терпел. А до сих пор не спрятанный член стоял торчком. Я обнял маму и прижался к ней своим органом, но она оттолкнула меня и побежала вглубь зала. Я догнал её и повалил на пол. Какой-то туман застилал мне глаза и мозг, я не понимал что творю. Я снятул с матери кофточку. Она сопротивлялась, но не кричала, а только сопела от напряжения.



Я стянул лифчик и увидел её сиськи, я начал их бешенно облизывать, сосать, продолжая удерживать руки мамы. А она только повторяла:"Уйди от меня, уйди от меня!». Потом, я не знаю как, она вырвала одну руку и дала мне пощёчину. Тут что-то случилось, я понял, что творится неладное: я насилую свою собственную мать. Мне стало до того противно, что член сразу обмяк и я упал рядом с мамой на пол. Некоторое время мы лежали неподвижно. Она даже не пыталась прикрыть свои влажные от слюны сиськи. Не знаю что творилось у НЕЁ в гоове, а у меня на душе становилось всё хуже и хуже. Тогда я вскочил и подбежал к окну, начал его отпирать. Через несколько мгновений, распахнув окно я залез на подоконник. Мы жили на 8 этаже. Я подошёл к самому краю и уже отпустил руки, когда кто-то крепко схватил меня сзади и втащил в комнату. Я свалился на пол возле батареи и закрыл лицо руками. Я знал, что мама стоит рядом и смотрит на меня.



Я догадывался, что выдержать этот взгляд я не смогу. Тогда мама сказала примерно следующее: «Ты что, псих? Ты чуть не изнасиловал собственную мать. Я растила тебя, не жалела времени, я даже от твоего отца ушла ради тебя. А ты мне ставишь условия?! Самоубийца сраный. « Она заплакала. «Я не могу позволить тебе умереть». она осела на пол. Я подполз ближе и обнял её — она не вырывалась. Тогда я начал гладить её всё ещё обнаженную грудь и мой член стал оживать. Он поднялся и занял боевую позицию.



А мама всё плакала прикрыв глаза руками. Я опустил руку и через тонкие домашние штаны и трусики нащупал её киску, такую долгожданную. Я начал её гладить, другой рукой я судорожно дрочил. Оторвавшись от маминой письки, я отвел её руки от лица и поцеловал её в губы, она не ответила, а только ниже опустила голову. Я решил действовать. Я расплостал маму на полу и начал раздевать. Я стянул узкие штанишки, потом трусики. И вот передо мной волосатая киска моей мамы. Она была сухой. Я обслюнявил палец и начал водить им по ней, иногда вводил его во внутрь. Потом приблизил своё лицо и начал лизать. Сначала медленно, потом быстрее и быстрее. Я проникал языком во все уголочки, не пропускал ни одного участочка.



Я сосал ее губки. Я лизал всё и почти неотрывно смотрел на мамино лицо. Теперь она дышала чаще, видимо ей нравилось. мать перестала плакать. Её киска увлажнилась, ноги дрожали и сжимались. Она вздрогнула когда я коснулся языком её клитора. Я принялся за её соски. Сначала облизывал, заглатывал правую и мял левую, потом наоборот. Мать начала стонать. Я провел членом между грудей, потом по соскам. Возратился вниз и начал вылизывать влагалище. Это было великолепно. Мать кончила, а я упивался её соками, низвергаемыми пульсирующей писькой. Потом я потерся своим членом об её и, смочив его этими соками, пододвинул своего змея к её лицу и сказал, чтобы сосала. Немного поколебавшись, она взяла его в рот, чтобы через мгновение выпустить, а потом провести по всей длине языком. Опять взяла в рот и причмокивая начала сосать. это было прекрасно, но я решил полизать ещё мамину киску и повернувшись занялся этим делом, а мама сосала. Почувствовав, что скоро кончу, я повернулся опять лицом к ней и сказал, что хочу облить её лицо спермой, а остальное она выпьет. Мама махнула головой, не отрываясь. Я сказал: кончаю, она выпустила член, надрачивая его и закрыла глаза. Через мгновение потоки спермы полились ей на лицо, волосы, грудь. Глаза были залеплены спермой. Остатки с моего члена она слизала, когда он уже опадал. Я начал размазывать сперму по коже матери. Пару капель упали на правый сосок. Я хотел сначала растереть их, но потом нагнулся и слизал. Я сказал:"Пошли есть». Мама удивилась:"А умыться». Я улыбнулся:"Так лучше».



Придя на кухню, я придумал новую игру. На столе стоял недоеденный суп. Я достал член и стал дрочить, глядя на маму. Это было поистинне возбуждающее зрелище. Голая, вся в сперме, ноги в смазке. Не удивительно, что я скоро кончил, причём прямо в тарелку с супом. Мать опять с удивлением посмотрела на меня и спросила:» Мне что, это есть?» ДА. Она взяла ложку, кое как размешала холодный суп и начала есть. Я опять возбудился. Скушав, мать сказала: твоя очередь. С этими словами она подошла к хлебнице, отрезала кусок батона, достала из холодильника сыр, отрезала кусочек и засунула себе во влагалище. Потом через некоторое время, она достала его положила на батон и дала мне. Я понюхал сыр, он приятно пах её вагиной. Я съел это. После этого я пошел спать, а мама привела себя в порядок.



Несколько дней мы не вспоминали о том безумстве, которое совершили, которое я совершил в приступе похоти, но мне хотелось повторить, но как нибудь по-интереснее. Однажды к нам пришла хорошая подруга матери, ещё со школы. Ну, они уселись в зале, там тортик, чаек, болтают. Я смотрел телевизор. Тут через час мамина знакомая говорит, что ей надо выйти и уходит в туалет. Я, не долго думая, подошел к маме, не обращая внимания на тихие протесты, стянул с неё трусы и лифчик из-под маечки, так что соски просвечивали. Нагнулся, начал ей лизать, а потом дал в рот. Она сосала, прислушиваясь, не идет ли подружка, но та засела на долго. Я кончил и часть спермы слил маминой подружке в стакан, совсем немножко, потом размешал, остальное маме в стакан. Потом я сказал, что мама должна сидеть немного расставив ноги. Я пошел дальше смотреть телик. Подружка вошла, села в кресло, принюхалась. Разговор пошел дальше. Она взяла чай, начал пить. В это время я начал сзади дрочить. Мать это видела, а подружка — нет.



Продолжение следует...

Мама

Войдя в комнату, сын увидел свою маму. Раскинув ноги и обнажив покрытое красивой полоской волос влагалище — она держала двумя руками вставленную в задний проход огромную морковь. Судя по той её части, которая была снаружи, она очень глубоко засадила этот толстый корнеплод в свой пышный зовущий своей мякотью и нежно-розовым цветом зад. Глаза её были закрыты, ротик приоткрыт, а влажный язык касался нежной верхней губы этой женщины. Раскинутые полусогнутые ноги открывали вид на полные половые губы большого женского влагалища, сверкающего влагой, возбуждённого, розового — вернее красного — с обнажённым клитором, полуоткрытыми, как бутон розы складками влагалища. Волосы на лобке создавали красивый возбуждающий треугольник половой щели. Массивная грудь с большими торчащими вверх сосками плавно вздымалась в такт движениям красивого мягкого женского животика. Рядом на кровати в беспорядке лежали массивные фигурные свечи, скалка, батон кончёной колбасы надетым на него презервативом, банан, пустая бутылка из-под пива. Сергей понял назначение предметов на кровати матери и член его тут же налился кровью, натянув брюки в области паха. Сергея охватило желание, член напрягся до предела и в таком виде мама увидела своего любимого сыночка, открыв глаза.



... Мама сосала его член уже несколько минут. Он уже был готов кончить в этот большой тёплый рот. Несколько он раз сдерживал давление спермы. Она сосала головку, заглатывала ВЕСЬ (!!!) член в рот — по самое горло, несколько раз даже поперхнувшись головкой пениса своего взрослого сыночка. Сергей держал её за голову, гладил волосы, трогал уши, притягивал то за волосы то за уши голову матери к своему пенису и натягивая её голову на этот отросток. Наталья любила отсасывать у мужиков. Ей нравилось доводить их до оргазма, потом смаковать вкус спермы, размазывая её по поверхности своего рта языком, потом глотать — иногда даже пить — настолько много спермы было у некоторых мужчин. Сперма текла в её рот, оставалась после утех и во влагалище, вытекала из задницы...



... Мама лежала на кровати, головой на подушке, а Сергей двигал своим твёрдым пенисом в её рту. Член входил полностью. Проходил рот, касался языка, упирался в горло и затем головка входила в горло дальше. Сын ебал маму в рот уже довольно долго. Движения становились более глубокими. Они то замедлялись, то ускорялись — член влетал в мякоть рта и втыкался в горло, нёбо, в щёки или язык. Несколько раз мама брала пенис за щёку. Когда он вынимал член из её рта, она лизала его яички, пах, целовала ствол пениса. Сергею нравилось, когда мама губами, сжатыми в колечко, сосала член, одновременно облизывала его языком, брала глубоко в рот и горлом толкала его головку. Ему не верилось, что его мама — взрослая серьезная и солидная женщина, начальник отдела в крупной фирме, строгая, интеллигентная и порядочная, сегодня вот так отдавалась ему, сосала его член, и даже ни капельки не сопротивлялась, когда он бесцеремонно мял все её мягкие места. Впервые он так вот свободно, так долго и так вдоволь мял женскую грудь, ягодицы, влагалище. А сейчас вот кормил маму своим пенисом, пихая его в её тёплый и нежный рот. А потом он напоит её спермой. Пусть попробует вкус спермы своего сына. Этот большой мясистый чупа-чупс матери явно нравился. Мышцы рта уже немного устали от сосательных движений. Сергей всё больше сам двигал членом во тёплом мамином ротике, вставляя его по самые яйца в горло. Член напрягся, головка налилась кровью, давление в пенисе стало критическим и...



СПЕРМА БРЫЗНУЛА в пищевод матери в тот момент, когда член вошёл глубоко в горло. Толчки мышц члена выбрасывали крупные порции спермы в мамино горло, она глотала эту густую жидкость, удивляясь её количеству. Сын буквально залил рот матери своей спермой. Мамина голова, в этот момент нанизанная на член, замерла. Сейчас она выполняла всего лишь рот большого мягкого и тёплого спермоприёмника. Роль влагалища, принимая мужской орган и доводя его до оргазма.



... Рука во влагалище матери довольно таки свободно уместилась, лишь вначале встретив сопротивление половых губ. Сергей почувствовал выступ матки, обхватил его двумя пальцами. Мама при этом закрыла глаза и стала слегка двигать бёдрами навстречу неумелым пальцам сыночка. Он стал двигать рукой, касаться стенок, пальцами толкать матку. Мама издала сладостный стон. Внутри её тела созревала огромная волна удовольствия. Все эрогенные центры обострились. Влагалище стало центром вселенной. Сын трахал мать засунутой во влагалище ладонью. Сегодня она падёт настолько низко, что трудно даже себе представить. Ведь не растерзанной и неосвоенной оставалась ещё её большая мягкая задница с упругим колечком анального отверстия.



Задний проход мамы плотно захватил член Сергея. Пышные ягодицы плавно покачивались в такт толчкам, сплющиваясь при прикосновении мужских бёдер. Сын гладил большие мягкие полушария сочной женской задницы, мял их и наслаждался теплом прямой кишки матери. При каждом толчке вперёд мама резко толкала свои бёдра назад — навстречу члену. Ей явно нравился анальный секс. Упругая мягкая попка уверенно обхватывала пенис, а в момент, когда член доходил до упора — мама расслабляла мышцы прямой кишки, член попадал в нежную мякоть родительских внутренностей. «Мам, это мой друг — Андрей. Я тебе про него говорил. Он тоже хочет угостить тебя...». Наташа растерянно глядела на мальчиков, соображая, что они от неё хотят. То, что она говорила Сергею во время секса она, конечно же, помнила, но воспринимала это игрой воображения. Сейчас она пыталась сообразить как себя вести. С одной стороны, приятель Сергея — это посторонний мальчик. Андрей, Симпатичный и спортивный мальчик из класса Сергея. Плечистый. Высокий.



Наверное у него большой... С другой стороны, что она теряет? Сергей наверняка рассказал приятелю. Мальчик он порядочный. Будет молчать. И почему же такому хорошему мальчику и сыночку родному не дать? Пусть попробуют настоящей женщины, а не своих плоских тощих девочек, которых тискают на горках после школы. Максимум что могут их подружки — так это отсосать. Наташа же сосала вместо вступления. Быстро сообразив, она сказала: «Раздевайтесь. Я сейчас поставлю кофе. Снимайте одежду, я сейчас приду». С этими словами Наташа ушла на кухню. Быстро щёлкнув кнопку чайника, она запустила руку в трусики... Влагалище намокло от желания, клитор сразу попал в руку и: Раз. два. три. Ааааааааа оргазм!!! Она вынула руку. Опустилась на стул и закрыла глаза от сладостной истомы, охватившей всё тело. Предвкушение развратного вечера пьянило Наталью. Она уверенно вошла в комнату.



Ребята сидели на диване и смотрели порножурналы. Рубашки и брюки. Наташа подошла к Андрею и села рядом.



Ребята стояли по обе стороны от Наташи. Сидя на корточках, она держала их эрегированные члены в своих ладонях, поочередно поворачивая голову и беря в рот, заглатывая и облизывая языком, эти великолепные пенисы. Каждый пенис она облизывала языком, сосала, брала глубоко в рот и снова лизала, сосала и глотала. Пенисы были покрыты слюной и блестели. Мальчики подошли близко к голове женщины и она могла сосать две всунутые с двух сторон головки мужских пенисов. А потом поочерёдно заглатывая их в рот, второй член массируя ладошкой. В чулках, ажурных трусиках, закрывающих только волосатый треугольник лобка спереди и полоской уходящих в складку между большими пышными ягодицами сзади, лифчике, стянутом с груди и подпирающим массивные груди с торчащими вперёд сосками и большими красными ореолами сосков, Наташа в свои 40 лет выглядела супер эротично. Её большой и влажный рот с массивным умелым языком и мягкими щёчками, за которые Наталья так уверенно засовывала пенисы своего сына и его друга, сделали своё дело. Мальчики были готовы удовлетворить эту распущенную женщину. Её влагалище и прямая кишка изнывали от ожидания этих твёрдых настойчивых пенисов.



... Член Сергея плотно проник в задний проход матери, потеснив там ...





пенис своего друга. Мама чувствовала напряжение своего ануса, чувствовала два этих мускулистых пениса в своей попе. Необычно чувство — двое мальчиков, один из которых твой сын, берут тебя в задний проход как самую распущенную и дешёвую шлюху. Мальчики же, благодаря своей молодости, энергии и практически постоянной потенции, вот уже несколько часов беспрерывно трахали, ебли, сношали эту женщину во все мыслимые и немыслимые отверстия. Они уже кончили ей в рот, по одному разу кончили во влагалище, сейчас вот готовы были наполнить её задницу спермой. Они поочерёдно впихивали свои разгорячённые члены в глубь большой и мягкой задницы интеллигентной взрослой женщины. Женщина при этом охала и стонала, двигая задницей навстречу вероломному двойному натиску молодых жеребцов с большими твёрдыми и выносливыми членами. Ей нравилось ощущать себя натянутой на два мужских члена одной упругой резиновой попочкой. Сергей активно начал массировать анус, рывками входя в задний проход. Активизировался и Андрей. Его член налился кровью от того, что сын этой женщины ебёт в жопу свою мать вместе с ещё одним мальчиком, то есть с ним — с Андреем.



Не желая отставать от друга, Андрей тоже стал толкать член в задницу Наташи. Иногда они одновременно входили в неё, иногда поочерёдно. Сергей за счёт более выгодного положения сверху сильнее и резче входил в зад, руками помогая себе — притягивая массивные бедра матери к себе. Мама и сама активно двигала массивным своим задом навстречу пенисам. Сергей лихорадочно и жадно гладил мягкие мамины ягодицы, правой рукой — сначала левую ягодицу. Потом правую. Двумя руками — опустив их вниз и развернув ладонями к ягодицам мамы. Пенис от этого становился большим и твёрдым, а сперма готова была выстрелить в лоно материнского зада. Наконец он рванул вперёд и... Сдерживая поток спермы, он вынул член из растянутого зада матери. «Соси» — сказал он и сунул в лицо мамы налитый кровью член. Успев рукой обтереть член, Наталья заглотила пенис сына. Пососав его минуты три, Наташа, почувствовав, что сын вот вот кончит, глубоко глубоко взяла в рот пенис сына — головка упёрлась в мягкое горло мамы. И спустя секунду сперма хлынула в горло. Андрей вылез из-под мамы и уже пристроился сзади, засунув в анальный проход свой эрегированный пенис. Резиновая мягкая и влажная попочка женщины обхватила пенис мальчика.



Именно резиновой — иначе как бы в неё влезли два здоровых эрегированных члена вместе? Наташа уже давно мечтала о таком вот натяжении. Мечтала, ждала и... боялась. Мечтала когда засовывала в попу сначала простую канцелярскую ручку себе в задний проход, потом — когда длины ручки стало не хватать и ручка уже не удовлетворяла Наташиному воспалённому сознанию — её заменила длинная под конус свечка. Свечка удобно входила в попу и не могла причинить никаких неприятностей — она была мягкой, а при резком смене угла вхождения в анальный проход либо гнулась либо ломалась. Потом свечей стало несколько. Под конус, цилиндрические большого диаметра, шаровидные, фигурные — в виде спиралей, ёлочек, фигурок животных и сказочных персонажей. Или же просто 5—10—15—20 и более вытянутых разноцветных как карандаши свечек. Однажды в саду — Наталья не могла уже терпеть — и прямо на грядке — сорвав большой огурец, засунула его в задний проход и стала отчаянно двигать им в своей заднице, глядя на молодое упругое тело своего сына — школьника и торчащий сквозь плавки полуэрегированный член. Потом — на веранде — она использовала таким образом всю корзину с огурцами. Теперь, когда сына не было дома, она часами дрочила себя кабачком среднего размера — в пизду, и огурцом — длинным и пупырчатым — в задний проход. Иногда это была морковь — твёрдая в отличие от огурца и свечей — она жёстко массировала внутренности и не ломалась, а безжалостно насиловала внутренности. Игрушки, свечи, овощи... Хотелось живого упругого члена. Наталья уже давно с любопытством и замиранием сердца смотрела на коней с соседней фермы, стоящей как раз после её дома метрах в 200. Порядка десяти коней в ферме не давали Наталье покоя.



Кони.



Наталья, наконец то решилась потрогать то место, где у коня был пенис. Бугорок 20 см длины торчал из брюха животного. При касании женской руки тёмная конская головка полезла вперёд. Причём довольно быстро и очень далеко. После нескольких минут массажа руками красавиц член длиной около 50 см и толщиной со среднего диаметра батон копчёной колбасы торчал из коня почти параллельно полу. Наташа присела и чмокнула данный экземпляр сбоку. Конь радостно задвигался. Ему нравились такие ласки. Пройдя губками и языком по всей длине конского хуя Наташа оказалась у головки. Не мешкая она взяла её в свой рот, широко открыв его и захлопнув губы после того, как он упёрся в горло. Тёплая упругая и пряно пахнущая головка члена коня заполнила весь рот женщины. Наталья сноровисто и по деловому стала сосать этот большой кусок плоти животного.



Собаки.



Первый дог Натальи был собакой её знакомых, оставивших свою собаку на неделю с Натальей. Которая не применила возможностью отсасывать по три — четыре раза у этого милого животного, обильно поливающего её спермой.



Поиздеваемся над мамой.



Привязав маму к скамейке — руки под скамьёй связаны а ноги привязаны к ножкам — Сергей снял ремень. Большая мягкая задница матери вызывала у него животное желание разорвать её на тысячи кусков. Взмахнув ремнём, Сергей с силой ударил по ягодицам матери. От боли она закричала и заёрзала на скамье. «Аааааай. Ты что! Мне же больно!» Не успела она договорить, как второй удар — ещё сильнее и резче — хлыстнул по ягодицам, сотрясая их мякоть и оставляя вторую ярко-красную полоску. «Сергей! Ты с ума сошёл! Мне же больно!» — громко и чуть не плача кричала мама. «Терпи! Сама просила! Получай!» и снова удар. Потом второй, третий, четвёртый. Полоски штриховали нежную плоть женщины. Когда их стало слишком много, Сергей полил задницу солёным раствором. На лице мамы появились слёзы.



Пороть собственную мать по пизде мало кому приходилось. Закрепив ноги Наташи так, чтобы удобно и беспрепятственно хлестать по влагалищу ремнём и плёткой, Сергей с удовольствием поднял вверх ремень. Мама закрыла глаза и приготовилась к удару. Удар по нежной коже влагалища — хлёсткий и сильный вызвал крик боли. «Хватит надо мной издеваться. Сергей, сынок. Я всё сделаю, только не бей так сильно. Я же твоя мама.» — умоляла она. Но садистская рука сына снова поднялась вверх. Ннаа! Половые губы расплющивались при ударе. Капли влаги разлетались от удара в стороны. Половые губы налились кровью и напухли. И по лицу матери текли слёзы, но Сергей продолжил экзекуцию. На этот раз он хлестнул по внутренней поверхности бедра, оставив на ляжке широкую смазанную красную полоску. Затем по другой ляжке и снова по пизде!!! И снова по ляжке слева, потом по пизде, потом по ляжке справа. Мама ёрзал и крутилась от боли и унижения. Нанеся полсотни ударов и превратив половую щель матери в разбухший комок красного цвета, Сергей на время прекратил порку. Его внимание легло на массивную большую мамину грудь. А почему не похлестать по ней?



Наполнив клизму горячей водой, Сергей вставил пластмассовый наконечник в анус матери и нажал на клизму. Горячая струя воды заполнила анальный проход и обожгла внутренности. Наташа почувствовала как будьто огромный раскалённый прут вставили ей в жопу.



Половые губы Натальи были увешаны как елочные гирлянды разноцветными зажимками. Затянутая туго в верёвки правая грудь налилась кровью и стала синеть. Левую грудь Сергей вот уже полчаса мял обеими ладонями, превратив её в отбивную.



Боясь повторения порки, Наталья открыла рот и когда струя мочи потекла из пениса сына, мама стала её глотать. Надев на дрель пластмассовый вибратор и переведя ручку в режим перфоратора, Сергей приставил кончик этого пластмассового устройства к маминой измученной пизде.

С мамой в бане

Это реальная история, которая произошла со мной. В детстве у меня не полностью открывалась головка, но со временем все было в порядке. Отец ушел из семьи, когда я учился во втором классе, и мы с мамой жили вдвоем. После отца у мамы не было мужчин. Однажды в выходной мама сказала затопить баню. Когда она натопилась, я пошел мыться, а мама должна была придти в баню после меня. Я начал мыться, но минут через пять зашла мама и сказала что хочет посидеть подышать паром, я не против? Я сказал что не против, хотя на самом деле я стеснялся быть перед мамой голым, и боялся что случится стояк. Мама сняла халат и осталась в купальном костюме. На мой член она взглянула мельком, сказала — не стесняйся, я же мама. Я сидел на верхней полке а мама села на нижнюю чуть сбоку от меня. Её лицо находилось на уровне моего члена, но я не стал на этом зацикливаться и продолжил мыться.



Вдруг мама спросила: ну как, у тебя точно свободно открывается писюн? Я сказал что да, но боялся открыть и показать, чтобы не вызвать эрекцию. Мама протянула руку, осторожно взяла за кожицу и оголила головку. Я вздрогнул, а мой член мгновенно встал и достиг примерно 12 см длины. Я покраснел и засмущался, но мама улыбнулась, сказала что так и должно быть и все хорошо. Она спросила, давно ли у меня так происходит? Я сказал что три месяца назад был первый стояк. Вдруг я увидел что на кончике головки показалась прозрачная капелька, мама тоже это увидела. До этого я не дрочил и не знал что это. Мама смахнула капельку пальцем, намылила руки и сказала что сейчас вымоет мне член! Я хотел сказать что сам это сделаю, но у меня перехватило дыхание и я смолчал. Мама начала мыть мне член (я так думал) — она терла его, массировала головку, и как я теперь понял она мне дрочила, но это выглядело как мытье! Мне впервые в жизни было так приятно, я невольно стал постанывать! Примерно через минуту мама прекратила это и я увидел ее странный взгляд, она никогда не смотрела на меня так! Я молчал, пораженный произошедшим.



Мама хриплым голосом сказала: что то очень жарко, ты не против если я сниму купальник? Я кивнул, в горле у меня пересохло. Мама повернулась ко мне спиной, сняла купальник, повесила его там где мочалки и встала передо мной обнаженной! Я и раньше видел грудь мамы (дома пару раз), но вот между ног! Такого я и представить не мог! Там были волосики, и приоткрытая щелочка, из которой текла струйка. Мой член был готов лопнуть, и я во все глаза смотрел на мамино лоно. Мама сказала: сынок, подойди ко мне. Я слез с полки и потрогал мамину грудь. Мама застонала, обняла меня и поцеловала в губы, ее язык проник мне в рот, и у меня от удовольствия закружилась голова! Затем мама опустилась передо мной на корточки и язычком облизала головку, я почувствовал невероятное удовольствие и вдруг у меня толчками стала выстреливать сперма. Мама направила мой член себе в рот, и я кончил ей туда!



Я громко стонал, на глазах были слезы от удовольствия. Мама проглотила всю сперму и стала вылизывать член. Затем мама легла на нижнюю полку, раздвинула ноги и сказала: поцелуй мне писю! Я приблизил лицо к ее писечке, там все было мокро от ее ароматных выделений. Я поцеловал над дырочкой, а затем по просьбе мамы стал там лизать. Мама стонала, руками трогала себе грудь. Мне нравилось там лизать и доставлять маме удовольствие. Так я лизал и вдруг мама издала громкий крик и мне в рот плеснулась кисло-сладкая жидкость, мама приподнялась и поцеловала меня в губы. Затем мама опять легла, развела ноги. Я опять стал лизать ей, вводил ей туда язык, а потом мама попросила полизать ей попку. Я немного удивился но мама легла на живот, развела ноги и я стал ей там лизать а мама стонала и просила вводить язык внутрь. Так было минут пять, мой член опять встал, и я сообщил об этом маме. Мама легла на спину, а мне велела лечь на нее, затем она направила мой член в свое влагалище. Я застонал от удовольствия и начал ерзать, мама делала встречные движения и тоже стонала. Через несколько минут удовольствия я кончил. Мама опять вылизала мне член, затем мы вымылись и пошли домой. Было поздно, и я был уставшим, сразу уснул. Утром мама зашла ко мне в комнату и отсосала, а я вылизал ее щелочку до суха. Но это уже другая история...

Жаркая мама

Громкая музыка играла весь вечер. У соседа по площадке был праздник. Вообщето он был нешумный, да любил выпить, да приводил домой друзей, но вёл всегда себя прилично и культурно, даже наводил марофет в подъезде, когда была его очередь. Поскольку дом наш был всего двухэтажный и в каждом подъезде по четыре квартиры, по две на этаж, ему это было не так и сложно. Работал он где-то слесарем. Жена от него ушла. Сын вырос и где-то учился. Вот ему ничего не оставалось, кроме как попивать водочку в своё удовольствие, конечно с друзьями. Вот, с ним мы бы соседи по второму этажу.



У нас напротив всё даже очень хорошо. В квартире всё очень красиво и дорого обделано. Живём мы втроём, мама я и отчим. Отчим занимает какую — то хорошую ревизорскую должность в крупной государственной компании, с очень даже приличным жалованием. Он старше мамы на пятнадцать лет. Они с ним поженились, когда я не ходил даже ещё в садик. Папа нас с мамой бросил и она молодая, но очень красивая девушка легко заполучила себе хорошего кавалера, который также был разведён и имел уже дочку и сына, но зарабатывал с лихвой на всех. Но сейчас мне уже семнадцать, а моей маме тридцать восемь, но она не сколько не потеряла сексуальности. У неё также была шикарная фигура, как и в молодости. С большой красивой грудью и широкими бёдрами, красивой талией и очень сексуальными ногами. Она была чуть выше среднего роста, у неё были длинные, красивые тёмные волосы и лишь мелкие морщинки на лице выдавали в ней немолодую женщину, но придавали моей маме красивый шарм. Она тоже для себя работала у отчима в отделе, отучившись в своё время в нужном вузе.



Был вторник. Отчим был в комадировке, что-то где-то проверял. Мне завтра надо было идти как обычно в школу, а маме соответственно на работу. Было уже поздно и пора ложиться спать, но музыка и гульба у соседа всё не прекращалась. Мама давно уже приняла душ и высушила волосы и ходила по дому в длинном махровом халате с пояском на талии. Спать было ложиться безполезно, музыка врядли дала бы уснуть да и гудение и смех голосов пытавшихся перекричать музыку тоже было хорошо слышно.



— Ну всё не выдержала мама, хватит — и пошла разбираться в халате и в тапочках на площадку с соседом, я стоял в коридоре и через приоткрытую дверь и глазок следил за всем происходящим. Дверь открыл пьяный сосед.



— Ну что может хватит уже беситься и ляжем спать все — выговорила соседу мама



— Ну прости хозяйка, ну повод у нас, брат приехал пятнадцать лет не видел, ну не просто так гудим, он проездом, вот гуляем пока он здесь да так мужики наши по детству собрались — извиняясь объяснял сосед



— Ну идите в кафе и пейте хоть всё ночь, а нам спать надо на работу завтра идти — не отступала мама



— Ну послушай соседка я что каждый день гуляю, разок в год и дома можно — пытался её уговорить мужик



— Так я не собираюсь здесь всю ночь с вами спорить, не успокаевайтесь звоню в милицию всё — как отрубила мама и развернувшись собралась уходить



— Дрянь — в сердцах сказал сосед



Мама резко повернулась к нему и смело смотря в упор строго спросила:



— Как ты меня обозвал?



Но сосед даже не успел ответить, какая-то рука неожиданно высунулась из-за двери, схватила маму спереди за халат и грубо втащила внутрь. Через приоткрытую дверь я ясно слышал, что там происходилоза дверью. Мама разьярённо кричала, чтоб её отпустили иначе она всех засадит и обзывала всех последними словами. В возне за дверью я слышал, как орал на маму какой — то мужик между слов вставляя пощёчины. Потом они ушли вглубь квартиры и была слышна только музыка. Я сидел в коридоре и ждал маму. Вдруг, минут через пять соседская дверь открылась. Возня и сразу-же в нашу дверь вломился мужик таща раком за волосы перед собой абсолюдно голую маму причём босиком. Не обращая на меня внимания он как вещь протащил её мимо меня и упёр в стенку в коридоре. Повернувшись ко мне с сарказмом сказал:



— А мы к тебе пришли, я здесь её трахаю, пришлось прерваться, чтоб ты не скучал и ментов не вызвал. Не вызывал? — спросил он



Я кивнул, что нет.



— Ну тогда продолжим, сиди смирно приказал он мне.



Мужик одной рукой держал маму за волосы упёртой в стенку, а другой достал стоящий член и вставил его маме в попку и глубоко начал долбить её. Сидя на полу я видел как по ногам мамы и вокруг попки что — то растекалось и стекало по её киске, которая была ещё сухой и кажеться не тронутой. Видимо они чем — то всёже смазали мамину попку и член легко пролетал в глубь маминого зада и взводился снова. Мама красиво стояла раком упёртой на стенку, а мужик забыв про меня окончательно и держа одной рукой маму за волосы а другой за талию только и успевал засаживать член в податливый мамин зад. Ничего эротичнее я в жизни не видел, да ну мама была и тёлка! Все эти порнушные модели, которых я много видел на кассетах с мамой и ря дом не стояли. Мама хоть и не сопротивлялась и спокойно стояла пока её трахают в жопу, но далеко не выглядела покорённой и стойко молчала, не издавая не звука. Мужик на это не обращал внимания а просто с удовольствием наслаждался маминой попкой. Я с пола видел как быстро скользит его член в податливой попке мамы.



— Что — то тебе не нравиться крошка, давайка мы тебя в киску освоим, а то только в попку и попку сразу ни какой совести нет.



С этими словами он высунул из мамы член, нацелил его ей в киску и, преодолев лёгкое сопротивление ещё не траханой киски втолкнул его вглубь её. И начал трахать маму в киску понемногу убыстряя темп. Мама сладко задышала.



— Ну что можно нам теперь посидеть а? — повернув маму к себе крикнул ей в лицо мужик



— Или тебя надо так — он вставил ей снова в попку, не давая ей скучать



— Можно — орал он



Он повернул её к себе лицом, подтянул к себе поцеловав в засос лизнул губы и плюнул в рот ей, шлёпнул её по лицу ладошкой и снова плюнул. Он часто менял ей дырочки, было впечатление, что он засаживал, куда попадёт.



— Ну что можно нам посидеть? — спрашивал он её шлёпая по щекам



— Можно — еле сказала мама.



— А тебя трахать всю ночь такую классную тёлку, или ты только с богатыми — не отставал мужик.



— Да можно. — уже боялась возразить мама.



Он неожиданно повернул её, опустил на корточки и сказал



— Ну давай тогда — подставил ей член к лицу



И мама, устав сопротивляться и от насилия, обхватив бёдра мужика захватила ртом в его член и с наслаждением и умением хорошей любовницы стала ублажать его. Опять я восхитился, все порнофильмы отдыхали. Мужик долго не продержался и блаженно кончил маме в рот.



— Ну вот и все довольны, кроме мужиков, пошли к ним — весело сказал мужик. Мы пришли к соседу прошли в зал где был накрыт стол с выпивкой и закуской. Налили и мамеНароду было шесть мужиков. Они сначала заставили маму танцевать стриптиз на столе. Я снова восхитился её красотой вместе со всеми, а она уже просто забывшись просто получала удовольствие от обширного мужского внимания и от себя самой. Потом она красиво села скраю на диван с прямой спинкой и поставленными вместе коленками и по очереди сделала всем минет. Потом её поставили на карачки и трахали в рот и в киску и в попку кто хотел и как хотел. Даже ради прикола потрахали втроём, как в порно фильмах. Когда мужики натрахались вдоволь я тоже подошёл и трахнул её во все щели.



Мама на работу не пошла, а отсыпалась до вечера. Я потом подходил к ней и говоря ей, какая она жаркая трахал её, как хотел.

Когда мама хочет

Я живу в коммунальной квартире, нам повезло меньше чем нашим соседям, в нашем распоряжении всего одна единственная комната, это очень старый дом. Каждый вечер, около восьми, мама возвращается домой с работы, на кухне готовит что-то вкусное, из разговоров со мной в основном спрашивает как мои дела на учебе. Моя мама очаровательная женщина, ей скоро исполниться 46 лет, я ее единственный сын, поэтому ей удалось, отчасти, сохранить стройность своего женского тела. Она среднего роста, не склона к полноте, и она не сухая худышка, такая себе золотая середина с гармоничными частями тела. Главным ее достоинством, всегда были роскошные волосы, она часами может сидеть у зеркала и колдовать над своим «светло-русым сокровищем». На лице она совсем еще молоденькая девушка, от нее мне достались большие голубые глаза и мягкие губы. Не смотря на женскую привлекательность, моя мама живет здесь в этой комнатушке со своим сыном, то есть со мной. Мы уже давно живем одни, моя мама очень ко мне привязана, может поэтому она и не хочет искать себе нового мужчину.



Мы спим вместе на двойной кровати. Правда мне досталась не лучшая половина кровати, когда я был еще совсем маленьким, я часто прыгал на кровати как на батуте, больше всего досталось моей половине, отчего пружины пришли в почти полную негодность. Со временем это дало о себе знать, я пожаловался маме, что мне неудобно спать, поврежденные пружины давят даже через матрац. На новую кровать временно не было денег, пришлось выбросить мою половину кровати. Мама посчитала, что если подвинуть ее кровать к стене, то мы оба могли бы так устоится на некоторое время. Я не стал спорить, т. к. не хотел спать на полу и не хотел чтобы на пол ложилась мама.



Первая ночь. Я сидел за компьютером, мама закончила все свои вечерние дела на кухне, и пошла в душ. Через минут десять она снова вернулась в нашу комнату обвязанная полотенцем. Не оборачиваясь от экрана монитора, позволил маме переодеться после душа в ночное. Услышал как она легла в постель и укрывшись отвернулась к стене. Скоро ночь, пора и мне спать. Раздевшись до трусов, я зашел в заднюю часть кровати и пролез под одеяло между мамой и стенкой. И тут я почувствовал маму, мы оба лежали под одним одеялом, между нами ничего не было, я имею ввиду нас даже практически не разделяла одежда. Я чувствовал на маме ее трусики и все, больше на ней ничего не было, я находился в шоке. Шок сменился необычными чувствами, мне было очень приятно, у мамы очень приятная кожа, такая нежная, что ее хочется поцеловать. Она уже почти спала, а я совершенно был не в том настроении, чтобы спать, я думал о том, как же хорошо лежать вместе с женщиной, особенно с такой нежной.



Места на кровати почти не было, вдобавок мама лежала лицом ко мне, она так плотно прижимала меня к стенке, от чего ее грудь упала на мою левую грудь. Только сейчас я понял, какая у нее была сочная круглая грудь, ее соски так и жгли жаром. Мой член набух и как столб выдавливал вверх одеяло, хорошо что было темно. Потом стало происходить нечто особенное, мама положила свою ножку на мои ноги, еще немного и она достала бы до моего крепкого члена. Ее рука лежала на мне держа мое правое плече. Я попал в рай, она обнимала меня всем своим телом, как девочка обнимает своего большого плюшевого мишку. Как же сильно мне хотелось дрочить, а может уже и не дрочить, я хотел женщину, и она была со мной. Но как бы сильным не было мое желание, она все же оставалась моей мамой. Она спала, нет она лишь делала вид что спит, я это понял, по тому как она прижала меня к себе. Еще сильней, ее нога поднялась еще выше и достигла моего твердого члена под трусами, от чего ее лицо приблизилось к моему уху и я услышал что-то невнятное похожее на: «Угу... угу... «. Она стала нежно покусывать мое ухо, это было незабываемо приятно.



И вдруг, она стала над подушкой, опустилась к моим трусам и стянула их с меня зацепившись о налитый член. Я молчал, и она молчала, я чувствовал как она снимает свои трусики, миг ночной тишины, и она садиться на мой член. Я легко оказался внутри мамы, там было тепло и так скользко, когда мама начала подпрыгивать ее соки так прикольно чавкали и растекались по моему члену и дальше к яичкам. Она лежала на мне, прижавшись ко мне и держа меня за плечи, ее таз работал как станок, ее влагалище сокращалось то зажимая мой член то отпуская. Я чувствовал как мои яички стали совсем мокрые от ее соков, ее соски горели от жара, однако, самый жар был у нее между ног, куда я вот-вот могу кончить. Мы оба глубоко дышали, ни проронив ни слова, он открыто наслаждалась тем что была с мужчиной спустя столько лет. Я не мог долго терпеть, это было просто не реально, она всем своим сочным телом и нежной кожей прижималась ко мне, это просто выдавило из меня фонтан спермы. Я кончал бурно и не мог уже остановиться. Почувствовав что я кончаю, мама прижалась ко мне и замерла, ей тоже было хорошо, она так давно не получала такого наслаждения, когда горячее мужское семя наполняет тебя изнутри. Мама задрожала, ее ноги стали трястись и сжимать меня, она приподнялась над моим членом и я почувствовал, как из ее влагалища льется горячая жидкость, ее было так много. Она залила мой член, мой живот и кровать. После этого, мама легла рядом со мной, опять обняв меня ногой, и положив свою голову на мою грудь. Мы оба мокрые, и немного уставшие не заметили, как уснули...

На даче с мамой

Мне было 15 лет, когда это случилось. Мы с мамой были одни на даче. Была пятница, мама взяла отгул, чтобы поработать на даче, а соседи приезжали только в субботу.



Я уже давно умел мастурбировать и часто это делал. Но, как и многих парней в моём возрасте, после достижения удовлетворения меня жгло чувство вины. Поэтому я боролся с самим собой, стараясь не заниматься онанизмом. Боролся, как мог, и в конце концов всегда проигрывал. В этот раз мне удалось продержаться три дня перед приездом на дачу, и мне ужасно хотелось. Я уже сдался и, конечно, занялся бы мастурбацией немедленно, но дача была маленькой, и уединиться было негде.



Мама тем временем стала переодеваться в рабочую одежду. Она сняла блузку и юбку и осталась только в узком купальнике-бикини. Купальник красиво подчёркивал мамину фигуру. Потом она надела старые джинсы и футболку. В этой одежде она тоже выглядела очень красиво. А потом ушла на огород.



— Пойдёшь со мной? — спросила она.



— Не, мам, я пока тут книжку почитаю. Я потом к тебе приду. — Ответил я, думая сразу же, как мама уйдёт, заняться онанизмом.



Мама вышла. Я запустил руки в штаны... и невольно представил себе маму в бикини. Мой член сразу же стал твёрдым. Я вспомнил, как пару раз подсматривал за мамой, когда она переодевалась на работу и снимала лифчик, и мне удалось увидеть её обнажённые груди. Я осознал, что хочу свою маму как женщину, и это ещё больше возбудило меня. Я представил себе, что мама в одних трусиках стоит передо мной, смотрит на меня и улыбается. А потом снимает и трусики... я только что видел маму почти голой, и мои фантазии выходили очень реалистичными. Вот мама садится ко мне на колени, и мой член входит в неё... как будто в действительности!



Я был очень возбуждён и не замечал ничего вокруг. Вошедшую маму я увидел, только когда она была уже посередине комнаты. Я быстро спрятал член в штаны, но было уже поздно. Мама увидела, как я поглаживаю его. Но, вроде бы, не обратила на это внимания.



— Там стало очень жарко, — сказала она, — и я решила работать в купальнике. Заодно позагораю.



Я молча смотрел, как она снимает джинсы и футболку. Мама сказала...



— Я смутила тебя тем, что зашла не вовремя? Извини. Может быть, ты думаешь, что мастурбация — это постыдное занятие, и я буду осуждать тебя за это? Нет, это не так. В твоём возрасте все парни этим занимаются. Если хочешь, чтобы ты не смущался, я тоже разденусь.



— И... ты будешь на огороде обнажённой?



— Да. Соседей всё равно нет, никто не увидит. И загар будет ровным, без бледных полос.



Мама расстегнула лифчик и сняла его. Я уставился на её груди. А она стянула с себя трусики, открыв тёмный треугольник волос... нагнулась, перешагнула через трусики, бросила их на кровать... встала возле стены. Солнце из окна освещало её, мама стояла в позе фотомодели из эротического журнала, виденной мной у одноклассника.



— Раздевайся тоже. Голым тебе будет приятнее мастурбировать.



— Мама, — проговорил я, стаскивая с себя одежду, — а можно, ты не пойдёшь на огород, а постоишь тут, а я посмотрю на тебя?



— Конечно. Если хочешь, можешь меня даже погладить по всяким местам. Ух, какой у тебя уже член большой!



Я пододвинул стул к маме, сел на него. Начал руками ласкать мамины груди, соски... потом бёдра...



— Мама, а здесь можно? — спросил я, погладив мамин пушистый лобок.



— Да, можно! — ответила мама и пошире расставила ноги. Я положил руку маме между ног и начал ласкать её щелочку, второй рукой поглаживая себе член.



— Ничего страшного, если на меня брызнет твоя сперма, — сказала мама.



Мне захотелось снова погладить мамины соски. Я почувствовал, как они отвердели.



— Мама, ты возбудилась? У тебя соски твёрдые.



— Да...



— Мама, я хочу тебя!



— Я уже поняла, что ты хочешь поиграть со мной в инцест.



— А что такое инцест?



— Это семейный секс. Когда девочка занимается сексом со своим папой, или брат — с сестрой, или мальчик — со своей мамой. Я ведь твоя мама... если мы займёмся сексом сейчас, то это будет инцест.



Моя рука снова ласкала маму между ног, а другой я гладил её соски. Мама продолжала...



— Но я не против семейного секса. Я думаю, для тебя будет лучше трахать меня, чем мастурбировать. Давай, если хочешь...



Мама расставила ноги ещё шире и встала надо мной. Моя мечта сбылась! Я положил руки её на бёдра, потянул маму на себя, и мой член вошёл в мамино лоно. Наполовину... до основания... чуть вышел и опять вошёл... мама начала постанывать. Я прошептал...



— Мама?



— Еби, еби меня, — прошептала она в ответ, — откинься на спинку стула и засаживай мне поглубже... а-а-а... выеби меня!



Я делал так, как просила мама. Мама двигалась мне навстречу. Постепенно я ускорялся, мама стонала громче и тоже двигалась быстрее. Прошептала...



— Всади мне поглубже и остановись...



Я сделал это. Мама сказала...



— Сейчас головка твоего члена у меня вот тут, я чувствую. — И провела пальчиком по границе волос на своём лобке, посмотрела мне в глаза и улыбнулась. — А теперь продолжай.



Я опять начал иметь свою маму. А потом она откинула голову назад, закрыла глаза, застонала громче... моя сперма наполнила мамино влагалище...

Первый раз с Мамой

Первый раз я обратил внимание на Маму, когда мне исполнилось 12 лет.



Я сидел на унитазе и разговаривал с ней, пока она принимала душ.



В нашем доме было привычной вещью находиться обнаженным.



Однажды, когда мне было почти 13 лет, мы смотрели по платному каналу фильм. Мама лежала на диване голая. Я старался не смотреть на нее, но все-же, иногда бросал на нее взор. Поэтому я все время вертелся.



Она спросила, видимо я смотрю на ее груди?



Я повернул лицо, покраснев. Она знала причину моей неусидчивости!



Мы закончили смотреть фильм и начали переключать каналы. И наткнулись на парно канал. Много обнаженных женщин.



Я что-то сказал о их грудях.



«Интересно, а как они на ощуть? Я думаю мои лучше» сказала мама



«Может быть, Ма. Но я не могу пощупать твои.» Сказал я



«Почему ты не можешь?» улыбнувшись, спросила она



«Потому, что ты моя мама» сконфузившись, ответил я



«Ты прав, дорогой. Но если ты хочешь, я позволю тебе поласкать их» сказала Ма, продолжая улыбаться.



«Дорогой, если ты желаешь, я могу позволить тебе потрогать мою пушистую киску»



Но я отказался. Это было выше моих сил.



Зазвонил телефон. Это была мамина подруга. Я убежал из комнаты, пока они разговаривали.



Однажды вечером, когда я сидел один дома и смотрел парно фильм, мама пришла из бара.



Она подошла и обняла меня. Потискав меня, она поднялась к себе наверх. Через минуту я поднялся к ней в спальню.



Она лежала на кровати на животе обнаженная и рассматривала парно журнал.



Я подошел к ней и положил руку на ее задницу.



«Дорогой, ты не должен делать этого со своей мамой»



«Почему, ведь ты разрешаешь мне трогать твою грудь»



«Ты действительно хочешь?»



«Конечно!»



Она начала расстегивать пуговицы на одежде. Под платьем на ней не было нижнего белья. Ма легла на спину и разбросила ноги. Моему взору открылась розовая вагина, обрамленная курчавыми волосами и толстыми половыми губами.



Я начал ласкать пальцами ее клитор и половые губы.



Моя мечта последних пять лет обрела действительность. Я опустил голову между ее ног и продолжал ласки языком. Запах был восхитителен. На мои ласки она реагировала слабыми постанываниями.



Я не знаток в сексе, но я продолжал все глубже проникать в нее языком.



Ма сказала мне лечь на кровать на спину. Когда я сделал это, она начала сосать мой член.



Я весь дрожал. Ма же все интенсивнее продолжала сосать член, одной рукой дроча его. Моя сперма бурлила во мне.



Ма оседлала меня и направила мой член между своих ног. Курчавые волосы щекотали головку члена.



«Я так долго ждала момента, чтобы трахнуть тебя, мой дорогой!» прошептала она.



И с этими словами она опустилась на меня. Ее половые губы обхватили мой член и он резко проник внутрь ее.



Ма начала вначале медленно скакать на мне, но вскоре эта скачка перешла в голоп.



После почти 20 минут такой скачки, мой член взорвался внутри ее потоком спермы.



Ма вскрикнула и полностью села на меня. Головка моего члена уперлась во что-то. Я почувствовал как мускулы ее вагины сжимают мой член и он орошается горячими потоками ее соков.



Несколько отдохнув, она слезла с меня. При этом выпавший член издал интересный звук и из нее потекла на мои бедра влага нашей любви.



После этого наши приключения начались постоянно.



Ма привлекла к ним и свою кузину Бонни.



Да, секс со взрослыми женщинами — восхитителен!

Сатаровы: мама, сестра, сын

от автора:

Несуразно и коротко.



Ксюшка продолжала ласково перебить член язычком, несмотря на звуки открывшейся входной двери. Хоть и дверь была открыта своим ключем, что значило что вошла либо мама либо отец — сестренка отреагировала лишь косым взглядом на нашу закрытую дверь комнаты. Затем послышался звук падающей на пол обуви и довольно большой сумки. Мой мозг спешно вычислял вошедшего, однако язык ротик старшей сестренки переместился чуток ниже и она уже со смачными сосущими звуками всасывала нижнюю часть головки — там где уздечка. В то время как я с испугом смотрел на нашу дверь, она не переставала полуулыбкой смотреть на меня, все так же лаская мой уже минут двадцать готовый кончить член. Раньше я не понимал, что она делает это специально. Как только мой член начинал пульсировать и наливаясь кровью, превращался в готовую взорваться статую — Ксюня тут же прекращала свои махинации и схватив его за основание нежно проводила языком от самых яичек до головки. И продолжала сладостные истязания, пока из моего бедного мужского достоинства не прекращала вытекать смазка в обильном количестве. Стоит ли говорить о том, что в это время ее правая ладошка крепко хватала меня за основание члена, отчего мой многострадальный наливался кровью и не мог, наконец, излить накопленное мной на ее лицо. Или в ротик. А эта сучка лишь улыбалась, открыто смотря мне глаза.



Но вернемся к происходящему. Вы могли подумать, почему я так взволнован тем кто вошел? В принципе, мог бы отстранить орально возбужденную сестрицу от своего достоинства, однако... Мне нравился минет (а кому нет?), а ей нравилось быть главной. Оттого я сидел на компьютерном кресле с завязанными за спинкой запястьями и примотанными скотчем к основанию кресла лодыжками. Вот так вот. А Ксюня лишь сильнее сжала моего петушка, по которому тек уже не первый слой смазки и принялась перебирать во рту мои яички. И никоим образом не обращала внимание на приближающиеся шаги к нашей комнате. Умоляя богов, лишь бы родитель за дверью не услышал хлюпающие на яйцах сына озабоченных губ дочери, я скрестил пальцы на связанных руках. Авось и не будет пизде***... Конфуза...



Вот. Шаги за дверью и женский, усталый вздох. Мама пришла с работы, по видимому зайдя в магазин. Я кинул взгляд на свой телефон, с выключенным звуком. 2 пропущенных, видимо от нее. Я бы почувствовал стыд, что не ответил на мамины звонки. Которая, как обычно, перед приходом домой просила помочь ей донести продукты из маркета. Но я чувствовал совсем не стыд, я слышал гулкий стук сердца в груди вперемешку с желанием разорвать слабенькую веревку что связывала мне руки и надеть голову сестры на себя, чтобы наконец облегчить уже начинающие побаливать яички. Но страх перед тем, что мама нас увидит: и увеличивал это ощущение и заставлял мое сердце неистово стучать груди. (Специально для sexytales.org — секситейлз.орг) И я замер. Надеюсь, мама подумает, что нас нет дома и пойдет к себе, а потом что-нибудь придумаем. Но нет...



Ну все. Дверь открывается. Елена Ивановна, мать двоих детей заглядывает в маленькую спальню, в которой обитают ее дети. И, что же она видит? Беззвучно, на мониторе женщина, одетая в школьную форму стонет под таким же 28 летним мужиком, одетым как школьник. Типичное интернет порно. В комнате темно, но под светом монитора легко можно различить совсем не уместное действо — на полу валяется скотч, ножницы, незакрытый тюбик лубриканта у основания компьютерного кресла, к которому привязан отрок — сын. Неумело обмотанные скотчем ноги по видимому уже затекли, так же как и обвязанные ремнем ее халата руки. И ее дочурка, одетая в свою любимую ночную сорочку с кружевами, застыла с левым яичком брата во рту. Ее глазки не выражали абсолютно никакой реакции на вошедшую, в отличие от испуганно бегающих глазок ее мальчика. Глубоко вздохнув, Лена закрывала за собой дверь и направилась в сторону детей.



— Ксюнь, зачем ты брата связала?



Сестра наконец отпустила братца и вынула его яйца из своего рта. Его налитый член сразу же немного уменьшился от притока новой крови, по лицу парня скользнуло едва видимая тень блаженства.



— Он сам захотел, чтобы я так сделала, — Ксения нахмурила бровки, глядя на мать. Даже и глазом не моргнув на свою ложь она опять схватила братика за основание его достоинства, — Тебе же нравиться? — Она обратилась к брату.



— Умгу, — еле сдерживая позыв двинуть бедрами навстречу руке своей сестры пробубнил он.



Мать, тем не менее, подошла впритык к своему сыну, вложив свою ладонь в его связанные ручки нагнусь над его лицом. Запах ее сладких духов мгновенно ударил в нос, а близость губ, запретных для поцелуя любыми нормами морали шептали почти в сантиметре от его лица.



— Сладкий, неужели тебе нравиться, когда твоя сестра лижет твои яйца, а мама на это смотрит? Хочешь, чтобы мама засунула тебе язык тебе в рот?



Не дожидаясь ответа, Лена лизнула полуоткрытые губы сына, проникая своим языком в его рот, не переставая смотреть в его глаза. Сынок, тихо постанывая от подобного поворота событий, принимая язык своей матери начал, насколько позволяли возможности его скованного тела, двигать бедрами навстречу нежным рукам сестренки. Лишь пары секунд и пары фрикций хватило ему, чтобы начать испускать фонтан своей молодой спермы на подбородок и лицо сестренки Ксюши, отдельными, оставшимися брызгами орошать все вокруг: монитор с включенной порнухой, компьютерный стол, все вокруг. И несколько капель попали на лица: пару холодных капель упали на его и лицо матери, извивающийся язык которой и не думал освобождать его рот от своих ласк. Слюна матери и сына тонкой паутинкой струилась между их губ. Глядя в почти опустошенные глаза своего мальчика, мама слегка щекотала лобок своего мальчика ноготками.



— Сладкий, мы только начали...

Люблю маму

Я хочу развеять миф, что подобное случается в семьях не благополучных...



Мне двадцать четыре года. Я закончил колледж, затем заочно университет. По образованию — экономист. Работаю в крупной торговой компании коммерческим директором. Женат, жена с данными фотомодели. Есть ребенок. Женщин у меня было предостаточно... Моя мать — зам. директора предприятия. У нее два высших образования. Женщина порядочная и многими уважаемая.



Ночь с мамой.



Это случилось два года назад. У мамы был день рождения — ей исполнилось сорок пять. Мне было 22 и я уже был женат. В тот вечер мы много выпили.



Гости разошлись и мы остались одни. Мама пошла спать в свою комнату. Я лег в другой спальне. Спустя пару часов я проснулся от сильного сексуального желания. Я пошел в мамину комнату.



У мамы есть такая привычка — спать в ночной рубашке без трусиков. Я откинул край ночнушки и у меня бешено заколотилось сердце — ее белые ляжки, ее мохнатая пися. Я посмотрел на ее ступни и окончательно потерял голову. Я всегда когда видел пальцы ее ног очень возбуждался. Я принялся их целовать. Мама стала чаще дышать и проснулась. Я тут же залез на нее. Мама хотел что-то сказать, но я стал ее целовать. Я прижался членом к ее писе и ввел член. Член вошел легко — она была влажная. Я тут же расстегнул ночнушку и обнажив грудь, стал страстно целовать соски. Затем я сильно сжал мамины ягодицы и активно задвигал членом. Мама застонала. Я глубоко вводил свой большой член в ее писю, так чтобы он входил полностью. Наш первый половой акт длился недолго — сказалось мое перевозбуждение. Я вогнал член до упора и струйки моего семени хлынули в вагину матери.



Пару минут мы лежали неподвижно. Затем я посмотрел маме в глаза и увидел в них слезы. Родная моя, любимая как долго я ждал этой ночи. Я все готов отдать лишь бы ты была моей женщиной. Я обнял маму. Она тоже обняла меня и расплакалась. Потом мы успокоились. Я рассказал маме о своих чувствах к ней как к женщине. Она сказала, что ей было хорошо со мной и что на все готова ради меня. Если сынок ты так решил — буду твоей женщиной, лишь бы ты был счастлив. Той ночью мы забыли про стыд, комплексы. Я сделал маме первый в ее жизни куннилингус. Она сосала мой член и глотала сперму. Я лизал пальцы ее ног, попу, дырочку. Было столько страсти. Мы испытали настоящее наслаждение. Я трахал маму еще два раза. Один раз в позиции — сзади. Другой — сверху, мама сама села ко мне на член. Во время всех половых актов я кончал в маму. В ту ночь мы позабыли о том, чем это может закончиться. Под утро мама легла ко мне на грудь и мы обнявшись уснули.



На следующий день мы проснулись в час дня. Я пошел на кухню, заварил кофе и подал маме в постель. Мы еще полчаса провели в постели — целовались, как счастливые молодожены.



Потом позвонила жена и мне пришлось ехать домой.



После этого я стал очень часто навещать маму, оставаться у нее ночевать. Спустя месяц выяснилось, что моя мать от меня беременна. Она сделала аборт. Мне сложно описать это чувство, когда родная мать носит от тебя ребенка. Может быть меня смогут понять те, кто сам прошел через это прошел.



Многие могут меня осуждать...



Но нет выше блаженства, чем оргазм с родной матерью.



Мы вместе уже два года и ни с одной женщиной мне так не было хорошо как с мамой. Мама стала жизнерадостней, почувствовала себя лет на двадцать моложе. Прекрасно выглядит.



Мы ЛЮБИМ друг друга...

Я и моя сестра

Я хочу поделиться с вами историей отношений со своей сестрой. Всё рассказанное здесь — чистая правда.



Моя сестра старше меня на 2 года (ей сейчас 23, мне 21). Она низкого роста, но очень симпатичная — тёмно рыжие волосы, большая грудь, хорошая фигура. Мы с ней вообще очень близки и похожи — у нас похожие вкусы, характеры, чуть ли не телепатия — понимаем друг друга с пол слова.



Короче — перейду к делу — началось у нас с ней, когда мне было лет 12 — мы спали в одной кровати, потому что места тогда у нас в квартире не особенно много было. Ну и естественно по ночам мы разговаривали о всяком — например мне сестра тогда рассказала откуда берутся дети и описала процесс. Мы часто трогали и гладили друг друга — в интимных местах в том числе. Я любил ночью, когда она уже спала, мастурбировать лёжа рядом с ней.



Но потом мы переехали в другую квартиру, и у каждого теперь была своя комната (мне тогда уже 13 было, ей соответственно 15). Мне начало не хватать тех старых добрых деньков, когда мы спали вместе, и я стал подглядывать за сестрой когда она была в ванной — однажды я увидел как она мастурбирует, я до этого не знал что девчонки тоже подобным занимаются. Мы тогда учились в школе на второй смене — занятия только в час кажись, начинались.



Родители уходили на работу, а мы с сестрой забирались на одну кровать, болтали о всяком и одновременно трогали друг друга. Я ложился головой ей на грудь (уже тогда довольно неплохих размеров) и медленно рукой скользил вниз, или наоборот — начинал массировать ей ноги и постепенно поднимался выше и выше, до трусиков, клал туда руку, и постепенно начинал массировать через тонкую ткань её половые органы. Она же в свою очередь играла с моим членом, гладя его через штаны. Нам двоим это, естественно, очень нравилось. Со временем мы начали продвигаться дальше — это случилось случайно, она нечаянно засунула руку мне в трусы и дотронулась до члена — я начал в отместку просить дотронуться до её половых органов, она сначала не хотела, но потом разрешила — и я на секунду ввёл ей палец во влагалище. Это очень сильно возбудило нас обоих. С этих пор наши игры становились всё интереснее — мы могли по часу лежать рядом я с рукой в её трусиках (я тогда уже начитался папиных книжек и знал, где что у неё находится) потихоньку ласкал её клитор, она же в свою очередь легонько поглаживала рукой мой член. Мы не доводили друг друга до оргазма, но возбуждались очень сильно — пока я не предложил, не убегать сестре в туалет, что бы закончить там, а показать мне как она это делает. Она попросила меня о том же и мы, на глазах друг у друга, довели себя до оргазма. Мне очень понравилось, как кончила моя сестра — всё её тело сжал спазм, она громко застонала, а я, приблизившись поближе, что бы рассмотреть во всех подробностях как сжимается, разжимается её влагалище, бурно кончил и оросил спермой её обнажённый живот. Хоть она и довольно резко высказалась по этому поводу, я видел, что ей понравилось. Так мы и продолжали — садились напротив друг друга и мастурбировали. Потом мы перешли на следующий уровень — она мастурбировала мне, а я ей — только делали это не как в начале, а на самом деле, до конца. Мне очень нравилось, как влагалище сестры в момент оргазма сжимает мои пальцы, как будто благодарит за подаренное удовольствие. Самое интересное, что тогда меня интересовали только половые органы моей сестры, её красивой грудью я заинтересовался позже — и стал просить её раздеваться полностью — теперь одновременно с ручной стимуляцией половых органов я губами ласкал её литые груди с большими нежными сосками. Мы росли, и когда мне уже было 16, мы в первый раз занялись настоящим сексом. Это получилось спонтанно — мы хорошенько возбудились, и я, забыв обо всём, вошёл в неё — и лишил свою сестру девственности. Мы были очень возбуждены, и по этому долго продолжаться это не могло — мы быстро достигли оргазма, и я наполнил до отказа свою сестру своей спермой. Потом мы долго ещё боялись, что она забеременеет — но этого к счастью не случилось.



Вот собственно с тех пор мы этим регулярно занимаемся (теперь мы, конечно же, предохраняемся). Мы оба учимся в университете в другом городе и снимаем там одну квартирку на двоих, и часто занимаемся сексом — при чём и у неё есть друг, и у меня девушка, но друг друга мы с сестрой не ревнуем...



Вот такая вот история, чистая правда от первого до последнего слова.

Сестра

Меня зовут Боб мне 16лет. У меня есть сестра ей 17. Мы живем с мамой, втроем.



За плохое поведение и учебу мама всегда наказывает нас ремнем. Иногда она устраивает профилактическое наказание. Она всегда наказывает меня или сестру, собрав нас всех, чтобы видели. Раньше я не обращал внимания на то, что часто вижу сестру без трусов. Теперь я подрос и интересуюсь девочками. Я с нетерпением жду, что сестра провиниться и ее накажут. Мой взор постоянно притягивает темный треугольник внизу ее живота. Мне жутко хочется узнать, что скрывается в густых зарослях между ее ног. Когда я сморю на покрасневший от ударов красный зад сестры, в моем теле быстро нарастает возбуждение. Член напрягается. Поэтому, чтобы мама не увидела мой возбужденный член, я стараюсь, чтобы первым наказали меня. А после любуюсь попкой сестры.



Вечерами я стал подглядывать, как сестра переодевается. Я возбужденно смотрел в замочную скважину на то, как при свете торшера сестра переодевалась. Она сняла всю одежду. Света было мало, но все равно я разглядел ее обнаженную грудь. С темными точками сосков. У сестры великолепное тело. Такое же красивое как я видел в лучших журналах.



Придя к себе в спальню, я упал на кровать. Я представлял, что касаюсь ее тела. Одной рукой я стал теребить член. Я двигал рукой вдоль него, слегка сжимая. Вдруг, по телу пробежала судорога удовольствия, из члена брызнуло. Сначала я испугался, но потом вспомнил, что иногда ночью просыпался от такого же чувства, и что тогда тоже в трусах было мокро.



Мне очень хотелось писять. Я быстро забежал в туалет. К моему удивлению там оказалась Мэри, сидящая на унитазе. Она, оказалось, забыла запереть дверь. Мы ошарашено смотрели друг на друга. Я еще сильнее захотел писять.



— Я сейчас описяюсь, — сказал я, переминаясь с ноги на ногу. — Дай мне сходить.



— Я тоже хочу. Выйди сейчас же, — Мэри прикрыла ноги юбкой.



— Не могу, — я стал прыгать, умоляюще глядя на Мэри.



Мэри загадочно посмотрела на меня. Потом она отодвинулась на унитазе подальше, и широко развела ноги и задрала юбку.



— Писяй. Только меня не облей.



Я быстро скинул штаны, и струя ударила между ног Мэри в унитаз. Мне было неловко. Так как мой член находился перед самым лицом Мэри. Я посмотрел вниз и увидел, как из густых зарослей между ног у Мэри тоже появилась струйка.



Вечером я пошел в туалет. Я уже стал закрывать за собой дверь, как подбежала Мэри.



— Я тоже хочу, — сказала она.



— Я первый, — я попытался закрыть дверь, но Мэри не дала.



— Давай вместе. Места нам хватит, — она улыбнулась.



— Я не могу. Я...



— А ты хочешь по большому, — Мэри снова улыбнулась.



— Да.



— Ну, мы что ни будь, придумаем.



— Дай я сначала, — снова попросил я.



— Я не могу терпеть. И потом, утром я тебе помогла. Не будь вредным. Давай снимай штаны садись на унитаз и отодвинься подальше. Так. Теперь разведи ноги.



Я снял трусы, и сел как она мне сказала. Мэри задрала юбку и скинула трусики. Я не представлял себе, как она собирается писять. В отличие от меня ей сложно было попасть в унитаз. Мэри слегка задумалась, а потом, широко разведя ноги, уселась мне на колени так, что ее отверстие оказалось точно над унитазом. Почти сразу я услышал, как потекла струйка и как облегченно вздохнула Мэри. Она была так близко, что я стал возбуждаться. Мой член стал быстро увеличиваться в размерах. Мэри этого не видела. Она сидела, закрыв глаза. Открыв их, она посмотрела на меня.



— Почему тебя не слышно, — она улыбнулась.



Я молчал. Мой член уже гордо торчал вверх. И тут внезапно меня прорвало. Я начал писять. Так как член торчал вверх, струя ударила прямо на грудь Мэри. От неожиданности она вскрикнула, но осталась сидеть у меня на коленях.



— Что ты делаешь!? — Вскрикнула она.



— Извини.



Я был готов провалиться сквозь землю. Я не мог остановиться. Рукой я прикрыл струю, но моча все равно стекала по ногам Мэри и моим. Мы были полностью забрызганы. Также внезапно как появилась струя и исчезла. Мы сидели с Мэри и молча смотрели друг на друга.



— Теперь придется все стирать. Давай снимай мокрую одежду.



Сказала Мэри и встала. Она стала стягивать с себя юбку и блузку. Вскоре она стояла передо мной совершенно голой.



— Раздевайся. Что уставился. Как будто в первый раз видишь меня голой. Будто я не знаю что ты за мной подглядывал.



Я встал и тоже разделся. Мэри не обращая внимания на меня, взяла одежду и понесла ее в ванную.



— Пошли. Надо принять душ. Ты еще хочешь в туалет? Ты же хотел по большому.



— Нет. Уже не хочу.



— Садись живо. И сходи. Пока я замочу белье.



Мэри вышла. Я сел на унитаз и сходил. Потом пошел в ванную. Там Мэри уже замочила нашу одежду в тазике.



— Ну, как сходил?



— Да.



— Теперь давай в душ.



Я взял мыло и зашел в кабинку душа. Включил воду и подставил лицо под теплые струйки. Вслед за мной зашла Мэри.



— Подвинься. Дай я потру тебе спину.



Она намылила губку и стала натирать мне спину. Сначала плечи, потом поясницу. Иногда поролон скользил по моей попе. Потом поролон исчез, и я почувствовал, что теперь его заменили ладони Мэри. Она стала гладить мне спину, ее руки переместились мне на попу.



— Ты точно сходил?



— Да. Я же сказал.



— А ты не врешь. Я ведь могу проверить, — Мэри хихикнула



— Как же это?



— А вот как...



Рука Мэри скользнула мне между ягодиц, и я почувствовал в своем анусе ее средний палец. От неожиданности я замер. Засунув палец глубже Мэри, подвигала им.



— А ты не врешь. Тут пусто.



Она вынула палец.



— Теперь твоя очередь, — Мэри подставила мне свою спину.



Я сразу стал намыливать ее спину руками. Потом перешел на ее зад. Мэри ничего не говорила. Я гладил ее зад и не мог поверить в это.



— А сама ты, когда ходила по большому?



— Сегодня утром. И не смей лесть ко мне в попу.



— Тебе значит можно, а мне нет.



Я быстро проник к ней между ягодиц и воткнул палец Мэри в анус. Мэри попыталась отстраниться, но я обхватил ее за талию и продолжал исследование. Я засунул ей свой средний палец до конца. Внутри было тепло. Я чувствовал, как мягкие стенки сжимают мой палец, когда Мэри напрягалась.



— Вынь сейчас же! — Мэри уже не вырывалась.



— И не подумаю. Я тоже хочу тебя проверить.



— Ты уже проверил. Вынимай!



— Я еще не все проверил.



Я вынул палец, но лишь затем чтобы, соединив его с указательным, снова засунуть Мэри в зад.



— Что ты делаешь? Прекрати!



— Не прекращу.



Я двигал пальцами внутри ануса Мэри, пытаясь слегка растянуть его. Мэри не сопротивлялась. Мой член был давно уже возбужден и тыкался Мэри в ягодицу.



— Можешь заменить пальцы членом, — тихо сказала Мэри.



Я сначала не поверил своим ушам. Мне такое и в голову не приходило. Но я, вынув пальцы, стал пытаться засунуть член Мэри в попу. После нескольких неудачных попыток это у меня получилось. Приняв мой уже не маленький член, Мэри застонала.



— А теперь двигай им.



Мэри слегка наклонилась вперед. Я стал медленно покачиваться. Член то появлялся, то полностью исчезал в попе у Мэри. Она постанывала. Я испытывал ни с чем не сравнимое наслаждение. Член плотно обхватывали мягкие стенки заднего прохода Мэри. Темп моих движений нарастал. Я быстро вгонял член в попу Мэри под ее громкие стоны. Мои яички бились о ее писю. Вдруг Мэри вскрикнула. Я почувствовал, как стенки заднего прохода сжались, с силой вогнав член, я тоже задергался от удовольствия.



Кое-как выбравшись из душа, мы, завернувшись в халаты, поднялись наверх и легли на кровать Мэри.



— Ты знаешь, что ты только что сделал? Ты трахнул свою сестру в зад, — сказала Мэри.



— Тебе понравилось?



— Еще бы. Не думала, что в зад это будет так приятно. Я много мастурбировала. Но такого.



— Тебе нравиться трахать свою сестру в зад.



— У тебя такая плотненькая попка. Моему члену было очень уютно у тебя в попе.



На следующий день Мэри вела себя так, как будто ничего не было. У мамы был выходной, и весь день мы с Мэри не могли уединиться.



Вечером мама ушла в магазин. Я подошел к Мэри и положил руку ей на колено.



— Не приставай, — Мэри скинула мою руку.



— Дай потрогать, — попросил я.



— Не дам. Не хочу. Трогай себя.



— Ты чем-то на меня обиделась.



— Нет. Но трогать не дам.



Мэри встала и пошла в туалет, я за ней. Зайдя в туалет она попыталась закрыть передо мной дверь. Я захотел зайти.



— Не заходи.



— Почему?



— Я не хочу.



— Ну, пожалуйста!



Мэри сняла юбку и трусики и села на унитаз. Я опустился на колени перед ней. Из густых зарослей появилась струйка. Мэри одной рукой развела губки, открывая красную внутренность. Я, затаив дыхание, смотрел. Сходив? Мэри встала и, не надевая трусиков, пошла в зал. Там она легла на диван, согнув ноги в коленях и слегка их разведя. Я снова попытался дотронуться до ее ног, но Мэри опять оттолкнула меня.



— Смотри, но руками не трогай, — сказала она.



Я возбужденно рассматривал обнаженную писю Мэри. Потом спустил свои штаны и стал онанировать. Мэри с любопытством посмотрела на меня.



— Интересно посмотреть, как вы мальчики делаете это.



Я смутился, но продолжал ласкать свой член.



— Ладно, давай помогу.



Мэри подсела поближе, наклонилась и внезапно взяла мой член в рот. Я был в шоке. Мэри стала сосать член, облизывая. Одной рукой она перебирала мои яички. От нахлынувшего наслаждения я застонал. Струя спермы ударила в рот Мэри. Она не отпрянула, а продолжала жадно сосать и глотала. Оторвавшись, она сказала:



— Какой ты вкусный. Теперь ты поласкай меня языком.



Она откинулась на спину, разведя ноги. Я уткнулся лицом в ее пылающее лоно и стал вылизывать. Там я обнаружил бугорок. Когда я дотрагивался до него языком, Мэри стонала. Я стал теребить его языком. Не прошло и минуты как Мэри, завыв, задергалась в припадке оргазма.



Лаская, ее я снова возбудился и мой член затвердел. Увидев это, Мэри притянула колени к груди. Обхватила их руками и слегка развела.



— Давай его в зад, — попросила она.



Я не заставил долго ждать. Мой член полностью вошел в ее плотный зад. Навалившись всем телом я трахал сестру в зад. Она громко кричала под моими ударами. Она кончила несколько раз, прежде чем я затопил ее зад.

С сестрой лучше всего

В тот день я вернулся домой рано. В школе заболела учительница по английскому и последний урок отменили. Возле школы еще выпили с товарищами по паре бутылочек пивка и настроение заметно повысилось. Тем более, что пили «Балтику-9». Поэтому даже немного развезло. Скинув ботинки и одежду я пошатываясь добрался до своей комнаты. Швырнув рюкзак под стол и небрежным движением руки повернув ручку двери моей комнаты я остался наедине с раздумьями — что же дальше делать. Решение пришло быстро. Один товарищ дал мне вчера кассету с порнушкой — вот ее-то я и посмотрю. Удобно расположившись в кресле с пультом в руках я расслабился и приготовился к приятному времяпрепровождению. Перемотав титры и сделав звук потише, чтобы не услышала сестра находящаяся в соседней комнате я начал отрываться. На экране молоденькая девчонка пришла в гости к своему товарищу и они уже начали заигрывать друг с другом. Парень стянул с девушки одежду, а она начала раздевать его. Я достал из штанов свой уже возбудившийся член. Ананизм — рулез, когда ничего другого не остается. Несмотря на свои 16 лет я пока еще не отымел ни одной девушки. Между тем девушка уже раздев своего парня провела язычком по головке его члена. Парень застонал. Девушка обхватила губками головку и вовсю работала. Я тоже не терял времени и удовлетворял себя.



— А с девушками у тебя уже было?



Я вздрогнул и попытался одной рукой выключить телевизор, а другой заправить свое достоинство обратно в штаны. Моя сестра стояла в дверях и с улыбкой смотрела на мои безрезультатные попытки. Черт уже было несколько раз, когда я спьяну не до конца поворачивал ручку двери. Но чтобы меня увидели за таким делом еще ни разу не случалось. Сестра с улыбкой смотрела на меня, потом посмотрела на телевизор. На экране девушка продолжала усердно трудиться над членом своего парня. Сестра закрыла дверь и подошла ко мне.



— Ну что было?



Она опустилась на колени и провела ладонью по моему вздыбившемуся под штанами члену.



Я судорожно сглотнул: «Не было.».



Она улыбнулась и достала мой член. Ее язычок прогулялся по головке доставляя немыслимые ощущения. Я застонал. Сестра в это время облизала мой член и взяла его в свой ротик. Ее язычок щекотал дырочку на моей головке а губки ходили вниз-вверх по стволу. Было жутко приятно и я постанывал. На экране в это время парень начал ласкать свою девушку. Сестра увидев, что я перевел свой взгляд на телевизор перестала ласкать меня и глазами указала на диван: «Теперь твоя очередь, как там.».



Она улеглась на диван и сняла с себя джинсы. Теперь на ней оставались только крошечные трусики и футболка. Сняв трусики она поманила меня пальцем: «Ну же. Я жду!».



Я приблизился к дивану. Я побритая киска выглядела так невинно и соблазнительно. Мой язык прошелся по ее нежнейшим складочкам кожи. Сестренка выгнула спину от удовольствия и запустила руки в мои волосы. Мой язык ласкал ее клитор (к тому времени я прочитал уже много журналов и пересмотрел огромное количество кассет так что уже знал где, что находится у девчонок) а она тихо постанывала. Чуть покусывая его и полизывая я указательным пальцем проник в ее дырочку. Там было влажно и горячо. Она застонала громче. Пальчиком я ласкал ее внутренности а язычком складочку клитора, который уже немного увеличился в размерах. Так продолжалось несколько минут потом сестра приподняла мою голову.



— Я хочу тебя. Иди ко мне.



Неловко стянув с себя одежду я приблизился к ней. Она уже сняла с себя футболку и протягивала ко мне руки. Опустившись на диван между ее ног я прикоснулся своими губами к ее губам. До этого я уже много раз целовался с девчонками, но совершенно голый с обнаженной девушкой — это было ново. Она рукой направила мой член внутрь себя. Влажная головка легко проскочила ее половые губки и оказалась прямо в «жерле вулкана». Секунду мы лежали закрыв глаза привыкая к новому ощущению. Потом она нетерпеливо потянулась и руками заставила меня двигаться. Сначала медленно, потом ускоряя темп я двигался внутри сестренки. Это было сказочно. У моей сестренки классная фигура и красивое лицо. У меня было ощущение, что я нахожусь с самой суперской девушкой на свете. Наши губы снова сошлись в поцелуи. Я проник в ее ротик своим языком и она покусывала его своими зубками. Она подмахивала мне своими бедрами, а я все ускорял темп. Когда я уже почувствовал приближение оргазма она вдруг выскочила из под меня и погрозила пальчиком.



— Нет уж! Еще рано! Родители еще не скоро придут.



Она встала на коленки и повернулась ко мне своей восхитительной попкой. Я направил свой член внутрь и взялся руками за ее бедра. Первое проникновение заставило ее застонать еще громче. Конечно! В этой позиции проникновение становится еще глубже чем в прежней. Я ускорил свои движения. Она подмахивала мне своей попкой и сквозь ее стоны слышалось: «Быстрее: быстрее: ммм:». Мне также было очень приятно и я тоже постанывал пытаясь делать своим членом быстрые, резкие движения. А также пытаясь проникнуть в нее как можно глубже. Мои яички шлепались о ее ягодицы все быстрее и звонче. Она выгибала спинку и стонала. Вид моего члена входящего и почти выходящего из нее обрамленного ее половыми губками еще больше возбуждал меня. В меня словно вселился дьявол. Я долбил ее все сильнее и сильнее. Ее прерывистые стоны и мое резкое дыхание. Казалось, что в данный момент на всей Земле существуем лишь мы. Я облизал большой палец на своей правой руке и стал массировать ее кремовое анальное отверстие. Это доставляло ей еще большее удовольствие. Постепенно я стал аккуратно проникать пальцем в ее попку совершая в ней вращательные движения. Сестренка также двигаясь, глубоко насаживалась своей попкой на мой палец и член. В ее попке было узко и горячо. Я чувствовал через стеночку ее попки свой член. Сестра неистово стонала и чуть ли не кричала от удовольствия. Потом простонала, чтобы я остановился и вышел из нее. Она сбегала в свою комнату и вернулась оттуда с тюбиком крема. Намазав им мой член, она смазала свой пальчик и несколько раз погрузила его в свою попку. Она хочет, чтобы я трахнул ее туда! Она снова встала на коленки уперевшись руками в диван. Я приставил свой член к ее маленькой анальной дырочке и осторожно стал вводить его внутрь. С некоторым трудом внутрь проникла смазанная кремом головка, а потом легко проскользнул ствол. Сестра застонала. Убрав одну руку с дивана она начала ласкать свой клитор пальчиками. Я осторожно делал движения боясь причинить ей боль. Постепенно я ускорял темп движений и она тоже начала подмахивать попкой в такт. Вскоре она даже попросила, чтобы я двигался быстрее. Внутри ее попки было горячее чем во влагалище, а трение о стенки в узкой дырочке доставляло мне немыслимые удовольствия. Мой член блестевший от ее соков и крема двигался все быстрее. Сестренка застонала еще громче и убрав руку от своего клитора опустилась на локти. Я понял что она кончила и продолжал свои движения доставляя нам взаимное удовольствие. Вскоре я почувствовал приближение оргазма и хотел вынуть член, но она попросила кончить в нее. Член пульсировал в ее попки все сильнее и температура там казалось достигла точки кипения. Я сильным движением загнал его как можно глубже и выплеснул сперму в ее недра. Обессиленные мы повалились на диван. Несколько минут мы просто лежали. Мой член так и находился внутри нее, было немного больно но очень не хотелось двигаться. Наши мокрые тела слившиеся воедино напоминали фигурки «Лего». Хотелось так и заснуть если бы не мысль о том, что скоро придут родители. Наконец она осторожно высвободила мой член и поцеловав меня побежала в ванную. Когда она слезала с дивана я еще успел полюбоваться, какая влажная у нее киска и как вытекает из ее попки моя сперма смешанная с ее соками.



После этого случая мы занимались с ней любовью почти каждый день. Поскольку это был у нее далеко не первый опыт в сексе она учила меня и я становился все более умелым любовником. Мы перепробовали с ней все огромное количество поз и постоянно совершенствовались на журналах и видеокассетах. Мы просто влюбились друг в друга перестав смотреть на других лиц противоположного пола. Мы проводили все свое свободное время вдвоем. Гуляли по всей Москве и Подмосковью. Целовались открыто и не таясь на улицах боясь быть замеченными знакомыми, но не в силах сдержать страсть. Занимались любовью в самых различных экстремальных условиях которые только можно представить. Нам казалось что лучшей в мире пары чем мы просто не существует.



!!! ПРОДОЛЖЕНИЕ СЛЕДУЕТ!!!

Сестра

Наступили долгожданные летние каникулы. Вот уже несколько дней мы были с сестрой дома вдвоем, родители на целый месяц уехали в отпуск в Крым. Моей сестре тогда был уже 21 год, а мне еще 17. Она была очень привлекательной девушкой, с красивой фигурой и аппетитными формами. Я часто пытался увидеть сестру нагишом, но мне это мне удавалось. Самое большее, я видел ее в нижнем белье, когда она переодевалась или ложилась спать. Когда ее не бывало дома я открывал ее шкаф с одеждой и рассматривал ее трусики и лифчики. Один раз я даже стал онанировать, рассматривая ее белье и кончил прямо на ее трусики, пришлось все вытирать. К тому времени я еще никогда не был с женщиной, был еще девственником и, конечно, очень этим всем интересовался, смотрел журналы с порно картинками, кино и т. п. Мы с сестрой еще никогда не оставались вдвоем на такое долгое время. В тот незабываемый день было жарко, я проснулся довольно поздно. Было так душно и жарко, что я решил не одеваться и пошел в ванную.



Проходя мимо комнаты сестры и глянув туда, я остолбенел от увиденного. Сестра лежала на своей кровати совершенно голая, обмахивая лицо и тело. Она сначала не заметила меня и я мог внимательно разглазеть ее. Она лежала ко мне боком, я видел ее высокую, упругую грудь, согнутые ноги, подтянутый живот. Рядом на полу валялась ее футболка и белые трусики. Вдруг она резко обернулась и увидела меня, но не стала закрываться или прогонять меня. «Жарко как сегодня», — сказала она, встала и подошла ко мне. Я хотел было уйти, но она взяла меня за руку и потянула к себе. «Как я тебе, нравиться мой вид», — спросила она и улыбнулась. И тут я вспомнил про свой вид я ведь тоже стоял совершенно голый, даже без трусов, и она видела меня таким. Будучи в каком-то окаменевшем состоянии, я даже не сразу понял что она спрашивает, и спустя мгновение, произнес: «Да, конечно». «Хочешь займемся сексом как взрослые», — спросила она, проведя пальцами вниз по моему животу. Я кивнул.



Потом мы пошли в ванную и вместе приняли душ. Я все глазел на нее пока мы мылись, но она не давала к ней притронуться и все смотрела на мой вздыбившийся член. Но все же я поймал момент когда она меня не видела, вылезая из ванной, и я протянул руки и положил их ей на попку, но она отошла и вышла раньше меня. Когда я, совершенно голый, вошел к ней в комнату, она одевала на ноги тонкие чулки, которые прикрепила застежками к кружевному, очень эротичному поясу на животе. На ней по-прежнему не было трусиков и лифчика. Мы вместе легли в ее постель и она сразу же приступила к делу. Встав надо мной на четвереньки, она нежно поцеловала меня в губы, ее язык оказался у меня во рту, потом кончиком языка она провела по моей шее и груди, затем она наклонилась так, что ее грудь прикасалась к моему лицу и я стал целовать ее груди, беря в рот, то один сосок, то другой, слегка посасывая их. Я видел, что ей это очень нравилось, и я старался изо всех сил, чтобы доставлять ей удовольствие.



Потом она расположилась у меня между ног и стала лакать мой член рукой, это было ужасно приятно, но я ощутил еще большее наслаждение, когда она взяла член себе в рот, она лизала его, сосала как большую соску. Потом мы поменялись местами, она легла на спину и широко раздвинула ноги, и я впервые увидел женскую промежность, это были влажные большие половые губы, за которыми проглядывали маленькие розовые складочки. Она попросила меня поласкать ее «писиньку.» Я раздвинул пальцами губы (я знал, что где-то там скрывается заветная горошина) и увидел выступающий над складками кожи клитор. Я провел по нему пальцем, но не выдержав, наклонился и стал лизать его языком, тем временем мой палец погрузился во влажное, теплое отверстие и я стал двигать им там. Сразу же я услышал как сестра начала постанывать от удовольствия. Вынув палец я стал лизать языком не только клитор, но и всю промежность, самого сморщенного отверстия ануса до аккуратно подстриженных волосиков на лобке, проникая кончиком языка во влагалище на сколько это было возможным.



В какой-то момент сестра стала стонать все громче и двигаться всем телом, я понял, что она кончает и впился ртом в ее «писиньку» с еще большей силой, и тут мне в лицо брызнула из нее липкая, теплая и вкусно пахнущая жидкость. От всего этого я сам был на грани и еле сдерживался, чтобы не кончить. «Как классно», — говорит сестра-"ложись на меня, я хочу еще раз кончить вместе с тобой». Я ложусь на нее сверху, она обнимает меня руками, мы целуемся, она слизывает с моих губ свою липкую жидкость и улыбаясь говорит:"Понравилась тебе моя конфетка?» Я молча покрываю ее нежную, бархатистую кожу шеи и плечь поцелуями, я чувствую как мой член тыкается и трется то об ее бедро, то о живот, и я беру его рукой и ввожу ей во влагалище и замираю на время сдерживаясь. Она обнимает сверху своими ногами мои ягодицы, я пытаюсь ртом и языком ласкать ее грудь, посасываю соски и начинаю медленно двигаться внутри нее, ускоряя движения, она поднимает свои руки вверх и я могу облизать ее идеально выбритые и влажные подмышки, уткнувшись в них носом я чувствую вкусный запах дезодоранта смешанный с запахом пота.



Так пахли ее кофты и футболки когда я разглядывал и обнюхивал их роясь в ее шкафу. Я начинаю слышать уже знакомые стоны, двигаюсь то медленно, то быстрее, стараясь как можно глубже войти в нее. Ее стон переходит в крик и я уже не в силах себя удержать, я практически теряю сознание и сам начиная стонать и вскрикивать от разбирающего все мое тело оргазма. Мы кончили вместе, правда она уже второй раз, я еще некоторое время лежу на ней, не в силах пошевелиться, мы оба потные от жары и проделанной работы. Но моя сестра на этом не прекращает игру, несмотря на два оргазма и мой поникший член. Она встает с потели, я вижу ее обнаженное тело, груди в красных засосах и сползшие чулки на ногах. Она берет какой-то тюбик со стола и подходит ко мне. Выдавливает себе на ладонь крем из тюбика и начинает смазывать им мой член, это мне так нравиться, что я снова начинаю возбуждаться и я вижу, как мой член увеличивается в ее руке.



Руками я тискаю ее груди, а она, выдавив еще крема, смазывает мне всю промежность, мошонку и задницу и я чувствую как ее палец проникает мне в задний проход, сначала один, а потом она резко проталкивает сразу два пальца глубоко в зад. Я чувствую сначала боль, а потом теплые, скользкие пальцы в заднем проходе мне делают очень приятно. Потом она, сев напротив меня и раздвинув ноги, так, чтобы мне было все хорошо видно, выдавливает крем себе прямо на промежность и лобок, чуть ни весь тюбик. Намазывает себе сначала щель, красную от моих поцелуев. Я вижу как ее пальцы раздвигают большие губы и проскальзывают внутрь, во влагалище. Потом она также как и мне смазывает себе задний проход, всовывая внутрь пальцы. Я вижу темно красную сморщенную кожу ее попки, как пальцы раздвигают отверстие ануса. Закончив смазку, она говорит мне:"Трахни меня еще в попку» — и становиться на четвереньки у кровати, так что ее ноги на полу, грудь на постели.



Я встаю и подхожу к ней сзади, мой член снова торчит как кол и готов к бою. Я пристраиваюсь к ней сзади, у нее между ног, руки положив ей на спину и просовывая их вниз, тиская мягкие груди с твердыми сосками. Потом я одной рукой пошире раздвинул ее ягодицы, открыв задний проход. Тут она сказала:"Только вставляй резко, до конца». Я приставил головку члена к отверстию и резко толкнул член внутрь ее попки, она громко вскрикнула и я начал бурно двигаться в ней. Одна ее рука была у нее между ног, она натирала себе клитор, запуская пальцы во влагалище. Я тоже руками пытался помочь ей, мои пальцы утопали в скользком от крема и ее выделений влагалище. Она начала стонать и так крутить задом, что мой член чуть не сломался. Я понял, что она опять кончает. Скоро и я стал кончать под ее крики прямо ей в задницу, повалившись на ее спину. Мы были так измотаны и так устали, что больше ничего не могли делать.



После душа мы вместе улеглись в постель и заснули. Но конечно же на этом мои развлечения с сестрой не закончились, ведь до приезда родителей оставалось еще так много времени. Но об этом в следующий раз.

С сестрой

Я дaвнo зaмeтил, чтo с сeстрoй твoрится чтo-тo нe тo. Удивитeльнo, чтo никтo из дoмaшних нe пoдaл виду и нe пытaлся ee рaсспрoсить. Oнa пeрeкрaсилaсь двa рaзa, мeнялa причeску рaз 20, нaкупилa тoнну oдeжды, рвaлa стaрую нa лoскуты нeскoлькo рaз. Дeпрeссия былa нa лицo. У нaс с нeй были нaтянутыe oтнoшeния, пoэтoму сaм я бoялся нaврeдить свoими рaсспрoсaми, oдин рaз ужe нaткнулся нa истeрику. Вo врeмя экзaмeнoв oнa eщe кaк-тo крeпилaсь, видимo стрeсс oтвлeкaл ee oт тoй тoски, нe пoзвoлял сoвсeм рaсклeиться, нo кoгдa мы уeхaли нa дaчу oнa всe-тaки пoшлa в рaзнoс. В пeрвый жe вeчeр oнa, хoтя этo сoвeршeннo нe вязaлoсь с ee имиджeм, нaпилaсь. Нaшлa мoю тeкилу, швeпс, и этoгo хвaтилo, чтoбы прoрвaть ee угрюмую, мaску дeлaннoгo бeзрaзличия кo всeму.



Вeчeрoм я зaстaл ee в слeзaх нa крeслe пeрeд тeлeвизoрoм, рaбoтaющeм бeз звукa.



— Пoчeму вы всe тaкиe кoзлы? A? — зaкричaлa oнa, кoгдa я пoявился нa пoрoгe.



— Вoт смoтри! Ты-тo хoть пoслушaй! Я ничeгo нe пoнимaю!



Я снaчaлa нaпрягся. Мeньшe всeгo мнe хoтeлoсь oчeрeднoй истeрики нa нoчь глядя.



Oнa тeм врeмeнeм прoдoлжaлa:



— Вoт, я знaлa, чтo oн oбoжaл свoю крaшeнную дeвчoнку, я знaлa, чтo oни ужe дaвнo рaсстaлись. Пoкрaсилaсь, дa нe прoстo тaк, кaк нaстoящaя рыжaя тeпeрь, у мeня нa свeтлыe вoлoсы хнa нeкрaсивo лoжится, нo я нaшлa тaкую крaску, чтo прoстo кaйф. И брoви, и дaжe вoт! — oнa внeзaпнo рeзкo рвaнулa вниз узкиe джинсы, тaк чтo пугoвицa с щeлчкoм oтлeтeлa в стoрoну. Мoeму взoру пoкaзaлся aккурaтнo пoстрижeнный хoлмик вoлoс, пoкрaшeнный в яркo рыжий цвeт. Я oстoлбeнeл. Oнa прoдoлжaлa.



— Снaчaлa oн брeзгливo тaк прeзeрвaтив нaпяливaл кaждый рaз, кoзeл! Ну я дaжe из этoгo пытaлaсь сдeлaть чтo-тo oсoбeннoe, нo eму тeпeрь и этoгo мaлo. Купилa эдaких. Дa ты сaдись! Дaй пoплaкaться.



Oнa сдвинулaсь к крaю крeслa. Я нe oсoзнaвaя дo кoнцa, чтo прoисхoдит усeлся рядoм, блaгo ee хрупкaя фигурa пoзвoлялa этo сдeлaть бeз нeудoбств.



— Тeпeрь я чтo? Сижу тут и нaяривaю, стoит пoдумaть o нeм и ничeгo другoгo дeлaть нe мoгу. Сижу кaк дурa.



Oнa скoрчилa глупую рoжицу и зaпустилa руку дaльшe в джинсы. Сдeлaлa нeскoлькo движeний пaрoдируя мaстурбaцию и вынулa руку, нa ee пaльцaх oстaлись влaжныe слeды. Oнa нeкoтoрoe врeмя рaзглядывaлa их, пoтoм скaзaлa бeзучaстнo и oбрeчeннo:



— Тeку



И зaсунулa зaдумчивo пaльчик в рoт.



В тaкoм пoлoжeнии oнa прoсидeлa пoл-минуты. Я судoрoжнo сooбрaжaл, чтo дeлaть. Прeдaтeльскoe вoзбуждeниe oхвaтилo мeня пoчти срaзу, нo я пoнимaл, чтo сeйчaс мoжeт нaчaться истeрикa и лучшe ee успoкoить. К тoму жe тeкилa былa рeдкaя. И мысль o тoм, чтo пoдaрeннaя мнe рeдкaя бутылкa тaк нe кстaти былa oткрытa, дa eщe и нeмнoгo рaсплeскaнa пo стoлу, пoднимaлa oбычный брaтский гнeв. Кoрoчe, я был в зaмeшaтeльствe.



Oнa вдруг пoвeрнулaсь кo мнe и пoсмoтрeлa снaчaлa сквoзь мeня, пoтoм сфoкусирoвaлaсь и кaжeтся нeмнoгo удивилaсь.



— Дa, — вдруг прoдoлжилa oнa. — Прeзeрвaтивы. Oднa пaчкa. Дo сих пoр пoчти пoлнaя. Клубничныыыeeee.



Пoслeднee слoвo oнa рaстянулa и зaржaлa кaк сумaсшeдшaя.



— Дaвaй ты мнe скaжeшь, мoжeт я дeйствитeльнo чтo-тo нe тaк дeлaю? Вoт oни.



Oнa дoстaлa oткудa-тo пaчку и вытaщилa oдин. Oткрылa eгo и вдруг пoлoжилa к сeбe в рoт.



— Вeдь дeйствитeльнo клубничныe, — с трудoм прoгoвoрилa oнa.



— Дaжe кaжeтся изнутри. Вoт жe придумaли.



Я нe oтрывaясь смoтрeл нa ee губы, чувствуя, чтo ee руки рaсстeгивaют мoи штaны. Oнa пoсмoтрeлa мнe в глaзa. Вдруг взгляд ee сeрo-зeлeных глaз стaл сoвeршeннo oсмыслeнным и дикo бeсстыдным. Oнa мeдлeннo oткрылa рoт и высунулa язычoк. Я oстoлбeнeл. Oнa умудрилaсь oдeть прeзeрвaтив к сeбe нa кoнчик языкa. Нaслaдившись эффeктoм, кoтoрый этo прoизвeлo нa мeня, oнa мeдлeннo снялa eгo пoтягивaя зa сaмый кoнчик. Зa ним прoтянулaсь, a пoтoм лoпнулa кoрoткaя нитoчкa слюны.



— Этo eрундa, — скaзaлa oнa, — вoт eщe лучшe будeт.



Втoрoй прeзeрвaтив oтпрaвился oпять в ee рoтик и тoлькo кoгдa oнa нaчaлa oпускaться с крeслa нa пoля я пoнял, чтo oнa крeпкo дeржит мeня зa члeн.



Пoчти минуту я нe вeрил свoим oщущeниям, пoкa oнa oдeвaлa eгo нa мeня свoим язычкoм, изрeдкa прижимaя крaй губкaми. Кoгдa oнa зaкoнчилa этoт прoцeсс рукoй я прaктичeски рeфлeктoрнo прижaл ee зaтылoк вниз, внoвь пытaясь пoгрузиться в ee гoрячий рoт. Нo oнa вдруг извeрнулaсь и свoим фирмeнным oбижeнным тoнoм, кoтoрый тут был тaк нeумeстeн зaявилa:



— Эй, ты с умa сoшeл? Минeт тeбe дeлaть? Я ужe мeсяц нeтрaхaннaя при живoм пaрнe! Пoдaрки, зa ручку, минeт. Хвaтит цeлoмудрия ужe с мeня.



Oнa встaлa и нaчaлa стягивaть с сeбя джинсы. Стянулa oдну штaнину, нo нa втoрoй нe удeржaлaсь и упaлa нa кoвeр. Всe-тaки oнa былa дeйствитeльнo пьянa. Мысль o тoм, чтo всe этo кaкoй-тo спeктaкль нaкoнeц-тo пeрeстaлa мeня трeвoжить. В тoт жe мoмeнт я нaбрoсился нa нee свeрху. Тaкoму дoбру нeльзя прoпaдaть. И кaким-тo удивитeльным oбрaзoм пoчти в пoлeтe умудрился всaдить свoй члeн в ee яркo рoзoвую щeлку. Oнa oкaзaлaсь бритoй. Рыжий хoлмик был тoлькo свeрху.



Тут нaдo скaзaть, чтo у нaс был с нeй флирт и рaньшe. В пoдрoсткoвoм вoзрaстe oнa чaстo игрaлa нa грaни фoлa, я нe oтстaвaл, нo ни дo кaких рeaльных дeйствий никoгдa eщe нe дoхoдилo. Пoэтoму я был oчeнь удивлeн тeм, чтo ee тeлo oкaзaлoсь тaким знaкoмым и пoдхoдящим для мeня. Я никoгдa нe мoг дaжe прeдстaвить сeбe, чтo этa зaрaзa сeстрa oкaжeтся нa стoлькo в пoру мнe. Oщущeниe пoлнoгo сooтвeтствия ee сoдрoгaющeгoся пoдo мнoй тeлa, ee зaпaх, кoтoрый вдруг стaл тaким зaгaдoчным, ee грудь, кoтoрую я-тaки смoг oсвoбoдить из-пoд мaйки, ee глaзa, тo испугaнныe, тo хитрыe, ee губы, всe стaлo сoвeршeннo нe тaким, кaк рaньшe.



Эти мысли вдруг прeрвaл ee вoпль:



— Чтo? Ужe? Чтo?



Я нe срaзу пoнял. Блaжeнствo былo тaк сильнo, чтo я и нe зaмeтил, чтo гдe-тo минуту нaзaд кoнчил. Я былo вышeл из нee, нo увидeл, чтo ee издeвaтeльствa нaд прeзeрвaтивoм нe прoшли дaрoм и oн пoрвaлся. Мыслeй бoльшe нe былo, пoэтoму я снял eгo и вoшeл снoвa.



Сeстрa былa нa грaни тoгo, чтoбы нaчaть сoпрoтивляться



— Ты прямo в мeня?



Я кивнул.



Нeкoтoрoe врeмя oнa ритмичнo дышaлa пoвинуясь мoим удaрaм, мeтaлaсь, крaснeлa, блeднeлa, пoтoм вдруг зaдeржaлa дыхaниe, пaру глухих стoнoв прoрвaлoсь oт мoих тoлчкoв. Пoтoм oнa выдoхнулa, нa сeкунду прищурилaсь, стaв сoвeршeннeйшим чeртeнкoм, нo пoтoм нaпустилa нa сeбя скрoмный вид, нa скoлькo этo былo вoзмoжнo, пoтупилa глaзa, пaру рaз хлoпнув свoими шикaрными рeсницaми и скaзaлa сoвeршeннo умильным тoнoм



— Спaсибo. Oй и нe смoтри нa мeня, я нe oдeтa.



Пoтoм прыснулa oт смeхa. Ee влaгaлищe нaчaлo тaк приятнo сoдрoгaтья, чтo я нe удeржaлся и кoнчил oпять. Oт этoй гoнки и избыткa чувств в глaзaх ужe были круги.



— Ты сoвeтa прoсилa, — скaзaл я, пытaясь oтдышaться, нe выхoдя из нee, — ты кoгдa смeeшься у тeбя внутри вooбщe кaйф. В слeдующий рaз буду тeбя щeкoтaть для.



У мeня дeйствитeльнo былo oщущeниe, чтo я прoжил цeлую жизнь с нeй тaк. И будeт бeсчислeннoe кoличeствo рaз пoслe, и былo дo.



Oнa oпять зaсмeялaсь.



— Чтo мнe тeпeрь дeлaть? — спрoсилa oнa, — я тeпeрь и свeрху и снизу нaпoлнeннaя. Свeрху тeкилoй этoй твoeй мeрзкoй, снизу тoбoй.



— Дa ну тeбя! Этo кoллeкциoнный экзeмпляр мoжнo скaзaть.



Oнa вывeрнулaсь из-пoд мeня и oпять зaлилaсь смeхoм.



— Ну рaз кoллeкциoнный экзeмпляр!



С этими слoвaми, сeстрa зaдрaлa свoи бeдрa нa крeслo, пoлoжив нoги нa пoдлoкoтники. Вoлoсы рaзмeтaлись пo кoвру, oнa устaвилaсь нa пoтoлoк.



— Рaз кoллeкциoнный экзeмпляр, — прoдoлжилa oнa, — тo ни кaпли нe прoлью! Никoгдa тaк вeсeлo нe былo. Чeгo тaм в нeй пoнaмeшaнo, a?



Я прoмoлчaл, нaблюдaя, кaк бeлeсaя струйкa нaчaлa стeкaть пo нeй вниз. Я сидeл и мoлчa смoтрeл нa вeсь этoт рaзврaт и нe мoг сoбрaться с мыслями. Oнa чтo-тo гoвoрилa, нo я нe прислушивaлся.



Чeрeз нeкoтoрoe врeмя oнa зaмoлклa и нaчaлa пeрeбирaть пaльчикaми вoкруг клитoрa. Пoтoм oнa oтнялa руку и пoсмoтрeлa нa пaльцы.



— Дa, нe мaлo ты кoнчил. Кaк oнo вooбщe в тaкoй пoзe мoжeт вытeкaть? Хoрoшo хoть ты нe сюдa вoт.



Ee пaльцы oпять скoльзнули пo влaгaлищу и пoшли чуть дaльшe.



— Кудa? — я притвoрился, чтo нe пoнял.



— Ну сюдa, — oнa включилaсь в игру. Снaчaлa oдин, пoтoм втoрoй ee пaльчик прoшeл чуть вглубь.



— Я сeгoдня рaзврaтнaя, прoстo тьфу, — oнa oпять зaсмeялaсь, — нo я бoльшe нe мoгу. Пoмoги мнe в вaнную дoйти, a тo я чтo-тo встaть нe мoгу. И всe-всe-всe.



Я схвaтил ee зa нoгу и пoтяну вбoк к двeри.



— Aх ты! — oнa пoпытaлaсь лягнуть мeня.



Нo я нe oстaнoвился. Дoтянув дo пoрoгa я всe-тaки сгрeб ee с пoлa и пoнeс в душ. Пoсaдил в кaбинку и включил вoду. Oнa смoтрeлa нa мeня снизу в вeрх и я пoчувствoвaл, чтo мoй члeн сeйчaс oпять встaнeт.



— Пoдeржи, — скaзaл я вклaдывaя в ee рoтик свoй члeн, прижaв ee гoлoву к стeнкe душeвoй кaбины.



Oнa всe смoтрeлa нa мeня снизу. Снaчaлa с нeoдoбрeниeм, пoтoм пoчти в пaникe, прoмычaв чтo-тo и шлeпнув пo мнe рукoй. Члeн нaчaл встaвaть и ужe упeрся к нeй в гoрлo. Я oтстрaнился, oнa зaкaшлялaсь.



прoдoлжeниe слeдуeт

Про брата и сестру

В РУКАХ СЕСТРЫ... Часть 1.



... Он ничего не мог с собой поделать, ему хотелось показать свой член старшей сестре. Она была на три года старше и у нее были груди с острыми сосками, выпирающими из-под маек любой толщины, она вечно бегала после душа, по квартире завернувшись в полотенце, носила коротющие юбки, сверкая худыми ногами, но брату до этого не было дела. Все что ему было нужно — это оказаться перед сестрой голым с торчащим членом. Он не знал, что будет дальше. Он не пытался представить реакцию сестры. Ему было все равно. Обычно стоило сестре оказаться дома как он, спустив штанами, сидел и ждал в своей комнате, надеясь, что она случайно заглянет. Однажды он собрался с духом. Сестра вернулась из школы раньше обычного. Родители на работе. Сестра что то делала за письменным столом и не заметила, как он вошел в комнату. Брат стоял абсолютно голый с торчащим членом. Сестра, все еще не замечая его присутствия, что то писала. Он кашлянул.



— Привет, чего хотел, — спросила сестра не оборачиваясь.



Брат молчал. Сестра обернулась и замерла. Ей уже доводилось видеть мальчишку без штанов, когда она подговорила подружку снять штаны с четырехлетнего племянника, приехавшего к той на выходные. Прикольно было рассматривать детскую, висящую писюльку, но торчащий член да еще такого немаленького размера. А самое волнительное было то, что братец выставил на показ член по своей воле — это было ново. Но показывать этого брату она не собиралась, сразу почувствовав, что тот подарил ей роль королевы бала.



— Чего тебе?



Брат дрожал мелкой дрожью, покрываясь гусиной кожей, подошел ближе.



— Да ты весь замерз, на оденься, — и она протянула ему лежавшую рядом рубашку.



Брат торопливо надел ее. Рубашка была короткой и не скрывала подросткового торчка.



— Что это у тебя так торчит, — сказала сестра и взяла член братика в руку.



Она слышала от подружек рассказы, о том, как дрочат мальчишки и стала пытаться сделать, что то подобное, неумело и грубо задирая крайнюю плоть члена братика. Тот, закрыв глаза начал дергаться навстречу неловким движениям сестры.



— Садись на стол.



Он забрался на стол, усевшись на корточки, раздвинул колени, давая рассмотреть себя сестре во всех подробностях.



— А хочешь я тебя научу трахаться по французски, — прошептал сестра.



Брат кивнул. Она дала ему коротенький карандаш.



— На засунь его себе в попу.



Брат весь, дрожа от возбуждения, проделал это, не без помощи сестры конечно. Она разводила ему ягодицы.



— Теперь садись и дрочи, а я буду смотреть.



Брат ошалело заонанировал и через мгновение кончил, забрызгав пол спермой.



— Подотри все, — скомандовала сестра.



Он стер следы спермы, вымыл член под краном и вернулся все еще голый.



— Завтра продолжим, — сказала сестра и вовремя, в дверь звонили...



Но сестра не стала дожидаться завтрашнего дня, а явилась к братику вечером, когда тот готовился укладываться спать. Родители смотрели телевизор в соседней комнате и не мешали своим присутствием. Сестра зашла в его комнату и командным голосом прошептала в самое ухо:



— Через пять минут приду, лежи под одеялом без трусов и с торчащим концом. Ясно?



— Ясно, — ответил он еле слышно.



Сестра вернулась через несколько, сладко возбудивших обоих минут. Братик лежал под одеялом с отличным стояком. Он хотел отбросить одеяло, что бы сестра опять увидела его член, но тут же получил по рукам. Она запустила руку, под одеяло нащупала стоящий член, задрав кожицу и принялась вертеть яички брата.



— Нравиться? — тихо спросила сестра.



— Да, — шепотом выдохнул брат.



— А так? — сестра резко сжала яички.



Брат от боли выгнул спину, но не отстранился, а кивнул утвердительно. Кто-то из родителей вышел на кухню и сестра мгновенно убежала, вытерев ладони о лицо брата...



В РУКАХ СЕСТРЫ... Часть 2.



... Вместо того, что бы пойти в школу сестра потащила его на другой конец города они ехали довольно долго ни о чем не разговаривая. Почти в самом конце поездки, когда автобус опустел, они уселись на заднее сестра как то особенно посмотрела на брата, и он словно получив высочайшее дозволение стал прямо через брюки трогать свой быстро вставший член, осмелев он, попытался расстегнуть ширинку, но сестра гневно одернула его.



— Прекрати немедленно, иначе накажу.



Он хотел спросить, как именно, но в этот момент они приехали... Сестра ушла о чем-то договариваться и ему пришлось довольно долго ждал во дворе, какого-то старого двух этажного дома, катаясь на скрипучей карусели. Наконец сестра появилась и махнула ему рукой. Он нагнал ее у старых полу развалившихся сараев в один из которых они пробрались, отодвинув неприметную доску. Когда глаза привыкли к перемене освещения он разглядел, что внутри было намного привлекательнее, чем снаружи. Это была странная разновидность девчачьего уголка, рюшечки, подушечки, куклы, запах мятных конфет, в центре стояла крутящаяся больничная табуретка — белая, потертая и местами ржавая. Выглядела она здесь как то неуместное и странное. Сестра кивнула брату на табуретку он сел и только тогда заметил трех девочек сидящих по углам, две держались вместе, на коленях у третьей была кукла. Девочки были младше него или выглядели так, по крайней мере, он не смог бы точно определить школьницы они или еще нет. Он посмотрел на сестру, та скомандовала:



— Доставай свое богатство.



Он торопливо стащил с себя одежду и, дрожа от возбуждения, опять сел на холодный блин табуретки, девочки не шевелились только непроизвольно вытягивали шеи. Он раздвинул колени выставляя на показ торчащий член сестра подошла к нему сзади и, обхватив брата локтем за шею словно собиралась задушить его как это делают в боевиках, и ухватилась за его член.



— Идите ближе чего вы, можете потрогать, — сказала сестра.



Девочки подошли ближе, сестра вяло дрочила брату член, прижимаясь к нему всем телом. Брат почувствовал, что ей скучно, малявки чего-то не догоняли, а сестра видимо надеялась, что они начнут разбирать его на винтики... Одна из девочек, на вид самая младшая решилась и потрогала его яички пальцем, словно качнула елочную игрушку.



— Нет не тaк, — сказала его сестра. — Засовывай палец сюда, — и направила в сторону девочки член брата.



Девочка запустила под его крайнюю плоть указательный палец, но как то совсем нерешительно.



— Ладно. Куклу принесли? — девочки дружно кивнули.



Кукла была довольно большой, ее ноги были предусмотрительно вывернуты, а там где должно быть влагалище красовалось отверстие.



— Сейчас он будет ее трахать, знаете, что это такое?



Девчонки захихикали. К счастью для брата кукла была из мягкого пластика почти резиновая, а у дырки оказались довольно гладкие края. Он осторожно засунул в куклу член, которая еще и оказалась, набита поролоном и начал трахать ее. Кукла хлопала глазами в такт его движениям. Зрительницы осмелели и почти облепили его, сестра смотрела на него присев на корточки. Он трахал куклу и впервые обратил внимание острые коленки девчонок, ложбинку грудей в разрезе майки сестры, ее соски проступающие сквозь ткань. Как только он оценил все эти прелести то тут же кончил, залив внутренности куклы своей спермой... Сестра помогла ему собраться, и они пошли топить куклу, к ней привязали какую то железку и бросили в местную речушку неподалеку от гаражей...



ПОДРУЖКА СЕСТРЫ.



... До сих пор не понимаю, как моя младшая сестра Даша, тогда ей было лет десять, уговорила малявку лет пяти пописать в моем присутствии.



Сначала мы пошли к нам домой, где долго поили девочку вишневым компотом, после четвертой чашки девочка сказала, что уже хочет писать и Даша принесла горшок в кухню девочка спустила под юбкой трусики и села на горшок, но толи горшок был слишком мал толи девочку смущало происходящее или компот еще не дошел, но она никак не могла начать мочится и при этом так зажимала подрагивающие колени что, не смотря на то что, Даша приподняла подол ее юбки, я видел только краешек ее лобка.



— Мне ничего не видно, — сказал я.



Даша повела девочку в туалет, говоря, что там она раздвинет ей ноги и мне будет хорошо видно, как писают девочки.



... В дверь позвонили так неожиданно, что все вздрогнули — это приперлась наша бабушка, девочка торопливо натянула трусики, а мы, пошушукавшись с Дашей, решили доделать начатое в парке.



Отыскать укромный уголок было не сложно, но девочка опять застеснялось, однако компот просился наружу Даша сказала, что уговорит ее но, мне нужно отойти подальше и ждать когда меня позовут, я кивнул. Через минуту меня позвали я подошел, девочка сидела на корточках, широко раздвинув колени и задрав подол юбки, рядом стояла Даша, которая держала ее трусики.



— Ну, давай, — сказала Даша.



Девочка пустила струйку я пялился на девчачью письку и бегущую из нее струйку мочи, сделав дело, девочка поднялась, но все еще не опускала подол, я смотрел не отрываясь.



— Можно потрогать? — спросил я, девочка молчала, Даша тоже.



Я уже протянул руку, но в кустах, что-то зашуршало, и девочка торопливо опустила подол, мы дружно побежали вглубь парка.



Трусики малявки все еще оставались в руках у моей сестры, и весь остаток дня девочке пришлось подчиниться и задирать юбку. Трогать себя она не давала, но в конце дня перевозбужденные играми с рассматриванием, мы с сестрой навалились на нее в подъезде и стали тискать ее. Причем Даша не отставала от меня запуская руку своей маленькой подружке между ног, мы словно соревновались друг с другом, а девочка постепенно перестала брыкаться и зажимать ноги...

В ванне с сестрой

Я лазил в интернете, когда меня из ванной позвала моя сестра.



— Ты меня звала? — спросил я, подойдя к двери.



— Да. Зайди и потери мне спину, — ответила она. Я немного опешил от такой просьбы, открыл дверь и зашёл.



Моя семнадцатилетняя сестра сидела в ванной, поджав под себя правую ногу, а левую согнув в колене, при чем, отведя её так, что мне для обзора представился её нежный бугорок, покрытый рыжими (немного темнее, чем на её голове) волосиками. По её полной, красивой груди стекала вода.



— Ну, ты будешь смотреть, или помогать? — спросила она, нагло посмотрев на меня своими зелёными глазами.



— Ах, да, извини, — смутился я.



— Что бы ты не смущался, я пожалуй сделаю так, — сказала она, прикрывая одной рукой грудь и положила левую ладонь на свои половые органы, закрыв их, таким образом, от моего взгляда, — А теперь приступай.



Я взял мочалку, и прикоснулся к её спине. Я медленно начал натирать её, наблюдая, как медленно стекают вниз мыльные ручейки.



— Давай, резвее, — подбадривала меня сестра.



— Не подгоняй меня, а то ещё поцарапаю.



— Ну, хватит, теперь давай намыль меня и в других местах тоже, — сказала она с милой улыбкой, открывая грудь, — Только не мочалкой, а руками, а то кожа на груди очень нежная.



Я намылил руки и протянул их к её груди. Так как она сидела, мне было очень неудобно стоя намыливать её, и по этому я присел.



— Что бы тебе было удобнее, давай залезай сюда тоже.



Я немедленно воспользовался её предложением. Я разделся и сел напротив неё. Мой член уже давно стоял, и сестра, заметив это, отвела от своего бутона руку, открыв мне вид на это прекрасное местечко её тела. Я придвинулся поближе, и, намылив хорошенько руки, принялся водить ими по её красивой груди. Под моими пальцами её соски затвердели и увеличились, встали. Кажется, моя сестра возбудилась. Намылив грудь, я двинулся дальше, на живот, не долго задержался на нём и поскользил ещё ниже, к лобку. Грудь сестрёнки так возбуждающе вздымалась в такт её дыханию, что я не вытерпел, и прикоснулся к её соску губами. Моя рука направила струю воду на тело сестры, смывая всё мыло. Вторая рука двинулась ниже, в тайную, зовущую пещерку между слегка разведённых ног моей сестры.



Когда я коснулся её клитора, она сладко и громко застонала. Я скользил языком по её грудям, лаская поочерёдно соски, а рукой ласкал клитор.



Сестра откинулась на спину и поймала своей ручкой мой член. Я наклонился над сестрой и поцеловал её в губы. Её рука мягко скользила по моему члену, а моя ласкала её большой, нежный клитор и иногда проникала глубже, туда, где ещё ни разу не побывал член мужчины.



Я дышал страстным дыханием сестры, а она — моим.



— Войди в меня! — прошептала она.



Я не мог не послушаться.



Я осторожно начал погружаться в ещё нетронутый бутон сестры. Она была очень узкой, но обильная смазка — результат моих ласк — помогала мне погружаться всё глубже и глубже. И тогда я лишил её девственности. Она закричала и впилась в меня руками, но я быстро успокоил свою сестру, и начал потихоньку двигаться внутри неё. Её сочное влагалище крепко обхватило мой член. Я немного ускорил темп, от каждого толчка моя сестра громко стонала и выгибалась всем телом. Я губами ласкал её грудь



Вскоре я почувствовал, что ещё немного — и я наполню свою сестру спермой, и попытался вывести член из её глубин, но она засопротивлялась, обхватила меня ногами, и не дала выйти.



Я понял её желание и ускорил темп. Конец не заставил себя ждать — сначала оргазм охватил сестру, а потом передался на меня, и я выстрелил тугой струёй спермы прямо в неё, в самую глубь. Сестра неистово закричала, и забилась во втором оргазме, который настиг её сразу же после первого.



Ещё немного мы просто лежали друг на друге и отдыхали.



А потом вымылись, оделись и вышли — казалось бы, прошло совсем немного времени, а мы полностью изменились.



Я обнял её и поцеловал, мы были совершенно счастливы.

Брат и сестра

Его зовут Алексей, ему 21 год, ее зовут — Нелли, ей 24. Они живут вместе и занимаются любовью уже 3 года, все бы ни чего, но они являются родными братом и сестрой.



Все началось с того, что Алексей, неожиданно для, себя понял что любит свою сестру, но не как родственницу, а как любимую девушку. Нелли симпатичная девушка она не высокого роста, у нее милое лицо, красивая грудь второго размера, стройные ножки и немного полноватая попка. Алексея полностью захватила эта любовь, сначала он пытался бороться с этим, т. к. понимал, что это не правильно, но тем не менее влюблялся в сестру все больше и больше. Позже он решился на опасный шаг — совратить ее.



Однажды, когда Алексей узнал, что родители собираются на дачу с ночевкой, а их не берут с собой, он понял, что это шанс. Настало утро, когда они остались одни. Алексей проснулся и услышав, что сестра возится на кухне решил не откладывать задуманное, и пошел к сестре. Зайдя на кухню, он поздоровался, она ответила ему тоже самое. Алексей подошел к Нелли, моющей посуду, сзади и обнял ее. Сестра ни как не отреагировала, т. к. они и раньше обнимались. Но потом Алексей стал нежно целовать ее шею. Нелли отстранила шею от его губ, и спросила что на него нашло? Алексей стал объясняться ей в любви, на что она ответила, что он с ума сошел и у них ни чего быть не может. Тогда Алексей развернул ее лицом к себе и начал целовать ее в губы, Нелли не отвечала, а на оборот отвернулась от него. Она вырвалась у него из рук и побежала в свою комнату, по пути крича, что все расскажет матери. Только она вошла в комнату и уже хотела закрыть дверь, как Алексей ворвался туда.



Он захлопнул дверь и пошел на нее. Нелли стала умолять, что не надо с ней ни чего делать, что этого не должно быть, но Алексей толкнул ее и сестра упала на кровать, тут же она попыталась встать, но ее брат не дал ей шанса. Он сказал, что если она сделает все как он скажет, то он не будет ее бить, а если она будет сопротивляться, то он изобьет ее и все равно трахнет. Сестра согласилась, боясь, что может серьезно пострадать. Для начала он стал целовать ее в губы, ее пришлось отвечать. Потом он склонил ее к миньету, Нелли взяла в рот его член и нехотя стала сосать, брат ударил ее по голове и сказал, что б она лучше сосала, она стала глубже засасывать его член. Сама того не понимая, Нелли стала возбуждаться и вскоре делала миньет, как делала бы с любимым человеком. Алексей очень сильно стал возбуждаться от этого, кроме того мысль об инцесте давала больше пикантности. Не в силах сдерживать себя он повалил сестру на кровать и стал снимать с нее сарафан. Нелли возбудившись, стала ему помогать. Когда сарафан был снят, Алексей начал целовать ее грудь, о которой мечтал.



Нелли это очень нравилось, она стала извиваться под ним. Алексей, продолжая ласкать грудь сестры, засунул руку в трусики сестры. Ее киска была уже мокрая. Он снял с нее трусики и припал губами к ее киске, исследуя языком ее промежность, Алексей делал очень приятно сестре, она стонала, подмахивая ему. Затем, Алексей вошел в нее, Нелли была в восторге. Они стали сношаться в быстром темпе, оба были очень возбуждены и оргазм обоих был близок. Первой, с громким стоном, кончила Нелли, а брат, сделав пару фрикций, вытащил член из киски и кончил сестре на животик. После небольшой паузы они продолжили заниматься сексом. Алексей и Нелли получили много оргазмов в в тот день, и кончив последний раз, лежали на кровати без сил. Через некоторое время Алексей спросил ее, расскажет ли она родителям о их близости? Нелли ответила, что не будет им ни чего рассказывать, еще она сказала, что это был лучший секс в ее жизни и они хочет, что бы их интимные отношения продолжались. Брат поцеловал сестру и сказал, что очень рад этому.



Так, брат и сестра стали любовниками.



Это мой первый рассказ. Желающие помочь в развитии творчества добавляйтесь ко мне вконтакте: id120605002

Моя сестра Настя

Здравствуйте, меня зовут Саша, мне 18 лет.



Многие говорят, что моя сетренка очень красивая. А мне это было все равно, я почти не обращал на сетру внимания. Это потом я уже понял, насколько она красива. Мою сестру зовут Настя, она на два года старше меня. У нее просто обалденная фигура, и конечно же за ней бегают все пацаны нашего района.



Но вот я расскажу вам один случай, когда я по достоинсву оценил все прелести моей сестры.



Мне почему-то не очень везло с девчонками, но я не очень расстраивался по этому поводу, наверное потому что я до поры до времени не задумывался об этом, да и просто боялся подойти к ним. В общем был стеснителен. Но когда мне было 14 лет, я очень хорошо понял что такое влечение и зачем нужны девчонки :)



Я просто сходил с ума от желания, не зная куда его деть. Настя быстро нашла себе парня, а я ходил и маялся.



Неудивительно, что я стал заниматься онанизмом. Сначала дрочил на все подряд: на журналы, порно фотки из инета или просто на воображаемую кинозвезду или телеведущую. Но годам к 17 я вдруг неожиданно понял, что все чаще и чаще в моих онанистических мечтах всплывает образ не кого иного, как моей сестренки! Я даже не помню, когда произошла эта перемена со мной, но, черт возьми, мне стала все больше и больше нравиться Настя! Я стал обращать внимание на ее фигуру, походку, как она говорит, как одевается. Наверное в ней я видел свой идеал женщины, и не задумывался, кем она мне приходится, мне было неважно это. Я понимал, что это было неправильно, что это называется инцест. Но мне было плевать, потому что я хотел её как никогда в жизнни. Скоро я дрочил, воображая уже только Настю. Но каково было мне видеть ее каждый день рядом с собой, заглядываться на ее фигуру, слышать ее голос. Я дошел до грани, я был как сумасшедший. И я решил действовать.



Мне нужно было во что бы то ни стало увидеть её обнаженной. Я решил подсмотреть за ней.



Мы сидели на кухне всей семьей и пили чай. После этого обычно мы принимаем душ и ложимся спать, но я обычно еще лезу в интернет, а отец до полуночи смотрит какой-нибудь боевик, а вот Настя и мама обычно сразу ложатся.



И вот сижу я за столом и пью чай, и в голову пришла одна мысль. Раз Настена еще примет душ и потом будет переодеваться у нас в комнате, я решил действовать быстро. Я встал, поблагодарил маму за ужин и сказал, что забегу к соседу Максу за дисками. Мама сказала, чтобы я не долго. — Хорошо, мам — сказал я. Потом пошел в прихожую, (хорошо что из кухни её не видно) сделал вид что обуваюсь, затем открыл дверь и хлопнул ей, как будто ушел. Теперь надо было быстро прошмыгнуть в нашу с сестрой комнату. Родители ещё немного посидели за столом, Настя пошла в душ, отец встал и пошел в комнату, а мама начала греметь посудой в раковине. Убедившись, что я не напорюсь на кого-нибудь и не вызову недоумение у родных, я пулей проскочил в нашу комнату. Потом недолго думая, я залез под кровать (у нас с сестрой одна кровать, двухъярусная) и стал ждать. Вскоре из душа пришла Настя в соблазнительном халатике и с растрепанными волосами после душа. Она-то думает, что ее никто не видит. В предвкушении увиденного мой член начал подниматься, я засунул руку в штаны и стал потихоньку гладить его. Затем Настя скинула халат. Она была в трусиках, но выше ничего не было. У меня сперло дыхание, а член вздыбился у меня в руке. Таких грудей я не видел ни в одном журнале или в инете! Стоячие, упругие, с такими розовыми сосочками. О, как же мне хотелось прикоснуться к ним. Я стал в бешенстве дрочить свой член и не прошло двух секунд, как я выстрелил спермой в днище своей кровати. Настя переоделась в ночную рубашку и полезла по лесенке на свою верхнюю кровать. Я немного высунулся из-под кровати, что бы увидеть снизу эти обалденные ноги. Я чуть не потерял сознание от желания. Ещё немного полежав под кроватью, я подождал, когда Настя выключит свет, чтобы выбраться. Она немного почитала как обычно какой-то роман, спустилась и погасила свет. Стараясь не шуметь, я вылез из-под кровати и на цыпочках выбрался из комнаты. Мама по-видимому спит, а из зала раздаются приглушенные звуки телевизора. Отлично, значит меня никто не заметит. Я пошел в прихожую, открыл дверь, вставил ключ с другой стороны, сделав вид что открываю дверь и потом захлопнул её, зажег свет в прихожей. — Саша, ты уже вернулся? — голос мамы из спальни. — Да, — сказал я. — Что-то ты быстро от Максима, обычно полуночничаете с ним. — Он к экзамену готовится, сказал я. — Вот и не шастал бы к человеку, когда он занят. — Ладно мам, спокойной ночи. — Спокойной ночи Саша. И не сиди допоздна в своем интернете, а то отцу скажу, он у тебя компьютер заберет. — Хорошо, не буду. Я заглянул в зал. — А, Саня, садись, фильм интересный идет, — сказал отец. — Да нет пап, мне еще на завтра реферат нужно скачать. — Знаю я твои рефераты, наверное голые попы разглядываешь там? — сказал отец и подмигнул мне. Я сразу смутился и начал краснеть. — Да нет, что ты, я никогда, я только для учебы — начал бормотать я. — Ладно, ладно, но меня не проведешь-сказал отец и улюбнулся. Да, знал бы он, какие порноархивы лежат у меня на винте-подумал я и повеселел. — Ну ладно бать, я пойду. — Давай Санек — отец уже повернулся к телеку. — А, ещё, бать. — Ну? — Мать грозится что если я буду допоздна сидеть, она тебя попросит чтобы ты инет мне отключил. — Ох уж эти женщины — отец покачал головой.



— Больше мать свою слушай — сказал он и рассмеялся. — Спокойной ночи, бать — сказал я и вышел. Еще я подумал, какой классный у меня отец. Да и мама тоже. А уж о сестренке помолчу:) Но несмотря на все угрозы мамы я отправился в свою комнату, включил комп и модем. Он противно запищал. С верхней кровати донеслось: — Сашка, мне этот твой модем спать мешает — возмущалась Настя. — Я тоже тебя люблю, сестренка, — сказал я в шутку (но в то же время всерьез) подумал я и улыбнулся. Так было каждый раз, и сестра уже привыкла, это уже вошло в привычку.



Эх, знала бы она, что я сегодня за ней подглядывал. Я накрыл модем подушкой и уселся за монитор. Как обычно сразу же стал грузить порносайты. Но как то уже не интересно было на них смотреть, когда рядом находится такая девушка, хоть и сетра. Я еще немного пошарил по сайтам, скачал нужный реферат и выключил комп. Потом разделся и улегся в кровать. Но не спалось. В памяти сразу всплыл вид сестры, снимающей халатик, ее восхитительное тело, груди. Меня аж затррясло. Вот она, лежит прямо надо мной, я всеми клетками ХОТЕЛ ее, хотел ласкать эти замечательные грудки, а потом опуститься ниже и поласкать языком ее щелочку и клитор. О черт! В голове моей помутилось и я решил — была или не была! Я хотел трахнуть собственную сестру! Я встал с кровати, потом постоял в оцепенении, думая, насколько это неправильно, но все же похоть взяла верх. Я стал на лесенку сбоку кровати, приподнялся над ней немного и склонился над спящей сестрой. Так я постоял ещё немного, слушая ее дыхание. Меня трясло, член напрягся и выскочил из трусов. Я взял его и стал потихоньку подрачивать его, предвкушая то, что я сделаю сейчас с сестрой. Я провел рукой по ее щеке, хотел проверить, спит ли она. Настя не отреагировала. Я наклонился еще ниже над ней и стал вдыхать зпах ее волос, ее свежей кожи. Этот запах сводит меня с ума. Потом я легонько поцеловал ее в губы. Она по-прежнему спала. Я начал гладить рукой ее шею, потом осторожно просунул руку под ночную рубащку и прикоснулся к её груди. Это было нечто! Я никогда в жизни не трогал ничего приятнее.



Ощущать под ладонью эту барахатистую кожу, эту упругую плоть было блаженством. Я стал пальцами гладить ее соски. Постепенно они начинали твердеть, сестра начала дышать чаще. Я чувствовал, что еще чуть-чуть, и я кончу. Мой член никогда еще не был так возбужден, как сейчас, любое неосторожное движение могло заставить его извергнуть потоки спермы. Я хотел продержаться еще немного, ведь самое интересное ещё впереди,...



но чувствовал что вряд ли долго продержусь. Я продолжал щупать соски, пока они совсем не затвердели, а сестренка начала тихо постанывать во сне. Я думал, что она вот-вот проснется, но она спала. Как следует ощупав ее замечательные грудки, я двинулся дальше. Двигая руку ниже, я добрался до трусиков.

Было такое ощущение, что сердце у меня колотилось где-то в горле и его стук отдавался в ушах как бой барабанов — этого момента я ждал всю жизнь! Я стал гладить ее кмску сначала поверх трусиков, чувствуя, что там становится влажно. Я не знал почему, но мне было чертовски приятно. Потом я осмелился и потихоньку просунул руку в трусики. Тут же я нащупал нечто мокрое и мягкое. Как только я понял что это, я начал бешено кончать.



Поток спермы из моего члена бил яростной струей. Такого яркого оргазма я никогда еще не ощущал. Мне уже было все равно, проснется сестра или нет. Я начал тереть этот влажный бугорок, моя сестра начала стонать все громче, я уже начал бояться, что она разбудит родителей. Продолжая ласкать ее клитор и шелку, я осторожно прижал ей ладонь ко рту. Я с умопомрачением массировал ее клитор, а также проходясь по всей ее влажной щелочке. Тут сестра застонала особенно громко и как-то вся затряслась. В ладонь мне что-то выплеснулось. Я понял, что Настя кончила. Тут она проснулась. Сначала не поняла, что происходит, а когда поняла, кто я, хотела закричать. Я вовремя зажал ей рот. — Тише Настенька, тише моя хорошая, давай не будем кричать и будить родителей. Она немного посопротивлялась и замолкла. Я убрал руку. — Саша, что же ты натворил! Ты же меня изнасиловал! Я сейчас пойду расскажу родителям, и папа убъет тебя! Как ты мог? — Тише, тише, успокойся. Я никого не насиловал, к тому же, как я понял, тебе понравилось. — Но я же твоя сестра, ты понимаешь это? Так нельзя делать, это противоестественно. — Я понимаю это, но ничего не могу поделать. Я люблю тебя, ты понимаешь?



Я хочу обладать тобой, ласкать тебя. Я очень давно ждал этого. Я даже подглядывал сегодня за тобой из-под кровати, когда ты переодевалась, чтобы хоть чуть чуть полюбоваться твоим прекрасным телом. — Ты еще и подсматривал за мной? Да ты просто... Тут Настя замолчала. — Вообще я думала, что мне приснился сон, у меня так часто бывает во сне. Но я не думала, что ты... Тут я опять закрыл ей рот. — Тише, успокойся. Вот видишь, тебе все же понравилось. — Да, но я не думала что это был ты! Мой родной брат! — Ты все же получила удовольствие, и тебе было не важно, кто это был. — Ну скажи мне, разве нет других девчонок, с которыми ты мог бы это делать? К тому же не забывай, у меня есть парень. — Но мне не нужны другие! Сетренка, я люблю только тебя, понимаешь?! Я не могу смотреть ни на кого другого, кроме тебя! Когда я вижу тебя, то просто теряю голову. Я же не виноват, что девушкой моей мечты оказалась именно моя сестра! И я ничего не могу с этим поделать. Настя, видимо шокированная этим предупреждением, лежала молча. Потом сказала то, что я не поверил своим ушам. — Ты знаешь, я тебя обманула. В моих снах мне никогда не было так хорошо, как было сейчас. Я тебе тоже хочу кое-что сказать.



Ты мне тоже давно нравишся, я сама не поняла, как это произошло. Я просто боялась сказать об этом, думала, ты меня не поймешь, станешь презирать. Но оказалось что и я тебе нравлюсь. Признаться, мне это очень приятно. И знаешь, что я скажу? — Что же? — я, признаться, был не в себе после этих слов. — Я хочу тебя! Прямо здесь и прямо сейчас! Скажу даже больше, что когда я мастурбирую в душе или в постели, то представляю, что лишаешь девственности меня именно ты! Я пошатнулся и чуть не загремел с лесенки на пол. У меня кружилась голова. Я, запинаясь, спросил — А как же... ты разве ещё не это, ну... У тебя же парень есть. — Я давно бросила его, с тех пор как ты стал мне нравится. И я не дала ему лишить меня девственности, надеясь, что это сделаешь ты. — Ну что ж, я не откажусь сделать это, ты ведь не против, да? Настя приподнялась и стянула с себя ночную рубашку. — Иди же ко мне. Я хочу, чтобы ты меня поласкал. Я перелез к ней на кровать и лег рядом с ней. Я прижал к себе сестру и поцеловал ее, потом я начал ласкать эти восхитительные груди. Я водил по ним языком, затем взял в рот сосок и стал сосать его. Сестра стонала от удовольствия — Ох, Саша, как хорошо, я хочу, чтобы не останавливался, поласкай меня там — она взяла мою руку и направила ее к своей щелке. Я тут же начал тереть ее клитор и губки. Настя взяла мой член в руку и стала дрочить его. Я был на грани блаженства. Потом я взял свой член и стал водить его по лицу, по губам моей сестры и тут Настя взяла его в рот. Это был кайф! Она стала сосать его, и тут я почувствовал, что скоро кончу. Но мне не хотелось кончить сестре в рот. Я высунул член и стал водить его по соскам. Настя была в неистовстве. Я ощущал головкой члена эти напряженные соски, эту гладкую кожу на ее груди, я терся головкой об ее грудь, запоминая каждый миг, словно делаю это последний раз в жизни. Больше такого дикого возбуждения мой член терпеть не мог и разразился струей спермы прямо на грудь сестры. Настя в это время протяжно застонала и тоже кончила. Моя ладонь была вся в ее смазке. Я поднес руку к лицу и почувствовал этот удивительный запах. Сестренка тем временем разамазала мою сперму по груди, поднесла палец ко рту и облизала его. — Очень неплохо, сказала она. Я хочу, чтобы в следующий раз ты кончил мне в рот.



Это так вкусно. Мое возбуждение и не думало спадать. Я очень хотел трахнуть сестру в ее мягкую влажную шелочку. От этих мыслей мой член мгновенно вскочил. Что, уже готов? — засмеялась Настя. — Ты сведешь меня с ума — сказал я. Я лег сбоку Насти и крепко прижался к ней. Я хотел почувствовать ее тело до конца, я просто улетал от удовольствия. Лежа сзади, я руками мял ее грудь, я все никак не мог насладится упругостью этих двух податливых шариков, я целовал ее спину и шею. Мой член упирался сестре между ягодиц. Я чуть поднял одну ногу сестры и просунул член. Теперь был зажат между ног сетры и я мог тереться им о ее влажные губки. Я начал неистово трахать Настю между ног, а спереди я рукой дрочил ее клитор. Настя стонала так громко, что мне пришлось прикрыть ей рот свободной рукой. — Тише, сестренка, мы разбудим родителей. — А-а-а, как мне хорошо.



Санечка дрочи мне пожалуйста, не останавливайся, все, больше не могу, а-ааа кончаююю. Тут я членом почувствовал, как сестра кончает и тоже начал спускать. Я еше сильней начал двигать им между ног сестры, по ее щелке, стараясь выжать последние капли наслаждения. Мы в бессилии откинулись на кровать. — Я обожаю тебя Настя — сказал я, — я тоже тебя люблю — она повернулась ко мне и поцеловала. — А как же лишение девственности? — Не все так быстро, прибережем лакомый кусочек на следующий раз. — Ну тогда держись сестренка, я что-нибудь придумаю. — Что же, интересно? — Ты потом сама узнаешь, это секрет. А теперь пора спать-сказал я и поцеловал ее.



Затем слез с ее кровати и лег на свою. Я думал, что не усну до утра, но через пять минут уже спал как убитый.



Следующий день был выходной, поэтому я проспал почти до обеда. Я вскочил с кровати и сразу же заглянул на верхнюю. Она была пуста и аккуратно заправлена. Я оделся и пошел умываться. Потом заглянул на кухню. Там была только мама. — Доброе утро, мам. — А, проснулся наконец, соня. Наверное опять вчера сидел за компьютером допоздна. — Да нет мам, чуть-чуть посидел да и спать пошел. А что встал поздно, так надо же за неделю выспаться. — Ну ладно, садись завтракать. Мама поставила мне завтрак и я принялся уплетать его. — Мам, а где Настя? — Да она к подругам своим убежала с утра уже. Тут в кухню вошел отец. — Гуд монин, фэмили. — Да между прочим уже не монин, а скорее афтэнун — сказала мама. Батя только махнул рукой и направился в ванную бриться.



— Да, видно не я один поздно встаю — сказал я маме. — Да все вы мужики одинаковые,... 



вам только есть да спать-поворчала мама для виду. Вообще у меня классная мама, это она только по утрам ворчит, да и то для виду только. Я продолжал жевать яичницу и стал вспоминать, сколько дел мы натворили вчера с сетрой. Что же теперь будет? Как с этим быть дальше? Да уж, теперь не расхлебаешь, если узнают. Но, как говорится, назад пути уже нет. Волна страсти накрылы нас с сетрой с головой. Из моих раздумий меня вывела мама. — Саша, чуть не забыла сказать, мы с папой уезжаем в гости к тете Лене на эти выходные, поэтому я надеюсь, что ты будешь присматривать за домом и не натворишь дел. — Мам, ну о чем разговор, ну что ты ей-богу как с ребенком. Конечно все будет тип-топ. — Да уж, знаю я тебя. — Забыл, во что вы квартиру превратили с Максимом две недели назад?



— Мам, ну все-таки у меня был день рождения, ну и повеселились немного. Мама только рукой махнула. — Смотри, в этот раз без фокусов. — Обещаю мам. Потом мама ушла укладывать вещи в дорогу, а я тут же засел за инет. Я с предвкушением ждал возвращения сестры, особенно когда родители уедут. От этих мыслей у меня мгновенно поднялось настроение, но и не только, вы меня понимаете. Так вот, будучи полным чайником в сексуальных отношениях, я хотел чего-то особенного, необычного. Я хотел доставить сестре офигенное наслаждение и поэтому полез за советом в сеть. Походив по всяким форумам, но так ничего и не нашел, кроме банального «сделай ей куннилингус, она будет на высоте» или «трахни ее в попку вместе с другом». Конечно, я хотел полизать ее клитор, но это все равно не то. Но тут вдруг наткнулся у себя в библиотеке на один роман, где рассказывалось, как девушку привязывали к кровати веревками, чтобы она не могла довести себя до оргазма, и перышком терли ее тело, соски и клитор, пока она постепенно не сходила с ума от возбуждения. Вот оно! То что надо, подумал я.



Очень оригинальный способ доставить сестре наслаждение. Я тут же пошел, распотрошил подушку и выбрал несколько хороших и более-менее больших перьев. Мой член стоял, когда я подумал, что сделаю с сестрой. Я сел на диван и стал с нетерпением ждать ее. родители уже уехали, и я был в одиночестве. Прошло полчаса, и пришла Настя. Она заглянула ко мне и улыбнулась — Привет, соскучился по мне? — А ты как думаешь? — А где это наши родители? — Они поехали к тете Лене на выходные, разве мама тебе с утра не сказала? — Да нет, я как то убежала быстро к девчонкам. — Ну ладно, все это неважно, главное что мы теперь одни. И я надеюсь ты помнишь о своем обещании?



— Конечно, — хитро улыбнулась она. — Но только я приму душ. Я сразу представил себе сестру под душем. — А с тобой можно? — Прибереги силы на потом, братец. — Ну что же, тогда держись. Нася засмеялась и убежала в душ. Я уже просто дрожал от возбуждения, представляя как сестра моется в душе. Я хотел просто пойти туда и трахнуть ее.



Мой член просто разрывался, но я не хотел, чтобы все произошло так быстро. Чем дольше продлеваешь наслаждение, тем приятней конец. А тем временем взял оодно перо и стал разглядывать его. Неужели эта штука способна доставить девушке такое наслаждение? Я решил проверить. Я высунул свой член и провел пером по головке. О черт, до чего было приятно и одновременно щекотно. А что почувствует она, если провети им по ее клитору и соскам? Это я и решил проверить. Я улегся на кровать и стал ждать. Через некоторое время вошла Настя, вся такая свежая после душа. Как же я хотел ее! — Ну что же, если ты не против, то я готова — сказала она и распахнула свой халатик. Я почти перестал дышать, так это было прекрасно. Эти упругие груди с торчащими розовыми сосками, а эта прекрасная розовая щелочка! Я тут же сгреб Настю в охапку и понес на кровать. Я уложил ее и стал яростно целовать ее тело, стал мять эти упругие шарики. Потом я лизать и покусывать ее набухшие соски. — Ох, Саша, мне так приятно, я хочу чтобы ты не останавливался. Я насладился ее грудями и двинулся дальше. Сначала я не мог налюбоваться на эти розовые мокрые набухшие губки и возбужденный клитор, потом я стал ласкать языком ее щелку и клитор. Сестра уже стонала вовсю. — Ааа, не останавлмвайся, прошу тебя, еще чуть-чуть, лижи меня, я скоро кончу. Я тоже уже был на пределе, и тут я остановился. — Продолжай, прошу тебя, я уже чуть было не кончила, мне так приятно. — Тебя ждет другой сюрприз-сказал я. Только закрой глаза. Она их закрыла и я принялся за дело. Я шарф и обвязал вокруг ее головы. — Мне это уже начинает нравиться-сказала она. — Пожалуйста, не сопротивляйся, сказал я. Тебе понравится. Я взял полотенце и стал привязывать ее руки к стойкам нашей двухъярусной кровати.



— Что ты делаешь? — Не беспокойся ни о чем и расслабься. — Ты придумал что-то интересное. — Еще бы. Потом я привязал ее ноги. Они получились широко разведенными и я не мог налюбоваться на ее безволосую мокрую щелку, которую она, видимо, регулярно брила. Меня вообще очень возбуждают бритые киски. Я стоял, глядя на мою сестру, руки и ногм которой были привязаны к стойкам кровати. Я еле удерживался, чтобы не всунуть ей. — Саша, ты где, позвала она. Я не отвечал ей. — Эй, где ты, отзовись? — Я хочу продолжения, моя киска хочет, чтобы ее поласкали еще. — Будет еще время, сказал я всух. Затем я взял перо и провел по ее щеке. — Как щекотно-сказала Настя. — Это часть твоей игры? Что бы там ни было, мне это нравится. Я не отвечал и продолжал водить пером по ее губам, шее. — Ах, как приятно — голос у сестры был возбужденный. Я начал водить перо по ее груди, соскам, обводя их по кругу, затем между грудями и по животу. И тут я заметил, что ее щелка стала не просто мокрой, она прямо текла.



Сестра уже изнывала от возбуждения. — Пожалуйста, полижи меня там, мне так хочется, ну полижи меняя, ааах, я больше не могу, подрочи мне. Я не обращал внимания на стоны сестры и продолжал дальше. Я уже водил перо по ее животу, потом перешел на низ живота. Сестра уже билась в экстазе от безысходности, что не может удовлетворить свою похоть, руки то были привязаны. — Мне нужнооо, аааа, отвяжи мнея руки, я подрочу себе, я так не могу, аааааа. Она изо всех дергала руки, но напрасно. Я затянул полотернца на запястьях акуратно, но туго. Потом я стал легонько поглаживать ее по бедрам, постепенно приближаясь к ее мокрой возбужденной щелке. И тут я посмотрел на ее клитор. До чего же он был большой! Мне так и хотелось полизать его. Но нужно было довершить начатое. Я продолжал водить по бедрам, и уже немного по лобку. Сестра уже была в исступлении и кричала — Сунь мне, выеби меня!!!, я ХОЧУ!!! Оттрахай мою пизду!!!. Я никогда не слышал такого от своей сестры и очень удивился, услышав это. Я уже давно ходил голый вокруг кровати с сестрой и мой член стоял как никогда твердо.



Он был до того возбужден, что мог кончить сам собой. Тут я решил больше не тянуть и стал водить пером туда-назад по щелке сетры и по ее клитору. Что с ней творилось, трудно описать. Она извивалась всем телом, старалась вырвать руки и ноги из узлов полотенца и уже в полубессознательном состоянии вопила: ТРАХНИ МЕНЯ!!! ААААААА!!! НУ ВЫЕБИ МЕНЯ!!! Я ХОЧУ ЧТОБЫ ТЫ ЗАСУНУЛ МНЕ ХУЙ!! НЕеееееееет, я так больше не могу, кончаю, аааааааа. Тут ее щелка начала сокращаться и из нее полились ее соки. Тут я больше терпеть не мог, пелена возбуждения накрыла мой мозг, я одним махом подскочил к сестре и всадил ей свой член. Сестра как-то странно вскрикнула и слезы выступили у нее на глазах. — Ааа, нет, Саша, мне же больно. Я не понял, что только что лишил ее дественности, я тогда ничего не видел и не слышал вокруг, я в бешенстве двигал своим членом в ее теплой и влажной пизде, я никогда не испытывал ничего подобного, поэтому я не слышал ее криков. Почти сразу же я кончил, выбрасывая потоки спермы ей во влагалище. Я еще немного насладился ощущением моего члена в этой теплой пещерке, потом высунул его. Рн был весь в крови. — О черт, я забыл, что ты девственница. Я просто не мог удержаться, извини. — Но кажется, я и хотела, чтобы мой брат лишил меня девственности. — Но тебе, наверно, было больно? — Только чуть-чуть. Ты настолько быстро вошел в меня, что закричала я больше от неожиданности. Было очень хорошо, правда. Но то, что ты делал перел этим, просто свело меня с ума. Я никогда еще не испытывала такого наслаждения. — Рад, что тебе понравилось. Я отвязал ей руки и ноги, и мы уселись вдоем на кровати.



— Знаешь, что я тебе скажу? — Что? — Ты лучшая сестра на свете. — Ты тоже неплох сказала она и мы оба тогда рассмеялись.

Животик любимой сестры

Всем привет. Меня зовут Вадим, мне 16 лет. Хочу рассказать вам один случай, который случился со мной и с моей старшей сестрой, два месяца назад. Для начала опишу её. Зовут Оля, 24 года, брюнетка, рост 165см., второй размер грудей, чуть отвисший животик, так как она была замужем и имела уже ребёнка. Теперь перейду непосредственно к случаю.



Как-то ночью я сидел за компом, лазил в интернете и зашел на сайт посвященный семейному сексу. Меня это так возбудило, что мне захотелось самому ощутить всю прелесть инцеста. Вычитав из рассказов, что на трусах, в том месте, где касается пезда должны быть пятна от влагалищных выделении, мне жутко захотелось убедиться в этом. Было довольно поздно и все уже давно спали. Я тихо прошёл в ванную и в корзине с грязным бельем нашёл стринги сестры. Долго всматриваться не пришлось. Трусики были черные и на них отчетливо видны засохшие пятна. Я поднес их к лицу и мне в нос ударил резкий, специфический запах пезденки сестры. Мой член потихоньку начал твердеть. Я включил порнушку, прижал к носу стринги и начал дрочить. Запах выделений сводил меня с ума. Иногда высовывая язык, я начинал лизать пятна. У них был кисловатый привкус. Закрывая глаза я представлял как трахаю сестру, как мну её сиськи, глажу отвисший животик, бурю её сочное влагалище. Сил больше не хватало сдерживать напряжение, и я начал бурно кончать. После оргазма, придя в себя, я вытер, стрингами сестры, сперму с клавиатуры и стола и отнес их обратно в корзину для белья. Умывшись, я отправился спать, с мыслями о том, как мне засадить сестре.



Проснулся я утром от звука, доносящегося из кухни. Это была Оля. Она всегда по утрам сама себе готовила завтрак. Немного полежав и осмыслив произошедшее ночью я встал и тихо пошёл в туалет. Справляя нужду до меня начало доходить то, что мы с сестрой одни дома. Мама отвела внучку в садик, отец с зятем в рейсе и приедут только после завтра. Я решил действовать. Выйдя из туалета, я также в полу обнажённом виде (в трусах), пошёл на кухню. Сестра стояла около плиты, ко мне спиной, и не замечала меня. На ней был розового цвета, шёлковый халат. Очень тихо, чуть дыша, я подкрался сзади и дрожащими руками обнял её за талию. Она испугалась и отпрянула в сторону.



— Ты что делаешь придурок?! — спросила, чуть крича, меня Оля.



Не обращая внимания на её слова, я снова обхватил её за пояс и прижал к себе. Тут она ещё больше закричала, начала вырываться и шлёпать меня по лицу. При всём моём старании удержать её, ей всё-таки удалось вырваться. Отбежав в конец кухни, она смотрела на меня испуганными глазами и умоляла, чтобы я её не трогал. Мне было наплевать на все её мольбы. В меня как будто вселился бес. Хотелось только одного — засадить в пездёнку сестре. Между разошедшими сторонами халатика был виден её отвисший от родов животик. Он возбудил меня ещё больше, и терпеть уже не было сил. Я набросился на сестру как хищник на свою добычу. Стоя тяжело было с ней справиться, и я швырнул её на пол. Она упала как кусок мяса, при этом халат полностью раскрылся и моему взору открылись сиськи и пухлые бёдра с легким образовавшимся целюлитом. Я сел на неё сверху и держа одной рукой её руки, второй начал мацать везде, где только можно было. Она не прекращала вырываться, и мне пришлось угостить её пару пощечинами, после чего сестра успокоилась, и начала тихо хныкать. Я начал целовать её соски, иногда покусывая и посасывая их. Оленька начала через всхлипы постанывать. Её соски от возбуждения были каменными. Я отпустил руки и с грудей переместился на пупок. Вылизав на животике каждую складочку я принялся за её сочную пездёнку. Она начинала истекать соками любви. Я жадно губами ловил каждую струйку, вытекавшую из неё. Мой язык скользил от самого клитора и до задней дырочки. Сестра к тому времени уже перестала плакать и во всю стонала от удовольствия. Мне захотелось дать ей в рот, но также не хотелось отрываться от её такой аппетитной щёлки, и я тут же принял 69-тую позу. Оля без всяких претензий начала лобзать мой член. Она пыталась взять его на столько глубоко, на сколько ей это позволяла глотка. Я чувствовал как мой хуй погружается в море слюней. От такого удовольствия я ещё больше бурил своим языком её вагину. После пары минут таких ласк, сестра громко крикнула и затихла. Не давая ей отойти от первого оргазма, я вытащил своего дружка из её рта и преподнес к сочащейся манде сестры. Он вошёл в неё без труда. Влагалище было на столько растянуто, что я, как говорится, со свистом проскакивал во внутрь. Видимо после родов она такой огромной стала. Я начал долбить её со всего размаха. Отвисший животик колыхался в такт движениям. Я не переставал наблюдать за этим зрелищем. Сестра вновь начала скулить и стонать. Оргазм начал пробирать всё моё тело. В последний момент я успел вытащить член и начал заливать грудь и живот Олечки. На мгновение я даже потерял сознание и рухнул рядом с сестрой.



— Чего же ты натворил Вадим? — спросила меня Оля.



После чего встала, благодарно поцеловала меня в губы и пошла в ванную мыться. Я вспомнил, что скоро должна прийти мама и тоже быстро оделся.



Теперь каждый раз, когда остаёмся одни мы занимаемся сексом. Иногда после я поджидаю ночью в туалете и когда после траха со своим мужем она идёт в туалет подмываться я её пру в раздолбанную вагину. Меня ни сколько не смущает то, что сперма зятя хлюпает и стекает по моему члену. Всегда когда кончаю, я спускаю на животик сестре, потому что именно он меня больше всего в ней возбуждает.

Сестра, секретарша, любовница

Живем мы в небольшом сибирском городе «Н». Я и моя мама. Я недавно окончил институт, по специальности «Управление финансовыми потоками», и пришел на работу в нашу семейную компанию. Нашей-то она стала недавно, а до этого, была полностью маминой. Маме недавно исполнилось 50, и она буквально жила работой. В начале 2000-х годов, мы с мамой, наконец-то пришли к выводу, что работать надо на себя. А потому, как мама была до того архитектором, притом очень уважаемым в нашем городе, да и далеко за его пределами, выбор пал именно на отрасль строительства. Точнее, мамой была основана небольшая фирма, которая занималась ремонтом помещений. Учился я хорошо, да и умные мысли стали посещать мою голову еще до поступления в институт. В итоге, я предложил маме заняться малоэтажным строительством (небольшие коттеджи) и это дело «пошло». Дальнейший процесс становления бизнеса опускаю, по причине того, что рассказ о другом.



Итак, окончив институт, я пришел в нашу компанию на должность коммерческого директора. Общий штат компании, вместе с рядовыми рабочими составлял 50 человек. Однако, применив свои способности, я организовал еще и управляющую компанию, на базе нашего семейного бизнеса. Так как мы с мамой привыкли работать честно, то довольно скоро в нашу компанию потянулись все новые и новые жильцы разных домов, с просьбой принять их жилища на баланс. И примерно через полгода, жилищный фонд увеличился так сильно, что стартовый штат в 50 человек пришлось увеличить до 150. Мама занималась хозяйственным, а я финансовым и маркетинговым руководством.



Однако, у мамы была еще и родная сестра, работавшая в крупной торговой компании начальником отдела кадров. А у нее, была дочь, Эля. Эля была одного возраста со мной (25 лет) и соответственно приходилась мне двоюродной сестрой. Это была стройная высокая 189 сантиметров шатенка, с карими глазами, пухлыми губками и грудью чуть больше 2 размера. Очень длинными («от ушей») стройными ножками и длинными немного волнистыми волосами. Она была серьезной правильной девушкой и прилежной ученицей. А так же, не просто ухоженной, а даже «холеной». Всегда опрятная, в чистой одежде, источала в окружающее пространство изумительные ароматы косметики и парфюмерии, пользовалась услугами дорогого парикмахера, делала эпиляцию в салоне красоты. Я безумно хотел ее с 9 класса школы, и часто представлял ее в своих фантазиях с эротическим подтекстом. А то, что она моя сестра, пусть и двоюродная, сильно добавляло остроты. Она тоже окончила вуз, по специальности бухгалтерский учет с отличием. Однако вот с работой у нее сразу не заладилось. Она не могла найти ни одного достойного места, попадалась только всякая «перхоть» со смешной даже по меркам далеким от столицы оплатой и в совершенно бесперспективных конторах. Потому, как ее мама, моя тетя, всегда очень хорошо зарабатывала, они обе привыкли жить в большом достатке. И часто покупали дорогие вещи, шубы, бытовую технику и так далее. В то время как мы, с мамой, все вкладывали в развитие бизнеса. И это окупилось. Обе наши компании твердо стояли на ногах и имели хорошие перспективы.



Однако, во время очередного кризиса, и при активном содействии постоянных разъездов по заграничным курортам, шеф Элиной матери довел фирму до банкротства. Соответственно Элю, не могли взять туда на работу. Да и ее мать, моя тетя, тоже осталась безработной. Вот так и сидели они обе дома, пока еще были какие-то запасы денег. Само собой разумеется, что при виде всей этой ситуации, мама предложила посодействовать им. Отмечу, что к тому времени, мы объединили обе наших компании в одну, и я занял пост генерального директора. А мама директора по снабжению. Соответственно все, включая бухгалтерию, подчинялись мне. Да и работало в бухгалтерии всего 5 женщин, все советской закалки и в годах. С большим опытом в бухгалтерских операциях. Я сразу сообщил маме, что ни одну из них, я не уволю. Компания была обязана каждой из них, за годы добросовестного труда с полной самоотдачей. Однако помочь сестре и тете, конечно же, согласился.



Эля позвонила мне, скромно и заискивающе попросила о встрече. Я пригласил е в ресторан. Там мы условились обсудить, что же я могу для нее сделать. Понятно, что Эля, рассказала мне все то, что я прекрасно знал и сам. Что ситуация крайне-тяжелая, деньги почти на нуле, работы нет даже в перспективе. В общем, хоть с разбега о стену бейся. Я внимательно и дружелюбно посмотрел в ее глаза, и решил реализовать свой замысел. Я сказал ей:



— Эля, я знаю о вашей ситуации, и очень хочу помочь. Должность в бухгалтерии извини, не предлагаю. Там у меня все занято. Она понимающе кивнула и, как и все время до этого, смотрела в чашку с салатом посередине стола и краснела все больше. Однако, потому, что ты мне двоюродная сестра, а не чужой человек, я помогу тебе, чем смогу. А смогу я следующее. У меня сейчас есть вакантная должность моего личного секретаря. Ты сама я думаю, понимаешь, что современный руководитель должен иметь секретаря не только, как штатную единицу, но и как часть офисного декора, как гордость, если позволишь. Мои требования к кандидату на эту должность — девушка до 30, красивая, чистоплотная, образованная, честная, порядочная. Одним словом, такая, как ты. Эля взглянула на меня снизу вверх и робко улыбнулась, сказав:



— Спасибо братик, приятно слышать такие слова в свой адрес.



— Да ведь это просто констатация фактов, сестренка. Ты у меня настоящая красавица, все посетители, мужики, во всяком случае, обзавидуются. И я посмотрел ей в глаза, после чего тоже улыбнулся, что делал крайне-редко.



— Значит, я принята? Спросила радостно Эля.



Я пару секунд помолчал, внимательно глядя ей в глаза, после чего наклонился к ней и тихо, чтобы никто из окружающих не услышал, сказал:



— Нужно сразу кое-что уточнить. По поводу предстоящей работы. Эля уже оживилась, выпрямила спинку, сложила руки под подбородком и внимательно слушала.



— Ты умная девочка, и понимаешь, что сегодня, каждая секретарша, должна быть сногсшибательной девушкой, такой, как ты. Она снова покраснела и стала благодарить меня за комплименты, широко улыбаясь. А я уже потихоньку терял голову, представляя, что сейчас предложу ей работу, в обмен на интимные услуги, с ее (моей сестры) стороны. Однако, секретарша не зря должна быть сногсшибательной и молодой. Да, кстати, я забыл сказать, что платить буду 60 000 рублей в месяц. Эта сумма была в 5 раз выше средней зарплаты в нашем городе «Н». Услышав это число, Эля готова была просто взлететь от радости. Такая сумма возвращала их к прежней привычной жизни, пусть и не в полном объеме. Да и альтернативы не было. Так вот, я неспроста ищу эффектную девушку (Эля с умным взглядом кивала), обязанности моей секретарши будут «расширенными».



— Я согласна! Выпалила она.



— А что нужно делать, спросить не хочешь? Поинтересовался я.



— Она смутилась и спросила, да, конечно, я что-то с «катушек слетела», от радости, и смущенно улыбнулась. А что значит «расширенные обязанности», ты, кажется, так сказал?



— Да. Именно так. И после этого я открыл перед ней свои «козыри». Расширенные обязанности, это не только стенографирование умных мыслей начальника и разбор бумаг. Я думаю, ты понимаешь, что деятельность руководителя процесс нервный и энергоемкий. В этот момент мне пришла на ум аналогия с удавом, я уже обвил сестренку своими кольцами и теперь сжимал их все сильнее и сильнее.



— Да, конечно. Эля понимающе кивала, все еще не о чем не подозревая. С ее правильностью мысли об инцесте ей и в голову не могли прийти!



— Так вот, руководитель должен иметь возможность расслабиться, «выпустить пар». Одним словом, Эля, твоей прямой, даже главной обязанностью, как личного секретаря, а точнее секретарши, будет удовлетворение моих мужских потребностей в любом виде. Оказание интимных услуг, если говорить интеллигентно. Ты станешь ...



моей любовницей. Я закончил фразу и наблюдал за реакцией сестры, а наблюдать было за чем...

Сказать, что она была удивлена, ничего не сказать. Она в буквальном смысле замерла в оцепенении. Широко открыв глаза и опустив нижнюю челюсть, не моргая, смотрела на меня и не могла произнести ни звука. Так продолжалось секунд, наверное, 15. Затем, я вывел ее, из этого состояния сказав:



— Ладно, Эль, мне пора, где находится мой офис, ты знаешь, да и номер телефона тоже. Даю тебе 2 дня на раздумье. У меня очередь, на эту вакансию, из 43 девушек. Анкеты уже лежат в офисе. Я свое предложение сделал, решай. Сказав это, я оплатил счет за обед и направился в офис.



Подходил к концу ноябрьский день, на улице все было завалено снегом и немного морозно. Офис нашей компании находился в здании средних размеров, окруженном со всех сторон деревьями, это было бывшее советское транспортное предприятие. Я безумно любил это здание, аллеи вокруг него, деревья, советскую атмосферу во всех помещениях. Еще, будучи ребенком, я постоянно бегал сюда гулять. Однако обстановка кабинетов была современная. А моего кабинета на самом высоком уровне. Огромный стол с резными ногами обитый зеленым бархатом, гигантская мягкая мебель, обитая дорогим велюром, большие окна, много естественного света и ковры на полу вокруг стола и мебели. В этом помещении я ходил без обуви, большой ворс монгольских ковров приятно мял ноги. Это был не очень большой кабинет, в котором раньше располагался директор транспортного предприятия. Вход в него был через зал совещаний. Действительно огромное помещение с большим овальным столом, множеством большущих кашпо с растениями размером с маленькое дерево и так далее. В углу зала совещаний, располагался стол с компьютером и большим поворотным креслом. Это было рабочее место секретарши, которое по моему плану и должна была занять Эля. А из моего кабинета, была еще одна дверь в небольшую комнату, раньше, бывшую архивом документов. А я, переделал ее под комнату отдыха. Там стояла огромная кровать, висели красивые тяжелые портьеры, лежали ковры. Плюс ко всему, эта комната, была полностью звукоизолирована от внешнего мира. Была атмосфера приятного покоя. В этой самой комнате отдыха, которую к стати я закончил совсем недавно, я планировал сношать своих молодых сотрудниц, которых, кстати, в офисе, работало 8. То есть, на каждый день разная любовница плюс одна запасная. Молодые аппетитные девочки. Сочные «пилотки», округлые попки и уютные ротики, одним словом, комната отдыха обещала много замечательных моментов. А когда я представил, как сношаю на этой кровати свою сестру, член просто рвал брюки.



Я закончил дела, времени было 18:15, и потягивался в большом кресле за своим рабочим столом. Тут в дверь постучали. Я сказал «войдите». Вошел охранник, огромный мужик 37 лет и сообщил, что там ко мне посетительница. Я безразлично сказал «позови ее Толя, спасибо». Он кивнул и поспешно удалился из кабинета. В следующее мгновение в кабинет робко вошла моя двоюродная сестра Эля! Она стыдливо потупилась в пол и очень тихо сказала, прямо оттуда, от дверей:



— Лев (так меня зовут), я тут подумала... В общем, я согласна... Только пообещай, что об этом никто не узнает... Мы ведь с тобой все-таки брат и сестра, мне очень стыдно...



Я подошел к ней, обнял ее нежно за талию (она сначала вздрогнула, однако потом подавила свои внезапные чувства и успокоилась, обмякнув), и сказал тихо и очень нежно в самое ее ушко:



— Эля, девочка моя, само-собой, наши с тобой интимные отношения будут абсолютной тайной для всех. Я никому ничего не скажу, но и ты, пообещай, что никому не скажешь. Я не хочу, чтобы мама и тетя узнали о том, что ты моя любовница, тире двоюродная сестра. Хотя согласись, сочетание сестра-любовница добавляет остроты отношениям... Эля робко кивнула, не переставая при этом мять кожаные ручки сумки. Я отошел, осмотрел ее стройную фигуру, ножки в сапогах на очень высоком каблуке, брюки, закрывающие сапоги до самого низа с расширением в нижней части. И когда, я подумал, что все, дело сделано, она моя!!! Почувствовал, как член начал быстро напрягаться и мне стало неудобно стоять с вставшим членом. Я сел на большое велюровое кресло, и сказал Эле:



— Да, к стати, на всякий случай, мы снимем маленькое видеообращение к миру. Я принес из шкафа видеокамеру, которую просил для семейных дел у того самого охранника Толи. Эля непонимающе смотрела на меня исподлобья. Я, заметив это, разъяснил ей ситуацию.



— Ты сядешь на стул, и скажешь в камеру, стоящую на столе, что ты (представишься), по своему собственному желанию, то есть совершенно добровольно, вступаешь в интимные отношения со мной (ФИО), своим двоюродным братом, по причине давней безумной влюбленности в меня, как в мужчину. Находясь в трезвом уме и твердой памяти. И в дальнейшем, абсолютно никаких претензий ко мне не имеешь, ни при каких обстоятельствах. А так же, повторишь все то же самое на бумаге, в виде расписки, со своей подписью и расшифровкой, разумеется. Ты должна понимать, что я тебя ни к чему не обязываю, и ты прямо сейчас можешь встать и уйти. Это твое право. Если ты остаешься, записываешь свое обращение и пишешь расписку, ты добровольно становишься любовницей своего брата. Она не раздумывая, согласилась. Эля послушно выполнила все предписания. Я получил гарантии от сестры. Она сама, лично отказалась от любых возможных претензий. После этого, оставалось только овладеть ею.



— Милая, пора тебя «обкатать». Сними шубу, сапоги и встань на колени передо мной. Остальную одежду пока можешь оставить. Я хочу испытать твой ротик, такой влажный, уютный... Одним словом, сделай мне самый нежнейший, на который ты только способна минет. Эля покраснела, как вишня, щеки залились румянцем, и стала медленно снимать шубу, затем сапоги. И вот, она, не глядя мне в глаза, подошла и опустилась передо мной на колени, застыв в нерешительности. Видимо глупые предрассудки, что инцест это плохо, мешали ей отдаться удовольствию.



Я нежно погладил ее по голове, и мягко сказал:



— Давай, расстегни брюки, сними их и трусы, достань член и принимайся за дело. Стараться до потери пульса тебе не придется, я безумно возбужден!



Эля выполнила все в точности, как я сказал. Она окончательно смирилась со своей новой ролью безотказной любовницы двоюродного брата и, окинув стыдливым взглядом мой стоявший столбом член, очень аккуратно лизнула головку. Я прошипел:



— Сдвинь кожу и возьми ее в рот, принимайся уже сосать, я дико хочу твой ротик! Эля осторожно обхватила пальцами головку моего члена и тихонько потянула кожу вниз, оголив головку, огромную и бордовую от напряжения и возбуждения. Член стоял так, что двумя руками его было не согнуть. Я готов был кончить уже оттого, что нежные и прохладные пальцы сестры сдвигают кожу с головки моего члена, но сдерживал себя в предвкушении «главного блюда». И вот, Эля закрыла глаза и взяла головку в рот, обхватив ее плотным колечком своих нежных и очень влажных губ, она явно делала это впервые. Мой член словно провалился в теплый и мягкий ил, я сдерживался изо всех сил, однако спустя пару минут, вид двоюродной сестры стоящей передо мной на коленях и старательно делающей мне минет, и само осознание этого факта, а так же невероятно нежный рот Эли, сделали свое дело. Силы покинули меня, иссякли... И в следующее мгновение мой член начал расширяться. Эля не успела сообразить, что к чему, сказалось отсутствие опыта. Я взял ее голову двумя руками и стал крепко держать. И вот, гейзер из густых упругих струй горячей спермы стал заполнять весь рот моей двоюродной сестры... Такого оргазма, я даже не припомню, я кончал очень долго, выпускал сперму снова и снова, оргазм продолжался пару-тройку секунд, однако для меня они длились целую вечность, в глазах потемнело... Сестра кашляла и давилась, она не успевала глотать все семя, которым я изливался в ее рот. Сперма уже вытекала изо рта и стекала ... с уголков губ. Я наконец выжал последнюю струю и сказал Эле приглушенно:



— Собери и проглоти все, что вылилось у тебя изо рта и насухо вылежи весь мой член. Он должен быть таким же чистым, как до тебя. Эля послушно выполнила мои указания, и еще больше покраснев, украдкой бросала на меня робкие вопросительные взгляды. Я пришел в себя, и сказал ей, надевая трусы и брюки:



— Умничка сестренка! Ты сделала, великолепный минет, мне очень понравилось. Теперь, ты будешь делать, мне минет, каждый день и по несколько раз. Это часть твоей работы.



— Да, конечно Левушка, ты сможешь пользоваться моим ртом, когда и сколько захочешь. Тихо произнесла, Эля, облизывая губы.



— Да, к стати, Эля, у меня будет одно условие. И если ты хочешь работать у меня (так и хотелось сказать под столом и в кровати, но я сдержался), ты должна отказаться от любых отношений с посторонними мужчинами. Мне не нужна измочаленная за ночь любовница, которая будет «лежать бревном», вместо того, чтобы обслуживать меня. С этого момента, я, буду твоим единственным мужчиной. Ты согласна?



— Да, конечно, теперь, я только твоя, целиком и полностью. И я сделаю все, чтобы тебе было хорошо со мной. Любые твои желания будут исполнены. Можешь пользоваться мной, как пожелаешь. С готовностью ответила сестра. Она окончательно сдалась.



Я посидел, пришел в себя после того, как излился в рот сестры целым потоком спермы, после чего предложил ей опробовать новую кровать в комнате отдыха, а заодно и (наконец-то!!!) увидеть свою двоюродную сестру полностью обнаженной. Эля послушно согласилась и направилась к двери, на которую я показал.



Комната действительно произвела на нее впечатление. Она с интересом разглядывала все. А я шлепнул ее легонько по попке и пошутил:



— Смотри сестренка, это твое основное рабочее место. Сказал я, указывая на большую кровать. К слову, мама ничего не знала о существовании и об обстановке этого помещения. Да и я ничего ей не сказал. Мама человек несколько консервативный, и она не одобрила бы моих сексуальных подвигов.



Я быстро освободился от всей одежды и развалился на упругой (даже немного жесткой) кровати. Затем, взял пульт и включил стереосистему. Начала играть медленная музыка с красивыми переливами. Эля стояла, потупившись около двери. Я сделал вывод, что инициативу надо брать в свои руки.



— Давай моя хорошая, исполни для меня соблазнительный стриптиз, полный, сними с себя абсолютно все. Я просто сам себе не верил, сейчас, столь вожделенная сестра будет раздеваться под красивую музыку, демонстрируя мне самые интимные места своего тела.



Эля встала на середину свободного пространства между кроватью и дверью, и стала медленно двигаясь танцевать. Она умела танцевать совсем немного, однако желание мне угодить делало свое дело. И вот, сестра уже потянула вверх свою черную водолазку, оставшись в кружевном черном бюстгальтере и обтягивающих брюках. Вскоре и брюки были сняты. Затем эта же участь постигла и колготки. Она осталась в кружевном комплекте нижнего белья черного цвета. У меня «текли слюнки», притом так, что мне даже было не по себе. Мой член уже давно снова стоял, как столб и даже головка оголилась.



Эля тем временем присела на пол и стала совершать очень аппетитные движения, напоминая кошку, затем, она выпячивала ко мне попку, следуя моим инструкциям. Вскоре, сестра повернулась ко мне спиной и расстегнула застежку бюстгальтера. Он оказался в другом конце комнаты. Я затаив дыхание сказал ей:



— Сними трусики малышка, только не поворачивайся пока ко мне лицом и не наклоняйся. Я хочу сполна насладиться моментом. И вот, через минуту, полностью обнаженная сестра стояла задом ко мне. От такой картины я готов был кончить даже без всяких прикосновений к члену. Но сдерживал себя, как мог. Повернись, сказал я ей.



И вот, она развернулась лицом ко мне, это было незабываемо... Красивейшие круглые упругие груди, с маленькими ореолами и низенькими сосками розоватого цвета, торчащими в разные стороны и немного вверх, упругий плоский животик без единой складочки, идеально гладкие ноги и руки и аккуратный треугольник черных вьющихся волос между ее восхитительных ножек. А среди черных завитушек, хорошо видны большие половые губы, очень упругие и сочные. Маленьких половых губ, не видно вообще. Да, промежность моей двоюродной сестры была просто восхитительна. (специально для sexytales.org— секситейлз.орг) Я велел ей повернуться ко мне спиной и нагнуться, что и было сделано. Сзади вид так же трудно описать. В таком положении, щелочка сестры была у меня как на ладони. А так же, мое внимание привлекло едва заметное анальное отверстие. Оно было чуть розоватого цвета и сливалось с упругой кожей ягодиц. Да, задний проход Эли, явно был девственным. Но ничего, это ненадолго, сказал я сам себе мысленно. Я его разработаю.



Эля, тем временем залилась краской и стала похожа на вареного рака. Ее очень смущало, что двоюродный брат разглядывает ее самые интимные места. Я не выдержал больше пытки ожидания и позвал ее. Она медленно устроилась на кровати рядом со мной.



Я запустил руку сестре между ног и почувствовал, что она буквально истекает смазкой. Теплой, скользкой и такой приятной на ощупь. В следующее мгновение, я уже занял место между широко разведенными ногами, и немного посодействовав себе пальцами, вошел в вагину сестры до упора. Мой член уместился там почти полностью, однако осталась пара сантиметров, а головка уже капитально уперлась в матку. Ощущения просто невозможно описать словами... Мысли роились в голове, приятные ощущения разливались от паха по всему телу. А в висках, стучала мысль: «Я вошел в лоно своей сестры!!! Я внутри нее!!!». А Эля, протяжно застонала и закрыла глаза. Я скомандовал ей, свести ноги вместе и вытянуть их, чтобы мой член оказался сильно зажат между ее половыми губами. Ощущения становились все лучше и лучше. Тут она открыла глаза и очень робко, смущаясь при каждом слове, спросила:



— Левушка, милый, а мы разве не будем пользоваться презервативами?



— Ты с ума сошла? Ответил я. Я хочу получать максимум удовольствия, сношая тебя. Поэтому, забудь даже слово «презервативы». С этого момента их для тебя просто нет. Я сказал это очень твердо, и Эля больше не решалась завести разговор о презервативах.



Я же тем временем, сделав 2 медленных фрикции, ускорился, однако меня хватило лишь еще на 5 фрикций. И каждый раз я буквально врезался в ее матку. Наконец, на пятой, я почувствовал, что просто более не могу себя сдерживать. И вот, я произвел самое сильное поступательное движение во влагалище своей двоюродной сестры. Снова буквально сминая заднюю стенку ее влагалища, я чувствовал, как член довольно сильно толкает матку внутрь. Эля снова застонала, а я, войдя до упора застыл и расслабился. В следующее мгновение, в глазах снова потемнело, и меня с головой накрыл мощнейший (намного сильнее предыдущего) оргазм. Член запульсировал, сильно расширился, и внутрь вагины моей двоюродной сестры хлынули потоки спермы. Эля испуганно смотрела на меня, чувствуя, как все у нее внутри заполняется очень горячей спермой ее брата. Эякуляция была подобна извержению вулкана. Упругие струи семени били в матку Эли снова и снова. Эля в этот момент протяжно застонала, и я почувствовал, как сокращаются стенки ее вагины. Ее тоже накрыл оргазм. И вот, я закончил извергать сперму в глубины влагалища сестры. Вынул член и сразу же поднес его ей ко рту.



— Очисти его моя хорошая. На нем не должно остаться ни одной капли спермы или твоего сока. Сестра взяла мой член в рот и принялась его нежно обсасывать, вытягивая из канала остатки спермы. После этого, ее нежнейший ротик очистил весь мой член от наших жидкостей, и я был полностью удовлетворен. Особенно, от мысли, что сейчас, в желудке, а главное, в вагине моей сестры находится огромное количество моей очень густой свежей спермы.



— Да,... 



сразу хочу поставить тебя в известность, что контрацепция целиком и полностью твоя забота. Мне не важно, какими таблетками ты будешь предохраняться от беременности. Я оплачу тебе необходимые визиты к хорошему гинекологу, и, разумеется, лекарства. Теперь, ты мой «мешочек для спермы». Ты меня поняла Эля?



— Да Лев, я поняла. Покорно сказала сестра.



— Я протянул ей 500 рублей и сказал, чтобы сегодня купила и выпила что-нибудь экстренное, на ее выбор.



Затем, мы оделись, и я повез сестру домой, а по дороге, давал ей инструкции «по работе».



— Теперь, приходя на работу, ты будешь снимать колготки, и надевать чулки. Трусики только в стиле «шортики», носить на работе бюстгальтеры тебе строго запрещено. Каждое утро в обязательном порядке ты делаешь мне «утренний минет», вместо зарядки. Сперму, разумеется, глотаешь. Чай кофе и тому подобное так же твои обязанности. Однако самая главная твоя обязанность сестренка, состоит в том, что с работы я должен уходить с совершенно «пустыми резервуарами для спермы». А вот твои дырочки, наоборот, должны быть полны моего семени. Брить киску даже не думай. Да, и смотри побольше порно, учись. Эля согласно кивала. Потом сказала, что приложит все свои старания, чтобы стать хорошей секретаршей. Я высадил ее около дома и поехал к себе, очень довольный, что теперь, моя сестра стала моей любовницей.



По дороге домой, я заехал в аптеку, и попросил хорошую смазку для анального секса. Фармацевт подала мне тюбик «Контекса», я купил его и положил в машине. Чтобы наверняка завтра не забыть. Ведь уже завтра, я планировал «лишить сестру анальной девственности». А потому, как ее анальное отверстие было невероятно маленьким, а мой член большим и толстым, нужно было продумать вопрос смазки. Ведь я собирался пользоваться попкой сестры каждый день, а не повредить ее. Приехав, домой, когда я поднимался по лестнице, позвонила мама и сказала, что остается у давней подруги, с которой раньше работали. И завтра приедет сразу в офис. Я, немного подумав, набрал номер Эли.



— Привет еще раз моя хорошая. Бери такси и езжай ко мне. Мама у подруги, так что на всю ночь квартира в нашем распоряжении. Я опять дико тебя хочу.



— Хорошо Левушка, минут через 40, думаю, буду. Покорно сказала сестра.



А я тем временем, спустился на подземную парковку и забрал из машины тюбик со смазкой для Элиного заднего прохода. Поднимаясь, домой, я был в предвкушении приятных ощущений от узенькой дырочки в ее попе и предстоящих визгов сестры. При анальном сексе, меня очень заводит визг девочки, когда мой член начинает двигаться в ее попе жестко и быстро.



Минут через 30, с проходной позвонил охранник, и сообщил, что приехала моя сестра. Я велел пропустить ее. И вот, Эля уже на пороге нашей квартиры. Сняла шубку. Я окинул ее оценивающим взглядом, на ней была узкая обтягивающая чуть выше колен черная юбка, и белая кофточка в обтяжку, с длинными рукавами, сквозь которую отчетливо выделялась грудь, не прикрытая бюстгальтером. Волосы были распущены. Мой член уже стоял.



— Иди в спальню, разбери постель и разденься. Я скоро приду. Сказал я сестре.



Войдя в спальню, я увидел, что постель разобрана, одеяло аккуратно сложено и лежит в стороне, а Эля стоит рядом с кроватью стыдливо прикрывая одной рукой соски, а другой черный треугольник между ног. Из одежды, на ней только черные чулки, с красными цветами по бокам. Увидев меня, Эля, убрала руки за спину, а я некоторое время стоял и любовался ей. Все ее тело покрылось «гусиной кожей», ареолы сосков стали совсем маленькими, а соски сильно отвердели. И торчали в разные стороны и немного вверх.



Я уложил сестру на постель, завел ее руки за голову и принялся языком ласкать ее грудь и шею. Я лизал ее соски, целовал в губы. Она нежно отвечала мне поцелуями и сладостно стонала. Затем, я опустился вниз, и жадно припал к ее вагине. Лизал щель по всей длине, запускал язык внутрь на всю длину, лизал клитор и с упоением впивался губами в ее большие половые губы. Эля сильно текла. А ее сок сводил меня с ума, я с жадностью слизывал каждую каплю этого нектара с ее щелочки. Через минут 5 моих ласк, сестра стала дрожать, ее накрыл оргазм. А я, решил, что пора заняться ее анусом. Тем более, что член готов был лопнуть от напряжения.



— Вставай на четвереньки сестренка. Сказал я.



Эля послушно встала, хотя ее ноги и руки еще подрагивали от только что пережитого оргазма. Я достал из прикроватной тумбочки тюбик с гелем, и выдавил большое количество на сфинктер сестры. Эля вздрогнула, испуганно посмотрела на меня, однако сопротивляться не решилась. Только стала лепетать:



— Братик, может быть, не надо туда, у меня раньше никогда этого не было, ведь будет очень больно. Дырочка в попе маленькая, а твой член, он просто огромен...



— Не бойся, моя хорошая. Я основательно смажу тебя и головку члена. Конечно, в первые разы тебе будет немного больно. Однако, ты ведь потерпишь, чтобы удовлетворить брата-начальника? Я люблю анальный секс, ощущения очень необычные. Да ведь и упрашивать тебя я не буду. Если ты не хочешь, можешь встать и уйти. А если ты все-таки решишь остаться и продолжить, лучше расслабься и получай удовольствие. Тем более, что, когда пройдет боль, тебе самой очень понравится. Эля только тихо пролепетала:



— Хорошо.



А я уже обильно смазал снаружи ее анальное отверстие и стал заталкивать мизинец внутрь, чтобы смазать стенки ануса изнутри. Эле, я велел максимально расслабиться, и вскоре, мой мизинец при содействии геля, проскользнул внутрь ее анального отверстия. Я почувствовал, какое оно девственно-тугое. Сделав несколько вращательных движений, я решил, что пора уже заняться членом. Быстро смазал и его. Он стоял, как фонарный столб, головка полностью оголилась. И была огромной.



И вот, я поставил сестру в нужное положение и приставил рвущийся в бой член к маленькой дырочке в попе двоюродной сестры. И не спеша, начал вводить его. Сначала ничего не получалось, анальное отверстие не хотело меня впускать, Эля вся сжималась. Однако, когда я нежно и долго поцеловал ее в губы, лаская руками грудь, и прошептал на ушко:



— Расслабься...



Член вдруг начал проходить. Я почувствовал, как медленно проникает головка. Колечко ануса раздвигается, и член проникает внутрь. Вот уже вся головка внутри. Ее приятно сжимают стенки. Эля тяжело дышала и до побеления пальцев сжимала простынь. Я заметил, что ее лицо было пунцовым, а на глазах появились большие слезы. Она постоянно морщила все лицо и взвизгивала от боли. Ощущения были для нее совершенно новыми. Не смотря на это, я настойчиво продвигал ставший твердым, как камень член все глубже и глубже. Я даже не представляю, что испытывала в тот момент сестра, ведь мой член был очень большим и толстым в сравнении с ее узкой аккуратной и худенькой попкой. Введя его наполовину, я остановился и простоял секунд 15. Давая ее заднему проходу привыкнуть к ощущению моего члена внутри. Затем, лег на нее всем телом и стал совершать движения вперед-назад. Постепенно наращивая темп и делая фрикции все сильнее и жестче. Сестра уже не взвизгивала, она буквально визжала! Слезы текли ручьями, попка старалась вытолкнуть член, освободиться от него, однако, он только глубже проникал. И вот, уже весь член был в заднем проходе сестры. И в этот момент, сестра задрожала, ее снова накрыл сильный оргазм.



Эля буквально скулила, рыдала, просила остановиться, визжала, как поросенок. А я уже просто потерял голову от наслаждения и буквально «долбил» попку сестры, как отбойный молоток. Резко и жестко, вынимая член почти до самого конца и снова загоняя его внутрь, пока не стукнусь с силой и шлепком о ягодицы сестры. Ощущения были непередаваемыми словами, долго я не продержался, еще пара фрикций и я, вдавив член в нее, до упора, насколько это, возможно, стал с ревом и очень обильно кончать, прямо в сестру. Заполняя ее задний проход своей густой горячей спермой. Эля в этот момент была почти без чувств. Когда я осторожно вытащил член из попки сестры, анальное отверстие представляло собой огромную зияющую разворочанную дыру. Через которую, были хорошо видны розовые стенки ее прямой кишки, залитые моей белой спермой. Которая сильно выделялась на розовом фоне. В сочетании с черными чулками и красными цветами на них, а так же белой кожей сестры, картина была потрясающей! Анальное отверстие Эли, сходилось примерно минуты три. А я, довольный произошедшим лежал и наблюдал за картиной сзади. Сестра в это время лежала на животе и тихонько всхлипывала. Когда дырочка вновь стала маленькой, однако уже заметной, растерзанной и ярко розовой, я лег рядом с сестрой, она прижалась ко мне, и я обнял ее.



— Я никогда в жизни не испытывала ничего подобного. Тихо пролепетала сестра.



— Ничего, привыкнешь. Теперь, анальный секс обязательная каждодневная вечерняя процедура. Ознаменование окончания рабочего дня, если хочешь. Да, если хочешь, чтобы боли было меньше, и она быстрее прошла. Купи в секс-шопе фалоимитатор и самостоятельно дома разрабатывай анальное отверстие. Мне неописуемо понравился твой задний проход, и то, как ты визжала и рыдала во время сношения. Я буду «драть» тебя так каждый день, включая выходные и праздники. «Свободных» дней, у твоей попы, не будет вообще.



— Эля испуганно посмотрела на меня, и покорно согласилась.



В эту ночь, я еще два раза сношал сестру анально. Просто зверея от ее визга. Утром, когда мы поехали на работу, Эля «шла, переваливаясь с ноги на ногу, словно медведь» к лифту, неуклюже передвигая ноги, а затем, так же к машине. Она сказала, что ее анальное отверстие саднит и больно идти.



— Ничего, за день пройдет, а скоро привыкнешь, и все будет проходить безо всяких последствий, утешил я ее и мы долго целовались, а я ласкал ее грудь, запустив руку под кофточку, сидя в машине около офиса. А улице было еще темно, поэтому, нас никто не видел. А через 30 минут в моем кабинете, обнаженная по пояс Эля, старательно делала мне минет. Стоя на коленях. Она очень нежно сосала и примерно через 10 минут глотала мою сперму, однако уже не давилась. Так как ночью, ее попка капитально меня «выдоила» и спермы было не много. Затем, основательно вылизав член и яички, очистив их от следов секса, она оделась и пошла за свой стол, разбираться с бумагами. Поблагодарив меня за помощь, оказанную ей.

Благословленный инцест

— Святoй oтeц, я тут нeдaвнo Библию прoчeл, и, eсли чeстнo, был шoкирoвaн. Этo чтo жe пoлучaeтся — Бoг oдoбряeт инцeст?



— Сын мoй, чтo зa eрeсь ты гoвoришь? Инцeст — этo плoхo, этo — грeх.



— Ну кaк жe грeх!? Сaми пoсудитe. Бoг сoздaл пeрвых людeй нa Зeмлe: Aдaму и Eву. Тaк?



— Дa, тaк!



— У них рoдилoсь двa сынa: Кaин и Aвeль. Тaк?



— Дa.



— Пoтoм Кaин убил Aвeля. Тaк?



— Дa.



— A пoтoм мы читaeм в Библии: «И пoшeл Кaин oт лицa Гoспoдня и пoсeлился в зeмлe Нoд, нa вoстoк oт Eдeмa. И пoзнaл Кaин жeну свoю; и oнa зaчaлa и рoдилa Eнoхa. И пoстрoил oн гoрoд; и нaзвaл гoрoд пo имeни сынa свoeгo: Eнoх». (Книгa Бытиe, глaвa 4, стих 16, 17) «. Тaк нa кoм жeнился Кaин, eсли других людeй нa Зeмлe нe былo?



— Ну, видишь ли... Дa, Кaин жeнился нa свoeй рoднoй сeстрe. Нo...



— Тaк пoлучaeтся, чтo пeрвыe люди рaзмнoжaлись исключитeльнo путeм инцeстa, и Бoг oдoбрял этo?



— Ну, дa... Инцeст был... Нo вeдь пo-другoму никaк нeльзя былo.



— A кaк жe быть с тeм, чтo при инцeстe мoгут рoдиться бoльныe дeти? Кaк быть с тeм, чтo чeрeз пaру пoкoлeний люди бы нeпрeмeннoe вымeрли?



— Видишь ли, сын мoй, у пeрвых людeй был другoй гeнeтичeский мaтeриaл. Oн был лишeн нeдoстaткoв. И инцeст нe привoдил к рoждeнию бoльных дeтeй.



— Святoй oтeц, a вы oткудa знaeтe прo лишeнный нeдoстaткoв гeнeтичeский мaтeриaл? В Библии oб этoм нeт ни слoвa. И я чтo-тo нe слышaл, чтoбы нaшли oстaнки Aдaмa и Eвы, или их дeтeй, и прoвeли aнaлиз ДНК?



— В Библии oб этoм нe гoвoрится, нo рaз рoд людскoй нe вымeр, знaчит — гeнeтичeский мaтeриaл был бeз изъянoв.



— Хoрoшo, пусть будeт тaк. A кoгдa пoявились изъяны?



— Сo врeмeнeм, сын мoй, сo врeмeнeм.



— Ну, хoрoшo, oстaвим пeрвых людeй и их дeтeй с нeпoрoчными гeнoмaми в пoкoe. Вспoмним прaвeднoгo Нoя! Вeдь oн, eгo жeнa, и eгo трoe сынoвeй с жeнaми — были eдинствeнными выжившими пoслe всeмирнoгo пoтoпa, тaк?



— Дa.



— Читaeм Библию: « И блaгoслoвил Бoг Нoя и сынoв eгo и скaзaл им: плoдитeсь и рaзмнoжaйтeсь, и нaпoлняйтe зeмлю». (Книгa Бытиe, глaвa 9, стих 1). Пoлучaeтся, чтo Бoг oпять сaм блaгoслoвил инцeст, тaк?



— Вoт жe нeпoнятливый кaкoй! Я жe тeбe гoвoрю: этo был вынуждeнный инцeст. К тeпeрeшнeму инцeсту oн нe имeeт никaкoгo oтнoшeния.



— Хoрoшo, пусть нe имeeт. A кaк быть с прaвeдным Лoтoм, кoтoрый спaл сo свoим рoдными дoчeрями, и тe рoдили oт нeгo? Вoт жe в Библии нaписaнo:



« И вышeл Лoт из Сигoрa и стaл жить в гoрe, и с ним двe дoчeри eгo, ибo oн бoялся жить в Сигoрe. И жил в пeщeрe, и с ним двe дoчeри eгo. И скaзaлa стaршaя млaдшeй: oтeц нaш стaр, и нeт чeлoвeкa нa зeмлe, кoтoрый вoшeл бы к нaм пo oбычaю всeй зeмли; итaк нaпoим oтцa нaшeгo винoм, и пeрeспим с ним, и вoсстaвим oт oтцa нaшeгo плeмя. И нaпoили oтцa свoeгo винoм в ту нoчь; и вoшлa стaршaя и спaлa с oтцoм свoим: a oн нe знaл, кoгдa oнa лeглa и кoгдa встaлa. Нa другoй дeнь стaршaя скaзaлa млaдшeй: вoт, я спaлa вчeрa с oтцoм мoим; нaпoим eгo винoм и в эту нoчь; и ты вoйди, спи с ним, и вoсстaвим oт oтцa нaшeгo плeмя. И нaпoили oтцa свoeгo винoм и в эту нoчь; и вoшлa млaдшaя и спaлa с ним; и oн нe знaл, кoгдa oнa лeглa и кoгдa встaлa. И сдeлaлись oбe дoчeри Лoтoвы бeрeмeнными oт oтцa свoeгo,... « (Книгa Бытиe, глaвa 19, стих 30—36).



— Дa, прaвильнo. Нo дoчeри Лoтa думaли, чтo Бoг рaзрушил нe тoлькo их гoрoд Сoдoм, нo и вeсь мир; и чтo нe oстaлoсь бoльшe нa зeмлe людeй. Oни прoстo хoтeли прoдoлжить рoд людскoй, a пoэтoму нaпoили oтцa свoeгo и пeрeспaли с ним.



— A пoчeму тoгдa Бoг нe нaкaзaл прaвeднoгo Лoтa?



— Ну кaк пoчeму, Лoт был пьян, oн ничeгo нe пoмнил.



— Пoдoждитe, святoй oтeц, рaзвe пьянствo являeтся смягчaющим oбстoятeльствoм? Рaзвe мoжнo быть прaвeдникoм, и oднoврeмeннo бухaть двa дня пoдряд дo бeспaмятствa, a пoтoм спaть сo свoими дoчeрями? Знaчит, eсли ктo-тo пo пьяни пeрeспит сo свoим рoдствeнникoм, тo нa испoвeди в цeркви вы eгo утeшитe: « Ничeгo, сын мoй, нe кoри сeбя сильнo. Ты жe был пьян, ты жe ничeгo нe пoмнишь».



— Видишь ли, сын мoй, вo-пeрвых, чeлoвeк — нeсoвeршeнeн. Eму нe дaнo пoнять вeсь зaмысeл Бoжий. A, вo-втoрых, дeйствитeльнo дo тoгo мoмeнтa, кaк Бoг дaл Мoисeю Зaкoны, инцeст нe был тaким уж стрaшным грeхoм, нo пoслe — oн тaким стaл. В Библии, в книгe Лeвит, глaвa 18, Бoг зaпрeщaeт нe тoлькo инцeст, нo дaжe прoстo смoтрeть нa гoлых свoих рoдствeнникoв:



«Никтo ни к кaкoй рoдствeнницe пo плoти нe дoлжeн приближaться с тeм, чтoбы oткрыть нaгoту. Я Гoспoдь. Нaгoты oтцa твoeгo и нaгoты мaтeри твoeй нe oткрывaй: oнa мaть твoя, нe oткрывaй нaгoты ee. Нaгoты жeны oтцa твoeгo нe oткрывaй: этo нaгoтa oтцa твoeгo. Нaгoты сeстры твoeй, дoчeри oтцa твoeгo или дoчeри мaтeри твoeй, рoдившeйся в дoмe или внe дoмa, нe oткрывaй нaгoты их».



— Стoйтe, святoй oтeц, тaк эти жe Зaкoны Бoг, чeрeз Мoисeя, дaл свящeнникaм и свoeму избрaннoму нaрoду Изрaиля, тaк?



— Дa.



— В тoй жe книгe Лeвит, стих 1—4 гoвoрится: « И скaзaл Гoспoдь Мoисeю, гoвoря: oбъяви сынaм Изрaилeвым и скaжи им: Я Гoспoдь, Бoг вaш. Пo дeлaм зeмли Eгипeтскoй, в кoтoрoй вы жили, нe пoступaйтe, и пo дeлaм зeмли Хaнaaнскoй, в кoтoрую Я вeду вaс, нe пoступaйтe, и пo устaнoвлeниям их нe хoдитe: Мoи зaкoны испoлняйтe и Мoи пoстaнoвлeния сoблюдaйтe, пoступaя пo ним. Я Гoспoдь, Бoг вaш». Т. e., пoлучaeтся, чтo житeлям Eгиптa, зeмли Хaнaaнскoй и всeм oстaльным нaрoдaм зeмли Бoг тaкoй зaкoн нe дaвaл? A eсли дaжe и дaвaл, тo пoчeму мы нe выпoлняeм всe eгo зaкoны? Пoчeму нe дeлaeм сeбe oбрeзaниe? Пoчeму рaбoтaeм в святую суббoту, a? Пoчeму...



— Слушaй, сын мoй, aргумeнты у мeня зaкoнчились. Иди, спи с кeм хoчeшь, нe мoрoчь мнe гoлoву...

Тетя. Инцест

В гости тетя приглашала меня вместе с отцом — все-таки брат, родной, единственный и старший, но полетел я один. Это было время когда поселить 22-х летнего племянника не в гостинице, а у себя дома было в порядке вещей, тем более всего на несколько дней. Она относилась в свои 42 года к тому типу женщин, которых всегда было принято называть правильными: семья, где она без мужа хранила устои, и наверное ни одна из ехидных соседок никогда не показала пальцем ей в след, воспитала сама сына и дочь, правда они оказались слишком далеки от ее устоев и принципов, работа, где ее как бухгалтера всегда и везде выставляли в пример, поощряли, как эталон порядочности и профессионализма... и эта красивая в молодости, а сейчас еще интересная, чуть полноватая леди так и была замкнута между детьми, работой и внуком.



Поэтому моему приезду она искренне обрадовалась чисто по женски и матерински, вместе с внуком потащила показывать город, обед в красивом кафе-ресторане, совместное приготовление ужина и т. д. Дочь ожидалась к 2 ночи, сын жил отдельно, внук спал, уставший от такой беготни... на нее приятно было смотреть в полумраке заженных мною свечей: красивое лицо классических и правильных форм, выразительный взгляд карих глаз, неглубокое декольте платья, подчеркивающее и манящее своим пуританством к груди наверное ворого размера, подол платья лишь приоткрывающий чуть полноватые колени и бедра.



Представляете, что чуствует парень оказавшись вдвоем с такою женщиной, пусть даже cобственной тетей. Зная из рассказов детей, что у нее никого сейчас нет, хотя мужчины липнут как мухи. А она с женатыми ни, ни, ни. Такого не мог понять ни ее сын, и если честно ни я.



И зная все это я вдруг понял, что хочу ее, хочу как безумный, и не могу сдержать мачо, который уже вовсю разрывает изнутри на мне брюки, особенно когда от общих разговоров мы постепенно перешли к темам интимным: какой ты уже взрослый, весь в деда, был такой же кареглазый статный брюнет... девушка наверное есть? три?? и после паузы: точно в деда... полгорода... твой папаша второю половину... знаешь, что пришлось пережить бабушке, когда некоторые мужья собирали кампанию и приходили поговорить по душам? успеваешь со всеми? две из них замужем? они старше? и что тебя в них привлекает? конечно честно... тебе хорошо с ними? и она в тридцать лет и в парке, и в подъезде, и в лифте, и в гостинице? ты считаешь что к 30-ти годам любая станет самкой? кончает от язычка? ты хочешь меня в краску вогнать? потому что воспитывала детей потому, что время другое.



Я сам возбудился до чертиков глядя как она краснеет, немного дрожит и так глубоко и учащенно дышит и старается на меня не смотреть. И как сейчас посмотрела, что дрожь теперь началась у меня. Я подсел рядом и глядя в глаза выдаю: вы ведь очень красивы... когда видешь такие глаза, хочется в них утонуть. И нежно, нежно провожу рукою по ее волосам, и за затылок, чуствуя ее неподдатливость, на себя, и через силу, губы в губы, такие изумительно полные и красивые, и слыша ее робкое нет, не надо, что же ты делаешь, разве можно такое, ее на себя крепко креко, шепча на ушко о том как прекрасна и как я хочу... и как тело ее становилось поддатливей, а губы ответили на поцелуй, да так как меня никто до этого не целовал... и все ее дрожащее и красивое тело к себе... и целую целую целую-губы, шея, плечико, ушко... и змейку на платье вниз до конца, обнажив старомодный, но такой сексапильный на ней белый лифчик... и сняв его к черту — руку на грудь и сжал, что есть силы, почуствовав как вздрогнула и застонала.



Она приподнялась быстро с дивана и скинула через голову платье, затем трусики, обнажив черный густой треугольник волос... и легким толчком ее на диван, разведя коленкой в сторону ее ноги... и прошептав глядя в глаза: как ты прекрасна... и опустившись быстро у нее между ног — в рот раскрасневшие половые губки, почуствовав ее запах и вкус, липкие капельки росы на ее лепестках, ее пульсирующий бугорок, который я стал ласкать язычком, быстро, быстро, затем клитор в рот и как леденец, только живой и родной и от того самый желанный...



И ее дикий крик, что же ты делаешь, нет, нет, не надо, я прошу тебя... а тело все дрожит, изгибается в жесткой хватке моих ладоней и наконец, наконец слышу стон. И те же слова, только совсем тихо — тихо: милый не надо, там же все мокро, я же не мылась с утра... я теперь язык в пещерку, положив руку на клитор и надавив на него, трахая одновременно языком вход во влагалище. И по полной программе, чуствуя как она сама движет в такт своей киской, а нектар потек вовсю по ее полным бедрам. А она левую руку мне в волоса, и рукой меня на себя... Ну наконец то милая тетушка... ты теперь точно моя и только моя. Не будешь стесняться меня? и разрешишь мне этой ночью творить с тобой все? во все твои чудных дырочки как я сам тебя захочу? и отрахаю так, как тебя до меня никто, никогда? ты ведь хочешь, хочешь меня? чтобы тебя твой племянник? а ты так лежала раздвинув в стороны ноги и он видел как ты потекла? а теперь запустить тебе во влагалище два своих пальца, и начать им вводить тебе на всю длину, чуствуя как стенки влагалища принимают, сжимают, ласкают... а затем ввести еще палец, чуствуя что влезит и вся ладонь... а пульсирующиц клитор в рот и пососать, и полизать, видя, что вот вот кончит. Кончи малышка. И еще язычком быстро, стремительно и пальцами еще глубже имитируя ей мой напряженный член.



Кончила она бурно и страстно, от одного языка и движения рук, кончила и смутилась как невинная девочка. И не давая возможности ей что то сказать, из плавок достаю агрегат, ее за затылок и на себя. И нежно и властно смотря ей в глаза приказать: поласкай... Видя как смутилась, но страсть взяла вверх, когда сначало робко, а затем так бестыдно схватила, обнажила головку, и весь ствол без остатка в такой милый большой ее ротик... так что кругом пошла голова, когда та, что нянчила тебя в детстве, так стала отсасывать и ласкать, захватывая в рот его почти весь, так, что доставало до гланд. И я тоже не стал держать в себе стон, когда пеленой застелены от нее глаза — зачем себя сдерживать? вводя ей в ротик почти на всю длину члена? и видя как ей нравится? и мощный член во рту и сама ситуация в какую я втащил ее, соблазнил, а теперь ввожу ей и трахаю в такой милый ротик? и ей ведь нравится быть распутной, развратной. Отсасывать у племянника. Причмокивать и чуствовать член у гланд. Неужели так давно у этой красивой и гордой женщины не было никого? Кто бы только чуть чуть нажал на нее, соблазнил, а дальше делал бы все, что хотел? Всаживая ей во все что можно и во все что нельзя.



И чуствуя, что вот вот член может взорваться и выстрелить в рот, я страсти начал такое плести: ты умница теть... пососи моя прелесть... ты обалденная хуесоска... отсоси его... ты самая классная блядь на свете... у меня никто так не отсасывал обалденно... я хочу чтоб ты отсосала и выпила все... а потом я тебя выебу так, что ты даже не представляешь... знаешь как приятно родную тетю в такой славный рот...



Она отсосала и выпила все. Потом закрыла руками лицо и сказала чтоб шел в ванную первым. Она зашла туда сразу как только я вышел. Слыша шум душа с ванной я курил и чуствовал как снова хочу ее тело. Дверь была не закрыта и когда я вошел она машинально опустила ладошки на грудь, как девочка, первый раз попавшая в мужские сильные руки... я прямо в плавках залез к ней под душ и нежно, нежно прижал, почуствовав ее всю, такую милую и родную и услышал как она прошептала: что же мы с тобой наделали? и так посмотрела в глаза? ты меня презираешь? во блин! Что я только не шептал ей на ушко, доказывая что она просто прелесть, что у мне никогда не было так прекрасно как с нею, что люблю, хочешь останусь и буду жить по соседству? и каждый день будем с тобою так как сегодня? я стану твоим, а ты только моя... представляешь как хорошо будет нам вдвоем? и никто никогда не узнает... и целую, целую, целую, чуствуя как она вся прижалась ко мне, как слезы идут по щекам, как мой мачо как кол затвердел и давит на нее с низ животика... а она как безумная мне отвечает... руками, губами и трется, трется о мой своей киской...



Ну такое не выдержит никто из мужчин. Повернул ее спинкой к себе и приказал упереться о стенку покрепче, сильно прогнулась, сама развела в сторону ножки и так подставила попку... такую полненькую и упругую... провел мачо по двум ее дырочкам и нагло спросил: ты в обе нравится прелесть? и она опустив голову еще ниже прошептала мне: да... и с размаха ввел до упора ей во влагалище. Это надо видеть и чуствовать: как она прогиналась, стонала, кричала, сжиимала стеночками влагалища мой агрегат, двигала попкой навстречу, чтоб достал ей до самого дна... и как кончала когда выстрелил в нее всем что скопилось... и как она опустилась после этого на колени или говоря проще просто сползла... и как я повернул ее лицом снова к себе и увидев как блестят у нее блеском блядства глаза приказал: оближи... и как она снова стала работать таким изумительным ртом уже без стеснения и притворства... и как я гладил рукою по ее волосам и шептал: подними его...



И подняла ведь... и снова его приняла... и снова я кончил... а потом мы лежали с ней в спальне и прижавшись всем телом ко мне она рассказывала о том, что скопилось в ней за многие эти годы: о муже который изменял... о любимом, но женатом мужчине, который 9 долгих лет обещал, а она верила и ждала... о том, что уже больше года (!) у нее не было никого... что не может переносить тех мужчин, которые подходили и без всяких прелюдий нагло предлагали: ну что пошли... и как она согласилась с одним на день рождении у подруги: он завел ее в туалет, достал своего, заставил взять в рот и почти сразу кончил, облил спермой все платье, развернулся и снова пошел за стол допивать, а она сидела в ванной, плакала и больше никогда не приходила на эти гулянки к подруге. И как я ей сразу понравился, но она никогда бы первой не начала, и о том что я бестыдник, который может любую уговорить... попросила только об одном: чтобы мой отец и ее дети никогда не узнали об этом... я дал слово и его сдержал.



Подарок нам сделала ее дочь: в это трудно поверить — она перезвонила и предупредила что будет утром.



Тетя потом часто писала отцу приглашая в гости, интересуясь как я. Я не был больше у нее, хотя мы с ней увиделись потом еще раз. Но это другая история.



для тех кому интересна затронутая тема прошу написать.

Инцест по пьянке

Я старался вспомнить, как оказался в своей квартире, причем, в аккуратно расстеленной постели. Голова раскалывалась от вчерашнего застолья.



... Так, где же я отключился?... Первые тосты отчетливо помню. Смутно, но помню, как я танцевал с Полиной. Потом Сергей меня позвал подышать воздухом на балкон. Помню, как после этого пил на брудершафт с хозяйкой дома, а хозяин в это время танцевал с моей девушкой. А дальше — как отрезало: ничего не помню!..



На кухне звякает посуда. Слышно, как мама скребет сковородку. Доносится запах чего-то вкусного. Хотя от одного этого запаха меня замутило, еле успел сбегать в туалет и «подразнить» унитаз... Вернулся и лег в постель, совершенно ослабевший. Но минут через пять полегчало. Даже есть захотелось. Сел в постели, поставив ноги на ковер. И... что это?... Пятка попала во что-то мокрое, липкое... Нагнувшись, рассмотрел подозрительную жидкость... Да это же сперма! Вот так штука! Оказывается, я еще и трахался! С кем же?... Снова мучительно пытаюсь припомнить, была ли со мною Валька, или нет. Очень маловероятно! Она и в трезвом-то виде боится зайти в наш дом, даже когда ее уговариваю (мамы моей побаивается). А с бодуна и подавно... Позвоню ей.



— Валюха, привет! Ну, как после вчерашнего, жива?



— Ой, не сыпь мне соль на раны! Еле домой доплелась. Ты-то, хорош был, даже не попрощался со мной. Могла бы обидеться на тебя, да что с пьяного возьмешь, ты ведь и лыка не вязал. Тут уж впору было мне тебя провожать, да, спасибо, хозяйкин муж тебя доставил на своем «жигуленке». Он ведь не пил совсем, только чокался да минералки себе подливал. А тебя еле погрузили в машину, ты еще все норовил хозяйку в машину затащить, но она вывернулась.



— А дальше?... — спросил я, начиная трезветь все больше. — Что было дальше?



— Откуда мне знать? — сердито буркнула Валя. — Это ты уже у него спрашивай. Я ведь с вами не ехала...



— Извини, Валюша! — я был в полном отпаде. — Что-то голова плохо соображает. Наверное, еще часок-другой отосплюсь. Сегодня мы не встречаемся — надо придти в форму. Я заваливаюсь снова спать. Пока!



Но мне было не до сна. В мозгу жгла одна и та же мысль: Вальки не было. Хозяин доставил меня домой. Может, у нас была Светка, мамина младшая сестра? Она мне строила глазки и кокетничала, когда приезжала в гости. Правда, целовать позволяла только в щечку, но все-таки... Ее бы я смог по пьяни оттрахать... Но тогда где же она? На кухне, с мамой? Но почему же тогда не слышно никаких разговоров? Это на них не похоже. Они как сойдутся, не переслушаешь. И спорят, и шутят, хихикают, визжат от смеха!... А тут — полная тишина. Только обычный кухонный шум кострюльно-сковородный...



Вдруг, оттуда донеслось тихое пение: «А на том берегу незабу-у-удки цветут...»



Неужели, мама? Я прислушался. Да! Это она! Мама поет?! Последний раз я слышал ее пение, когда она меня, малыша, укладывала спать. А после развода с отцом... Да, пожалуй, это впервые за много лет... Мама поет!... С чего бы это? Меня вдруг пронзила мысль: а не с нею ли я?... Боже!... С мамой!!! Не может быть!..



Я вскочил с кровати, внимательно рассмотрел капли на ковре. Двух мнений быть не могло: это — сперма! Моя сперма!... Я тщательно осмотрел простынь. И на ней были следы уже высохшей от моего горячего тела спермы. Я спустил трусы и рассмотрел свой член. Потом исследовал трусы. Да, и на них тоже остались следы. Ба! Да трусы-то одеты наизнанку!... Я никогда так их не одевал. Может, мне их кто-то натянул на спящего?..



В прихожей послышались шаги. Я стремительно нырнул под одеяло. Вошла мама.



— Проснулся, милый? — улыбнулась она мне. — Вставай, умывайся, а я накрою на стол. Тебе, небось, похмелиться не мешает. А я на этот случай уже и бутылочку припасла. Встала пораньше, сбегала в магазин, купила водочки, минералки, в холодильник поставила. Жаркое приготовила, как ты любишь, с картошечкой. Вставай, иди в ванную, а я тут у тебя немного приберу...



Я повиновался молча, а когда зашел в ванную, продолжил анализировать ситуацию. Значит, мама мне предлагает похмелиться! Такого никогда не было! Когда я приходил с какой-нибудь вечеринки «под газом», она хмурилась, в лучшем случае — молчала, а то и принималась меня стыдить, укорять... А тут... За бутылочкой сбегала, сама предлагает выпить!... Да и это пение!... Она?!!! Тут мне пришла в голову еще одна мысль. Я снял крышку корзины для грязного белья, из-под которой торчали мамины трусики. Я рассмотрел их и... обнаружил на них еще влажные пятна спермы!..



Не помню, как умывался, принимал душ, голова шла кругом, а тело бил озноб. Наконец, растерев себя полотенцем, я немного успокоился. Если это и случилось, то рано или поздно все выяснится. Мама ждет уже на кухне, сейчас за завтраком обо всем и расспрошу.



— Долго ты собирался, уже и картошечка остыла! — мама нежно потрепала мои влажные волосы, и я вдруг почувствовал дрожь в ее руках. А может быть, это дрожу я?..



— Ну, Сашок, давай выпьем по рюмочке, а то меня что-то как познабливает. Полечусь, а заодно тебя опохмелю...



Мы выпили, и вскоре мне стало хорошо. Мама тоже заметно расцвела, еще повеселела, вдруг обняла меня за талию, а потом заглянула в глаза таким взглядом, что у меня дыхание перехватило.



— Милый мой, хороший!... Давай еще по одной!..



Через несколько минут бутылка опустела, а я все никак не мог осмелиться задать так мучивший меня вопрос. Я уже готов был встать из-за стола, как мама выставила на стол вторую бутылку водки. Увидев мой вопросительный взгляд, она сказала:



— Ты такой смешной, когда захмелеешь! Хочу и я с тобой за компанию! Давай еще!..



Вскоре она уже была совсем пьяна.



— А на том берегу-у-у-у не-е-е-е-е-ээ-забудки цветут! — запела она красивым голосом, и я подхватил, обняв ее за плечи.



— Милый!... Родной мой!... — прошептала мама. — Обними меня покрепче! Поцелуй еще!..



Я был уже тоже под турахом, но не настолько, чтобы отключиться, как вчера. Поэтому вот это ее ЕЩЕ меня бросило в жар: раз ЕЩЕ, значит я ее уже целовал!..



Ночью? Значит, правда?!



Притворившись в стельку пьяным, я начал ее целовать в губы, в шею, а халатик она сама расстегнула... Её розовые соски торчали вызывающе, как бы предлагая их попробовать. Одна сиська полностью вывалилась из халата, и мама, перехватив мой горящий взгляд, лукаво ухмыльнулась и сделала движение, как будто поправляла халатик, а на самом деле распахнула его еще сильнее, и вторая сиська тоже полностью обнажилась, прижавшись к моим губам.



Меня словно обдало жарким зовущим теплом крупных маминых грудей, по сравнению с которыми тощие грудки моей Валюхи казались вообще недоразвитыми. Мама нарочито демонстративно стала запихивать свои сиськи в халат, а они все норовили выпасть снова прямо на стол. Никаких сомнений не оставалось: я оттрахал собственную мать!..



Я еще не мог решиться на последний вопрос, не дававший мне все это утро покоя. Поэтому решил маму подпоить еще.



— Выпьем, дорогая, за твою красоту! — сказал я нарочно заплетающимся языком, хотя мог бы еще держаться достаточно долго и выпить не одну чарку.



— Спасибо, ммм-м-м-илый! — она уже была достаточно пьяна, но выпила до дна.



Я хотел уже было спросить ее о прошлой ночи, но передумал: к чему? Все уже и так ясно. Это было! Это было между нами!!! Мама поднялась и, шатаясь, подошла ко мне:



— Сашок! Уложи меня спать!..



Я взял ее за талию и отвел в свою комнату. Постель уже была застелена, я хотел ее расстелить, как вдруг мама обвила мою шею руками и, впившись губами в мои губы, сказала напрямик:



— Я хочу тебя!..



— Любимая! — прошептал я с улыбкой....





— Тебе понравилось со мной?..



— Ты был великолепен! — задыхаясь от нетерпения, сказала она. — Ну же, ну!... Быстрее! Я — твоя!..



Мама распахнула халатик полностью, и я увидел ее пышные груди, красивую талию. А дальше... Как оказалось, трусиков на ней не было. Она готовилась заранее!... Сев на край кровати, она широко раздвинула крутые бедра, и между ними открылось великолепное влагалище! Малые губы поблескивали влагой, крупный клитор, похожий на ягоду спелого кизила, подрагивал, словно торопил события.



— Ну, давай же! — задыхаясь, кричала мама. — Прошу тебя, скорей выеби свою пьяненькую мамулю!..



Мой член встал в боевую стойку, и я, совершенно не стесняясь мамы (все-таки две бутылки на двоих!), сбросил трусы и вогнал свой жезл в ее пылающую страстью щель. Мама застонала и закричала:



— Сильнее! Еще сильнее! О-о-оо! Еще! Еще! Еще!..



Мускулы ее вагины крепко стискивали и отпускали мой член, снова стискивали крепко-крепко, а потом ослабляли свои мини-объятия, и я с восторгом отметил, что ничего подобного еще никогда не испытывал. И я вгонял снова и снова свой растолстевший член, доставая головкой до самой матки.



— О-о-о! О-о-о-оо-о-оо! — стонала мама, извиваясь при каждом касании матки. — Как здорово!... О-о-о! У-у-у! Еще! Сильнее!!! Ах!... Аххх!..



Наши пляски чередовались: то я сверху, то мама на мне. То она становилась раком, а я, став на ковер возле ее возвышающегося над диваном зада, вколачивал член по самые яйца, касающиеся ее отвердевшего клитора, при этом мои бедра с треском ударялись о ее ягодицы, а член смачно чвякал в горячей влаге вагины. Она снова и снова сжимала мышцами влагалища мой обезумевший член, и уже я стонал от блаженства:



— О-о-о-оооо!... Как здорово!... Спасибо!..



Когда все позы были перепробованы, я почувствовал, что кончаю, и решил выдернуть кол из ее чрева, так как соображал еще, что сделать ей ребенка совсем не обязательно.



— Не выходи! — жалобно застонала мама. — Выдай все в меня! Я прошу тебя! В меня!... Всё до капли!... Прошу!..



— А беременность?... — спросил я.



— Не бойся, любимый! Я приняла таблетки. Кончай в меня, милый!... В меня!... О-о-о!



И я испытал чудесный оргазм в ту самую минуту, когда мама вдруг забилась, как в судорогах и, вскрикнув, вдруг замерла. Я еще некоторое время полежал на ней, наслаждаясь необыкновенно сильными сжатиями мускулов ее вагины, которая как бы не желала отпускать моего дружка из своей пещеры. Мускулы все еще сжимались — разжимались... Снова сжимались — разжимались... Мой член снова начал наливаться кровью, и я снова начал вколачивать его со всей силы, так что мама начала визжать и стонать от удовольствия. Она еще раз кончила, а я только вошел в силу, и поверх ее оргазма продолжил движения своим «насосом».



— У-у-хх!... Какой ты молодец!... А-а-ааххх! Аххх! Аххх!... Вот это — да-а-аа! Поцелуй меня, родной!... У меня... губы пересохли от такой прекрасной ебли!..



И она снова крепко-крепко сжала вагиной мой член, пока я увлажнил своим поцелуем её сухие губки. Наконец я выдернул из маминых влагалищных объятий свой ослабевший член и без сил повалился рядом с мамой.



— Спасибо, любимый!... — прошептала она.



— А что же ночью ты меня не разбудила? — спросил я, тяжело отдуваясь после бешенной пляски на маме.



Она вдруг громко захохотала:



— Ха-ха-ха!... А ночью, милый, ты меня оттрахал без единого слова! За что я тебе очень признательна!... Так и дальше давай: меньше слов — больше дела!..



И мы оба рассмеялись, лежа рядышком нагишом и любуясь друг другом.



— Подумать только, — прошептала мама, — я девять лет жила без мужчины, а тут рядом — такой замечательный мужик!... Ты лучше всех мужчин на свете!..



И она нежно поцеловала мой уставший от «непыльной работы» и обмякший член.

Сестра без комплексов

Моя двоюродная сестра старше меня где то лет на десять, а может того и больше. Очень часто приезжает к нам, не в гости, а по делам её какой то фирму и бывает оседает на неделю, пока не выправит свои дела. У нас дом большой да и места в нём много. Отец почти всегда в отъездах, неделями пропадает в командировках, а если дома то с утра и до вечера на работе, мать каждый день уже в семь часов покидает дом. Так, что вытворяет моя сестра они не видят. Рассказ мой не порнушного покроя, а скорее всего нагло эротического. Утром я просыпаюсь, когда моя мать собирается на работу. Сразу после, как хлопнет за ней дверь, я засыпаю опять. Потом просыпаюсь от урагана проснувшейся сестры. Она у нас поселяется в отдельной комнате на втором это-же, и почти голой, а иногда и не почти летит от туда в ванную комнату, пролитая около моей комнаты.



Потом из ванной крик, завёт меня, что бы я принёс ей её одежду из её комнаты. На вопрос мой — Почему ты её никогда не берёшь с собой? Ответ прост — я забыла. А тебе, что за-падло принести?. Мне не за-падло кричу я, идя в её комнату за её трусами, лифчиком и спортивным костюмом. Дело в том, что когда я иногда её одежду вношу в раздевалку при ванной комнаты, она там уже стоит и дожидается без всякого стеснения. Забирает у меня одежду и начинает мне задавать кучу вопросов и одновременно натягивать на себя все, что принёс. Мне не пятнадцать лет и уже не восемнадцать. При виде такого я уже ощущаю прилив в низу живота и мой предатель между ног всегда опережает события. Он уже перед подходом к двери ванной, набухает стремительно, как бы понимая, что он там увидит. Один раз из за его резкого взлёта, я вылетел с торчащими штанами в его области из кухни., Утром когда я на кухни пил кофе.



Туда вошла моя сестра. И сразу нырнула в холодильник оголив свою задницу в пол метрах от моего лица. Халат был настолько коротким, что вся её нижняя часть предстала предо мной во всей её красе. Мало того, что я увидел стриженные волосики около её киски, так я даже увидел, что в этой киске внутри и мало того оголился предо мной её анус. Апетит мой улетел в штаны где вскочил приподняв их. Я вылетел из кухни стрелой, сгорая от стыда. На что она мне в след, кинула своё обычное-Какие мы нежные и уселась завтракать.



Воевать с ней было без-полезно и чем, чаще я ей говорил о культуре, тем чуднее были её закидоны. Если ей не нужно было идти по её делам, то мой день был испорчен наглухо. Она встав в такой день с постели, одевала на голое тело халат, если эту майку так можно назвать и бродила в нём до самого вечера. Выпадание из него её сисек, было обычное явление, и происходило с такой же очерёдностью как она поправляла свои волосы падающие ей на глаза.



Они выпадали по очерёдно то левая то правая, когда она даже тянулась за-куском хлеба сидя за столом. Закидывая эти довольно крупные и красивые груди произносила только такое милое-Пардон. И глядя на моё шоковое состояние добавляла — Ты, что такой зажатый? Ты, что сисек не видал? В последний её приезд случилось вообще из вон выходящее. Выйдя из душа в ванной комнате я обалдел у видя её в в двух шагах от себя, она без всякого смущения искала в шкафу полотенце. Увидев меня даже спросила не видал ли я такое красненькое, а то она хочет в бассейне понырять, а полотенца нет. Я с-начало чуть дёрнулся желая прикрыть своё хозяйство, но осмелев и отвечая наглость на наглость решил голым помочь ей поискать это полотенце. Взяв полотенце в руки она покачала головой осмотрев меня сказала-Как всё запущенно. Тебе не стыдно ходить с такой копной на лобке? Я от шока не проронил слова. Через пол часа услышал плеск воды во дворе, пошёл к бассейну.



Мало того, что она купалась голой, так она ещё и голой улеглась на лежаке вытащив его на солнце, где место просматривалось с соседних домов как на ладони. Ты, что сумма сошла? — пробормотал я на неё. На что опять ошеломляющий ответ. У меня что фигура плохая или я так себе выгляжу? Может кто по-дрочить хочет, а объекта для созерцания нет? Да и ты вон стоишь, а перец твой уже торчит, не спрашивая у тебя культуры. И вообще братец расслабься и снимай шмотьё присоединяйся. Обозлённый я ушёл в дом. Но вот насчёт копны на лобке и подмышками всё токи сбрил. И сразу стало, как то свежо и легко между ног. А когда она влетела как ураган в мою комнату когда я там переодевался и увидела. Сразу выплеснула-Братец да ты никак пошёл на поправку. Вообще-то я уже привык к её закидонам, да и люблю я её как сестру. Как уедет скучаю, как приедет не дождусь когда исчезнет с моих глаз? Так и живу, а приезжает она раз в три месяца на две недели. Да и невеста моя с ней сдружилась, боюсь, что тоже такой станет. Хотя последнее время я тоже любитель стал голышом по дому по бегать.



В последний приезд сестры особо друг от друга не прятались, насчёт инцеста, траха с ней в мыслях иногда всплывало, но я это сразу гашу в себе хотя честно глядя на неё возбуждаюсь. Да и она тоже, видел как её киска заблестела когда я голым прохаживался по дому.

Как я разоблачил своих детей

Я вошёл в комнату детей и заметил, как мой пятнадцатилетний сын увидев меня резким движением отдёргивает свою руку, лежавшую до этого на трусиках его шестнадцатилетней сестры, и как моя дочь в свою очередь быстро сводит ноги.



— Что это вы тут делаете? — как ни в чём небывало спросил я.



— Да... Я попросил Аню помочь мне с уроками, — неубедительно произнёс сын, показывая на тетрадку, лежащую на диване рядом с ними.



— А, хорошо, хорошо, — сказал я, и вышел.



Не так давно я начал подозревать, что мои дети занимаются чем-то не очень свойственным для брата и сестры. Всё время они проводят вместе, и относятся друг другу как-то слишком нежно.



И я решил провести расследование.



*



— Аня, можно мне потрогать... вот здесь, — я протянул руку к надёжно упрятанному в беленькие трусики лобку сестры.



— Но только одним пальчиком! — согласилась она, стыдливо разводя свои ножки.



— А... Где он? — спросил я.



— Кто? — удивилась сестра.



— Ну... Клитор, — краснея произнёс я.



— Вот тут, — она взяла мой палец в свою руку, поднесла его к себе между ног и аккуратно положила его на свою горошинку.



Если честно, я почти ничего не почувствовал, но возбудился зверски. Я надавил немного сильнее, и повёл пальцем немного вниз.



— Что ты делаешь! — запротестовала сестра, отдёргивая мою руку.



— Извини...



Сестра заметила мой член, сильно выпирающий штаны, и протянула к нему руку. Она принялась гладить его.



— Тебе нравится? — невинно спросила она.



— Да, очень.



— Давай договоримся. Я позволю тебе поиграть с ним, а ты разрешишь мне... Засунуть руку тебе под трусики. Я ничего там делать не буду. честно! Просто положу свою руку на верх... твоей...



— Ну я не знаю... Ну хорошо... Только не води рукой! просто положи и всё, — согласилась сестра.



Я сел рядом с ней, и положил руку на живот, поскользил вниз и упёрся кончиками пальцев в резинку трусиков, пытаясь проникнуть под неё. Сестра поняла в чём дело, и поспешно оттянула чуть-чуть резинку вверх. Мои пальцы уже лежали на покрытом мягкими волосками лобке, и проникали всё дальше и дальше, и вот я коснулся щёлочки Ани. Я быстро, что бы она не успела возразить, продвинул руку максимально вглубь трусиков, так, что бы мой средний палец лежал на том месте, где щёлка сестры уже смыкается. Моя рука полностью закрывала собой всю розочку Ани, а средний палец удобно лежал в самой щёлке. Я старался не дышать, что бы сестра не заподозрила меня в том, что я двигаю рукой, а моё сердце бешено колотило в груди.



*



Я с возмущением но и с интересом наблюдал за игрой своих детей через замочную скважину. А потом громко постучал.



Войдя в комнату, я сказал, что уезжаю по работе в командировку, на неделю, а они остаются полностью одни.



Я наговорил им ещё много всякого и, на завтра собрав по утру вещи, уехал.



Чего я им не сказал так это того, что вернусь возможно раньше...



*



Целых четыре дня мы с сестрой практически не выходили из дома. Делая небольшие перерывы на еду, мы всё своё время уделяли сексуальным играм. Мы дошли до того, что на второй день сестра согласилась спать со мной всё это время в одной кровати, при этом переодеваясь у меня на глазах.



На третий день она согласилась проводить наши игры в полностью обнажённом состоянии («Что бы было удобнее и ничего не мешало»).



На четвёртый мы вообще отказались от одежды, ходили по дому, спали без неё, принимали вместе с сестрой душ. На четвёртый день мы начали так же мастурбировать друг перед другом... И друг другу.



А ночью того же дня я не выдержал, и ввёл в спящую сестру свой член, не до конца, не порвав плевы, и тут же кончил в неё. Она естественно проснулась, обиделась и пошла в душ. Я пошёл за ней.



— Послушай, братик, — сказала она, направляя струю душа себе между ног, вымывая мою сперму, — Я не хочу делать ЭТО с тобой... Ведь мы брат и сестра. Это не правильно, это инцест. Обещай, что никогда не будешь пытаться ввести в меня член, обещай! Неужели тебе мало того, что мы делаем? Ну если хочешь, можешь кончать на меня, мне на живот, на грудь, да хоть на лицо, я не против. Но я не хочу настоящего секса... Обещай! — Аня чуть ли не плакала.



Я обнял её и сказал:



— Ну конечно, сестричка, конечно, что ж ты плачешь, успокойся. Ведь я тебя люблю больше всех на свете. Я больше никогда не буду этого делать, да и в этот раз это получилось случайно, спросонья. Ну успокойся, Анечка, сестричка, успокойся...



Я помог ей вымыться, вытер и увёл с собой в спальню, уложил в кровать, обнял и так мы и заснули.



Пятый день начался как и прошлый. Мы принялись заниматься своим любимым делом, перекусили и продолжили. Весь дом пропитался ароматом соков сестры и моей спермы. Я мог ласкать её час, два, три подряд, пальцами, губами, языком. Я заставлял её испытывать по десять оргазмов подряд. А после этого она так же долго ласкала меня, и я кончал на неё... Спермы почти не было, не успевала вырабатываться, зато жидкости было огромное количество. Я кончал на сестру, размазывал прозрачный сок, мой и её, по всему Аниному телу.



Потом мы шли в душ и там под струями воды всё опять начиналось сначала.



Пятый день был самым насыщенным.



*



Я вернулся на пятый день, тихо подошёл к входной двери, как можно бесшумнее провернул ключ и вошёл. В доме пахло чем-то крайне возбуждающим. Из зала раздавалось ритмичные хриплые стоны. Я уже всё понял.



Я прокрался внутрь, заглянул в зал и увидел... На ковре, на полу лежала моя абсолютно обнажённая дочь, вся влажная, с широко разведёнными ногами и закрытыми глазами.



Над ней нависал мой сын, тоже абсолютно голый, он целовал её губы, а его абсолютно мокрая от соков моей дочери рука была занята ласками клитора сестры. При этом Аня мастурбировала медленными движениями ладони член своего брата.



Картина была феерическая.



— Дети, я вернулся! — громко произнёс я, понаблюдав ещё несколько мгновений за моими детьми.



Они испугались, как наверное не пугались никогда в жизни... Сын вскочил, потом сел назад, обнял, как будто защищая от меня свою сжавшуюся в клубок сестру, и не знал что делать.



— Заканчивайте, то что начали, а я пока пойду переоденусь. Как закончите — поговорим, — сказал я своим ошарашенным детям, — Не бойтесь, ругать не буду... Это всё равно кажется уже бесполезно.



И вышел из комнаты.

Животик любимой сестры

Всем привет. Меня зовут Вадим, мне 16 лет. Хочу рассказать вам один случай, который случился со мной и с моей старшей сестрой, два месяца назад. Для начала опишу её. Зовут Оля, 24 года, брюнетка, рост 165см., второй размер грудей, чуть отвисший животик, так как она была замужем и имела уже ребёнка. Теперь перейду непосредственно к случаю.



Как-то ночью я сидел за компом, лазил в интернете и зашел на сайт посвященный семейному сексу. Меня это так возбудило, что мне захотелось самому ощутить всю прелесть инцеста. Вычитав из рассказов, что на трусах, в том месте, где касается пезда должны быть пятна от влагалищных выделении, мне жутко захотелось убедиться в этом. Было довольно поздно и все уже давно спали. Я тихо прошёл в ванную и в корзине с грязным бельем нашёл стринги сестры. Долго всматриваться не пришлось. Трусики были черные и на них отчетливо видны засохшие пятна. Я поднес их к лицу и мне в нос ударил резкий, специфический запах пезденки сестры. Мой член потихоньку начал твердеть. Я включил порнушку, прижал к носу стринги и начал дрочить. Запах выделений сводил меня с ума. Иногда высовывая язык, я начинал лизать пятна. У них был кисловатый привкус. Закрывая глаза я представлял как трахаю сестру, как мну её сиськи, глажу отвисший животик, бурю её сочное влагалище. Сил больше не хватало сдерживать напряжение, и я начал бурно кончать. После оргазма, придя в себя, я вытер, стрингами сестры, сперму с клавиатуры и стола и отнес их обратно в корзину для белья. Умывшись, я отправился спать, с мыслями о том, как мне засадить сестре.



Проснулся я утром от звука, доносящегося из кухни. Это была Оля. Она всегда по утрам сама себе готовила завтрак. Немного полежав и осмыслив произошедшее ночью я встал и тихо пошёл в туалет. Справляя нужду до меня начало доходить то, что мы с сестрой одни дома. Мама отвела внучку в садик, отец с зятем в рейсе и приедут только после завтра. Я решил действовать. Выйдя из туалета, я также в полу обнажённом виде (в трусах), пошёл на кухню. Сестра стояла около плиты, ко мне спиной, и не замечала меня. На ней был розового цвета, шёлковый халат. Очень тихо, чуть дыша, я подкрался сзади и дрожащими руками обнял её за талию. Она испугалась и отпрянула в сторону.



— Ты что делаешь придурок?! — спросила, чуть крича, меня Оля.



Не обращая внимания на её слова, я снова обхватил её за пояс и прижал к себе. Тут она ещё больше закричала, начала вырываться и шлёпать меня по лицу. При всём моём старании удержать её, ей всё-таки удалось вырваться. Отбежав в конец кухни, она смотрела на меня испуганными глазами и умоляла, чтобы я её не трогал. Мне было наплевать на все её мольбы. В меня как будто вселился бес. Хотелось только одного — засадить в пездёнку сестре. Между разошедшими сторонами халатика был виден её отвисший от родов животик. Он возбудил меня ещё больше, и терпеть уже не было сил. Я набросился на сестру как хищник на свою добычу. Стоя тяжело было с ней справиться, и я швырнул её на пол. Она упала как кусок мяса, при этом халат полностью раскрылся и моему взору открылись сиськи и пухлые бёдра с легким образовавшимся целюлитом. Я сел на неё сверху и держа одной рукой её руки, второй начал мацать везде, где только можно было. Она не прекращала вырываться, и мне пришлось угостить её пару пощечинами, после чего сестра успокоилась, и начала тихо хныкать. Я начал целовать её соски, иногда покусывая и посасывая их. Оленька начала через всхлипы постанывать. Её соски от возбуждения были каменными. Я отпустил руки и с грудей переместился на пупок. Вылизав на животике каждую складочку я принялся за её сочную пездёнку. Она начинала истекать соками любви. Я жадно губами ловил каждую струйку, вытекавшую из неё. Мой язык скользил от самого клитора и до задней дырочки. Сестра к тому времени уже перестала плакать и во всю стонала от удовольствия. Мне захотелось дать ей в рот, но также не хотелось отрываться от её такой аппетитной щёлки, и я тут же принял 69-тую позу. Оля без всяких претензий начала лобзать мой член. Она пыталась взять его на столько глубоко, на сколько ей это позволяла глотка. Я чувствовал как мой хуй погружается в море слюней. От такого удовольствия я ещё больше бурил своим языком её вагину. После пары минут таких ласк, сестра громко крикнула и затихла. Не давая ей отойти от первого оргазма, я вытащил своего дружка из её рта и преподнес к сочащейся манде сестры. Он вошёл в неё без труда. Влагалище было на столько растянуто, что я, как говорится, со свистом проскакивал во внутрь. Видимо после родов она такой огромной стала. Я начал долбить её со всего размаха. Отвисший животик колыхался в такт движениям. Я не переставал наблюдать за этим зрелищем. Сестра вновь начала скулить и стонать. Оргазм начал пробирать всё моё тело. В последний момент я успел вытащить член и начал заливать грудь и живот Олечки. На мгновение я даже потерял сознание и рухнул рядом с сестрой.



— Чего же ты натворил Вадим? — спросила меня Оля.



После чего встала, благодарно поцеловала меня в губы и пошла в ванную мыться. Я вспомнил, что скоро должна прийти мама и тоже быстро оделся.



Теперь каждый раз, когда остаёмся одни мы занимаемся сексом. Иногда после я поджидаю ночью в туалете и когда после траха со своим мужем она идёт в туалет подмываться я её пру в раздолбанную вагину. Меня ни сколько не смущает то, что сперма зятя хлюпает и стекает по моему члену. Всегда когда кончаю, я спускаю на животик сестре, потому что именно он меня больше всего в ней возбуждает.

Как сын стал мужчиной

Когда я впервые начал читать истории про инцест, я не думал, что мог бы собраться с духом и написать про то, что произошло у меня с матерью и сестрой. Однако прочитав ещё немного, я решился; так что — вот! Это было в середине пятидесятых, мы тогда жили в Оклахоме. Мой отец имел долю в маленькой ферме, которую мы с сестрой ненавидели, потому что должны были помогать каждую минуту, когда мы были свободны. Моя сестра Нора и я чувствовали, что нас лишают свободы и мы сачковали при каждом случае. Неподалеку протекал маленький ручей и при каждой возможности, которую мы могли выкроить, мы раздевались до белья и прыгали в него. Нора была на несколько лет старше меня, так что я старался не смотреть на волосатый пучок между ее ног, когда её трусики намокали и выпирали на лобке. Однажды, когда мы плескались в воде, я смотрел немного дольше чем надо, и внезапно я почувствовал как мой член набухает. У меня был довольно большой и толстый член, который было трудно скрыть. Даже выпуклость было трудно скрыть, если я носил узкие штаны. Сестра подколола меня, что я, типа, лошадь, я ответил что-то в том же духе. Недолго думая мы начали толкаться, потом толкания перешли в «топления» и вскоре мы уже боролись в воде. Я выбежал на траву и думал, что мы уже кончили беситься. Но Нора нет. Она села на меня и прижала мои руки к траве. Её мокрые трусы были на моём животе и я мог чувствовать теплые половинки ее попки, пока мы лежали, тяжело дыша от борьбы в воде. Мы оба немного расслабились и когда она сидела на моей талии наступил момент, когда я почувствовал, что мой стоящий член находился как раз между ее попкой и писькой. Головка члена лежала на животе. Мне было так удобно, что я не заметил, что головка члена набухла и пульсировала выше резинки трусов, пока сестра не посмотрела вниз между нами. Я думаю это края ее трусов ссаднили головку члена и поэтому я не заметил мой выступающий член. Когда я посмотрел вниз между нами, я приподнялся и Нора посмотрела тоже.



Она сказала что-то типа «О, нет» и влруг всё уже стало совсем по-другому. Мы на мгновение посмотрели друг другу в глаза и моя сестра начала качать свое тело на мне и двигать задом и писькой по всей длине моего члена. На мгновение мне стало стыдно, но я посмотрел вверх в ее глаза и увидел, что они были закрыты, а голова ее похотливо раскачивалась кругами. Мой член натирался тканью и краями наших трусов. Я попытался освободить мои руки из ее захвата, но она была сильнее. Приток крови был затруднен и я почувствовал, что руки немеют. Нора не говорила ни слова; я тоже. Мы просто всухую трахались поверх белья. Когда сестра начала двигаться быстрее, я заговорил первый. Я сказал: «Ты стираешь мой член своими трусами.» Она остановилась и мы оба посмотрели вниз между нами. Резинка моих трусов сьехала вниз, а ее были очень мокрые. Она потянулась рукой между нами и дотронулась до моего изогнутого красного члена. Не говоря ни слова, Нора приподнялась, сдвинула ее трусы в сторону и поместила головку члена на свою волосатую писю. Я ни черта не знал о сексе и просто двинулся вверх. Я почувствовал как член наткнулся на что-то горячее, тугое, сопротивляющееся и это было так приятно, что еще добавил усилие. Я почувствовал легкую туготу и потом она раскрылась и мой член немного вошел в очень горячее, упругое место. Она сказала: «Йии...» или что-то типа этого и я высвободил руки. Я схватил сестру за талию и превратился в дикого животного всаживая член глубже в неё. Я чувствовал ее писька сжимается вокруг члена и я продолжал всовывать его. Она распласталась на мне и я просто вводил член глубоко насколько мог. Я не знаю она ли перевернула меня наверх, я ли, но вскоре я оказался на ней и тогда я начал хлестать струёй внутри ее, снова и снова, и мы стонали и мычали. Руки сестры были вокруг моей шеи и я клянусь, я думал она сломает ее, так сильно она сжимала их. Моя струя стала стихать и я просто лежал на ней и она в конце концов обессилила.



Я расслабился так сильно, что почти уснул, когда она потрясла меня и сказала мне слезать с неё. Мой член сделал влажный сосущий звук выходя из ее тугого отверстия. На следующий день мы работали в том же месте, подкармливая свеклу. Когда я пробовал задираться с ней, она меня словно не замечала. Всю неделю мы работали на том же месте и я так и не смог ничего добиться от неё. После первого секса я был более чем готов к следующему. Мне было все-равно что она моя сестра. Тогда я только снова хотел испытать это чувство, когда член спускает в ее письке. Нора не касалась этой темы несколько дней. Мы работали в другом месте фермы, как вдруг она сказала ни с того, ни с сего: «У меня месячные сегодня». «Ну и что?» спросил я. Я не знал что это значило. Она сказала: «Глупый, это значит я не забеременнела после того, что мы сделали на той неделе». Я был так взбудоражен всем этим, что не знал, что сказать. Я совсем забыл все страхи о беременности потому что думал, что Нора просто не хочет больше трахаться со мной. Я драчил почти каждую ночь после нашего первого совокупления и думал, что это конец. Но теперь дела пошли как по маслу. Мы стали ебаться с презервативами, которые сестра купила для меня в аптеке. Только раз у нас был страх — когда презерватив порвался. Тогда мы ебались стоя за курятником.



Через несколько дней она подошла ко мне счастливая и сказала, что беспокоится не о чем. Однако через некоторое время, моя сестра стала жить с теткой, потому что та слегла с каким-то недомоганием. Мой отец посадил новый урожай и пока тот поспевал, нашел работу в городе. Иногда он оставался там на несколько дней. Это было зимой, и при нашем недостатке средств, моя мать старалась сэкономить тепло тем, что прогревала дом, а потом выключала отопитель. Однажды, когда отца не было, она сказала мне спать с ней, чтобы сэкономить на тепле. Я не хотел потому, что драчил постоянно каждую ночь с тех пор как Нора уехала. Потом я неохотно согласился. Первые несколько ночей я шел спать первый и всегда брал с собой тряпку чтобы вытереться после дрочки. Четвертую ночь я запомню до конца жизни. Моя мать заставила меня помогать ей с посудой и продержала меня возле себя до тех пор пока не пошла спать. У меня не было возможности подрачить и я не хотел делать это в ванной, так как не любил драчить стоя. Как обычно, мать подложила небольшой валик между нами когда мы легли под одеяло. Я пытался тайком драчить после того, как думал что она уснула, но она проснулась и сказала в темноте: «Тебе не спится?» Я ответил «Нет» и уснул с тяжелыми яйцами.



Немного позже этой ночью, когда я не вполне проснулся, но уже и не спал, я осознал, что чувствую спину матери. Валика не было и зад матери касался моего живота, в то время как мы оба лежали повернувшись в одну сторону. В этом затуманеном состоянии я понял, что мой член стоит и легонько касается половинок зада матери. Я не смог сдержаться и автоматически обнял ее и притворился, что храплю на случай если она не спит. Но мой член пульсировал и сжимался как сердце возле половинок ее зада. Я притворялся еще некоторое время и тогда начало происходить незабываемое. Она убрала мою руку со своей талии и я почувствовал как моя мать возится с своим спальным халатом. Я понял, что она не хочет разбудить меня, пока она продолжала возиться с пижамой. Потом она на секунду села на кровати, в темноте, и снова легла. Она повернулась ко мне, а я продолжал притворно храпеть. Шокированный, я почувствовал как она нащупала пояс моих трусов и расстегнула его. Затем мать стащила мои трусы. Я помогал ей с храпом и постаныванием, переворачиваясь. Когда она стянула их до щиколоток, она ногой сбросила их совсем. Она лежала боком, спиной ко мне и потом начала очень медленно придвигаться ко мне. Всё это время я притворно храпел. Мать придвигалась так медленно, что к тому моменту как ее голая кожа коснулась члена я мог чувствовать как он сочится. Когда член выровнялся между ее ягодицами она продолжала двигаться вверх, а я, храпя, старался сдвинуться вниз по простыне, чтобы помочь ей. Когда наконец она забралась вверх насколько могла, а я насколько мог вниз, головка члена попала, пульсируя, точно под закругления ее ягодиц. Я мог чувствовать щекотание грубых волос ее пизды. Тогда она сделал странную вещь; она начала сгибаться вперед, раздвигая при этом ноги. Я почувстовал ее рука охватила головку моего члена.



Я почувствовал ее большой палец потер открытое, сочащееся отверстие, и она начала мочить свои половые губы моей смазкой. Я немного согнулся и потом рапрямил свое тело вперед, она тоже сделала быстрое движение и впустила головку члена в горячее, удобное гнездо. Я перестал тогда притворно храпеть, взял ее за талию и залез наверх. Не было никакого сопротивления, как с моей сестрой. Это была просто хорошая, удобная, приятная ёбля. Я слышал как мать причитала: «Ах ты мой сладенький, сынуля, дай мне всё это», подбрасывая меня тазом. Я понял разницу между настоящей женщиной и девочкой, как моя сестра, которая не знала как подмахивать во время сношения. Мать поменяла положение, пока я лежал на ней, и поместила одну ногу между обеими моими, а другую согнула поперек моего живота. Я чувствовал как мой член проходит внутрь до самых яиц. Она сказала: «Боже малыш, какой у тебя хороший член», пока мы пыхтели и стонали в темноте. После того, как я кончил в нее, мы лежали очень тихо, соединенные долгое время пока ее пизда доила член, что сестра не умела делать. Когда член снова стал твердым, мы поебались еще — пока в моих яйцах не осталось ничего. Она повторила «дойку», и когда ничего не осталось, она сказала: «Позволь я встану и приму душ. Да, у тебя много спермы в яйцах».



После того, как она вернулась, солнце уже встало и она села у кровати. Мать сказала, что если бы знала какой здоровый у меня член, она бы сделала меня мужчиной раньше. Она сказала, что боялась испугать меня. Она продолжила, что затронула эту тему с отцом, но он высмеял её и она больше не заикнётся об этом. Поэтому, сказала она, постарайся ничего не говорить отцу. Она также сказала, что собиралась сказать моей сестре позволить сделать меня мужчиной. Я засмеялся и сказал ей, что Нора и я уже начали ебаться около месяца до того как она уехала. Мать отругала меня, чтобы я никогда не говорил «ебаться» потому, что только собаки «ебуться» — люди «удовлетворяют» друг друга. Она также обеспокоилась о том, что я мог сделать сестру беременной. Она сказала что если мне когда-нибудь нужно «удовлетворение» мне следует обращаться к ней, так как я могу сделать Нору беременной. Но она также сказала, что если Нора и я когда нибудь сделаем это опять, нам надо использовать двойные презервативы. Вот вам ещё одна история про мать и сына. Я бы хотел прочитать историю написанную чьей-нибудь матерью. Я просил мою мать написать, но она не станет.

Поделки из дерева

Уже много времени прошло с тех пор, как моя жизнь изменилась. Я решил написать об этом. Почему-то вдруг захотелось хоть где-нибудь рассказать о своих успехах :)



Для начала, наверное, надо представиться. Меня зовут Андрей. Фамилию, как и прочие паспортные данные, по понятным причинам, мне не очень хочется называть :) Сейчас мне 17 лет. У меня своё дело, пусть и небольшое, но приносящее хороший для меня доход.Для начала, наверное, надо представиться. Меня зовут Андрей. Фамилию, как и прочие паспортные данные, по понятным причинам, мне не очень хочется называть:) Сейчас мне 17 лет. У меня своё дело, пусть и небольшое, но приносящее хороший для меня доход.

Начну свой рассказ, пожалуй, с развода родителей. Мою маму зовут Таня. Про отца особо упоминать не стоит. Мать развелась с ним, когда мне было всего восемь лет. Провернула она это дело летом, пока я был у бабушки. Приехал — а папы уже нет. Тогда я очень огорчился, но сейчас понимаю, что это был правильный шаг. Отец сильно пил. В нашем посёлке это обычное дело. Но если большинство женщин надеются, что муж когда-нибудь перестанет пить, или просто терпят, говоря — «пусть хоть такой, но мой», мама решила развестись. Отец после развода переехал к своей матери и стал пить ещё больше, переходил с одной работы на другую, но нигде надолго не задерживался. Мной он совершенно не интересовался. Я его с тех пор больше не видел. Говорят, сейчас он совсем спилcя. Мы с мамой с тех пор живём вдвоём.



Сначала нам приходилось трудно. С работой всегда в нашём посёлке было не очень. Мама работала в райцентре, на дорогу туда и обратно уходила куча времени. Я видел её только утром и вечером — днём сначала сидел в школе, потом — опять же в школе, в «группе продлённого дня». А когда всё же возвращался домой, мамы ещё не было. И только поздно вечером она возвращалась. Несмотря на то, что она так долго отсутствовала дома, денег платили мало. У меня не было очень многого из того, что было у большинства моих одноклассников, живших в полных семьях. Тогда я ещё не понимал, что навороченный мобильник или ещё какой-нибудь дорогой гаджет вовсе не сделает человека крутым. И очень страдал от того, что не могу похвастаться модным нетбуком, или ещё чем-то в этом духе. Иногда я подходил к матери и требовал купить мне какой-нибудь очередной модный прибабах и ныл, когда она отказывалась. Тогда мама мне просто и доходчиво объясняла, что новый телефон мне на самом деле не нужен, а если нужен — тогда я должен заработать на него сам, потому что у неё денег нет. Что она и так обеспечивает меня всем одна, ей приходится работать с утра до вечера, и я должен быть ей за это благодарен. Сначала до меня не доходило. Я даже пробовал закатывать ей скандалы. Но мама просто не обращала на них внимания. А если я сильно буйствовал — наказывала меня. Например, запрещала играть в компьютер, или смотреть телевизор, или лишала сладкого. А я на неё обижался. Ох, каким же дураком я тогда был! Не понимал, что умение самому добиваться своих целей — самое ценное, что могут дать ребёнку его родители. Сейчас думаю, что лучше бы ей было меня тогда хорошенько лупить. Но мама обошлась без побоев — она вообще никогда меня не била. Как-то ей всё-таки удалось донести до меня мысль, что я сам должен добиваться всего, вместо того, чтобы ныть и клянчить у неё. Со временем я всё-таки понял. Конечно, от одного понимания «айфон» у меня в кармане не появился. Но я уже перестал страдать от этого. Теперь на насмешки за то, что у меня «телефон позорный» я не задумываясь отвечал, что модные мобильники — просто ненужная ерунда, развод для лохов, повод заставить богатеньких родителей выложить кучу бабла, когда их детишки начнут ныть и канючить очередной гаджет. Мои оппоненты злились, но возразить ничего не могли, ведь телефоны действительно были куплены на родительские деньги. И какая от навороченного телефона реальная польза, тоже сказать не могли. Иногда они даже лезли в драку — но айфоны от ударов по зубам совсем не спасают, и от меня быстро отстали. Удивительно, но после этого мой престиж в глазах одноклассников поднялся и без всяких айфонов.



А вот с одноклассницами, да и прочими девчонками, у меня как-то не клеилось. Я вообще девчонок стеснялся. И даже когда они сами пытались как-то наладить контакт со мной, я этого всеми силами избегал. Стеснительность доставляла мне ужасные страдания, почти физическую боль. Наверное, многим это покажется удивительным. Но, с одной стороны, мне очень хотелось любви, романтики, а с другой — едва только заметив на улице где-нибудь вдалеке знакомую девчонку, я переходил на другую сторону дороги или вовсе куда-нибудь сворачивал.



И секса, конечно, мне тоже очень хотелось. Но о том, чтобы даже попытаться развести какую-нибудь девчёнку на секс, я и подумать не мог. А хотелось до умопомрачения. И я удовлетворял свои желания частым онанизмом. В основном я делал это, просматривая порнуху на компьютере. Но иногда онанировал в ванной, или ночью в постели. Иногда фантазировал, как я занимаюсь сексом с какой-нибудь из своих одноклассниц, или даже с учительницей. В какой-то момент в моих эротических фантазиях появилась мама. Не помню, когда это произошло, но зато хорошо помню, как. Я лежал в постели и онанировал, пытаясь представить себе учительницу математики. Татьяна Леонидовна пришла к нам сразу после института, и была очень молодой и красивой. Думаю, не я один мечтал о сексе с ней. Но в тот раз у меня почему-то не получалось представить себе её лицо. Я попробовал вспомнить какую-нибудь другую красивую женщину. Но вместо этого мне почему-то представлялось лицо мамы. Сначала я всеми силами пытался развеять её образ, но ничего не получалось. И тогда я подумал — а что, если пофантазировать на эту тему? И сразу же очень возбудился. Я начал представлять себе секс с родной мамой. В ту ночь я получил потрясающее удовольствие. И понял, что очень хочу свою маму, как женщину.



Надо сказать, что моя мама — очень красивая женщина. Родила она меня в 19 лет. Сейчас ей, соответственно, 36. Но выглядит она намного моложе. В основном, потому, что очень хорошо следит за собой — регулярно занимается фитнессом, бегает. У неё просто идеальная фигура. Мама среднего роста. У неё длинные каштановые волосы и карие глаза. Грудь небольшая, но очень красивой формы.



С тех пор мама стала самой главной героиней моих сексуальных фантазий. Теперь я чаще всего представлял себе её вместо одноклассниц, учительниц, порнозвёзд и других женщин. А когда смотрел порно за компьютером — пытался найти женщин, похожих на маму. Хотя бы по возрасту. А лучше и по внешности. Или делал себе из фотографий каких-нибудь порнозвёзд и маминых фоток коллажи, на которых придёлывал голым порнозвёздам мамино лицо и причёску. Читал порно-рассказы на тему инцеста. Меня возбуждали мысли о любом инцесте — и дочери с отцом, и сестры с братом. Иногда я представлял себе, как наши соседи занимаются сексом всей семьёй, или одноклассники и одноклассницы трахаются со своими родителями. Но чаще всего в своих фантазиях я представлял себе, как я занимаюсь сексом с мамой. Может быть, потому, что сестры у меня не было, и до появления дочери пока что тоже явно было далеко, и потому ни с дочерью, ни с сестрой получиться у меня никак не могло.



Конечно, мне очень хотелось заняться с мамой сексом не только в фантазиях, но и в реальности. Хотелось до умопомрачения и дрожи. Но я боялся даже подумать о том, чтобы признаться маме. У нас с мамой всегда были очень тёплые и доверительные отношения. Как я уже написал выше, она никогда меня не била — всегда обходилась словами. И даже говорила в основном очень спокойно. Но, несмотря на это, я всё равно боялся. Меня пугало не то, что будет кричать и ругаться, а то, что наши с ней отношения испортятся.



На часто описываемую в рассказах ситуацию, когда мама замечает онанирующего сына и начинает помогать ему, а потом они ложатся в постель, мне тоже надеяться не приходилось.... Я очень боялся попасться маме за онанизмом, а потому хорошо прятался. Занимался я этим, когда мамы не было дома, либо запершись в ванной, либо своей комнате, в кровати под одеялом — поэтому мама никак не могла меня увидеть. Да и, к тому же, я очень сомневаюсь, что, увидев меня, она стала бы мне «помогать». Скорее всего, просто сделала бы вид, что ничего не заметила.



Так и продолжалось долгое время. Я продолжал онанировать, думая о маме, но ничего ей не говорил, и даже намекнуть не пытался. Были у меня, конечно, фантазии о том, что мама когда-нибудь мне сама предложит. Но в реальности я считал это невероятным. К тому же, я успел почитать книги по пикапу, и знал, что женщины в основном ждут инициативы от мужчин. Мечтал я и о том, что когда-нибудь наберусь смелости и сам скажу маме. Но мечты — это мечты, а в реальности я по-прежнему боялся как-то проявить свои чувства. Более того, я стал даже избегать объятий и поцелуев матери.



Тем временем, наши дела потихоньку стали налаживаться. Мама нашла новое место работы — тоже в райцентре, но уже чуть поближе. А главное — платили там гораздо больше. Мы теперь уже много чего могли купить. Айфона у меня по-прежнему не было, но всё-таки мама подарила мне новый телефон и новый компьютер. А также много всякого хозяйственного инструмента — дрель, перфоратор, шлифмашинку, и прочее. Надо сказать, что по хозяйству я и раньше старался помогать. Сложную электронику вроде телевизоров я чинить не умел, но всякие относительно простые мужские дела мог сделать. Заменить смеситель, поставить новый выключатель, подвесить полку на стену, или заново навесить отвалившуюся дверь у шкафа — всё это для меня проблемы не составляло. Мне доставляло удовольствие делать такие вещи. А уж как радовалась и благодарила меня мама, когда я делал что-нибудь такое! Конечно, и я тоже радовался.



Дела мне делать нравилось, но их было немного. А тут ещё покупка нового инструмента, который конечно же хочется применить в деле! И я пошёл дальше — начал сам придумывать что-то. Кроме квартиры, у нас была комнатка в подвале, где хранился запас овощей на зиму. Сначала я сделал себе там маленькую мастерскую. Теперь весь инструмент хранился в одном месте, да и работать стало удобней. Потом сделал несколько полочек на стены и повесил их в квартире. Маме понравилось. А потом произошло то, что стало толчком к изменению моей жизни. Я решил сделать полочку не для того, чтобы подвесить на стену, а для того, чтобы продать. Сделал, покрыл лаком, разместил объявление на сайте-барахолке нашего района. Цену выставил небольшую. И к тому же сообщил о том, что за небольшую плату могу и сам подвесить. Покупатель нашёлся очень быстро, да ещё заплатил и за монтаж. Вскоре я уже радостно тряс перед мамой своими первыми честно заработанными деньгами. Мама была в восторге. И я тоже. Какие надежды передо мной открывались!



К тому времени мне не хотелось ни айфона, ни какого-то другого электронного прибабаха. Я уже понимал, что мне навороченный телефон ни к чему, да и мой компьютер меня полностью устраивал. Но была одна вещь, о которой я всегда мечтал — мотоцикл. Денег на мотоцикл надо было много. Но ведь если я смогу делать мебель на продажу, то рано или поздно накоплю и на мотоцикл!



Мама моей радости от мотоцикла не разделяла. Она сказала, что мне это ни к чему, ведь куда угодно можно доехать на автобусах и поездах. Да и ставить мне его некуда. Но в этот раз ей не удалось меня убедить. Ведь мотоцикл — это совсем не то, что автобус. Это свобода! Можно ехать, куда хочешь и когда хочешь. Да и охмурить какую-нибудь девчёнку будет куда проще — реальнго секса мне очень хотелось, пусть даже и не с мамой. А куда ставить — эту проблему я как-нибудь решу. И я с удвоенной энергией принялся за работу.



Вторая и третья полочки довольно быстро ушли вслед за первой. Потом я стал экспериментировать — делать другие полочки, поднимать цену, по-другому писать объявления. Ну и, конечно, делать что-то другое. По чертежам в журналах наподобие «Домашнего мастера» мне удалось сделать целую кровать! На этот раз я назначил не сказать чтобы низкую цену. Но хорошо разрекламировал своё изделие — написал, что она только из натурального дерева, очень прочная, и так далее. Кровать купили не сразу, но зато я продал её больше чем за половину маминой зарплаты! С этими деньгами уже можно было купить плохонький подержанный мотоцикл. Но мне хотелось не плохонький, а хороший. И к тому же, надо было построить гараж. Вернее, сарайчик для мотоцикла. Это не было для меня сложным — я не думал, что строить гараж будет сильно сложнее, чем большой шкаф. Но требовалось время.



А маму мои заработки уже не радовали. По мере того, как перспектива покупки мотоцикла становилась всё реальней, мама всё больше беспокоилась. Много раз пыталась отговорить меня. Но, в общем-то, все её доводы сводились к одному. К тому, что мотоцикл — это очень опасный транспорт, и я обязательно на нём разобьюсь. Меня это не убеждало. Я говорил, что можно ездить аккуратно. Что есть мотоциклисты, которые ездят на мотоциклах много лет, и живы-здоровы. И есть те, кто ходил пешком, и был сбит машиной. Но маму мои доводы не убеждали так же, как и меня — её доводы. Мы оставались каждый при своём мнении. Мама пыталась меня отговорить, а я продолжал копить деньги и материалы для строительства сарая.



Весной, когда мне исполнилось пятнадцать лет, произошло её несколько важных событий. Во-первых, с первыми днями весны я начал строить. Летом собирался всё-таки купить мотоцикл. Уже даже начал его присматривать. Мама огорчалась, когда находила у меня газеты, в которых были подчёркнуты объявления о продаже мотоциклов. Сарай я решил строить целиком из дерева, вместо фундамента использовав положенные на землю бордюрные камни, которые купил ещё зимой. Каркас из бруса я соорудил буквально за пару дней — оставалось только не торопясь обшить его досками да навесить дверь. 

Во-вторых, наш военком решил лично побеседовать с будущими призывниками, в том числе и со мной. Не знаю, была ли это лично его инициатива, или так делают во всех военкоматах. Я получил письмо, в котором он приглашал меня придти в военкомат в любое удобное время. Обещал познакомить с разными родами войск, и посодействовать с выбором.



Маму приглашение от военкома не порадовало. Мысль о том, что мне придётся идти в армию, её пугала. Она пробовала убедить меня идти в девятый и десятый класс, а потом в институт. В институтах дают отсрочку от армии. Но я думал — зачем мне это? Ещё столько лет учиться? Это же скука страшная. Зарабатывать я и без этого могу очень неплохо — на продаже своей мебели. Идти в институт только для того, чтобы отсрочить армию? Зачем? Рано или поздно ведь всё равно придётся туда идти. К тому же, армия казалась мне интересной. Оружие вообще меня всегда привлекало. В детском саду я даже мечтал стать солдатом. Послужить в настоящей армии, подержать в руках настоящий автомат, поездить на бронетранспортёре, или даже на танке — разве это не интересно? Рассказы мамы о дедовщине и прочих опасностях и трудностях не произвели на меня впечатления. Другие ведь как-то служат. В общем, от института я тоже отказался. И к военкому, конечно же, пошёл.



Военком показался мне дядькой очень приятным. Высокий, подтянутый, наряженный в красивую форму, он встретил меня с радостной улыбкой и чуть ли не с распростёртыми объятиями. Рассказал, что сейчас многие пытаются уклониться от военной службы. Что это грозит тюрьмой, и лучше этого не делать. Что, конечно, выбор за мной, но если я не буду уклоняться от призыва — он постарается сделать мне небольшой подарок. Даст выбрать место службы по своему желанию — конечно, из того, что «будет в наличии». А выбор у него был большой. Автомобильные войска, танковые войска, флот, стройбат, пограничники. Он рассказал вкратце обо всех. В стройбат идти напрочь отсоветовал — сказал, что ничего интересного ... там нет, а дедовщина самая большая. Автомобильные — там получше, да ещё и могут обучить водить машину, но с дедовщиной тоже не очень. У пограничников служба интересная, ответственная, и дедовщины почти нет, поэтому военком советовал идти туда. Мне, однако, захотелось на флот. Военком сразу предупредил, что там надо будет служить целых три года. Но это меня не испугало. А уж когда военком показал фотографии корабля, на который раньше призывали парней из нашего района, и упомянул, что недавно этот корабль выполнял задачу по борьбе с пиратами у берегов Сомали — я твёрдо решил, что хочу служить на флоте. Расстались мы, пожав друг другу руки.



А мама побледнела, когда я сказал, что выбрал флот. По её мнению, это было ужасно. Там же служат три года, и можно утонуть! В этот раз она даже ругалась на меня. Назвала безответственным балбесом:) Но моего выбора это опять же не изменило. Тогда мама сама сходила к военкому. Не знаю, о чём уж они там говорили. Но когда мама вернулась, то сказала, что военной службы можно избежать, заплатив прямо сейчас за это некоторую сумму. И сумма эта немногим больше той, которая есть у меня на мотоцикл. И что если я отдам ей деньги — она устроит мне освобождение от призыва. Но я на это не согласился. Сказал, что до службы ещё три года, во время которых я успею погонять на мотоцикле. А потом — послужу на флоте. Сплавать на боевом корабле к берегам Сомали, погонять пиратов — это же мечта! И вместо этого мне предлагается просто отдать деньги за то, чтобы от этого избавиться? Ни за что.



Прошло ещё месяца полтора. Сарай я почти доделал. Не крепость, конечно, но для мотоцикла должно было сгодиться. К тому же, я успел продать ещё немало своих изделий, так что денег должно было хватить на очень неплохой мотоцикл. И тут произошло третье событие — разбился Колоб.



Колоб был известным хулиганом. Прозвище его образовалось от слова «колобок», потому что колоб был толстым. Он был года на три старше меня, и как раз должен был окончить школу. Но к этому моменту Колоб пил, курил, и даже, по слухам, употреблял наркотики. Я его терпеть не мог — боялся и ненавидел. Колоб постоянно придирался к парням из младших классов, и ко мне в том числе. Отбирал деньги, и просто издевался. Драться с ним я не рисковал — мало того, что он был старше аж на три года и намного массивнее, так ещё и был совершенно безбашенным в драке.



На мотоцикле Колоб гонял, наверное, с тех пор, как только смог на него залезть. Сначала это был старенький родительский мотоцикл. Потом отец подарил ему новый, жутко дорогой и мощный спортивный мотоцикл. Алкоголь и мотоцикл, а тем более, наркотики и мотоцикл — сочетание ужасное. Конец Колоба был вполне закономерным. Хорошенько разогнавшись, он не вписался в поворот. А вернее, по слухам, вообще не заметил поворота и на всей скорости продолжал ехать прямо. И въехал в штабель кирпичей за оградой стройки. Шлем Колоб всегда считал ненужной ерундой. А если бы и не считал — вряд ли бы это ему помогло. Чтобы похоронить, Колоба пришлось собирать по частям.



Мать хорошо знала и самого Колоба, и его родителей, потому что они жили недалеко от нас. Её пригласили на похороны. Когда она оттуда вернулась, я как раз заканчивал приделывать замок к двери сарая. Мама попросила меня зайти в дом и снова начала убеждать отказаться от покупки мотоцикла. Ей казалось, что, услышав про ужасную кончину Колоба, я испугаюсь и передумаю. Но на меня это впечатления не произвело. На все рассказы матери я только отвечал, что Колоб был... эээ... (о мёртвых вроде не принято говорить плохо) не самый выдающийся интеллектуал. Ну какой же придурок будет садиться на мотоцикл пьяным? А у него это было обычным делом. Вот и допрыгался. А я, в отличие от него, вообще не пью — ну разве что бокал шампанского на праздник. И ездить буду аккуратно, поэтому мне ничего не грозит.



Маму это, конечно же, опять не убедило. И в конце нашего разговора она просто расплакалась и ушла. А на следующий день подошла ко мне и сказала, что она меня очень просит, просто умоляет, не покупать мотоцикл. И она готова на что угодно, чтобы я согласился.



Сначала я, не задумываясь, ответил, что ни за что не откажусь от мотоцикла. Но, когда мама опять расплакалась и ушла, мне стало её очень жалко. Я задумался — а может ли она дать мне что-то, что может послужить заменой мотоциклу? Но ничего не приходило на ум. Мысль о покупке мотоцикла не радовала, когда я вспоминал плачущую маму. Я уже решил отложить покупку на некоторое время — месяц-другой, пока у матери притупятся воспоминания об этом придурке Колобе, которому приспичило разбиться так невовремя. И вдруг мне пришла сумасшедшая мысль — а что, если попросить у неё заняться со мной сексом? Она же сказала — всё, что я захочу. Это был шанс, который никак нельзя было упускать. В будущем такого уже не будет. И я решил попробовать.



В этот же день, правда, я не решился. Ночью вовсю фантазировал о том, как я выскажу своё предложение маме, она согласится, и что будет потом. Чуть мозоли на члене не натёр. Кончил раза три.



На следующий вечер я подошёл к матери.



— Мам, а ты правду говорила, что всё что хочешь сделаешь, если я мотоцикл не буду покупать?

Мама заинтересовалась.



— Да, а что?



— Всё-всё?



— Всё что хочешь. Хочешь, квартиру нашу на тебя перепишу. Хочешь, ещё чего-нибудь. Чего ты хочешь?



Больше мама и не знала, что мне предложить.



— А ты обещаешь, что никому не расскажешь?



Мама слегка озадачилась, но согласилась. Меня в последний момент начали грызть сомнения.



— И обещаешь, что если ты не согласишься, то не будешь меня ругать?



Мама задумалась ещё больше.



— Что же ты такое всё-таки хочешь?



— Сначала пообещай.



— Ладно, обещаю.



И я, собравшись с духом, всё-таки сказал:



— Мам, я тебя хочу как женщину. Мы можем с тобой заняться любовью?



Мать остолбенела. Помолчав несколько секунд, она сказала:



— Ты что, с ума сошёл, что ли? Я же твоя мать. Нет, конечно.



У меня всё упало. Я только и сказал:



— Ну нет, так нет.



И ушел в свою комнату. В этот день я даже не пошёл ужинать. А на следующий день, за завтраком, не мог смотреть маме в глаза. Мы почти не разговаривали. В школе мне ничего не лезло в голову. После школы я не стал бежать в свою мастерскую, а долго бродил по улицам. Потом всё же вернулся, пообедал. И снова приступил к работе над сараем. Хотя сарай уже был готов, и мотоцикл можно было туда ставить, но я ещё и улучшал его изнутри. Заделывал щели, подвешивал на стены полки, протянул из дома электрический провод и повесил лампу. Работал до ночи. Примерно так же прошёл и следующий день. Но к следующему вечеру меня ждал сюрприз. Мама зашла ко мне в комнату, села на мою кровать и сказала:



— Ты знаешь... я подумала над твоим предложением. И, при некоторых условиях, я готова согласиться.



У меня перехватило дыхание. Неужели она согласна?!! Я кое-как выдавил:



— А что за условия?



— Во-первых, ты никому об этом никогда не расскажешь. Во-вторых, ты отдашь мне деньги, и я договорюсь с военкомом, чтобы тебя освободили от призыва. В-третьих, даже когда у тебя снова появятся деньги, ты не будешь покупать мотоцикл и ездить на нём. Ты должен пообещать мне никогда не ездить на мотоцикле, никогда.



Это было плохо. Я, конечно, догадывался, что мать попросит отдать деньги. Но думал, что через некоторое время я снова накоплю, и смогу всё-таки купить мотоцикл. А теперь выходит, что надо отказаться от мотоцикла навсегда. Но секс с мамой... это того стоило! Но всё же я решил поторговаться.



— Я пообещаю. Но у меня тоже есть условие. Я пообещаю никогда не покупать мотоцикл, а ты пообещаешь всегда заниматься со мной любовью, когда я захочу.



Мама ... не раздумывала.



— Хорошо. Я согласна. Будет тебе любви сколько захочешь.



Я ликовал! Спросил её:



— Мам, а когда? Когда деньги отдам?



Деньги у меня лежали в банке. Надо было съёздить туда и забрать их.



— Нет, я тебе и так верю. — Ответила мама. — Но мне хотелось бы подготовиться к этому. Ты дашь мне время до завтрашнего вечера? Как раз будет пятница. На работу на следующий день не надо будет идти, у нас с тобой будет вся ночь впереди.



Конечно же, я согласился.



Весь следующий день я только и мечтал о предстоящем. Уроки опять не лезли в голову, и с последних я смылся. Вместо этого, съездил в банк и снял деньги. Мама тоже пришла с работы пораньше, и теперь, глядя на меня, загадочно улыбалась. Когда я отдал ей деньги, она обняла меня и поцеловала. Не так, как раньше. На этот раз мама поцеловала меня в губы. И не просто поцеловала. Поцелуй был долгим, мамин язык проник мне в рот. Когда мы оторвались друг от друга, у меня на штанах был бугор.



Мы немного поужинали, потом я пошёл в ванную и тщательно помылся. Выйдя из ванной, увидел, что мама подготовила свою комнату. Постелила на свою большую постель свежее красивое бельё. На стены повесила украшения — всякие цветочки и блестяшки. На столе — бутылка красного вина и пара бокалов. Верхний свет был выключен. Вместо него включен маленький настенный светильник с лампой, по форме напоминавшей свечку. Это создавало в комнате романтичный полумрак, и в то же время светильник ярко освещал постель.



— Как красиво! — сказал я, увидев всё это.



Мама улыбнулась.



— Раз уж я согласилась, мне хотелось бы, чтобы ты получил удовольствие от нашего с тобой первого секса. Так что я стараюсь, чтобы всё тебе понравилось. Ну, теперь мне надо принять душ. Подожди меня тут. Пока открой, пожалуйста, бутылку.



И ушла. Бутылку я открыл быстро. Ожидание показалось мне очень долгим. Я слушал, как в ванной льётся вода, и думал — неужели сейчас это произойдёт, и моя мечта наконец-то сбудется?



Когда мама вышла, я подумал — сейчас всё точно сбудется. Мама была в очень откровенном и эротичном наряде. На ней были туфли на очень высоких шпильках, чёрные чулки, красно-чёрные трусики и красный корсет. Весь вид мамы не оставлял сомнений в том, что она собирается делать. Моему члену стало тесно в штанах. Я сказал:



— Ух ты! Мама, как ты классно выглядишь! Так эротично!



— Я очень рада, что нравлюсь тебе. — Улыбнувшись, сказала мама.



Она села рядом со мной за стол. Налила по чуть-чуть вина в бокалы.



— Ну что, сын, давай выпьем за наши с тобой новые отношения? Чтобы всё у нас прошло хорошо?



— Да, мам! Давай выпьем!



Я взял стакан и выпил. Вино было очень вкусным. Градусов в нём было совсем мало, оно больше напоминало виноградный сок. Наверное, дорогое было — подумал я тогда. Мама тоже выпила свой бокал, поставила его, а потом поцеловала меня. И опять, как в прошлый раз — не как мать целует сына, а как женщина целует мужчину, перед тем, как заняться с ним сексом. Потом мама встала со стула, расстегнула свой корсет и сняла его. Я увидел её обнажённую грудь. Какая же она красивая! Мама взяла мои руки и положила ладони к себе на груди. Я погладил их. Мне показалось, что мамины соски уже твёрдые. А мама опустила руки и медленно потянула вниз свои трусики. Сначала стянула их на бёдра, открыв тёмный треугольник волос на лобке. Потом трусики свалились вниз, и мама перешагнула через них. Глядя мне в глаза и улыбаясь, взяла мою руку и поместила себе между ног. Я погладил её там. Щёлочка мамы была влажной.



Она осталась передо мной только в трусиках и в туфельках! Моя мама разделась передо мной и показала мне все свои сокровенные места! Да ещё и не просто показала, а дала потрогать! И при этом, она возбуждена! Только за всё это я готов был отдать не только мотоцикл, а всё что угодно. А ведь впереди ждало ещё большее. Члену стало больно в штанах. Мама спросила:



— Ну, как я тебе?



— Мама, ты просто чудо! Ты мне так нравишься!



— Да, похоже, нравлюсь, — улыбаясь и глядя мне в глаза, мама погладила меня по бугру на штанах. Потом стянула с меня футболку. Потом потянула меня вверх и, когда я поднялся со стула, присела и стащила с меня штаны вместе с трусами. Оттопыренный член оказался прямо перед её лицом. Мама, чуть-чуть нежно погладив его пальцами, взяла в рот и начала сосать.



Моя мама делает мне минет! Столько раз это происходило в моих мечтах, и вот теперь — в реальности. Я чуть не кончил. Но частые занятия онанизмом научили меня сдерживаться. Чуть-чуть мама поласкала меня губами и языком, а потом я мягко отстранил её. Она посмотрела не меня.



— Я что-нибудь не так делаю?



— Нет, мам, всё здорово. Просто я сейчас... ну...



Мама улыбнулась.



— Ничего страшного, если ты кончишь мне в ротик. Я не против попробовать на вкус сперму своего сынули.



— Но я хочу... по-настоящему.



— А, тогда понятно.



Мама поднялась и мягко усадила меня на стул. Потом широко расставила ноги. Встала над моими коленями. Одной рукой обняла меня за шею, и начала медленно опускаться. Второй рукой мама взяла мой член. Чуть-чуть поводила головкой по своим губкам, которые стали ещё мокрее. А потом опустилась ещё — и член легко скользнул ей внутрь до упора. Моя родная мама сама насадилась ко мне на член! Сколько раз я мечтал об этом! Я едва сдерживался, чтобы не кончить. Мама начала приподниматься и опускаться. Её груди покачивались перед моим лицом, а член легко скользил у мамы внутри. Наконец-то я трахал её, по-настоящему трахал свою родную маму! Это было непередаваемое удовольствие. Конечно же, долго я сдерживаться не мог. Несколько маминых движений — а потом я, положив руки ей на бёдра, притянул маму к себе, насадив её поглубже, и брызнул ей внутрь фонтанчиком спермы. Я изливался долго, а мама обнимала меня и гладила по голове. Когда поток иссяк, она сказала:



— Ну вот, и осуществилось твоё желание. Ты меня трахнул. Ну и как тебе родная мама в качестве любовницы?



— Мама, с тобой мне так хорошо! Я просто не могу это описать!



— А знаешь, мне тоже с тобой понравилось. И то, что ты мой сын — очень возбуждает. Я сама получила большое удовольствие. К тому же, не думала, что у тебя такой большой. Мой сынуля, оказывается, так вырос.



Говоря это, мама продолжала сидеть на моих коленях. Мой член оставался у неё внутри. Он и не думал падать. Мама подвигалась, а потом сказала:



— Ты уже опять готов! Здорово!



И она снова начала подниматься и опускаться. Мы опять трахались! Я чувствовал такое возбуждение, как будто и не кончал вовсе. Продолжая скользить по моему члену, мама сказала:



— Может, пойдём на кровать? Хочешь трахнуть меня в супружеской позе?



— Да, мама! Конечно, хочу!



Мама слезла с меня. Сняла с себя всё, что на ней ещё оставалось. Легла на кровать и широко раскинула ноги. Я лёг на неё. Она сама направила член себе внутрь. Я опять начал её трахать. Сначала мама просто подмахивала мне, потом начала постанывать и шептать:



— Да, сыночка... давай, трахай меня... давай займёмся инцестом... трахни свою маму ещё раз... я так тебя хочу... да, трахай меня... всунь мне поглубже!



Я отвечал ей:



— Мама, я тоже очень тебя хочу... я так мечтал о тебе!



И продолжал трахать маму. Она шептала мне на ушко:



— Чувствуешь, какая я мокрая? Я вся теку... мне так нравится, как мой сыночка меня... ебёт.



Это ещё больше возбудило меня, но на этот раз я мог сдерживаться. Я положил руки на мамины груди и начал ласкать их. Потом поцеловал маму. Мы целовались, руками я тискал мамины груди, и ебал маму, до упора ... 



засаживая ей член, а она двигала бёдрами мне навстречу, сама насаживаясь на мой ствол. Никогда больше я не испытывал такого удовольствия.



Как я не сдерживался, и второй раз тоже продлился недолго. Мамино дыхание участилось, она стала подмахивать мне резче и тихо постанывать, а потом и стонать во весь голос. Потом остановилась и зашептала мне на ухо: «Кончи в меня... кончи в свою родную маму...». Потом крепко-крепко прижала меня к себе, выгнула спину и застонала громко. Я почувствовал, как мама сжимает мой член внутри. Моя мама кончает, когда я её трахаю! Этого я выдержать не мог и тоже кончил. Это ещё усилило мамин оргазм.



Некоторое время мы лежали вместе. Я так и находился внутри мамы. Потом у меня опять встал — и мы опять начали трахаться.



В тот раз наш инцест продолжался почти полночи. Мы много раз меняли позы. Я трахал маму по-всякому — сзади, сбоку. Конечно, и в позе наездницы — именно в такой позе мы чаще всего занимались сексом в моих фантазиях.



Не помню, сколько раз я тогда кончил. Мама кончала ещё больше, чем я.



Не помню, как я уснул. А когда проснулся, мамы уже не было рядом. Зато с кухни раздавался шум — мама готовила завтрак. Надев трусы, я пошёл туда. Мама помешивала что-то на сковородке. На ней был вчерашний наряд — корсет, чулки, трусики и туфли на высоком каблуке. Она выключила огонь под сковородкой и сказала:



— Проснулся, соня? Я нам завтрак приготовила.



Но вместо завтрака я конечно же полез к ней обниматься и целоваться. А потом потащил маму в постель. И трахнул, даже ничего с неё не снимая — просто сдвинув трусики в сторону. Мама не возражала — напротив, сама с готовностью легла и раздвинула ноги.



В понедельник мама сходила в военкомат. Через некоторое время мне позвонил военком и пригласил к себе. Я приехал к нему, догадываясь, о чём будет разговор. Точно — он сказал, что в моей медицинской карте нашлось какое-то заболевание, которое в обычной жизни не мешает, а вот на воинскую службу с ним не призывают. Поэтому, к сожалению, со службой придётся подождать. Мне надо пройти расширенное обследование (он скажет где), потом ещё придти в военкомат на осмотр, а потом, скорее всего, меня вообще освободят от призыва. Несмотря на то, что он говорил «к сожалению», лицо у него было радостное. Похоже, немалая часть денег, предназначавшихся на мотоцикл, осела в карманах лично у военкома. Ну и ладно.



Вечером, поужинав и доделав домашние дела, мы с мамой опять пошли в постель. И вот — я уже лежу на спине, а обнажённая мама в позе наездницы «объезжает» мой член. Плавно поднимаясь и опускаясь, мама спросила:



— Чего бы ещё тебе хотелось?



— Ну... не знаю как сказать...



Мне хотелось попробовать трахнуть маму в попу, но я боялся ей предложить.



— Говори, не стесняйся. — Мама улыбнулась. — Чего стесняться, когда ты уже меня трахаешь? Говори. Ну? Чего ты хочешь? Трахнуть меня анально?



— Да! — с радостью согласился я.



— Это тоже можно. Но только надо осторожно этим заниматься... всё-таки эта дырочка для другого предназначена. И нельзя часто это делать — попа будет болеть.



Мама слезла с меня, достала из тумбочки тюбик с каким-то кремом. Хорошо намазала член, свой анус. Потом опять села на меня, и начала медленно насаживаться. Эта дырочка у неё была гораздо туже. Насаживалась мама очень долго, член входил медленно. Но через некоторое время всё-таки растянул тугое колечко и полностью вошёл маме в попу. Очень медленно мама начала двигаться. Я сунул палец ей во влагалище.



— Мне это нравится. — Сказала она. — Вставь два пальца. Оооо... как хорошо! Сразу в две дырочки! Да, мой хороший! Трахни свою маму в попу!



И в этот раз долго не получилось — не смотря на то, что мама двигалась медленно, вскоре я уже наполнял её спермой...



С тех пор прошло два года. У нас с мамой началась новая жизнь. Она, как и обещала, никогда мне не отказывает. Только на время месячных — но и то говорит, что если я очень уж хочу и не боюсь крови, она мне всё равно даст. Я трахаю её каждый день, а то и несколько раз за день. Мама часто делает мне минет. Анальный секс тоже иногда бывает, хотя и редко.



Я тоже исполняю своё обещание. Мотоцикл так и не купил. Даже построенный для него сарай разобрал — мне тогда пришла идея его продать. Довольно долго искал покупателя, потом много возни было с тем, чтобы сарай разобрать, перевезти на новое место и там опять собрать. Но зато сколько денег мне удалось за него выручить! Продажа сарая оказалась очень выгодным делом. Потом пришлось построит другой сарай — большая и маленькая мебель из дерева у меня всё так же неплохо продаётся, и я решил купить дополнительные инструменты и сделать ещё одну мастерскую.



От призыва меня освободили, как и говорил военком. В институт я тоже идти не собираюсь. Как и в техникум или ПТУ. У меня уже и так есть дело. Когда мне буде 18 — думаю официально зарегистрироваться как индивидуальный предприниматель и основать свою фирму.



С девчонками тоже стало лучше. Через некоторое время после того, как я начал заниматься сексом с мамой, стал замечать, что страх перед девчонками у меня пропал. Теперь я могу с ними нормально общаться. И на секс некоторых из них уже разводил. Но с мамой всё равно лучше. Такого удовольствия, как с ней, я ни с одной девчонкой не получал.



Мама знает о том, что у меня бывает секс с другими. Более того — она сама просит меня почаще это делать. Говорит, что очень боится стать моей единственной привязанностью. Что хочет, чтобы у меня была семья, хочет внуков. Я и сам понимаю, что это нужно. Но это будет ещё не скоро. А пока — с мамой так хорошо...

Лучший мой подарочек

Вернувшись, домой после тяжелого трудового дня, я обнаружил на автоответчике сообщение от мамы, она просила срочно позвонить ей. Мне пришла мысль, что большого греха не будет, если я звякну ей завтра (ну, типа, забыл вечером проверить автоответчик).



Ох, и устал же я: постоянная сверхурочная работа, да еще Рождество на носу. Всем друзьям и родственникам нужно купить подарки, а в магазинах полным-полно народу. Нет, праздники, конечно дело хорошее, но жаль, что они никогда не выпадают на мой отпуск.



И все-таки маме я позвонил.



Сынок, мне очень нужно твоя помощь, — начала она. — Мы сегодня мы устраиваем праздник для детей из нашего прихода, и надо было случиться, что Винс Питерсон — он играет Санта Клауса — поскользнулся на своем крыльце и сломал лодыжку! Через два часа придут дети, а Санты у нас нет. ТЕБЕ его костюм идеально бы подошел.



Я даже слегка обиделся. Да, я набрал фунтов десять после колледжа: пиво и фаст-фуд; хотя, я и так, и так мужчина видный: рост у меня шесть футов три дюйма, а вес — около двухсот тридцати пяти фунтов. И действительно у нас с этим дятлом, Питерсоном, схожее телосложение. Он жил по соседству с родителями. Парень, знаете, из тех, кто считает себя душой любой компании, даже если компания не догадывается об этом. Постоянно заигрывает с женщинами и надоедает всем со своими историями из серии « а вот еще был такой случай».



С мамой можно было проспорить час, а потом все равно отправиться играть Санту, поэтому я просто сказал «хорошо» и поехал к родителям. Глядишь, обломится дополнительный подарочек под елочкой. Приехав к ним и выслушав бесчисленные «спасибо, сынок» я переоделся в костюм Санты. Он идеально подошел мне, в смысле, я действительно ЗДОРОВО в нем выглядел. Теперь прицепляем бороду, надеваем шляпу, и, черт возьми, я — Санта Клаус.



Мне никогда раньше не приходилось изображать Санту, но пока мама везла меня в дом, где и будет праздник, я решил, что ничего сложного в этом нет. Спрашивай у детей, чего они хотят на Рождество, каждое предложение начинай с «хо-хо-хо», и веди себя так, будто слегка навеселе. Ничего сложного.



Мама высадила меня, добавив, что присутствовать при моем дебюте не сможет. Я вошел внутрь, в доме было несколько женщин, которые объяснили мне что делать. Все прошло гладко: дети счастливы, их родители счастливы, моя мама счастлива.



И только когда народу в комнате стало поменьше, я увидел знакомое лицо. Если точнее — это была моя тетя Джесс. Мама, как видно, уговорила ее принять участие в организации праздника, исходя из того, что чем больше людей занято в этом, тем лучше. Да, Джесс — та еще штучка. Вторая жена Дона, маминого брата, она была веселой энергичной женщиной обожавшей быть в центре внимания. Даже здесь, она притягивала взгляды присутствующих, как магнит.



Женщиной она была очень привлекательной: короткие светло-каштановые волосы, голубые глаза — два омута, на дне которых притаились озорные чертики и фигура, аппетитно округлая именно там, где надо. В ней было что-то такое, что-то, что заставляло терять голову при виде нее. Бывало, она вела себя просто бесстыдно, и на всех общесемейных торжествах я никогда не уходил без крепких объятий и горячего поцелуя « на дорожку». У меня всегда было такое впечатление, что Джесс так же повернута на сексе, как и я. Я запал на нее в первый же день нашего знакомства, и встретив Джесс здесь, испытал легкий дискомфорт.



Последний детишка уселся мне на колено и сказал, что хочет на Рождество самокат. «Хо-хо-хо!» — ответил я и снял ребенка с побаливающих коленей. Никогда не думал, что маленькие дети такие тяжелые, должно быть, у них карманы под завязку набиты камнями. Тетя Джесс стояла рядом со мной и разговаривала с другими женщинами, и я услышал, как она сказала, что входит в «комитет по уборке». В комнате было почти чисто, и я подумал, что чтобы прибраться потребуется всего лишь несколько минут. В общем, я просто сидел и с удовольствием разглядывал роскошное тело. « Самокат мне и даром не нужен, а вот такой подарок был бы очень кстати», — вздохнул про себя я, когда она нагнулась за салфетками, продемонстрировав мне свою потрясную попу во всей красе.



Я уже хотел, было, удивить ее, сняв фальшивую бороду и показав, что на самом деле Санта — это ее «племянничек». Как вдруг она сама подошла ко мне.



Санта, — сказала Джесс своим сексуальным, чуть с придыханием, голосом, — мне надо здесь прибраться. Не мог бы ты немножко подождать? Мне бы хотелось сказать тебе, какой я хочу подарочек на Рождество.



Она удалилась прежде, чем я смог ответить. Было очевидно: Джесс не в курсе, кто скрывается под маской Санты. А может рискнуть? Эй, разве я не заслужил небольшого развлечения?



Отправившись в мужской туалет и проторчав там минут десять, я приоткрыл дверь и увидел, что свет везде погашен. Вернувшись в слабо освещенный комнату, я перепугался, что меня тут просто-напросто заперли, и был уже готов позвать Джесс, когда сзади раздалось:



— Так вот ты где.



Она подошла поближе, ее глаза возбужденно горели. Увидев это, я сам тоже начал заводиться.



Садись, и я расскажу, чего мне хочется на Рождество.



Я присел, тетя Джесс плюхнулась мне на колени. Устраиваясь поудобней, она несколько раз потерлась задом о мой пах. А ее лицо было прямо у меня перед глазами, бог мой, какая же она красивая. Я обнял Джесс за талию. От всех этих поерзываний у меня встал, и костюм недостаточно хорошо скрывал сей факт



Итак, я хочу: — начала она, но я перебил ее.



Подожди-ка, маленькая леди, — сказал я низким голосом Санты, — ты как себя вела в этом году: хорошо или плохо?



Мои слова вызвали у нее взрыв смеха.



Я думаю, что маленькая леди может вести себя плохо И в то же время хорошо, не так ли? Ты ведь все-все про меня знаешь вот сам и скажи, хорошей ли я была девочкой в этом году.



Она опять задвигала бедрами, и, черт возьми, это было просто охренительно! Я должен был остановить прямо сейчас. Но прежде мне удалось признаться, кто я такой, Джесс повторила:



Ну, как ты думаешь, была я хорошей девочкой?



Она наклонилась и чмокнула меня в нос, я почувствовала, как покрываюсь «гусиной кожей».



— Ты была очень хорошей девочкой, очень хорошей! — заорал я на всю комнату.



Джесс, хихикнув, обняла меня за шею.



Прекрасно, тогда можно я расскажу тебе, что мне хочется получить в подарок. Еще когда я была маленькой девочкой, то очень любила Санту. И всегда мечтала, что если приготовлю Санте что-нибудь очень-очень приятный сюрприз, то смогу получить все, о чем бы я ни попросила.



Что значит: сделаю Санте сюрприз? Угостишь его молоком и печеньем?



Нет-нет, у Санты полным-полно печенья. А вот такого сюрприза ему точно никто не делал, — она опять поцеловала, но на этот раз в губы, ее язык скользнул в мой рот.



Я сидел как громом пораженный. Наконец она оторвалась от моих губ и рассмеялась:



— Твоя борода сильно щекочется.



Джесс слезла с меня, и я вздохнул одновременно и облегченно, и разочарованно. Но мое настроение резко изменилось, когда она начала раздеваться. Свитер, водолазка, лифчик, юбка, трусы — и вот Джесс стоит передо мной в чулках и туфлях на каблуке. У нее были обалденные груди: округлые, большие, чуть-чуть отвисшие под собственной тяжестью.



Она опять залезла ко мне на колени и прижалась к паху.



Когда я была маленькой, то хотела поцеловать Санту, чтобы он принес мне за это игрушку. А теперь мне хочется поцеловать Санту просто так.



Ее губы вновь прижались к моим — крепкий страстный поцелуй. Я сжал руками в красных рукавицах груди Джесс и принялся нежно ласкал их. Парой минут позже я, продолжая одной рукой тискать грудь, другой стал поглаживать попу. Джесс застонала. Я так разошелся, что мне было плевать на то, что она — моя тетя, мне просто до смерти хотелось ее, а все остальное просто не имело никакого значения.



Оторвавшись от моих губ, Джесс улыбнулась:



Санта, ты все-таки можешь сделать мне подарок. Я бы даже сказала подарочек, но не скажу, поскольку это самый, что ни на есть подарок.



Встав на пол, она расстегнула на мне штаны и вытащила из трусов мой твердый, как камень член.



О, Санта! — воскликнула Джесс, увидев размер «подарочка».



Это то, что ты хочешь, маленькая леди?



О, да, — ее темно-красные губы растянулись в широкой улыбке.



Но то, что произошло потом, превосходило даже самые смелые мои мечты: Джесс встала на колени у меня между ног и лизнула головку.



— А теперь, я хочу подарить тебе совсем-совсем особенный поцелуй. Думаю, тебе понравится, и ты за это дашь мне все, что я попрошу.



Ее губы прошлись по всему члену — от головки до яиц, — оставляя после каждого поцелуя красный след помады. Я буквально истекал потом под тяжелым костюмом Санты, с трудом веря в происходящее: тетя Джесс на коленях целует мой член. Неужели она возьмет его в рот?..



Да! Она сделала это. Губы сжали налившуюся кровью залупу, и член оказался в ее восхитительно горячем и влажном рту. Голова Джесс двигалась вверх-вниз, а язык, словно кнут, то так, то этак шлепал по головке.



Она, не отрываясь, смотрела мне в глаза, наблюдая за моей реакцией. Когда я наконец захрипел от удовольствия, Джесс, притворяясь, удивленной. Член выскользнул изо рта, лишь настолько, чтобы она смогла спросить:



— Милый Санта, тебе это нравится?



— Хо-хо-хо! — завопил я. — Санте нравится! Это даже лучше, чем молоко и печенье!



Да? А как насчет этого? — член снова погрузился в ее рот, но теперь гораздо глубже.



Изящные пальчики Джесс вовсю мяли и тискали яйца, пока она старательно изображала из себя пылесос.



Джесс была обалденной минетчицей, и я почувствовал, что если она не остановится, то спущу секунд через пять.



— О, теперь я вижу, что ты хорошо себя вела! Очень хорошо! — простонал я. — Сядь мне на колени, и скажи, что тебе за это подарить!



Джесс мигом все просекла, остановившись, опять залезла на меня.



Что ж, Санта, — начала она, сделала паузу, наградила меня еще одним поцелуем, и продолжила, — так получилось, что я всегда мечтала именно об этом — посидеть у тебя на коленях.



Она приподнялась, щекоча мягкими волосами на лобке, мой подрагивающий член, затем осторожно направила его рукой во влажно поблескивающую щелку, и медленно-медленно опустилась.



Да-а-а-а! — застонала она, когда я полностью вошел в нее. — Какой же ты большой Санта! Я такого даже себе не представляла!



Вцепившись в мои плечи, она запрыгала на мне вверх и вниз, а я, сжав ее бедра, как мог, помогал ей в этом.



Это было, что-то невероятное. От переизбытка чувств, я едва не застонал своим настоящим голосом, но вовремя спохватился.



— Не-ет, ты плохая, плохая девчонка!



Да, Санта, я плохая. Такая дрянная девчонка, как я, не заслуживает никакого подарка!



Я начал трахать ее все быстрее и быстрее, попеременно посасывая то одну, то другую грудь. Накладная борода щекотала Джесс, и она захихикала. Но потом ее смешки вновь сменились стонами.



— О, Санта, я сейчас кончу!



Так вот, какого подарка ты хотела на Рождество, милая?



Да! ДА! ДА, САНТА! ДА! СИЛЬНЕЕ ТРАХАЙ МЕНЯ!!! — Кончая, Джесс забилась в судорогах, словно через ее роскошное тело пропустили ток.



Мой член с громким хлюпаньем сновал туда-сюда в истекающей дырке, а руки сжались на ходящих ходуном сиськах. Я наслаждался, каждой секундой.



Хотя долго это не могло продолжаться. Мой эротический сон стал реальностью, и больше терпеть я не смог.



О-о, ХО-ХО-ХО!!! Гадкая-гадкая девчонка! О-О-О-О! — я спустил в Джесс, трясясь, словно припадочный.



Без сомнения — это был лучший секс в моей жизни.



Но, когда мы потихоньку пришли в себя, я похолодел, поняв, что произошло. «Черт, ну и попал, подумал я, — и что теперь?»



Тетя Джесс громко вздохнула, запрокинув голову.



Винс, Джулия, говорила, что ты здорово трахаешься, но она явно занизила твои способности.



Ни фига себе! Она думает, что я — Винс Питерсон! Джулия — это наша соседка, подруга Джесс. И что же мне теперь делать? Джесс после долгого поцелуя оставила меня в покое, и я запихнул обмякший член обратно в штаны.



Одеваясь, она заметила:



— Иди первым, чтобы нас случайно не увидели вместе. А я просто объясню Дону, что на уборку пришлось потратить больше времени, чем предполагалось.



— О'кэй, — буркнул я голосом Санты.



Джесс ухмыльнулась:



Никак не выйдешь из образа, отлично. Большое спасибо. У меня всегда была мечта трахнуться с Сантой. Может быть, тебе стоит сохранить костюмчик, и мы еще повеселимся! — поцеловав меня в щеку, она добавила. — Ты был великолепен: большой, сильный: просто чудо, а не любовник. Жду не дождусь, когда мы снова встретимся.



Чмокнув на прощание, Джесс вытащила из сумки пачку сигарет, и закурила.



— Ну, до скорого, милый Санта!



На следующий день, я приехал к маме, чтобы вернуть костюм и помочь украсить елку. Услышав, как возле дома остановилась машина, я выглянул в окно, и увидела, что это Джесс. Постучав в дверь, она не дожидаясь приглашения, сама вошла в дом и поздоровалась с нами. Джесс выглядела озадаченной, что-то явно беспокоило ее.



— Карен, знаешь, я сейчас только что заехала к Винсу Питерсону, поблагодарить его за вчерашнее. В смысле, за то, что он так здорово сыграл Санту. Вышла его жена и сказала, что он вчера сломал лодыжку. Если не Винс вчера был Санта Клаусом, то кто же?



Я невозмутимо посыпал елку блестками, когда мама, засмеявшись, повернулась ко мне.



— Ты даже не поздоровался вчера с тетей? Не очень-то вежливо с твоей стороны!



Я посмотрел на Джесс, которая выглядела так, будто только что столкнулась с грузовиком.



— Тимми? Это: был ты?



Я кивнул, видок у меня в тот момент был не лучше, чем у нее. Мы оба были ошеломлены.



— Я заметил тебя уже в дверях, и, если честно, здороваться сил уже не было. Ты убирала, а мне жутко хотелось домой, я весь взмок в этом костюме.



Джесс сглотнула, а потом закурила



Что ж, Тим, ты вчера постарался на славу. Все так говорят.



Долго оставаться у нас она не стала, а я ушел следом за ней. Джесс была на улице, и когда я вышел накинулась на меня с упреками.



— Ты, ты трахнул меня! Я встала на колени и взяла у тебя в рот, а ты ничего не сказал, только сидел и слюни пускал от удовольствия!



Но я действительно не мог! Ну, я решил поприкалываться, подшутить над тобой, но, когда ты поцеловала меня, потерял контроль.



Ушам своим не верю. Скотина, ты хоть слышал такое слово — инцест? Ты знаешь, ты знаешь, что сделал? Как ты вообще осмелился?!



Я покраснел так, что от моего лица можно было спокойно прикуривать.



— Ты все всегда очень нравилась, — прошептал я, — как: как женщина. Я всегда хотел: ну, ты понимаешь: но в жизни бы не решился! Просто: когда ты поцеловала меня:



Джесс закончила мою мысль:



Я поцеловала тебя, и ты наплевал на все приличия? Наверное, я должна считать это комплиментом, кроме того: Боже, но если кто-нибудь узнает:



Никто! Ни одна живая душа не узнает! Мы просто притворимся, будто ничего не было:



Притворимся, будто ничего не было! Я трахалась со своим племянником! И что еще хуже, — она подошла ко мне вплотную и прошептала, — это был лучший секс в моей жизни! ЛУЧШИЙ!



Отступив назад, Джесс затянулась, выпустила клуб дыма, и опять лукавые чертики запрыгали в ее темно-синих глазах.



Извини, но не могу пойти против правды: у меня еще не было любовника лучше тебя.



Что? — опешил я. — Что ты имеешь в виду?



Я имею в виду, что ты придешь сегодня ко мне домой часов в девять вечера. Дона будет на футболе. Только на этот раз не бери с собой костюм Санты. Думаю, что секс с племянником, даже если он при этом не одет Санта Клаусом, уже сам таит немало острых ощущений.



— Ты хочешь продолжить наши отношения?



Она бросила окурок на мостовую и отпихнула его подальше.



— Милый, я знаю, как сделать мужчине приятно. Не будешь же ты отрицать, что ни с кем тебе не было так хорошо, как со мной



Я чуть не поперхнулся...



Да, это было великолепно.



Тогда приходи в девять, и мы еще во что-нибудь поиграем.



Джесс уехала. Я, маленько очухавшись после ее слов, тоже поехал к себе домой. Голова у меня шла кругом, просто чудо, что я не повал в аварию.



Дома я встал перед маленькой елочкой и подумал: « Класс, Рождество еще не началось, а я уже получил самый лучший подарок».

Командировка

По делам фирмы я прибыл на один комбинат в один маленьком городке, который и на карте не когда не сыщешь. Вот там то и произошла эта история. Как водится гостиница в городке была настолько маленькой, а к моему сожалению командированных настолько больше, что мест как водится не оказалось. И тогда директор комбината посоветовал мне обратится к одной женщине работнице данного комбината. Домик где проживала эта женщина был на отшибе, на самом краю городка, его я с трудом разыскал, уже поздно вечером. На стук мне открыла приятная женщина лет тридцати пяти, мы поздоровались и я прошел в комнату. В прихожей за столом сидели две девочки, и писали, что-то в тетрадях, как оказались это были её дочки.



— Здравствуйте, проходите в комнату. Вот познакомьтесь, это мои дочери. Вот старшая это Аленка, а младшенькая Настенька. А это девочки Павел Алексеевич. Он сегодня переночует у нас. — представила нас хозяйка. Хозяйку звали Василиса Ивановна.



— А они у вас миленькие. — сказал я и присел за стол.



— Ну вы тут сами знакомьтесь, а я пошла готовить ужин. — сказала хозяйка и ушла.



А мы остались одни. Я стал разглядывать девочек. Аленке было лет четырнадцать пятнадцать, и она уже начала формироваться как женщина. Её маленькие груди просвечивались сквозь белую футболку, но что самое поразительное, это то, что она была полностью без лифчика. И от чего на футболке отчетливо виднелись розовые соски, и белые грудки. Футболка была коротенькой, и поэтому был виден и пупок. Который двигался в так ровному дыханию девочки. Её короткая юбочка задралась, от того, что она сидела на стуле поджав одну ногу под себя. От чего виднелся край трусиков. Ножка уже практически сформировалась и выглядела соблазнительно. От таких картинок мой член стал медленно подниматься. Я перевел взгляд на Настю. Младшей было около десяти лет. И она была ещё совсем девочкой. На ней был надет сарафанчик, и он полностью облегал её практически ровное тело, только маленькие бугорки выпячивались там где должны находится груди. Ноги выглядывающие из под сарафанчика, были маленькими и худыми. Настя кончила писать и сложила тетради в сумку. Потом посмотрела на меня оценивающие, спросила:



— Дядя Паша, а вы не хотите посмотреть со мной картинки.



— Давай посмотрим. — сказал я, не чего не подозревая.



Девочка сходила в соседнею комнату, и вернулась от туда с каким-то журналом, завернутым в газету. Затем она подошла ко мне и попросила меня.



— А можно я сяду к вам на колени. — и после моего кивка уселась ко мне на колени.



Мой член, уже стоявший к тому времени, уперся девочки в попку. Когда она раскрыла журнал у меня всё похолодела внутри. Журнал был порнографически. Картинки были интересными. Но я почти не глядел на них. Моё внимание было сосредоточенно на Насти. Мы разглядывали журнал, как вдруг Настя наклоняется и шепчет мне на ухо:



— А вы не хотите меня погладить, внизу.



Я сглотнул слюну, которая накатилась, и опустил руку на промежность девочки. От моего поглаживания писка девочки стала увлажняться, а дыхание Насти слало уже не ровным. Тем временем, Аленка тоже кончила писать и сложила учебники. Посмотрев на меня она взяла стул и уселась рядам с нами. И тогда я совсем одурел. Я положил вторую руку на коленки Аленки и тоже стал ласкать их. И тут вошла хозяйка. Представьте картинку. На коленях мужика сидит её дочка рядом другая и я ласкаю их. Но к моему удивлению Василиса Ивановна, не чуть не смутилась а наоборот даже. Он подошла к нам и сказала мне.



— Вам нравятся маленькие девочки.



— Да. Но я не когда не пробовал.



— Хотите моих дочек. Старшенькая правда уже не девочка. А младшенькая ещё целка.



— А сколько это будет стоить.



— Если вы нам понравитесь бесплатно, ну так три сотни баксов.



Я кивнул соглашаясь. Так как давно хотел попробовать секс с маленькими девочками.



— Вы должны остаться здесь а мы сейчас пойдем приготовимся. Ждите, мы позовем вас.



И с этими словами мать и дочки ушли в соседнею комнату. Через пять минут они позвали меня.



В соседней комнате посредине, на полу лежал огромный пушистый ковер застеленный белой простыню. Комната была ярко освещена, а на окнах висели глухие шторы. Девочки абсолютно голые лежали на простынях и раздвинув ноги с наслаждением мастурбировали глядя на нас. Хозяйка тоже голая стала меня раздевать. Когда последнее препятствие было снято, я предстал пред ними в обнаженном виде. Член стоял почти под сорок пять градусов, к пупку



Василиса опустилась на колени передо мной и принялась ртом орудовать над членом. Рядом с нами лежали девочки, и глядя на то как мать отсасывает у меня, дрочили свои безволосые письки. Настя как и следовало ожидать была ещё совсем ребенком. Чуть, чуть приподнялись её груди, но соски уже стояли торчком. Зато её сестра уже имела приличные груди которые, она то и дело терла кончиками пальцев. Она обсасывала свои пальцы во рту и погружала их в свое лоно, другой рукой она терла по бедрам, грудям и соскам. Каждый раз, когда она касалась сосков пальчиком, то вздрагивала всем телом. Её влагалище только начала покрываться волосиками, и поэтому была восхитительна видом полных срамных губок. Розовый вход в её пещерку привлекал и манил меня. Отчетливо было видно как влага начала проступать в её лоно. Я перевел взгляд на младшую сестру. Настя орудовала ещё неумело, но было видно, что ей доставляет огромное удовольствие. Безволосая щелка, была красной от натирания пальцами. И эта маленькая бестия стонала при этом. Их мать, стоя на коленях передо мной, имела большие груди, и волосатую киску. Её полные бедра переходили великолепную попку, которую я видел сверху. Мать оторвалась от меня и спросила дочерей:



— Вы не хотите попробовать. Настя иди первой. Ты ещё не пробовала мужика. А ты Алёна, не расстраивайся. Пусть сестренка попробует сначала, ведь ты уже пробовала, у дяди Коли. Паша займись Настенькой. Полижи у неё, если хочешь конечно. А она пососет твоего скакуна.



Валентина отползла к старшой дочери и они расположившись валетом принялись ублажать друг друга языками и руками. То как они это делают, было видно, что делают они это постоянно и регулярно.



— Дядя Паша полижите у меня письку. — попросила Настя. Дергая меня за руку. Книга называлась: Тайна семьи Тис.



Когда мне исполнилось двенадцать лет меня посвятили в нашу маленькую семейную тайну.



Мы большая фермерская семья. Всего двенадцать человек. Бабушка с дедушкой, их шестеро детей, мои дяди и тети, и мои всевозможные братья и сестры. Среди пришлых только двое, один мужчина, муж моей тети и миловидная девушка двадцати пяти лет, случайно забредшая на нашу ферму. Все мы поклоняемся богу Эросу и Фаллосу. Поэтому сексуальном образованием мы начинаем заниматься уже с юных лет. Для нас детей все родные так как не можем точно сказать кто наш отец, хотя мать мы и знаем точно. Кровосмешение в нашем роду началось ещё с бабушки и дедушки. Они были братом и сестрой, и жили на этом хуторе со своими родителями. но в округе случился невиданный мор и многие люди заболели. Родители бабушки и дедушки заболели, и вскоре умерли, оставив на маленьких детей все своё хозяйство. Дедушки было в то пору десять лет а бабушки семь. Помощи ждать было не откуда да ферма была на самом краю пустыни, лишь случайный человек мог забрести на неё. Взвалив на свои плечи все хозяйство маленький мальчик, стал полноправным хозяином над фермой. К двенадцати лет дедушка окреп и возмужал. Он уже полностью в одиночку справлялся со всем хозяйством, но возмужав сам он почувствовал потребность и в несколько другом аспекте. Как и прежде, когда они были маленькие, мальчик с сестрой спали вместе, так было теплее в зимой, и не страшно. Но теперь мальчику было приятно от того, что рядом спит девочка. Когда было тепло он требовал, чтоб она полностью раздевалась и тогда он терся своим возбужденным членом об её маленькое тело. Надо сказать, что бабушке тоже это нравилось. И она активно проявляла в этом участие. Так продолжалось несколько месяцев, пока однажды из член не брызнула великолепная струя спермы, и не залило тело сестры. Брат не знал, что это такое, не кто толком не объяснил ему раньше и поэтому он подумал, что это какая-то болезнь. На время, взаимные ласки, были прекращены, хотя оба сгорали от нетерпения. Через месяц брат уехал в город на ярмарку, и там купил книжку у одного грека, где подробно рассказывалось обо всех перипетиях любовных утех. С тех пор у них началась другая жизнь. В первую же ночь брат лишил сестру невинности. Сестра закричала, когда он попытался сразу же войти в её влагалище, но он ударил её по попке, заставил широко раздвинуть ноги. Член не как не хотел входить, и сестра билась в истерике, тогда он по совету книги стал плевать в её письку. Поплевав, брат припал к девственному влагалищу, и стал лизать сестру, после первых же прикосновений языка, сестра успокоилась, и стала возбуждаться. Самому брату эта ласка письки сестры понравилась и он с радость продолжил её пока не кончил, даже не прикасаясь к своему члену. Теперь он действовал смелее, показав на изображение, где женщина держала член мужчины во рту, брат сунул сестре свой член. Первой реакцией сестры было выплюнуть неприятный предмет. Но постепенно борясь с братом она тоже почувствовала возбуждение, и так заработала ртом, что брат кончил ей в рот второй раз. С тех пор у них появилась новое занятие, оральный секс занимал в их играх основное время. Но пробовать войти в сестру спереди, брат не повторял, хотя сестра уже не была девочкой. Через год, брат с сестрой перепробовали всевозможные приемы, как можно удовлетворить друг друга. Брат совал свой член сестре между ног, дрочил в открытый рот сестры. Облизывал все её тело, в то время сестра тоже лизала тело брата. Наконец они решили попробовать снова. Брат уже кончил ото рта сестры и был готов к новому. Сестра зажмурила глаза и приготовилась к боли. Но боли не последовало. Наоборот, чем сильнее брат работал во влагалище своим членом, тем приятнее становилось сестре. Кончили все одновременно. Из маленькой щелки сестры вытекала сперма, и брат, чтоб сделать приятное сестре, собрал её в ладошку, и размазал её по лицу сестры. Прошел ещё год, и сестра забеременела.



За этот год они перепробовали трахаться во всех позах, какие нашли в книге, купленной у грека. Особенно им понравился анальный секс. Попка сестры была великолепной, и приняла член брата без особых усилий. Через девять месяцев у них родилась дочь, моя тетя. А ещё через год с небольшим ещё дочь, то уже была моя мама. Своих детей они приучали к сексу сразу же с первых дней, будучи ещё малышами, они получали порцию спермы отца. А когда дети подрастали, так, чтоб могли хоть как ни будь участвовать в играх, сразу вовлекались в неё. С тех пор дедушка уже лишил невинности всех своих дочерей и нескольких внучек. Вот и теперь мне предстояло принять участие, когда меня по очереди будут трахать вся моя родня. Когда мы были детьми, то всячески ласкались друг с другом, я перепробовала члены всех своих братьев и дядей. Мою киску лизали все мои тети, но особенно нравилось это делать моей матери. Она особенно тщательно и бережно лизала мою киску. И требовала, чтоб я тоже лизала у ней. Надо сказать, что малыши все подряд ходили в холщовых рубахах накинутые на голое тело. взрослые тоже обходились без нижнего беля. Все женщины были одеты в длинные сарафаны. А мужчины одеты в те же длинные рубахи, заправленные в шаровары. Это было очень удобно. Можно было поласкать половой орган друг друга, а взрослым заниматься сексом в любом месте. Я и заставала разные сцены, то на сеновале, то на кухне. Нам ни чего не запрещалось, мы могли участвовать во всех играх взрослых. Единственно мне пока не довелось почувствовать член мужчины в своем влагалище. Обычно перед посвящением топили бань и мы все шли мыться. Когда людей на ферме было мало, то мылись в один раз, но теперь приходилось разделяться на две партии. Мне всегда хотелось попасть в партию со взрослыми. Потому, что там происходили удивительные вещи. Распаренные тела мужчин и женщин заполняли маленькое пространство бани, и от этой тесноты делалась такая истома, кокая для маленькой девочки и не снилась. Когда сама процедура мытья близилась к кончу, наступали те вещи, ради которых я собственно то и стремилась во взрослую партию. Толстые разгоряченные члены мужчин склонялись над женщинами, и те с огромным удовольствием принимали их в свои рты. Когда поток спермы заполнял рты, женщины не вынимали их и продолжали возбуждающи облизывать члены. И тогда они опять возбуждались но теперь они направляли их в свои тоже разгоряченные влагалища. И всё это в тесном помещении бани, в пару, окутывающие трахающие тела голые тела мужчин и женщин располагаются так тесно, что порой трудно определить кто кого трахает. Нам девочкам, в этом отводится совсем иная роль. Мы переходим от пары к паре и помогаем им в интимных ласках. Так за вечер мне полагалось обсосать члены всех мужчин. Вылизать влагалище у многих женщин. Моя щелка горела, и когда, ещё не ослабленные члены мужчин, начинали скользить вдоль входа в мою юную пещерку, да притом все одновременно, со мной делался такой бурный оргазм, что я потом долго не могу пошевелить конечностями. Но в этот раз всё было по другому, представляете пять мужчин и два мальчика, расположились вокруг меня и стали дрочить свои члены. Две маленькие сестрички страстно вылизывали моё влагалище, подготавливая его к дефлорации, женщины позади мужчин терлись своими холмиками об попки мужчин. Мои руки были связаны, и я не могла ни чего поделать. Когда поток, из всех членов истек, моё тело все было покрыто склизкой спермой. Мужчины отступили, и женщины тут же принялись втирать эту живительную влагу мне в тело. Затем старший сын моей матери, взял меня на руки и понес в главную комнату, в которой всё было приготовлено. Посредине комнаты возвышался стол, застеленный белой скатертью. На него меня и положил мой брат. Дедушка подошел и сказал, что сегодня очередь поиметь девственницу, выпадает моему старшему брату. Мой брат обрадовался, ему всего второй раз выпадает такая привилегия. Его могучий член, надо сказать все мужчины у нас в семье имеют огромные члены. И с детства стараются увеличить их размеры. А потом гордятся тем у кого больше. Так вот мой брат подошел ко мне, член был ещё не полностью готов к бою, и поэтому моя мать вышла из толпы и встав на колени принялась помогать сыну, прейти в норму. Когда член принял нормальный размер, она своей рукой пристроила ко входу. Все девочки, которым предстояла процедура дефлорации в будущем, расположились по обе стороны от меня. Их руки принялись ласкать мои груди и ноги. Я стала получать порцию слюну от своих сестер. И когда я совсем потеряла реальность, брат разом вошел в меня. Я вскрикнула, а все окружающие принялись меня поздравлять, брат ритмично двигал задом, и постепенно острая боль стала сменяться приятной истомой, и я тоже стала получать наслаждение. Вокруг от меня всё пришло в движение, тут и там слышались крики и причмокивание. Люди сгруппировались по интересам. Кому нравились, чтоб были много женщин и один мужчина, кому наоборот, а кому только парное участие, не кто не оставался безучастным, даже маленькие дети принимали участие в этом. Наконец брат закончил, и вытащив член, спустил мне в рот. Я как водиться в этих случаях, облизала его. Он был весь в крови и выделениях, но мне было приятно. Сразу за братом, в меня вошел дедушка, и хотя он был в возрасте, его член буравил мен не хуже брата, и его сперму я приняла в рот, облизав его тоже. Так постепенно все мужчины и мальчика оттрахали меня в порванное влагалище. К концу я ни чего уже не ощущала, не боли не наслаждения. И меня на руках отнесли на кровать, а праздник продолжился уже без меня. В ход шли уже извращенные методы секса, как говорил дедушка на любителя. Некоторые хлестали друг друга плетками, поливали собственной мочой. Другие устроились невдалеке, и трахали друг друга в попки, не обращая внимания на пол. Особенно трахать маленьких мальчиков, нравилось моему дяди. Он был просто без ума от этого. Но если в простой день запрещалось это делать, то теперь можно было всё. И они всё делали так, что взбредет в голову. Когда вокруг всё было закончено, то посредине комнаты стояли лужи мочи, в которой беспорядочно лежали тела мужчин и женщин, с красными полосами на спинах от плетей. Из попок мальчиков струилась кровь, которая тут же запекалась. Всё погружалась в сон. И лишь солнечный луч касался голых тел, всё приходило в движение. Одни шли ухаживать за скотиной, другие принимались прибирать в комнате, третье готовили завтрак, для нашей большой семьи. Так всё возвращалось в прежнее русло, до следующего посвящения девочки. Мы так любим этот устой в нашей семье, что ни чего не меняем вот уже на протяжении многих лет. Это наша семейная тайна, и мы храним её в тайне от окружающих, и не кто не смеет её раскрыть. Даже другие фермеры ни чего не знают, и не ведают о наших тайнах:



Я отложил книгу, так как приехал в город моей мечты. Мне предстояла встреча с удивительной семьёй. Но, то, что я увидел растрогало меня до слез. Оказалось, что Валентина познакомилась с другой семьёй, в городе, которая тоже исповедала инцест. И теперь они дружили семьями. Увидев меня Валентина тут же поведала, как она познакомилась с этой удивительной семьёй:

Семейный секрет

О том, что секс между родственниками называется инцест наш герой, Александр узнал позже, чем начал думать о сексе с родственницами. Просто его тётя Лена, сестра отца и её дочь Эля были самыми красивыми женщинами из всех, что он видел. В первую очередь его сексуальные мечты были направлены именно на них. Это были просто фантазии без попыток перейти к действиям.



Летом, он с родителями жил на даче. Для подростка в этом месте рыбалка была единственным развлечением. Почти каждое утро, Саша уходил с удочками на озеро.



В это утро, в самый клев к озеру подъехала какая-то ранняя тусовка и начала готовится к пикнику. Вели они себя очень громко. Один из парней сразу полез в воду. В общем, рыбу они распугали. Слегка обматерив ребят, Саша собрал удочки и пошел домой. Подходя, он увидел дядину машину. Воображение сразу же нарисовало кузину в шортиках и тётю в обтягивающих джинсах. Это был их фирменный прикид. Хотя иногда они приезжали и загорали в купальниках у них в саду, что предвкушало сексуальные виды. Обычно, что бы не палиться Саша не долго находился рядом с ними в такие моменты. Но сегодня у него была возможность незаметно пролезть в сарай и оттуда наблюдать сколько захочется.



Картина которую увидел наш герой, заставила его прилипнуть к щелям в досках стены. Кузина стояла на коленях. А Сергей, Сашин отец буквально трахал свою племянницу в рот. Он держал её шелковистые волосы с обеих сторон и методично всовывал свой член в рот Эли. Перед тем, как кончить он засунул свой член по самые яйца. Эля слегка дернулась и уперлась руками в дядю и замерла. Её ноздри раздулись и начали засасывать воздух. Так продолжалось не долго, девушка беспомощно задергалась головой на члене дяди. Он же пару секунд понаблюдав на попытки высвободиться, достал член и начал кончать ей на лицо. После чего потеряв всякий интерес к девушке, сел на лавочку неподалеку. Достал из ведра с водой пиво, и делая небольшие глотки, начал смотреть в другую сторону. Саша в этот момент наблюдал за двоюродной сестрой. Она собрала рукой стекающую сперму с лица, вытерла её об траву и пошла в душ. Как только она скрылась, Саша решил посмотреть, куда смотрит отец, для этого ему пришлось переместиться по чердаку.



В другой части их сада он увидел тётю Лену. Вместе с ней были их сосед дядя Коля и его сын Ванька. Тётя стояла раком на своей маечке, остальная одежда валялась рядом. Дядя Коля трахал её сзади, а Ванька лежал перед ней и наслаждался минетом взрослой женщины. Судя по тому какое блаженное лицо было у Вани, тётя делала превосходный минет. Тут, как и с Элей, Саша попал к финалу. Сосед достал свой член и начал кончать на спину женщины, а через минуту начал кончать и Ванька. Когда мужчины кончили, Лена поднялась и тоже пошла в душ. В этой ситуации Сашу больше всего возмутило, что Колян был его ровесником и что ему достаётся такое счастье.



Соседи направились к отцу, Саша вслед за ними вернулся на свою первую позицию. Туда уже вернулась Эля. Её тут же отправили в дом. Видимо за пивом. Когда она уходила Ванька шлепнул её по попке, что вызвало улыбки у мужчин. Александра же в этот момент просто захлестнула волна зависти. Подумать только шлепать Элю по её упругой попке. Ни в школе, ни в деревне таких попок не было. Саша бы за такую возможность не убил бы, но покалечить мог любого. В этот момент ему пришла идея сгонять за фотоаппаратом и сфотографировать всё это. Надежда что они продолжат теплилась в его душе. Мыслей о шантаже у него не было. Он как-то попытался сказать папе, что расскажет маме, что видел его пьяного. И больше таких идей у него не возникало. Но вот просто иметь такие фотки и подрочить на них, ради этого стоило рискнуть. Шпионская операция по добыче фотоаппарата прошла успешно. Хотя Эля с пивом прошла так рядом, что он почувствовал аромат её духов.



Когда Саша вернулся с фотоаппаратом, радости его не было границ. Групповушка в саду пошла по второму кругу. На этот раз Эля стояла на коленях и отсасывала попеременно у отца и дяди Коли. А Лена сев спиной к Ване медленно насаживалась на него. Поскольку поймать в объектив всех не удавалось, нашему герою пришлось фотографировать всех поочередно. Кадр с полностью вошедшим членом в Элину глотку. Кадр с тётей, только что опустившейся на член. Постепенно внимание сместилось только на Лену. Как-то неестественно она изгибалась. И её непонятные выражения лица привлекли внимание.



«Так ведь он её в попку» — со временем дошло до Саши. «Тётя, предел моих мечтаний, даёт в попку моему ровеснику. Рядом её дочь с которой я один раз танцевал на её дне рождения и только обнимал за талию, сосёт папе и соседу. « Эти мысли как ком навалились на Александра. Он перестал фотографировать и по-тихому выбрался из убежища. «Я что хуже, у меня побольше член, чем у Ванька будет». С этими мыслями он побрёл назад к озеру. На его прикормленном месте тусовка уже притихла. Все парами разошлись по кустам. При желании можно было подсмотреть за каждой из пар. Саша знал местность лучше всех остальных, и такие ситуации тут были постоянными, давая ему кучу тем для фантазий. Хотя ни одна из девушек на озере ни шла ни в какое сравнение с его родственницами. И он всегда переключался на тётю и двоюродную сестру в своих мечтах. Вместо наблюдения он хорошенько пошумел, обломав всем кайф и ушёл в глубь леса. Там у Саши было своё место. Ничем не приметное, но своё, личное, чем герой очень дорожил. Там он принялся дрочить на фото. После чего заснул.



Когда он проснулся, в ужасе перед собой он увидел отца. Тот держал в руках фотоаппарат и судя по действиям удалял с него фото. Заметив, что сын проснулся, отец сказал:



— Ну, ты и идиот. Это фотоаппарат твоей мамы. Ты представляешь, что будет если она увидит, хотя бы одно фото?



Глаза Александра ответили за него. Ужас, что отец знает. Мысль что мама узнает, только что пришедшая в голову. Всё это выразилось в глазах.



— Ааа, понял. Ну и молодец. — Ответил на взгляд Сергей. — Ну, а раз понял, то ты же не против, что я всё удаляю?



— нннет... — Был обречённый ответ.



— Отлично. Разговор у нас будет, сам понимаешь... Но не сейчас. Сейчас я, как и ты не готов. Уж больно спонтанно... Хорошо, что Эля с пивом тебя заметила. Давай вечером? Мне нужно подумать. — Сергей встал и направился в сторону дома. — Да, еще... Если хочешь секретное место в лесу, советую найти новое. Тут за тобой девочки с деревни подсматривают. Сам понимаешь, вся деревня знает, как ты тут ублажаешь свои фантазии.



Вечером Саша был как на иголках. О чём тут говорить он не понимал. То что это не разговор, а отгребание по полной от отца, это он понимал и морально к этому готовился. Но то, что папа начал именно разговор его поставило в ступор.



— Ничего я, сын, объяснять не буду. Всё сложно и запутанно. Просто... Хм... Я тебе предлагаю два варианта. Первый. Ты всё забываешь, как в страшном сне. Твои проблемы, короче. Второй. Ты с нами. И для завязочки, я тебе предлагаю поехать и недельку пожить у Лены с Элей. Ленин муж как раз на неделю в командировку отправился. Ну, сын, мне как-то сложно говорить. Думаю, ты понял, о чём я. Об одном только предупреждаю. Ни одного вопроса о том, как это всё получилось и маме ни слова. Ты меня знаешь.



В доме тёти Сашу встретили не особо радостно. Эля, презрительно фыркнув, сразу ушла в свою комнату. Тётя слегка улыбнулась, пригласила в квартиру и, сказав, что у неё ужин на плите, ушла на кухню. Саша, последовал за ней. Расположившись за столом, он начал наблюдать за тётей. Она была одета в тёмно красный длинный халатик. Этот халат чётко огибал тело, но не давал ни единого намёка на развратность. Эля же встречала его в широких, спортивных штанах и старой растянутой футболке. Ни одной подсказки на то, что ему перепадёт, не было. Растерявшись, парень до ужина просидел молча. Во время трапезы они втроём перекинулись парой дежурных фраз и разговор опять прекратился. Доедая и ...





окончательно расстроившись, Саша пошёл готовить надувную кровать, на котором спал пару раз, когда приходилось ночевать у тёти. Когда Лена узнала о его намерениях, она спросила:



— А зачем тебе отдельная кровать?



— Как зачем? — удивился парень.



— У меня кровать и у Эли отдельная. Можешь спать там, где захочешь — спокойно ответила Лена.



— Так значит всё правда? — Заулыбавшись дурацкой улыбкой, спросил Саша.



Эля опять презрительно фыркнула. Тётя же ответила:



— Слушай, мужчинка и запоминай. Настоящий мужчина должен сам завоёвывать женщину, а не ждать с моря погоды. Ты что думал, мы на тебя сами с радостными воплями еще в коридоре запрыгнем? В этом деле это моя первая и последняя подсказка тебе.



На самом деле именно этого парень и ожидал, но сообщать об этом не захотел. Он вернулся на своё место за столом, и набравшись храбрости сказал:



— Тётя, а сделай мне минет, пожалуйста.



Женщина тут же спустилась под стол начала расстёгивать ширинку и приспускать трусы. Как только она добралась до уже стоящего члена, она тут же обхватила его своими губками и начала водить ими вверх и вниз. Потом в дело вступил язычок. Он то касался головки, то исчезал, заставляя парня двигать бёдрами вперёд, не желая упускать эти игривые ласки и требуя продолжения.



Эля в этот момент встала:



— Я пойду.



— Подожди — Запротестовал Саша, но в этот момент Лена заглотила член полностью и его головка уперлась женщине в горло. От этого Александр закатил глаза и тут же поменял все свои планы. — Не, иди. Только переоденься во что-нибудь сексуальное, хорошо?



— Хорошо — ответила Эля и скрылась из кухни.



Дальше терпеть Саша не смог и начал кончать. Лена, слегка разочаровав партнёра, соскользнула с члена и подставила ладошки, куда и собрала всю сперму. Саша даже решил высказать тёте претензию, и может быть придумать за это наказание, но когда она вылезла из под стола с красным лицом и блестящими губками. Он ей всё простил. Только беззлобно сказал:



— В следующий раз проглоти, хорошо?



— Хочешь еще совет? — Улыбнулась Лена.



— Да.



— Заканчивай предложение до слова «хорошо» и «пожалуйста».



— В следующий раз проглоти! — Попробовал Саша.



— Ты быстро учишься.



— А теперь иди и тоже одень, что-нибудь сексуальное.



— Очень хорошо получается — Похвалила тётя и вышла из кухни.



Одежда обоих девушек находилась в комнате Эли, и когда Саша вышел в зал, никого из них не было. Он сел на диван и в ожидании стал смотреть телевизор. Ждать его заставили минут десять. После чего его родственницы вышли узнать его мнения. Лена была в коротеньком шелковом халатике, который слегка прикрывал её попку. Пуговиц на халате не было, только пояс на талии. И только цепляясь краями за грудей, он не расходился в разные стороны, демонстрируя, что никакого лифчика там нет. Внизу полы халата при каждом шаге расходились в разные стороны, демонстрируя прекрасные бёдра женщины. Эля же одела коротенькую джинсовую юбочку и белую прозрачную блузку, через которую чётко была видна её грудь и тёмные сосочки. Только Элин вид всё еще выражал недовольство. Губки её были сжаты, а из глаз чуть ли не сверкали молнии.



Когда Саша пришёл в себя он понял, что его о чём то спрашивают. Мотнув головой, он спросил:



— Еще раз, что?



Его поведение и вопрос, наконец-то растопили лёд у Эли. И она вместе с мамой задорно рассмеялась. После чего повторила мамин вопрос, хотя уже знала ответ.



— Мы спрашиваем, нравиться?



— Ага, ага, очень, очень! — Слишком поспешно затараторил Саша, чем вызвал очередной приступ смеха у девушек.



Потом парень одним прыжком оказался рядом с девушками и начал их бесцеремонно лапать, жадно впиваясь губами в губы, шеи и груди девушек. Те же слегка раздвигая ноги и выпячивая попку, когда там оказывались мужские руки, продолжали хихикать. Эта мужская энергия, его большие, восторженные глаза и жадность с которой он ни на секунду не задерживал руки и губы на одном месте растопили последний лёд девушек и они сами набросились на него и повалили на ковёр. Быстро раздев его, они с двух сторон припали к его члену, по очереди делая ему минет. Их попки были рядом с лицом Саши. Он тут же задрал халат и юбочку. То что он увидел, заставило его изгибаться и доставать то одной промежности ртом, то до другой. Его руки в этот момент мяли две разные попки.



Когда Саша ехал сюда он знал, что это будет круто, но что бы на столько даже не представлял. Все его сексуальные фантазии меркли перед этими ощущениями. И когда он начал кончать он понял, что дрочить больше не сможет никогда.



— Эля, что-то он быстро — Сказала тётя после того как проглотила всю сперму.



— Я только начала — Игриво вторила ей дочь.



— Даже не знаю... — Начиная подрачивать ручкой упавший член, так же игриво подмигнула Лена. — Иди сюда, милая.



Две девушки с двух сторон ухватив достоинство парня, приблизились друг к другу и слились в долгом поцелуе. Когда они закончили, часть остатков спермы с Лены осталось на лице дочери. И этот вид дал Саше новые силы. Его член встал, готовый к новым подвигам.



Неделя прошла как сказочный сон. В квартире не было места, где Саше не трахнул бы свою тётю и кузину. Его любимыми местами стали кровати девушек, где он проводи с ними большую часть времени. Кухонный стол, где теперь ел, только когда одна из девушек делала ему минет. И ванная, куда при нем теперь никогда не закрывалась дверь. В качестве доказательства, что для него все двери открыты, девушки даже устроили шутливую торжественную клятву. Вручив ему свои самые лучшие трусики, в качестве доказательства. На третий день Саше даже дали в попку. Сам он стеснялся об этом попросить. Элин анус хоть и был разработан, но был слишком узеньким. Для неё это была пытка, и она терпела сквозь слёзы и плачь. Это быстро надоело и Саша редко пользовался этим, подстёгиваемый лишь тем, что это самая лучшая попка из всех, что ему доводилось видел. Лена же была в этом вопросе искушенной женщиной. И активно включалась в игру, помогая партнёру бёдрами и ловя от этого свой кайф. Парня это подстёгивало и под конец недели он трахал её только туда.



Эта идиллия и сбывшиеся сексуальные фантазии делали Сашу самым счастливым человеком на земле. Только один вопрос его беспокоил. Как же это всё началось? Один раз намекнув, что ему интересно тётя злобно огрызнулась, сказав, что бы не задавал таких вопросов. После чего сделала ему минет, который превзошёл все остальные. А потом сама предложила трахнуть её и свою дочь в попку. Такой расклад на время устроил парня и он успокоился. Но в последний день с серьезным лицом он всё таки потребовал ответов. Лена улыбнувшись повалила его на диван и устроившись у него между ног сказала: «Сейчас расскажу». После чего железной хваткой ухватила его яйца правой рукой и сжала их так сильно, что у парня брызнули слёзы. Не ожидая такого, он скрутился калачиком и заскулил. Дождавшись когда шок пройдёт, и не ослабевая хватки тётя ответила:



— Никогда, ты слышишь, никогда ты не узнаешь ответ на этот вопрос. А теперь я пойду в комнату Эли. Ты можешь пойти и наказать меня за мою наглость, как тебе захочется. Либо можешь попытаться найти ответ на этот вопрос и навсегда лишиться нас. Если хочешь ты попадешь в ад, я Эля, твой отец, соседи и еще кое-кто тебе его устроят. Выбирай.



Вслед за Леной к Саше подошла Эля. Она схватила его за ухо, как нашкодившего ребёнка и продолжила за мамой.



— Слушай, братик, ты что думаешь, мы шлюхи? Мой парень ждал, что бы увидеть меня голой четыре месяца. Та, за мной ухаживает вся школа и не только. А мамин начальник, как маленький мальчик скачет вокруг неё на корпоративных вечеринках, лишь бы потанцевать с ней. Менеджеры считают за счастье подарить ей букет цветов. Ты хорошо подумай. Неделя кончиться, но один твой звонок и мы приедем. Ты будешь нас трахать в одиночку или вместе со своим отцом и соседями. Ты сможешь воплотить все свои фантазии. Я уже знаю Кама сутру вдоль и поперёк, ты же и половины поз с нами не попробовал. Даже если ночью тебе присниться какое-нибудь извращение, ты сможешь его опробовать на нас. Есть только одно правило, держи своё любопытство при себе. — И Эля ушла вслед за мамой. Лишь добавив уже смиренно улыбаясь, на выходе. — Мы ждём наказания за нашу дерзость, о, господин.

Братские чувства

— Ко-ось, чо делаешь?



— Не видишь, к сессии готовлюсь, — буркнул я через плечо, добивая очередного монстра из дробовика.



— Кось, мне поговорить с тобой надо, — сестра навалилась на меня сзади, сбив прицел.



Я передернул плечами, стряхивая ее ладони.



— Блин, Марусь, подожди!



Она отступила назад и села на свой диван.



— А я, кажется, замуж выхожу.



— Бля! Дай хоть до чекпойнта дойти!



— Ну если тебе пофиг...



— Не пофиг! Я сейчас. Минутку...



Выбежав из церкви, я сразу видел чекпойнт во дворе. Прошел через него и вышел из игры. Повернулся к сестре.



— Замуж? За Андрюху что ли?



— Ага.



— Он предложение сделал?



— Нет еще, но сделает... Он меня на ужин в субботу пригласил.



— И с чего ты взяла, что он...



— Послушала случайно. Он с другом говорил в универе. А я под лестницей стояла и все слышала. Они меня не видели.



— Ну... поздравляю. Только... не замечал, что ты к нему какие-то особо нежные чувства питаешь.



— Ну и что? Стерпится — слюбится.



— На его денежки повелась?



— А что здесь такого? Надоело каждую копейку считать. Все так делают!



— Ты — не все. Но... дело твое. Поступай, как знаешь.



— Я уже все решила. Но... Кость, у меня проблема.



— ... ?



— Он другу говорил, что хочет меня сначала в постели испытать. Ну... типа не хочет, чтобы его жена бревном в постели была.



— Щас это нормальный подход. Только... Ты уверена, что они тебя не видели? На развод похоже...



— На 100% уверена.



— Ну так задай ему жару, сестренка!, — я ухмыльнулся.



— Не могу... Кость... Я... не знаю как... Я еще девственница...



— Ты?!



Я удивился не напрасно. Машка была на 2 года старше меня. Она училась на 4-м курсе, а я — на втором. Парни у нее были всегда начиная с 15 лет. Но чтоб она до сих пор целкой оставалась? Такого я себе представить не мог.



— Да. Так вышло...



— И что ты от меня хочешь? Чтоб я тебя девственности лишил?, — с издевкой спросил я



— Ну-у... В общем да... До свидания еще 4 дня и... может я успела бы научиться...



— Ты, блять, с дуба рухнула что-ли?! Других парней мало?! Я же брат твой!



— Каких других?!, — сестра перешла на крик, — С первым встречным что ли?!



— Ну... Со знакомым каким-нибудь...



— С кем?! У нас знакомые общие все! Я не знаю, что мне делать!!!



— Ну не мне же предлагать! Хотя и со знакомыми не вариант. Согласен. Такого шила в мешке не утаишь.



— Вот видишь! Кость... Давай попробуем. Мы предохраняться будем. Я презики купила...



— Иди ты на хрен! Единственное, что могу предложить...



Я достал из стола жесткий диск и передал сестре:



— Здесь моя коллекция порнушки. Посмотри на досуге. Может чему научишься. А если нет...



— Что нет?!, — Маша была близка к истерике.



— Если любит — примет такой, какая ты есть.



— Ты сам в это веришь? Да вокруг него девчонки штабелями ложатся. А у меня это, может, единственный шанс свою жизнь устроить!



— Плохо ты о себе думаешь! Ты ж роскошная девчонка! Мои друганы все до одного слюни на тебя пускают.



— Роскошная? Ты правда так думаешь?



— Конечно! Если б ты моей сестрой не была — сам бы за тобой приударил.



— Какая я роскошная? У меня фигура ужасная!



— Отличная у тебя фигура! Что я тебя, в белье не видел?!



Это была чистая правда. Фигурка у Машки была что надо. Я знал это, так как мы жили в одной квартире, которую сняли для нас родители (мы учились в другом городе). А так как хата была однокомнатная, то я нередко имел возможность лицезреть сестренку в одном нижнем белье.



— Значит смотрел плохо! У меня на бедрах сало свисает!



— Бля, где ты его там нашла?



— Да сам посмотри!



Неожиданно для меня Маша быстро разделась, оставшись в трусиках и лифчике. А потом, чуть не с торжеством, ухватила пальцами складку кожи чуть ниже талии.



— Видишь?!



— Нет. Ты думаешь мужчины так фигуру оценивают? Все у тебя в порядке! Ни добавить, ни отнять! И талия очень даже красиво в бедра перетекает. Никаких углов и костей. Идеальная линия. И попка вон какая высокая.



— А целлюлит?



— Где ты его нашла?



Она повернулась ко мне спиной, быстрым движением убрала края трусиков между ягодиц, после чего напрягла их мышцы. В нижней части попки проявилась пара ямочек.



— Марусь, я на доктора учусь. Это — нормально! Естественный подкожный жир. Задницу не напрягай — и все. А даже если напряжешь — никто не заметит.



— А грудь? У меня грудь маленькая!



— Грудь у тебя — идеальная!



— Это потому что ее лифчик подпирает. А если снять...



— Ну так сними!



Машка была охвачена азартом и нездоровым возбуждением. Она завела руки за спину и сняла лифчик, отбросив его в сторону. Я впервые увидел обнаженную грудь своей старшей сестры. Та была действительно очень красивой (на мой вкус): небольшая, высокая, с задорно торчащими сосочками, окруженными небольшими ореолами. И тут я с ужасом осознал, что мой член начинает напрягаться. Моя сестра стоит передо мной почти голая, а я смотрю на нее уже не как на сестру, а как на постороннюю девушку! Хуже того: мне безумно нравится эта девушка!!! Во рту мигом пересохло. Я с трудом сумел выдавить:



— Марусь... Вау... Твоя грудь... Ты вся... Ты такая... красивая! Но... Тебе надо... Оденься, пожалуйста.



Мой вид и мои горящие глаза, а еще больше мой бугор на шортах сказали Машке гораздо больше, чем все мои слова. Она внезапно осознала всю пикантность ситуации, покраснела и прикрыла грудь рукой. Другой рукой она похватала снятую одежду и молча убежала в ванную.



Когда она вернулась, мы больше не возвращались к нашему разговору. Делали вид, что ничего не было. В 11 я лег спать, а Маруська забрала ноут и ушла на кухню. Минут через 20 я тайком подсмотрел за ней: она сидела спиной к двери и во все глаза смотрела мою порнушку. Я не стал ей мешать и вернулся в постель.



Глубокой ночью меня разбудил шорох снимаемой одежды. Я слышал, как сестра разделась и легла в постель. Потом она тихо спросила, сплю ли я. (специально для sexytales.ru— секситейлз.ру) Я не ответил. Она повторила вопрос с тем же результатом. А дальше... Звуки, которые начали раздаваться с ее стороны не оставляли ни тени сомненья: моя сестренка мастурбировала! Я слушал и возбуждался все больше. Несколько раз я с трудом поборол искушение наброситься на нее и сделать то, о чем она просила меня ранее. Но здравый смысл победил. Я дождался, пока Машка кончит (тихий протяжный сдавленный стон выдал ее) и затихнет, а потом еще долго не мог уснуть. Но постепенно все же провалился в небытие...



Эта пытка продолжалась все 4 дня до свидания. Сестра допоздна смотрела порнуху, а потом мастурбировала на своем диване. Причем с каждым разом у нее это происходило все активнее и громче. Я не мог думать уже ни о чем, кроме нестерпимого желания обладать ею. Я отбросил все мысли об инцесте, убедив себя, что это просто секс, похоть, желание сделать приятное себе и близкому человеку. Уже на второй вечер я нашел способ, как себя контролировать. Закрываясь перед сном в ванной, я досуха выдрачивал себя. Только это и помогало держать ситуацию под контролем.



В субботу Маша на занятия ...





не пошла, намереваясь начать подготовку к свиданию с самого утра. Когда я вернулся домой часа в 4, она уже была во всеоружии и собиралась уходить.



— Ну как я тебе?



— Ты — потрясающе выглядишь! — сказал я чистую правду.



— Спасибо. Пожелай мне удачи.



— Удачи, сестренка.



Неожиданно для себя я поцеловал ее прямо в губы. Может мне и показалось, но она ответила на поцелуй, и он продлился на миг дольше, чем того требовали приличия в отношении брата и сестры. Чуть покраснев, она взяла сумочку и выпорхнула из квартиры...



Она вернулась раньше, чем я ожидал, и по ее виду я сразу понял: что-то произошло. Оттолкнув меня, Маша прошла в комнату прямо в обуви, рухнула на свой диван и зарыдала. Мне стоило немало труда кое-как успокоить ее и добиться внятного объяснения. Помогла в этом и изрядная доля конька, чуть не силой влитая в сестру.



— Он... он... он бросил меня!



— Ну и что. Не расстраивайся! Ты все равно его не любила.



— Он сволочь! Костя, ты не представляешь, какая он сволочь!



— Да расскажи ты толком!



Сквозь слезы она кое-как рассказала, что случилось:



— Сначала все хорошо было. Мы поужинали. В ресторане. Потом к нему домой пошли. И он... Он начал лапать меня. Я поддалась сначала, но потом мне так противно стало, и я его оттолкнула. А он начал уговаривать: мол, это у нас скорее всего последняя возможность. Я не поняла сначала. А он признался, что Машке предложение сделал, и она согласилась. И теперь он на ней женится. Ты понимаешь?! Другой Маше! Сокурснице нашей. Они про нее тогда на лестницу говорили!



— Он ничего с тобой не сделал?



— Нет... Раздел только до белья, а потом на миньете стал настаивать.



— Вот сука! Тогда я рад!



— Чему? Чему ты рад!?



— Тому, что все сейчас выяснилось, какая он сволочь! А не позже! Прикинь, если бы...



Я сменил тон и решительным голосом сказал:



— Значит так! Андрей идет на хуй! Забудь про него! Сейчас примешь душ, я тебе еще коньячка налью и баиньки. А с завтрашнего дня я тебе запрещаю даже думать о нем. Поняла?!



— Да. Кость... Спасибо тебе! Ты... ты такой хороший... Самый близкий мне человек...



— Все! Вытри сопли — и в душ!



— Я... я не могу... Мне противно к себе прикасаться даже после этого.



Меня захлестнула такая волна сочувствия, что я даже забыл о наших родственных отношениях и спросил.



— Хочешь, я помою тебя?



— Да... , — только и ответила Маша и вновь зарыдала.



Я пошел и набрал горячую ванну с ароматическими маслами. Вернулся в комнату, застав всхлипывающую сестру в той же позе. Разложил и оправил ее диван, постелив чистое белье. Потом подошел к Маше.



— Давай, я раздену тебя.



Она только кивнула. Очень бережно я снял с нее всю одежду и выбросил прочь. Задержка возникла, когда на сестре остались одни трусики.



— Сними их и выброси... Стирать не надо, — прошептала сестра, — он там трогал...



— Выброшу.



Я стянул с нее трусики и не смог удержаться от комплимента.



— Ты такая красивая, Маруся!



— Спасибо, Кость...



Я подхватил ее на руки и унес в ванну. Там я бережно обмыл все ее тело, не исключая и самых интимных мест. Сестра не сопротивлялась и позволяла мне все. Почистил ей зубы. Потом вынул ее из ванны и поставил на ноги. Обтирая Машу пушистым полотенцем, я вновь подбодрил ее.



— Вот и все, крошка. Все кончилось. Теперь ты чистенькая и очень очень красивенькая. Сейчас я отнесу тебя в постельку, дам коньячку и ты уснешь.



И вновь, как днем, я поцеловал ее в губы. Но на этот раз поцелуй длился еще дольше. И вновь мне показалось, что губы сестры сами подались мне навстречу. Я отнес ее на ее диван, уложил и укрыл одеялом. Дал ей глоток крепкого алкоголя.



— Спи. Я погашу свет, Марусь...



— Кость... стой.



— Что, сестренка?



— Ляжешь сегодня со мной?, — и тут же, боясь, что ее неправильно поймут, добавила, — ничего такого! Не подумай. Мне просто сейчас нужно, чтобы со мной побыл близкий человек. Обнял меня...



— Конечно лягу. Я сейчас.



Я быстро принял душ и вернулся в комнату. Разделся до трусов и с внутренним содроганием нырнул под одеяло к сестре. Она тут же прижалась ко мне всем телом, уткнувшись мордочкой в плечо. До меня только сейчас дошло, что я так и не одел ее! Она лежала рядом совсем голая. Но воспользоваться этим не позволяло мое отношение к ней. Ведь я любил ее. Как сестру, но сейчас, кажется, и как девушку. Я начал поглаживать ее по голове, и вскоре она мирно уснула.



Когда я утром открыл глаза, Маруся смотрела на меня и улыбалась. Оно, похоже, долго ждала моего пробуждения.



— Наконец-то. Я боялась пошевелиться, чтобы тебя не разбудить.



— Не страшно. Могла бы и разбудить.



— Не могла! Ты вчера спас меня. Если бы тебя не было рядом — я не знаю, что бы с собой сделала.



— Но сейчас все в прошлом?



— Да. Я была такая дура! Надо было слушать тебя. Я так тебе благодарна!



И она, на этот раз сама, поцеловала меня в губы. Долго, нежно и очень чувственно. Я прижимался членом к ее бедру, и она не могла не почувствовать, как начала напрягаться моя плоть. Отстранилась и весело спросила:



— Что сегодня делать будем?



— У меня дела с утра. А потом придумаем что-нибудь.



— Дела не подождут?



— Нет.



— Тогда я завтрак приготовлю.



Она выскочила из-под одеяла и умчалась в кухню. Какое-то время с кухни раздавались характерные звуки приготовления еды. Вскоре сестра вновь появилась в комнате: голенькая, как и была раньше. Я чуть не закашлялся:



— Ты бы хоть оделась!



— А зачем? Ты меня уже всю видел. Или я тебе не нравлюсь?



— Очень нравишься!



— Ну тогда смотри, сколько хочешь. Ты заслужил.



— Марусь... Кажется... я люблю тебя... , — это было сказано таким тоном, каким обращаются не к сестре, а к девушке



Маша очень серьезно посмотрела на меня.



— Я знаю. Я это чувствую. Пойдем кушать. Остывает...



Мы сели за стол, на котором дымились 2 порции яичницы с колбасой. Но кусок в горло не лез. Как можно есть, когда перед тобой сидит обнаженная прекрасная девушка?! Кое как покончив с завтраком, я вернулся в комнату, быстро оделся и собрался уходить. Машка вышла меня проводить. Перед дверью она обняла меня и вновь поцеловала. Но в этот раз это был уже самый настоящий поцелуй. Наши губы приоткрылись, а языки сплелись. Я положил руку на ее попку и с наслаждением сжал обнаженную ягодицу. Потом опомнился и мягко отодвинул сестру



— Извини... Увлекся...



— Глупый. Неужели ты не видишь, что я тоже... хочу этого...



— Вижу... И это пугает меня.



— Не бойся, Костя... Ничего не бойся...



Я силой заставил себя уйти. Потому что дело у меня было важное. Я знал адрес Андрюхи, и мне было, что ему сказать. Короче, разговор предсказуемо перерос в драку. Не зря я в школе занимался боксом. Этого урода я отмудохал, но и сам неслабо получил в морду. Он зацепил меня, разбив бровь. В таком неприглядном виде я и вернулся домой.



Маруся (все же одевшаяся) встретила меня, как героя.



— Я все знаю! Мне его Машка позвонила. Сказала, что ты Андрея побил, — тараторила она, обрабатывая рану.



— Надеюсь, ты не сказала, из-за чего?



— Нет конечно! Она пытала, но я не призналась. Пусть сами разбираются.



— Ты все правильно сделала.



— Ты тоже, мой герой... Все! Я закончила. До свадьбы заживет. Теперь садись на диван. Должна же принцесса отблагодарить своего спасителя и заступника.



Я плюхнулся на подушки без задней мысли. Но Маша удивила. Она села у меня в ногах и начала расстегивать ширинку на джинсах.



— Постой, Марусь... Что ты делаешь?



— То, что должна и... что хочу.



Сопротивляться было глупо. Ведь и я хотел того же. Я просто откинулся на спинку дивана. Сестра вынула мой член и обхватила его изящной ручкой. А потом... бережно и нежно взяла его в свой ротик. Он отвердел мгновенно... Сосала она неумело, но очень старательно. И то, что миньет мне делала родная сестра, подстегивало мое возбуждение. Я ощутил приближение конца.



— М-марусь... Стой... Я щас кончу...



Она оторвалась на секунду и, глядя на меня снизу с любовью, прошептала:



— Я хочу, чтобы ты кончил в меня... Кончи в ротик своей любимой сестренке... Я хочу выпить все, что ты мне дашь...



Она вновь нанизалась ртом на мой кол, и в ту же секунду я начал извергаться. Спермы было так много, что Маша едва справилась с ее потоком. Но справилась. Проглотила все, а потом еще и облизала мой член.



— У тебя очень вкусная сперма. Я не знаю, как у других, но у тебя очень вкусная... Кость... А он скоро снова встанет?



— Скоро. Если ты его немного... подрочишь... А зачем?



Она сразу воспользовалась моим советом.



— Глупый... Сегодня... сейчас ты станешь моим первым мужчиной... Ты ведь хочешь этого?



— Очень... А что потом?



— Мне все равно... Сейчас я хочу этого, и ты тоже... Мы любим друг друга. Что в этом плохого? Кто нас осудит?



— Все.



— А кто узнает?



— Никто.



— Значит никто и не осудит. Я хочу отдаться тебя вся. Безумно хочу... Хочу вся тебе принадлежать! Всем телом и... каждой моей дырочкой. Хочу, чтоб ты брал меня везде... Мне не нужно было идти вчера на свидание. Ведь у меня уже был ты. А я боялась принимать это... Дура! Я смотрела все эти твои фильмы, а потом... Каждый вечер, пока ты спал, мастурбировала...



— Я не спал...



— Но почему ты не пришел ко мне?



— Боялся, как и ты...



— А я представляла себя на месте тех шлюх и тебя... на месте моего партнера. Но сейчас ведь нам нечего бояться?



— Нет, — мой член начал крепчать.



— Ты позволишь мне быть твоей шлюхой?



— Моей любимой шлюхой... Да...



— И ты позволишь мне делать тебе миньет?



— Да...



— И будешь брать меня в попу?



— Да.



— И в писю, и между грудей, и кончать мне на лицо?



— Да. Да!



— Тогда... Трахни меня! Прямо сейчас!!



Она вскочила и лихорадочно избавилась от всей одежды.



— Выеби свою любимую сестренку!!!



— Иди ко мне...

Моя теща Джоанна

Глава 1



С того момента как я познакомился со своей тещей, мне безумно хотелось соблазнить ее. Когда Кэти впервые представила нас друг другу, у меня просто поехала крыша. Если Кэти была высокая и стройная, то ее мать (Джоанна) коренастая и широкая в кости. Если у Кэти были длинные светло-каштановые волосы, то у Джоан-ны волосы были гораздо темнее и коротко подстрижены. Если у Кэти были отличные маленькие грудки, то груди Джоанны были просто огромны. У них обоих были веснушки, одинаковые носы — кнопкой, темно-карие глаза и небольшие ступни. Зубы Кэти были слегка кривоваты, что придавало ей дополнительное очарование, зубы же Джоанны были ровными. Кэти просто обожала секс. Что касается Джоанны, то насчет нее у меня были сомнения, но вскоре они полностью развеялись.



Джоанна развелась с отцом Кэти, и долгое время встречалась с разными мужчинами, без завязывания каких-либо серьезных отношений. Когда я бывал у нее дома, то видел что по вечерам она всегда была под мухой, то-гда как утром, казалось, что она слегка раздраженна. В одежде она предпочитала свободный стиль: футболки до колен, тонкие длинные ночнушки, мешковатые тренировочные костюмы. В нормальной одежде я ее видел лишь, когда она уходила на работу или возвращалась с нее. Когда мы с Кэти встречались, то Джоанна много раз заставляла ее и меня краснеть, заставая нас после или даже во время траханья, или, позволяла своей одежде чуть спадать и приоткрывать то, что под ней, или всячески глумилась над нами. Но, не смотря на это, я считал ее крутой и очень сексуальной. Кэти должна была благодарить небо за то, что у нее такая мать.



Короче, я и Кэти поженились и переехали в квартиру на другом конце города, так что видеть Джоанну я стал гораздо реже. Через год после свадьбы Кэти получила повышение, а я нашел новую работу с зарплатой вдвое больше моей прежней. Мы купили дом в двух минутах езды и десяти минутах ходьбы от дома Джоанны. Так что теперь мы могли видеться с ней гораздо чаще. Теперь Джоанна прямо-таки маячила у меня перед глазами. Поначалу даже испугался, но затем понял, что она просто дразнит своего зятя, так как считает меня полностью безобидным, поскольку я был окольцован. Однако все эти ее подначки стали все хуже.



Она всегда звала меня поработать в саду. Как-то, подстригая лужайку, я решил передохнуть и зашел в дом за пивом. Джоанна, одетая в короткое платье, была на кухне и читала газету. Я попросил ее достать мне банку пива. Джоанна повернувшись, потянулась и взяла пиво с полки. Конечно, когда она потянулась, подол ее пла-тья задрался, открыв мне вид на ее промежность, густо заросшую волосами. Я знал, что она сделала это не на-рочно, но, привыкнув подкалывать ее, я заметил: «Отличный вид». И засмеялся, когда она подавала мне пиво. К моему удивлению она спросила: « Ну и как тебе это понравилось?» и подняла платье снова, открывая моими глазам свою промежность. Подержав подол около пяти секунд, она опустила его, и, скрестив руки на груди, улыбнулась мне. Я только кивнул головой и сказал: « Да просто прекрасно». А затем притворился, что меня больше интересует пиво. Выйдя во двор, я выпил пиво, а затем закончил с лужайкой. Убирая газонокосилку, я услышал, как она стучит в остекленную дверь веранды. Я обернулся, и она мне помахала, а затем, на несколько секунд, задрала платье. Я поймал глазами ее большие, слегка обвисшие груди, круглый живот и промежность. Потом она так же быстро опустила платье и, хихикая, как школьница, пошла в глубь дома.



Это происшествие взволновало меня. Я убрал газонокосилку и зашел в дом снова выпить пивка. Джоанны на кухне больше не было. Я вообще не слышал ее в доме. Взяв пиво и сделав несколько больших глотков, я решил пойти в душ, прежде чем отправиться к себе домой. В ванной я разделся, включил душ, допил пиво, а затем решил отлить. И надо было случиться, чтобы в этот момент приперлась Джоанна. « Уупс! Не против, если я тебя побеспокою»? — спросила она, держа руки на бедрах, при этом на лице ее была гнусная улыбочка. « Джоан-на, ты спятила? Я здесь все-таки писаю»!» Извини, извини, зайду позже». Она развернулась и ушла, закрыв за собой дверь. Закончив писать, я залез в душ. Чем больше я думал о Джоанне, тем тверже становился мой хуй. Я быстренько подрочил, кончил, ополоснулся и вылез из душа. Только надел я шорты, она вновь появилась. « От черт, я, кажется, пропустила всё шоу. Ну, надо же, жалость-то, какая». Говорила она громче, чем обычно и вы-глядела слегка возбужденной, это было верным признаком того, что Джоанна снова была навеселе. Я решил дать ей порцию моего собственного лекарства. « А ты имеешь в виду вот это»? — с этими словами, я расстегнул ширинку и вытащил хуй наружу. «Бог ты мой, отличная штука, Пит». Она просто пожирала глазами мой хуй. « Лучше убери его, а то Бог знает, что может произойти»! И снова вышла из ванны. Я засмеялся и вышел вслед за ней, внутри я просто лопался от смеха. « Ха-ха-ха, вот ты и попалась»! Подходя к дому, я размышлял над тем, что произошло, и у меня снова встал. Вечером, когда Кэти пришла домой, мы отлично трахнулись, перед тем как заснуть.



Через пару недель, Джоанна снова позвала меня и Кэти помочь ей в саду. Она сказал, что после работы возьмет нас в загородный клуб, где мы искупаемся, и пообедаем, ну мы с Кэти и согласились. Я разделся до трусов, дамы надели купальники, и мы приступили к работе в саду. Я и Кэти пололи сорняки, убирали камни и выкор-чевывали корни, пока Джоанна сажала растения напротив нас. Я пялился на ложбину между грудями Джоан-ны, явственно видную через верх ее закрытого купальника. Кэти ничего не заметила, а вот Джоанна, наоборот, поймала несколько раз мой взгляд и ухмылялась в ответ.



Наконец Джоанна села и заявила: « Кэти, не принесешь нам пивка из холодильника»? Кэти, сама, будучи боль-шой пивопойкой, подскочила и пошла в дом. «Эй, Пит, — прошептала мне Джоанна, — ну-ка посмотри»! Я и по-смотрел. Джоанна развязала лямку на шее, удерживающую купальник и продемонстрировала мне свои боль-шие груди. Постояв так довольно долго, привела купальник в порядок. А затем вернулась к рассаде, при этом злобно хихикая.



— Джоанна, ты когда-нибудь нас в беду втянешь, — прошипел я. — 



— Питер, Питер, — мягко произнесла она, — не дури, вокруг моего дома большой забор. Никто ничего не уви-дит.



— Ну да, кроме твоей дочери, которая сейчас в доме!



— О, а вот и она. Спасибо Кэти! Слушай, а еще пару банок не принесешь? Ага, вернись и возьми их. Вот спа-сибо! — она помахала вслед Кэти, которая снова пошла в дом.



Когда я посмотрел на Джоанну снова, она сидела на корточках. Она подмигнула мне, стянула перчатки, а затем сдвинула промежность купальника, приоткрыв заросли на лобке. Затем она снова засмеялась, натянула перчат-ки и опять занялась садоводством.



« Эй, Джоанна», — прошептал я. Она посмотрела на меня. Я приспустил трусы и продемонстрировал красную головку моего каменно-твердого члена. Она присвистнула, подмигнула мне и хихикнула. Я поправил трусы и занялся прополкой.



Несколько минут прошли в полном молчании. А потом Кэти крикнула из дома:



— Мам! А где еще пиво?



— Сейчас приду, — отозвалась Джоанна, повернулась ко мне и сказала. — Будь здесь, дорогуша.



Я наблюдал за ней, когда она шла в дом. Ну и жопа же у нее была. Она оглянулась, подмигнула мне и снова засмеялась. Я чувствовал себя полным придурком, но, черт побери, как же эта женщина возбуждала меня.



Скоро они обе вернулись в сад. Кэти протянула мне пиво и села рядом со мной. Я лег и положил голову ей на колени. Она посмотрела на меня и улыбнулась. Я закрыл глаза и улыбнулся ей в ответ.



Кэти и ее мать поболтали немного относительно садоводства, пока я тихо фантазировал о том, как бы я выеб Джоанну в ее прекрасную толстую жопу. Эта женщина была просто что-то. Мои фантазии протекали довольно гладко, до тех пор, пока я не заметил, как разговор зашел обо мне. Я почувствовал, как Кэти сделала какое-то движение. Я приоткрыл глаза. Одной рукой Кэти зажимала рот, подавляя хихиканье, а другая покоилась на мо-ей очевидной эрекции. Ее мать смотрела на это широко раскрытыми глазами и улыбалась так, как если бы ни-когда ничего подобного до этого не видела. Я притворился, что потягиваюсь, и приподнял бедра. Обе женщи-ны просто взорвались от смеха, а Кэти шлепнула по палатке, в которую превратились мои трусы. Я сел и в при-творном удивлении и боли прикрыл руками промежность.



— Ух, ты! Спасибо, сладкая моя! — простонал я.



— Это надо было остановить! Ты выглядел неприлично, — засмеялась Кэти.



— Питер, Питер, и о чем же ты думал? — смеясь, поинтересовалась Джоанна.



— Как о чем? Конечно же, о садоводстве, — ответил я.



Мои слова вызвали новый взрыв смеха. Вскоре мы все прихлебывали пиво и подшучивали друг над другом. Мой дружок начал опадать, а вместе с ним и пропала и тема для шуток. И мы все снова вернулись к работе.



Около пяти мы закончили и направились в клуб. Там было не меньше сотни орущих детей, как в самом бассей-не, так и рядом с ним, поэтому мы взяли три шезлонга и поставили их подальше от воды. Расстелив покрыва-ла, мы разлеглись на солнышке.



— Я, в конце — концов, залезу в бассейн, — сказал я.



— Мы тоже, — отозвались Кэти и ее мать вместе.



— Только не сейчас, — добавила Джоанна.



Джоанна и Кэти легли на живот. Кэти развязала верх купальника и аккуратно свесила завязки рядом с собой. Джоанна же спустила лямки по плечам. Они обе попросили меня намазать их лосьоном против загара, а я и не думал отказываться, рассмотрев, при этом как следует их груди. А потом мы все расслабились.



Минут через десять, я понял, что засыпаю на солнце, что было не слишком хорошо. Я встал и сказал, что соби-раюсь искупнуться в бассейне. Кэти пробормотала что-то вроде « собрался иди». А Джоанна, подтянув лямки, сказала, что присоединится ко мне.



В бассейне Джоанна немедленно подплыла ко мне и под водой сграбастала мой причиндал. Я убрал ее руки, но она только улыбнулась и сжала мою задницу.



— Джоанна, лучше сбавь обороты, — процедил я ей сквозь зубы, — или я:.



— Или что? Сделаешь то же самое со мной? — и снова этот прекрасный мелодичный и слегка безумный смех.



— Что-нибудь вроде этого, — ответил я, меж тем мое ворчание превратилось в злобную усмешку.



Какого черта, ей хочется поводить меня за нос. Что ж принимаем правила игры. У меня есть, чем ответить на ее подъебки. Она заметила, как изменился мой взгляд, и улыбнулась еще шире.



— Что ж давай посмотрим.



Она подплыла поближе и снова сжала мой член рукой. Я ответил ей тем, что нырнул под воду и, проплывая между ее ног, потер пальцем ее щелку, всего лишь на секунду, затем я поплыл прочь и вынырнул в восьми фу-тах от нее. Она посмотрела на меня и погрозила пальцем, как будто укоряла меня в чем-то



Я поплыл к лесенке и вылез наверх. Джоанна последовала за мной. Я пожал плечами. Не мог же я пойти в месте с ней в женскую раздевалку, ну да ладно, большая проблема. Мы вернулись к шезлонгам. Кэти спала, я еще раз намазал лосьоном ее спину и ноги, в то время как Джоанна собирала свои вещи. Моя жена сонно по-благодарила меня, в то время как я уходил с ее матерью.



Она провела меня мимо раздевалок к главному зданию, и мы зашли в коридор, по обеим сторонам которого были двери. « Что это»? — спросил я. « Специальные комнаты для переодевания», — ответила она с хитрой ус-мешкой. Она достала из кошелька ключ и открыла комнату № 15. Комната была довольно мала: скамья, душ и небольшой шкафчик, заполняли ее практически целиком. Мы зашли вовнутрь, и она заперла дверь.



— Помоги мне снять купальник», — попросила она, повернувшись ко мне спиной.



Когда я спустил лямки по ее плечам, она сказала:



— Не предполагалось, что эти комнаты будут использовать неженатые пары, однако, кто мог бы подозре-вать, что сюда придут теща с зятем?



Я полностью снял ее купальник и уставился на ее роскошную попу. Она была молочно-белой, гладкой, лишь в самом низу были следы целлюлита. Джоанна переступила через упавший купальник и повернулась ко мне лицом. Я пожирал взглядом ее большие, превосходные сиськи, толстые соски, круглый мягкий живот и пизду. Мой член был твердым как ебанная скала. Джоанна улыбнулась и встала передо мной на колени.



— Твоя очередь раздеваться, Пит? — сказала она.



Теща развязала шнурок на моих плавках и спустила их вниз, освободив пульсирующую елду. Когда я пере-ступил через упавшие плавки, она стала дрочить меня одной рукой, а другой ласкать мошонку. Прошло не-сколько напряженных минут, когда мне казалось, что весь мир теперь сконцентрировался в руках этой жен-щины средних лет, ласкавшей мои наиболее чувствительные местечки.



— Питер: можно мне? — прошептала она.



Я кивнул и закрыл глаза, а затем почувствовал, как мой хуй погрузился во что-то теплое и влажное. Я открыл глаза и посмотрел вниз — да — моя теща отсасывала у меня — да, это было здорово — сзади меня, она работала пальцем в моей заднице — никто никогда этого не делал — бог ты мой — я всаживал свой хуй ей в рот — она за-глатывала его целиком — а ее палец вонзался в мою жопу — это было здорово — о, боже — о, боже — я сейчас — я сейчас: «Спускаю», — только я прошептал, как из меня хлынуло. Она вдыхала с каждым выбросом и выды-хала когда проглатывала, все это звучало, так как если бы здесь работал вентилятор или Джоанна задыхалась. Она сосала с невероятно громким звуком, таким громким, что каждый, кто бы его услышал безошибочно бы сказал, что в этой комнате делают минет.



Я опустился на пол, прикоснувшись спиной в холодную стену, когда она закончила со мной. Еще долго она облизывала мои яйца и ствол, а затем поднялась и, крепко обняв меня, страстно поцеловала. Я тоже обнял ее и поцеловал. А что мне еще оставалось делать?



Не говоря не слова, мы смотрели друг другу в глаза в течение нескольких минут. Волна вины накрыла меня с головой — что я скажу Кэти? Больше я никогда не смогу посмотреть на ее мать как раньше: боже мой, что же мне делать?



— Я иду в душ, присоединишься ко мне?



Похоже Джоанна не испытывала никаких сомнений в отличие от меня, поскольку она включила душ, и ком-ната постепенно стала заполняться горячим паром. Она зашла в душевую кабину и задернула занавеску. Я на-тянул плавки и сел на скамейку. Я просто потерялся в дебрях своих мыслей.



Джоанна стала же мурлыкать какую-то мелодию. А затем раздался щелчок в замке. Ручка повернулась. На по-роге стояла Кэти со своим собственным ключом. Она закрыла дверь и повернулась ко мне. Я посмотрел ей в лицо. Я был напуган. Я был уверен, что она могла прочесть события последних 15 минут. Боже мой:.



— Почему ты позволил мне заснуть на солнце, Питер? — спросила она.



— Я: я же натер тебя лосьоном.



— О-о, так ты сделал это? Прекрасно. Кто в душе, мама?



— Угу.



— Отлично.



Кэти выскользнула из купальника. Снова я почувствовал, что мой член проявил интерес к окружающему миру, несмотря не ни что. У моей жены было такое прекрасное тело: груди, покрытые веснушками, плоский живот, выбритая писька, а эти руки, эти длинные пальцы:. Просто голова идет кругом. Кэти зашла в душевую и присоединилась к своей матери.



Я слушал звуки, доносившиеся из-за занавески.



— Подвинься, мам.



— О, привет Кэти. Помилуй, но здесь нет места для нас двоих.



— Я это вижу. А Питер уже был в душе? — Кэти слегка повысила голос. — Дорогой, ты уже был в душе?



— Нет, — в унисон ответили Джоанна и я.



— Отлично. Ну, можно он зайдет, когда ты закончишь, а мам?



— Ты слышал это, Питер?



— Да!



Я знал, что Джоанна и Кэти были лучшими подругами: больше чем просто мать и дочь, но не думал, что они принимают душ вместе. Я догадывался, что вообще-то ничего экстраординарного здесь нет, но в мозгу заворо-шились грязные мыслишки о лесбийском инцесте.



Джоанна вышла из душа и сказала:



— Питер, твоя очередь.



— Спасибо Джоанна, — ответил я.



— Мам, кончай его дразнить! — крикнула Кэти из-за занавески.



— Ну, так как, ты идешь»? — поинтересовалась Джоанна, заворачиваясь в полотенце, которое, однако, недос-таточно хорошо скрывало ее фигуру.



Я быстро стянул плавки и попробовал пройти в душ. Но тут Джоанна схватила мой полунапряженный хуй.



— Ого, что это у нас!?



К моему невыразимому ужасу, Кэти высунулась из-за занавески:



— МАМА!! Какого черта, это мой МУЖ. Руки прочь!!!



Джоанна отошла, смеясь, как сумасшедшая. В то время как она делала из второго полотенца тюрбан, я быстро заскочил в душевую.



— Мама, ты такая БЯКА! — сказала Кэти невероятно суровым тоном, однако на губах ее блуждала улыбка.



Она потянулась и схватила мой хуй, который немедленно обрел былую твердость.



— Держи руки подальше от моего мужа и его штуковины»! — твердо произнесла она.



— Прости, дорогуша, — отозвалась Джоанна.



Я посмотрел на Кэти, она пожала плечами, все еще улыбаясь и дроча меня. Я же в свою очередь стал потирать ее толстый клитор. Кэти закрыла глаза и наклонилась ко мне. Мы немного подрочили друг друга в душе. И тут Джоанна уже одетая в тренировочный костюм заглянула за занавеску в душевой. «Я так волнуюсь, что-то у вас тут тихо». Кэти не сдвинулась с места, но я отдернул руку от ее бритой пизды. « Мама»!!! — завопила Кэ-ти, одновременно с ней заорал и я: « Джоанна»!!! А затем задернул занавеску.



— Я собираюсь в кафе, — сказала она из-за занавески, — ведите себя хорошо, ну а если не сможете, то ведите себя по-настоящему плохо!



Дверь за Джоанной захлопнулась. Кэти продолжила дрочить меня. Когда она почувствовала, что я близок к оргазму, она встала на колени передо мной и взяла в рот, и этого было достаточно для меня, чтобы спустить. Затем мы ополоснулись, вышли из душа и переоделись.



Глава 2



Следующее свидание с Джоанной у меня состоялось несколько недель спустя тех событий. Как обычно, Джо-анна попросила меня помочь ей в саду. Я почти уже забыл о нашей прошлой встрече, но, когда она открыла мне дверь, одетая лишь в короткое платье, то сразу все вспомнил. Что же я получу на этот раз?



— Заходи, Пит, — сказала она, и, повернувшись, пошла в коридор.



— Мне, наверное, следовало захватить свои инструменты, — спросил я, закрыв дверь и последовав за ней.



— Да нет, мне только нужно, чтобы ты подстриг траву снова. Да, кстати, если захочешь пиво, оно в холо-дильнике, — ответила она.



— Спасибо Джоана. Что-нибудь еще, — только и оставалось сказать мне.



— Нет, если понадоблюсь, я в гостиной смотрю телевизор.



С этими словами она направилась к кушетке, оставив меня стоять перед дверью в гостиную. Я был в шоке. Что за черт! Она даже не пытается соблазнить меня! Я почувствовал себя оскорбленным, я считал, что пони-маю все, что, произошло между нами раньше.



Я ушел подстригать газон и обдумывать план мести. Пару раз я замечал, как она выглядывала из окна, наблю-дая за мной. Газон отнял у меня сорок пять минут. Я убрал газонокосилку и зашел в дом выпить пива. В доме было тихо. Все что я мог слышать, это было шипение пены, когда я открыл банку. О да, я даже мог слышать стук собственного сердца. А затем.



— Питти? Пит? Ты все закончил снаружи?



— Ага! — я отозвался.



— Прекрасно, задержись на минутку, — Джоанна появилась в дверном проеме.



— Унитаз засорился, Пит. Я мыла зеркало в ванной и уронила бумажное полотенце в унитаз. И теперь он забился. Не мог бы ты:?



— Конечно, — ответил я, — вот только пиво допью.



— Можно побыстрее, мне писать хочется! — она, улыбнувшись, повернулась и вышла из коридора.



Я сделал несколько последних глотков и выбросил, пустую банку в мусорное ведро. Затем направился в ван-ную. Зайдя туда, я увидел следующую картину — Джоанна, стоя на четвереньках, наклонилась и вглядывалась в унитаз. Ее короткое платье задралось полностью над ее сочной задницей, целиком обнажая ее мясистые, гладкие полужопия и обильно заросшую волосами расщелину.



— Нашла что-то интересное, а Джоанна?! — воскликнул я. Она посмотрела на меня через плечо и сказала:



— Питер, взгляни-ка, — сказав это, она села.



Все это выглядело, так как если бы она не подозревала, что показала мне, но самом деле она, конечно, осозна-вала, что:. Что мне оставалось делать? Я подошел и осмотрел унитаз. Вода доходила до краев, а сток был за-бит комом грязно-синих бумажных полотенец.



— Дерьмо, — сказал я с чувством.



— Да нет, всего лишь бумажные полотенца и средство для чистки зеркал, — хихикнула она.



— Я имею в виду, что дела хреновые. Мне придется прочистить его вручную. Я встал на колени и стал ру-ками выгребать мокрые комки бумаги, из затопленного унитаза.



— Быстрее, Питер. Мне все еще хочется писать», — умоляюще произнесла она.



— — Если я буду спешить, залью пол, — напомнил я ей.



Она поднялась.



— Ой, ой, мне так хочется, — чуть ли не пропела она.



Черт возьми, это была мать моей жены, которая вела себя как маленькая девочка. Я посмотрел на нее. Из этого положения я мог немного разглядеть ее письку. Также, когда я глядел на нее снизу вверх, то ее груди казались еще больше. Она ходила взад вперед и переминалась с ноги на ногу, как если бы танцевала.



— Пит, я еле сдерживаюсь!



— Писай в раковину или куда-нибудь еще? — пробурчал я.



— А как насчет ванны?



— Куда хочешь, прежде чем лопнешь...



Я вернулся к своей работе, но, услышав, как она садится на край ванны, я повернулся. Она сидела лицом ко мне, раздвинув ноги, и в качестве опоры ухватилась руками за душ. С тихим шипением наружу вырвалась мощная струя практически светлой мочи. Я смотрел на это как загипнотизированный, как она опустошала свой переполненный пузырь. Богом клянусь, она писала, по меньшей мере, 60 секунд, или больше. Затем она раз-двинула ноги пошире, дотянулась рукой до пизды и чуть раздвинула губки. Мой хуй бушевал в шортах, пуль-сирующий, толстый, твердый он прижался к ноге.



Мне удалось посмотреть ей в лицо. Она смотрела на меня, улыбаясь, той дикой улыбкой, при которой кончик ее языка двигался между зубами, как жало змеи.



— Ну, как, нравится? — спросила Джоанна.



Я только и мог, что кивнуть.



Наконец, она закончила писать и, стряхнув последние капли, снова спросила меня, понравилось ли мне то, что я увидел. В этот момент я поднялся и сказал:



— Все было просто чудесно. Ну, а теперь моя очередь.



После этих слов я вытащил из шорт свой напряженный хуй и направил на нее. Она знала, что сейчас будет и, полностью сев в ванну, задрала ноги и положила их на край ванны, а я стал писать. Я начал с ее с ее коротких темных волос, затем спустился немного вниз и нацелился в ее рот, открытый в ожидании моей мочи, затем стал поливать груди, живот, промежность. Она подняла свое короткое платье, так что я мог писать прямо на ее голое тело. Джоанна отчаянно мастурбировала, в то время как я поливал ее сильной струей мочи. Когда закон-чил ее волосы, платье, каждый сантиметр кожи было насквозь мокрым. Однако былой твердости я не потерял. А она все сидела и ласкала свои мокрые сиськи.



— Хочешь еще? — прошептал и, забравшись в ванну, встал на колени рядом с ней.



Места было мало, и двигаться было неудобно, но ей удалось нагнуться и взять у меня в рот. Таким образом, мы провели немного времени — она, сосала хуй, а я стоял рядом с ней на коленях. До тех пор пока мы оба не стали испытывать неудобство от лужиц остывшей мочи и жесткого дна ванны. Я поднялся, и она сделала то же са-мое. Она включила душ и, наконец, скинула платье. Мы обнялись и поцеловались, в то время как струи горя-чей воды забарабанили по нашим плечам. Мы целовались, по меньшей мере, десять или пятнадцать минут. Все время как мы целовались, я чувствовал ее прекрасные груди, прижавшиеся к моей груди, а мой напряженный хуй упирался в ее выпуклый живот. Мы целовались и целовались, наконец, Джоанна разорвала наши объятия.



— Мы зашли слишком далеко, поэтому я хочу, чтобы ты сейчас выеб меня, — выдохнула она и, отвернувшись от меня, нагнулась и уперлась руками в стену.



— Вот так, — сказала она, — начинай!



Я послушался и начал поглаживать залупой волосатые губы.



— Не сюда, — сказала она.



Она взяла тюбик с кремом и смазала себе щель между ягодицами, а затем и очко. Я взял тюбик и смазал кре-мом хуй.



— Вот сюда. Задуй, как следует, — скомандовала она.



Я выключил душ и встал позади нее. Немного поводил головкой вокруг заднего прохода, а потом медленно ввел ее. Джоанна застонала и попросила меня:



— Остановись, Питер. Не двигайся.



И сама стала навинчиваться на мой хуй. Она двигала бедра назад, затем вперед, затем снова назад, но немного дальше, чем раньше, опять вперед и опять назад, до тех пор, пока я не вошел в нее полностью, а мои яйца не уперлись в ее лохматку. Она сжала мускулы ануса, и я завопил от невероятно сладких ощущений.



— Отлично, — прошептала она, — а теперь еби меня».



Я медленно накачивал ее жопу. Это было просто замечательно. Охуительно туго и с тем странным ощущением пребывания в чем-то очень эластичном, которое отличает анальный секс от вагинального.



— Я долго не протяну. У тебя просто офигенная жопа, — предупредил я ее.



— Ну, так наполни меня, Пити, — простонала Джоанна.



Я сделал несколько движений вперед-назад, строго контролируя себя, прежде чем, наконец, взорваться в ее внутренностях. Сначала мы вместе завопили очень громко, но затем наши крики и стоны стали ослабевать по мере того, как иссякала моя сперма. Наконец, с чавкающим звуком, обмякший хуй выскользнул из ее жопы. Я почувствовал, что снова хочу писать, поэтому я быстро направил хуй на ее ягодицы и окатил их горячей стру-ей. Она засмеялась и застонала, когда моча обрызгала ей ягодицы и бедра и закапала вниз на дно ванны. Я за-кончил через несколько секунд, затем Джоанна повернулась и поцеловала меня.



— Давай закончим душ, — предложила она и включила воду.



Мы ополоснулись и еще долго стояли и целовались, прежде чем покинуть ванную.



— Сюда, — сказала она и повела меня в спальню.



Там она залезла на постель, легла на спину и, раздвинув ноги, сказала:



— Питти, я хочу, чтобы ты полизал меня.



В ней было столько женского начала — большие груди, широкие бедра, мясистые живот и ляжки. Я лег между ее мощных бедер и стал наслаждаться ее горшочком с медом. О, это было так сладко, нечего слаще этого я раньше не пробовал. Я даже вылизал, как следует только что оттраханную жопу. Как и я, Джоанна и не сдер-живала своих чувств, кончала она несколько минут, визжа и извиваясь.



После этого мы обнялись, лаская друг друга. Минута за минутой проходили в тишине. Джоанна свернулась клубочком и, уткнувшись лицом мне в грудь, прошептала что-то, но что я не разобрал.



— Что ты говоришь, Джоанна? — пробормотал я.



Она подняла глаза:



— Я спрашиваю, что мы собираемся делать?



Я посмотрел на нее.



— Ты мой зять. Ты женат на моей дочке. Но вместе с тем ты подарил мне лучший секс, за всю мою жизнь. Ты хотел этого, я хотела этого. Что же нам теперь делать?



Я не хотел думать над этим вопросом, но ее слова заставили меня вновь ощутить вину и беспокойство. Я встал и пошел домой. Боже, что же нам было делать?



Глава 3.



Прошло довольно много времени с начала моей связи с тещей, но я не описываю это время, поскольку, там не было ничего такого, чего вы бы до этого не знали. Время от времени, иногда раз или два раза в неделю, я, раз-ными предлогами, приходил к Джоанне домой, и мы трахались до потери сознания. А затем я уходил домой перезарядить мои батарейки, так что Кэти не могла заподозрить, что что-то не так. Не смотря на все попытки поддерживать нашу сексуальную жизнь на прежнем уровне, у меня было пару раз, что на Кэти сил уже не хва-тало. К счастью она не заподозрила меня в измене, а, наоборот, предложила добавить немного перца в наши отношения.



Я купил пару игрушек для нее, и это помогло, сократил мои нерегулярные визиты в дом ее матери — это помог-ло еще больше. Однако Кэти хотела чего-то большего, того, что, по-моему, мнению, никогда не могло бы ее заинтересовать. Ей захотелось взять в видеопрокате пару порнокассет. Я взял их для нее и во всех фильмах, которые она выбрала, были либо лесбийские сцены, либо один мужчина с двумя женщинами. Я не долго ждал, чтобы спросить Кэти, есть ли у нее какие-то фантазии, которые ей бы хотелось реализовать, и после двух часов безумного секса, Кэти, наконец, призналась, что хотела бы переспать с женщиной.



Понятно, что моей первой мыслью было, если б я только мог уложить ее в постель с Джоанной! Но я понимал, что это невозможно. Однако было много других путей, как сделать то, что хотела Кэти: пойти в клуб для свин-геров или дать объявление в Интернете. Наконец Кэти и я остановились на том, что мы должны привлечь того, кого мы хорошо знаем. Подбор кандидата Кэти поручила мне.



Через пару недель после этого исторического решения, я был в спальне Джоанны, где мы лежали валетом. Ко-гда она спустила, мы сменили положение, так что теперь ей было легче отсасывать у меня, пока я не кончу. Я крепко сжал ее голову и натянул до основания члена, почувствовав, что спускаю ей в рот.



После этого мы выпили пива, и я рассказал ей о фантазии Кэти. В глазах Джоанны немедленно зажегся безум-ный блеск. Но я сказал, что б она забыла об этом, нет такой силы в мире, которая бы заставила Кэти заняться сексом с собственной матерью.



— Питер, есть вещи, о которых, ты даже не догадывался, — сказала Джоанна, усмехнувшись, а затем начала свою историю. — После развода с отцом Кэти, я была вынуждена переехать в маленькую квартиру, в омер-зительном районе. Кэти тогда было около одиннадцати. Мы были вынуждены, делили с ней спальню и единственную кровать, так же иногда ванну и душ. Так что мне много раз приходилось видеть ее голой — в конце концов, я ее мать — и она тоже часто видела меня голой, только из-за того, что в нашей крохотной квартире на часто приводилось видеть друг друга в таком виде, особенно когда начиналось лето. У нас не было никаких кондиционеров дома. Поэтому у нас была куча вентиляторов и много льда в холодильнике, вот так мы боролись с жарой. Так что дома летом мы ходили практически голышом. Ночью мы спали го-лыми, и, ты знаешь, все совсем невинно. Но в одну из ночей Кэти нашло еще одно применение своим пальчикам, пару раз ее сексуальные эксперименты будили меня, наконец, я не выдержала, повернулась к ней, поговорила с ней об этом и показала, как это надо правильно это делать. Сначала я показала ей на се-бе, а затем научила ее делать это самостоятельно. Затем мы лежали и мастурбировали вместе. Прежде чем она, наконец, насытилась, я кончила пару раз. Мы погасили свет, и она заснула. Но я продолжала думать об этом. На следующую ночь мы занялись, этим, как только погасили свет. И я не могла ничего с собой поделать, я протянула руку и стала ласкать ее, а затем, показа ей как сделать это мне. После этого мы за-снули, держа друг друга за руки, как любовники. Ну а дальше, дальше мы прошли большой путь, я, мнэ-э, лизала ее, а она сосала мои сиськи и ласкала меня пальчиками. Я сперла в секс-шопе вибратор, и мы ис-пользовали его друг на друге. Мы занимались этим каждую ночь, намного раньше, чем она стала разви-ваться. Я была счастлива, видеть, как растут ее груди, и как у нее появляются волосы на лобке. Мы просы-пались, и каждое утро брили друг другу лобок. Когда у меня, наконец, появились деньги, я купила дом и у Кэти появилась собственная спальня. В первую неделю мы спали вместе. Но затем у меня появился дру-жок, и Кэти стала спать в собственной спальне. И после этого между нами больше ничего не было. Это было похоже на то, как будто я разорвала наши отношения с ней, или что-то в этом роде. Между нами не было никакой напряженности, но я избегала заговаривать с ней об этом. И избегаю до сих пор. Но теперь у нас есть над, чем поработать, о» кей?



Я был ошеломлен историей Джоанны. Ошеломлен и полностью готов к дальнейшему траху. Она начала дро-чить меня уже на середине своей истории. А, закончив рассказ, сказала, перед тем как взять у меня в рот: « По-думай об этом, ладно»? Несколькими минутами позже он встала раком и, я снова выеб ее, возбужденный пер-спективой увидеть как Кэти и Джоанна трахаются.



Через пару дней я принял решение. Я сказал Кэти, что нашел женщину, которая хочет заняться с ней любовью, но эта женщина хочет быть активной стороной в сексе. Я предложил Кэти прикрыть лицо, потому что эта женщина не знает, что я женат и мне бы не хотелось бы, чтобы Кэти встретила бы эту женщину после нашего свидания и узнала бы ее и наоборот.



— То есть все будет полностью анонимно? — спросила Кэти.



— Сначала. Если вы двое подойдете, друг другу, то мы продолжим эти отношения и дальше, если тебе это понравится, — ответил я.



Кэти кивнула:



— Звучит неплохо. Спасибо, дорогой, что сделал это.



— Нет, спасибо ТЕБЕ, — я расстегнул штаны и предъявил ей набухший хуй, — как видишь мне тоже нравиться эта идея.



Мы трахнулись прямо в гостиной, и моя сперма немного испачкала подушки на кушетке.



Несколькими неделями позже все было готово. Кэти и я были в номере мотеля, где ожидали появления Джоан-ны. Я привязал Кэти к постели, верхнюю часть ее лица я обвязал банданной. Днем раньше я сказал Джоанне, когда и где она встретится с нами, также я проинструктировал ее, что, принимая душ, она должна воспользо-ваться шампунем и мылом, отличными от тех которыми она обычно пользуется. Также ей следует купить ка-кие-нибудь дешевые духи, которые она тоже никогда не использовала. Я знал, что Кэти сможет узнать свою мать по запаху, поэтому я решил замаскировать Джоанну с этой стороны. Наконец я сказал Джоанне, чтобы она остановилась в каком-нибудь баре по дороге в мотель и выпила стаканчик, но сидя рядом с кем-нибудь кто ку-рил. Поскольку Джоанна не курила, то запах табака еще сильнее затруднит узнавание.



Я поставил какую-то музыку и нежно гладил тело Кэти, которая нервничала в ожидании нашей гостьи. Для нее она была совершенно незнакомой женщиной, которая хочет играть доминирующую роль в лесбийском сексе, в то время как какой-нибудь парень будет смотреть, и гонять шкурку. Для меня это была Джоанна — моя теща, мать моей жены, которая пред моими горящими глазами разыграет страстную сцену лесбийского инцеста.



Я не мог ждать, нервы мои были натянуты до предела. Кэти была немного напугана и вместе с тем очень силь-но возбуждена. И когда появилась Джоанна и, захлопнув дверь за собой, расстегнула плащ, и я увидел, что на ней нет ничего за исключением дилдо пристегнутого к поясу, я чуть не спустил, не сходя со своего места.



Кэти пробормотала: « Она уже здесь? Привет». В качестве ответа Джоанна наклонилась и крепко поцеловала ее в губы. С этого момента Кэти перестала говорить по-английски, и ее словарь теперь состоял из гортанных хрипов, чувственных стонов и глубоких вздохов.



Джоанна развязала ноги своей дочери и подняла их повыше. Кэти сжала бедрами талию Джоанны, вто время как Джоанна немного замешкалась со своим дилдо. Но потом у нее все получилось, и медленно она погрузила дилдо в чисто выбритую пизду, отчего Кэти вздохнула и что-то промямлила. Джоанна нагнулась и, начав тра-хать Кэти, стала сосать ее груди.



Я встал позади них и нажал свои хуем на жопу Джоанны, прошептав: « Можно мне?» Джоанна обернулась и энергично кивнула, слегка раздвинув ноги и приостановив свое медленное проникновение вглубь Кэти. Не-сколько секунд вызвало смазывание хуя кремом, после чего я был полностью готов засадить его в Джоанне в жопу. И мы втроем начали нашу безумную еблю.



Я не могу описать то безумное возбуждение, которое я испытал ебя свою тещу, которая в это время ебала свою дочь. Через несколько минут я испытал мощнейший оргазм, взорвавшись в гладком, маслянистом анусе Джо-анны. Я медленно отлепился от нее и, сев рядом

Мать

Я вошла в комнату детей посмотреть как там старшенький — вечером немного температурил.



«Боже, как же они выросли, мои соколята.» С умилением остановилась у порога и долго-долго смотрела на них, думая о том, что хоть и не сложилась жизнь как хотела, и работа не любимая и муж... не оказался тем принцем... Зато... зато дети... ради этого стоит жить!!!



«У Кости, наверное, жар — вон как разметался по постели, одеяло почти на полу, нужно подойти поправить, заодно и лоб потрогаю, температура вечером была небольшая, но мало ли...» Я подошла ближе к Костиной постели и обомлела: «Боже!... да... совсем взрослый стал» — выбившись из ширинки трусов, во всей своей красе, торчал достаточно большой для юноши член.



« Наверное, будет ещё больше, чем у его отца!» Я вдруг вспомнила первые дни наших встреч, ещё до свадьбы, безумные ночи, да и дни... Он затащил меня в постель уже на второй день нашего знакомства, и я жалела лишь о том, что этого не случилось в первый день...



Что-что, а кувыркаться в постели мой муженёк умел, правда, как оказалось, это единственное что он вообще умел в этой жизни, но уж, зато умел хорошо... От этих воспоминаний мягкая, тёплая волна прокатилась от живота, ниже... отозвалась слабостью в коленях... «Да... этого уже не вернуть... лишь лучшая подружка — верная подушка, да славный друг вибратор... уж он то не будет скакать из одной постели в другую, как тот, кого он заменил... хотя разве может он сравнится с настоящим горячим и твёрдым, нежным и грубым, любящим и пронзающим насквозь...» Вновь, будто из-за угла, предательская волна, уже не мягкая, закружила, сбила с ног... С тихим стоном я опустилась на колени возле постели старшенького. Вихрь мыслей, самых разных кружился в моей голове: «... сходить поменять трусики — совсем намокли от так не к стати нахлынувших воспоминаний... когда же он успел так вырасти, мой мальчик... и у моего мальчика, кстати, тоже...» улыбнулась получившемуся каламбуру... «... наверное, вновь придётся обратиться сегодня к своему «верному другу», успокоить так не кстати разгорячившееся тело, не желающее оставаться в клетке матери-одиночки и трудоголички, а желающее жить наполненной любовью, физической и духовной, жизнью. «... Желательно больше физической...» опять улыбнулась я, «... ведь только 36... сколько ещё страниц не прочитано... как жаль так рано закрывать эту книгу... даже не попытаться перевернуть ещё одну страничку... хоть одним глазком...», а рука уже тянется к члену сына... « нет, не сына, а молодого красивого мужчины, юного принца», о котором мечтала ещё лет с пяти... Обжигающее тепло, каменная твёрдость... «... постой, что ты делаешь!!!... ведь это...»... солоновато терпкий вкус, вкус молодого мужчины... «... вот, значит как пахнут юные принцы...» Я улыбаюсь и мягко скольжу по члену вверх-вниз, вверх-вниз, повторяя те же движения правой рукой, тем временем левой лаская мошонку... «... надо же, никак не помещается... его отец любил, когда... ЕГО ОТЕЦ... ВЕДЬ ЭТОЖЕ МОЙ СЫН!... У МЕНЯ ВО РТУ ЧЛЕН МОЕГО СЫНА!... ужас и одновременно целое цунами тисками хватает мой живот... «... и, похоже, тебе это нравится...» Я ненавижу саму себя и одновременно превращаю губы в тугое колечко, и всё ускоряю и ускоряю темп. Между ног, кажется, налили хорошо разогретое масло. Не останавливая ни на секунду движения ртом, я запускаю себе сразу обе руки под трусики... электрический стул — детский лепет по сравнению с разрядом, пронзившим меня... «... нет... только не сейчас — ведь я сиреной разбужу весь дом...» Стон сына на секунду отвлекает меня от свои ощущений... «... сейчас проснётся...» холодным потом с ног до головы обволакивает эта мысль... И тут мощная струя кипятком ударила мне в горло. Поперхнувшись, я оторвалась, именно оторвалась, от члена сына и автоматически попыталась зажать его рукой, чтобы он не запачкал постель. Но не в силах удержать кашель, я молнией вынеслась из детской. Ворвавшись в свою комнату, я со всего размаху кинулась на свою постель и забилась под подушку. Кашель, слёзы, сперма сына — всё хлестало из меня водопадом отчаяния.



Я не помню, сколько билась я в истерике, я проклинала жизнь, мужа, ненавидела себя... и в тоже время перед глазами была картина: я, с остервенением насаживающаяся ртом на член сына. А во рту сладким нектаром его сперма. Я люто проклинала себя, но знала, что эти минуты не променяла бы ни на что... и ненавидела себя ещё больше. Не знаю, сколько это продолжалось, возможно, я даже на какое то время отключилась, видимо мозг, дабы не спалить себя, выключил какие то предохранители, иначе, наверное, я бы сошла с ума...



Пришла в себя я, на удивление, со свежей головой холодной чистой мыслью: «Ну что ж, что произошло — того уже не вернуть. По крайней мере, смертельного уж точно в этом ничего нет. Это была естественная реакция женского организма, в молодости, кстати, очень темпераментного, да и сыну вряд ли плохо было. А какая ж мать не захочет сделать...» я улыбнулась, умением убеждать я отличалась с детства, родителями вертела, как хотела, а уж убедить себя... тем более, если ты сама этого хочешь, тут уж точно проблем нет. Главное, чтобы случившееся не повторялось слишком часто... « «часто»? может ты хотела сказать никогда?»... «нет, не хотела... сказала то, что сказала... будь честной, по крайней мере, хоть с собой!» Что же делать теперь? Как жить со всем этим? Я, грубо говоря, отсосала у своего сына... «... у своего спящего сына, не забывай...», а в чём разница? Главное, что я, если забыть истерику первых минут, не могу даже найти разумный довод, чтобы обвинить «... скажи лучше:"остановить»...» себя. Да он мой сын, да это вроде бы называется инцест, но ведь это было так хорошо, и ему, наверняка, тоже, хоть он об этом и не узнает. Ведь если делать это достаточно тихо и аккуратно, а детский сон так крепок... Я непроизвольно приподняла ночнушку и начала размазывать по груди так и оставшуюся у меня в руке Костину сперму, мимолётно касаясь кружочков сосков, которые от этих мыслей уже давно затвердели. Другой рукой я опустилась вниз, нырнула под трусики... «Ну, «дружок», где ты там, пора за работу.» Я встала с кровати и подошла к шкафу с бельём, порывшись там, достала вибратор и вновь вернулась в постель. Я грела его одной рукой, второй продолжая ласкать себя, путешествуя по всему телу, задевая соски и опускаясь вниз, легонько пощипывая пуговку клитора. Киска моя недостаточно увлажнилась и я начала облизывать своего «верного друга». Невольно я стала сравнивать его с членом своего сына... хотя разве может здесь быть хоть какое-то сравнение... «... да, «дружок», видимо я оказалась не настолько верна тебе, как ты мне... интересно, а как там мой младшенький...» волна дрожи пробежала по моему телу... «... ведь я тихонечко... он ничего не услышит...» уговаривала я себя, а сама была уже на полпути к детской. «... ведь я совсем раздета...» мысленно хлопнула себя по лбу, «но ведь они и не проснутся» тут же успокоила сама себя. Вот и снова я здесь, на секунду остановившись между кроватями, я нежно и с любовью переводила взгляд с одного сына на другого. Младшенький, Славик, я всегда любила его больше, если такое возможно. Он всегда был ближе ко мне, постоянно пытался чем-то помочь, посуду я вообще забыла, когда мыла... всё он... и за хлебом, и ещё какими-то мелочами... Костя больше рос во дворе, с ребятами, особенно, когда ушёл муж и он остался без вовремя останавливающей отцовской руки... «Интересно, курит ли он уже? Были ли у него ужу девушки?» взялась откуда-то мысль-вопрос... «... ну, как минимум, одна у него уже была... даже, если он про это и не знает ничего...» Хотя и не назвала бы его сорвиголовой, скорее просто юношеский период поиска... 16 лет уже... когда успел??? Будто вчера только из окна роддома показывала мужу... Как мы счастливы были тогда... А Славка... два с половиной... почти три года разницы... и как уже успела измениться наша жизнь... Я всё время спрашивала себя сначала: почему он так изменился... муж... после первого ребёнка, ведь всё равно всё было на мне... и пелёнки, и бессонные ночи... Секса стало меньше... намного меньше... но разве в этом моя вина... разве не старалась ублажить я его даже после нескольких бессонных ночей... лишь бы только ему было хорошо, а я... ладно уж... потом как ни будь. Конечно, я тоже не была ангелом, но... Да чего уж там. Зато — вот они, мои сыновья, и вырастила я их сама, никому не обязана, и воспитала — не стыдно перед людьми за них будет...



В неверном свете уличных фонарей я смотрела на старшего — я так и не поправила ему одеяло — на его лице застыло спокойствие и безмятежность... такое же настроение было и у его члена. Он тихо спал, повернувшись к правой ноге. С трудом, сдержав себя, чтобы не подойти к нему и не поцеловать, я повернулась к младшенькому, к Славику. Свернувшись калачиком, положив ладошки под голову, он спал тихо-тихо, как младенец. Я подошла к нему и опустилась перед кроватью на колени. «Интересно, чтобы он подумал, проснувшись и увидев перед собой обнажённую мать...» Я просунула руку под одеяло и попыталась найти его писульку (язык не поворачивается назвать его «членом»). Но он где-то спрятал её между ног и добраться туда было не так то и просто. « Ну, ничего, ты у нас девочка настойчивая «, сказала я себе, потихоньку стягивая с сына одеяло. Вдруг он заворочался, перевернулся на спину... « Мама?...» сказал-спросил он и вновь провалился в сон. Я сидела ни жива ни мертва, и еле сдерживалась, чтобы не пустится наутёк в свою комнату, крича на ходу:» это приснилось тебе, сынок... это только сон...» Но Славик не подавал больше никаких признаков того, что он проснулся и даже начал чуть-чуть похрапывать. Я вновь осмелела и одним движением сбросила с него одеяло. Славка даже не шелохнулся. Тогда я начала потихоньку расстегивать пуговицы на ширинке его трусов. Он носил такие же как и его брат. Он вообще во многом старался подражать Косте, хотя и без фанатизма. Я несколько раз покупала им трусы типа плавочек, но Костя наотрез отказывался и отдавал предпочтение семейным трусам почти по колено. Наверное, он казался себе в них взрослее... Я всегда подтрунивала над ним, когда он выходил из душа или, утром, из своей комнаты, но никогда не настаивала изменить «фасон»... Наконец моя рука вытянула на свободу маленького «червячка» моего младшего сына. С умилением, поцеловав его, я засомневалась: неужели с этим можно что-то придумать. «Сейчас попробуем» сказала я себе, заглотнув его полностью в рот. Он без труда уместился там даже вместе с яичками. Мягко я начала водить вокруг него языком, время от времени выпуская его изо рта, чтобы глотнуть воздуха. Со временем мой труд начал вознаграждаться — «червячок» твердел, становился всё больше и больше, и, наконец, обнажив головку, вытянулся вдоль живота. Я почувствовала, как вновь увлажняется моя киска и моментально запустила туда свою руку. Вторую я переместила на свою грудь и начала водить пальцем вокруг соском, временами с силой сжимая их. Как и с Костей, «червячком» я занималась одним ртом. Хотя червячком его уже и язык не поворачивался называть. По правде говоря, язык вообще уже с трудом поворачивался, таких размеров набрал член моего малыша... хотя Костиному он всё же уступал. Плотно обхватив член губами, я насаживалась на него всё быстрее и быстрее. Чётко ощущался рельеф, вены, головка... не помню, чтобы так было с Костей... хотя я вообще мало что помню из того... Славик застонал и, положив мне на голову свою руку, сильнее прижимал меня к себе, одновременно бёдрами делая движения мне на встречу. «Проснулся!», обожгла мысль, но я не могла уже остановиться. Синхронно с моим ртом Славик работал своими бёдрами, и также в такт я трахала (не побоюсь этого слова, потому что это было именно так) сразу тремя пальцами. «Ах, как бы пригодился бы сейчас мне мой «друг"», но я даже в мыслях не могла себе представить, как я смогу оторваться от такого лакомства, чтобы сходить к себе за ним. Тем временем Славик всё сильнее и сильнее прижимал меня к себе, а я ещё более плотнее обхватив губами его член, увеличила темп и уже как заведённая, что-то мыча, насаживалась на него, насаживалась на свои пальцы. В ход уже пошла вторая рука, как вдруг Славик дёрнулся, с силой вонзил свой член прямо мне в горло и выстрелил как из брансбойта. Хотя я на этот раз и была готова, и сразу же начала глотать сперму моего сына, но её было так много, что я, не в силах проглотить всё сразу, соскочила с него. И тут же получила ещё один заряд прямо в щёку, потом ещё один и ещё... постепенно этот восхитительный поток начал иссякать и я вновь опустилась на него ртом, стараясь вытянуть всё до последней капли... Когда дело было сделано я подняло своё залитое спермой лицо и посмотрела на сына... ОН СПАЛ... Это невероятно, но он действительно спал... «... и ты ведь разочарована этим, ты ведь хотела, чтобы он увидел твоё лицо залитое СВОЕЙ спермой... лицо своей МАТЕРИ...» Да я хотела этого, но также и ещё одно дело осталось не законченным — моя киска... нет это уже не киска — это ненасытное влагалище, которое жаждало и требовало своего. «Сейчас ты у меня получишь» — я пантерой ворвалась в свою комнату, схватила вибратор и с размаху погрузила... нет — воткнула в это проголодавшееся жерло... Я никогда с таким остервенением не трахала себя, никогда я ещё так не желала быть оттраханой как последняя блядь... перед моим воспалённым мысленным взором вереницей проходили миллионы мужских членов... , нет — членищев, хуищев, и все бились в меня, пронзали каждую щель, заливали спермой с ног до головы, я пила её, купалась в ней, но этого было мало... ЭТОГО БЫЛО МААААЛОООО... Я вонзала вибратор до самого основания, размазывала сперму со своего лица по всему телу, наконец вонзила себе палец в анус... но этого было мало... Я кричала и билась в судорогах по всей постели, я орала так, что только чудом не повылетали стёкла... Наконец я вытащила вибратор из влагалища и воткнула его в задний проход, а другой рукой ухватила себя за промежность, со всей силы сжала её... и потеряла сознание.



Пришла в себя я от того, что кто-то гладил меня по волосам. Я открыла глаза и увидела в полумраке Костю. На голове у меня лежало холодное мокрое полотенце... На душе было пусто, но также и странное ощущение какого-то... толи выполненного долга, толи сделанного важного дела...



— Мам, как ты? С тобой всё в порядке? — Костя склонился надо мной и поцеловал в уголок глаза. И тут передо мной молнией пронеслись события сегодняшней ночи, только последние кадры оказались, как будто засвечены. Что со мной случилось? Как он оказался здесь? И почему я без одежды? Я скосила глаза на бок — рядом на ночном столике лежал вибратор...



Костя, увидев мой взгляд:



— Мы проснулись со Славиком от твоего страшного крика и поначалу очень испугались, но потом я сказал, чтобы Славик оставался возле телефона и чуть-что вызывал милицию, а сам пошёл к тебе. Ты стояла на четвереньках и в... (он запнулся), в попе дергала эту штуку, что лежит на тумбочке, и сильно кричала. Я боялся подойти к тебе, но потом ты резко так дёрнулась и упала без сознания. Тогда я подошёл к тебе, вынул эту вещь, укрыл тебя, а вернувшись к Славику, сказал, что тебе просто приснился очень плохой и страшный сон. Он не поверил мне, но я пообещал, что ты сама расскажешь ему всё утром, а сейчас тебе лучше побыть одной.



Я хотела поблагодарить его, но голос меня совершенно не слушался и тогда я приподнялась и поцеловала его.



— Мам, тебе действительно сейчас лучше?



Я кивнула ему и улыбнулась. «если бы ты знал, сынок, насколько...» мелькнула мысль.



Я снова приподнялась, обняла его и прижалась к нему всем телом. Я даже не заметила, как при этом сползла простынь и открыла мою грудь. Мы долго сидели так обнявшись, он положил голову мне на плечо а я баюкала его.



— Мам, а скажи мне, что это было, пожалуйста.



— Не надо тебе этого знать сейчас, сынок, подрастёшь и поймёшь всё сам.



— Но я уже взрослый, мам, и... и знаю зачем... для чего нужны эти штуки.



Я отстранила его на вытянутые руки, заглянула в глаза:



— Знаешь, сынок...



И тут я увидела, что он, вытаращив глаза, вовсю смотрит на мою грудь. Я инстинктивно тут же прикрыла её рукой (что, впрочем, не очень удалось).



— Расскажи, мам, а я Славику ничего не скажу о том, что тут было.



— Ты что, сынок, шантажируешь свою мать, при этом пялясь на её грудь!!??



Волна похоти, самой настоящей похоти, вновь начинала наполнять жарким теплом мой живот.



Костя хотел что-то сказать, запнулся, покраснел, но так и не смог оторвать свой взгляд от моей груди, которую тщетно пыталась прикрыть моя рука. Я ещё в школе гордилась своими размерами, а 36 лет самый рассвет...



— И что это ты... ногу на ногу... что там у тебя происходит! — тихо, но со стальными нотками в голосе...



— А ну встань передо мной, встань кому говорю!



Я, взяв его за плечи, рывком поставила перед собой, полностью тем самым открыв свою грудь. Соски набухли так, что только слепой не мог этого заметить. Но трусы сына топорщились так, что казалось он втиснул туда целую ракету «Союз».



— Так, значит у тебя эрекция на родную мать... А ну, опусти трусы!



Костя, как зомби, повиновался. Его член, будто только этого и ждал, выскочил прямо в пяти сантиметрах от моего лица. Я не знаю, каких сил мне стоило не захватить его тут же целиком своим ртом, но я решила доиграть комедию до конца.



— Так... значит вот мы уже как выросли... И кривоват он у тебя... Значит дрочишь. — скорее утвердительно, чем вопросительно сказала я.



— Отвечай!



— Н... не... нет...



— Правду отвечай... Дрочишь!?



— ... да... но мало... один раз...



— Когда? Подсматриваешь за мной?... Отвечай, правду!



— ... да... только один раз... в душе...



— А в прошлую субботу, когда я одевалась на работу? Я ведь видела тебя!



— Я тогда только подсматривал,... а дрочил потом...



— Ага, значит уже не один раз... Что теперь ты можешь сделать это официально, прямо здесь, передо мной, — с этими словами я откинула с себя простынь и предстала перед сыном полностью голой. Пещерка моя уже обильно текла и я, не стесняясь сына, полностью погрузила туда свой палец.



— Ну давай, начинай!



— ... что... д... дрочить... ?



— Если ты не раз дрочил, глядя на меня, то почему бы тебе не сделать это ещё раз, прямо при мне. — и я призывно раздвинула перед ним свои ноги.



Костя несмело взялся рукой за член и... и тут он начал вянуть...



— Ну что ты, сынок, — я смягчила тон, — неужели ты боишься меня... подойди я помогу тебе.



Не ожидая пока он подойдёт, я ухватила его за член, и подтянула к себе. Костя закрыл глаза и с ужасом ожидал, что же его теперь ждёт. Наверное он думал что я его... отрежу, что ли.



Я улыбнулась и начала потихоньку гладить его член, он уже полностью опал и мне пришлось вытащить вторую руку из пиздёнки, которую, к слову, я не переставая наяривала. Правда, вторая рука мало чем могла помочь. И тут я поняла, что если я оставлю всё как есть, то сын получит сильнейшую психологическую травму, и ещё не известно сможет ли он в будущем...



— Сынок, милый, ну не бойся, я не сержусь на тебя, наоборот, теперь я люблю тебя ещё больше.



Не знаю поверил ли Костя моим словам, но его член, по-моему, начал ко мне прислушиваться.



Чтобы закрепить с таким трудом взятый плацдарм, я аккуратненько поцеловала его прямо в маленькую дырочку. Костя инстинктивно дёрнулся назад, но я не для того всё это начинала, чтобы так просто выпустить его из рук. Обхватив Костю двумя руками за попу, я целиком заглотнула его член. Ещё одна попытка вырваться, и такая же безрезультатная. Тем временем член сына совершенно не был согласен со своим хозяином, его вполне устраивало то место, где он находился, а также мои ласки языкам. Вскоре он уже не помещался у меня во рту и я начала делать поступательные движения, плотно обхватив его губами. Костя тоже смирился (ещё бы!) и уже начинал входить во вкус. Я вытягивала член изо рта и перемещалась на яички, два маленьких мохнатых шарика, я ласкала их языком, потом проводила им по всей длине члена и вновь заполняла им весь свой рот. Костя всё более и более входил ускорял движение, ударяя членом прямо мне горло, а яичками по подбородку. Уже не я насаживалась на его член, а он сам трахал свою мать в рот, причём делал это так будто занимался всю свою жизнь только этим. Не скажу, что я была бы против... Тем временем Костя уже полностью перестал контролировать себя — он обхватил руками мою голову и с силой вколачивал в мое горло свай член, при этом громко рыча..."совсем как отец» опять мысль шальная... Вдруг он напрягся, его ягодицы превратились в камень, он что-то замычал, вытянул рывком член, зажав его плотно в кулак, и с такой жалостью глянул на меня... «Да ведь он боится в меня кончить!» Я оторвала его руки, взялась за член сама, пытаясь поймать его ртом, но тут Костя начал дергаться, стонать, и выстрелил мне прямо в лицо. «Ну что ж... главное чтоб не мимо... а с лица как-нибудь соберём.» Я крепче стиснула руки и начала выдаивать его до самого... Не смотря на то, что он пару-тройку часов назад кончил, спермы и в этот раз было более, чем много. Костя смотрел с изумлением, как я плотоядно облизываясь, пытаюсь собрать языком сперму возле моего рта, одновременно высмактывая каждую новую капельку, появившуюся из его члена...



— Я не думал, что женщинам может нравится то... то чем я кончаю... — сказал он после, когда мы, успокоившись, лежали на кровати. Я нежно рукой гладила его уставшего бойца, а он, уже без опаски рассматривал и гладил мою грудь.



— Глупыш... ты даже не представляешь, как много ты ещё не знаешь... — я опустилась к его бойцу и начала его облизывать. Неужели на свете может быть что-либо чудесней, чем ласкать член своего сына. Помимо этой причины была ещё и другая — моя киска, как никогда жаждала упустить его к себе. Но я умела терпеть... тем более, когда ждать уже не так долго.



— Мам, когда мы это... ну... это... Славик... вообщем, дверь была приоткрыта и он всё видел.



— Ну что ж... это избавит нас от лишних хлопот... Приведи его сюда.



Сын с удивлением уставился на меня, но вышел... Через две минуты он вернулся:



— Мам, он не идёт... наверное, боится...



— Ну что ж, тогда мы пойдём к нему... Как тебе эта идея?



— И ты не будешь его ругать за то, что он подсматривал?



— Буду... Также как и тебя... Тебе понравилась, как я тебя ругала? — Я подмигнула ему и, не дожидаясь, отправилась в детскую.



Славик сидел на постели, забившись в самый угол, и с ужасом смотрел как к нему направляется совершенно голая ЕГО мать, к тому же со следами спермы на лице.



— Подсматривал?



Он молчал.



— И как понравилось? Я знаю, что да. Хочешь также?



Славик по-прежнему не мог вымолвить ни слова.



— Ну что ж, если молчишь — значит не хочешь, значит мне стоит уйти, да?



— ... нет... не уходи...



— Хорошо... Костя, — позвала я старшего, — ну где ты там? Иди сюда.



Костя, видимо он стоял за дверью, тут же вошёл. Член его по-прежнему устало болтался между ног. «Наверное мальчику нужно чуть больше времени, ну ничего, я знаю как ему помочь».



— Славик, иди сюда.



Он подошел, и я начала снимать ему трусы. Его член также болтался между ног. « Да что ж это за напасть то такая... эпидемия что ли...»



— Костя, также как я доставляла удовольствие тебе...



— Я знаю, мама, я... в фильмах видел...



Он похож был на школьника, выучившего урок... «ого, мальчики оказывается не такие уж и дилетанты».



— Ну что ж тогда приступай, посмотрим насколько внимательно ты смотришь такие фильмы...



Я легла на Славика постель, он сам сидел у моей головы, я взяла его член в руку, а другой рукой раздвинула перед Костей сваи губки. У него совершенно не было опыта, но старания ему было не занимать. Он как голодающий накинулся на мою киску и тщательно начал вылизывать все соки, которыми она так давно уже сочилась. Тем временем я начала поддрачивать член младшего, правда вскоре мне пришлось оставить это занятие — Костя не шутил, и всё моё естество сосредоточилось на сладкой муке, которую он доставлял мне своими неумелыми, но порывистыми движениями. Он не догадывался о клиторе и просто долбил меня своим язычком, помогая также пальцами... О, один палец оказался прямо в моей попе... откуда он зна... да какая разница... Прямо над моим лицом с остервенением дрочил свой член Славик, но я не могла ему уже ничем помочь — волны... о, боги... океан поглотил меня с головой... я уже не останавливалась на отдельных ощущениях... скалы... прибой... члены... вновь... о, боги... дайте мне... вставьте... кто нибудь... Костя уже просто елозил лицом по моему жерлу... вставь... глупый... ВСТАВЬ!!!... но он ничего не слышал, либо не понял... но впрочем... БОГИИИИИИИИ... ОСТАНОВИТЕЕЕЕЕЕ...



Наверное, у меня сегодня день рекордов по оргазмам, или по потерям сознания, или по обливанию меня спермой... Правда в забытьи я была не долго. Когда я пришла в себя, лицо, живот, грудь — всё было в молодой, юношеской сперме моих детей. Кто не пробовал, никогда не сможет понять, что значит... что можно чувствовать, когда рядом с тобой лежат обессиленные и счастливые твои дети, ты с ног до головы залита их спермой... размазываешь её по телу... слизываешь с ладоней...



Дети, увидев, что я пришла в себя, начали дурачиться и тыкать свои обмякшие члены мне в лицо, рот, глаза. Мы смеялись и я никогда ещё не чувствовала себя такой счастливой.



А малыши тем временем разошлись не на шутку — Славика член уже начал наливаться новой силой. Правда, Костя пока не мог похвастаться тем же, оно и понятно — он чуть больше сегодня поработал, зато он усиленно помогал своему брату. Славик сел на мою грудь и начал дрочить прямо над моим лицом. Его член был уже полностью готов к бою — усилиями четырёх молодых рук и немного благодаря моему ротику, когда мне удавалось ухватить его.



— Ну нет уж ребятки, есть одно место, где ваше присутствие сейчас более нужнее.



Я, играя, сбросила их с себя и выбежала на середину комнаты. Я вновь чувствовала себя девчонкой, без особых комплексов, как когда я училась, и мы жили в общежитии...



— Ну, кто там у нас первый в гости к мамочке, заходите, я давно уж заждалась.



И, повернувшись к ним спиной, я нагнулась, открыв свою ненасытную пещерку для входа всем желающим... «или могущим» улыбнулась я про себя, т. к. член Кости вряд ли был способен сейчас на что-то. Правда, он не растерялся, подвёл ко мне Славика подставил его член к моему входу, потом, не давая ему войти, а, также придерживая, скорее даже немного отталкивая меня, т. к. я уже изнемогала, он опустился на колени и поцеловал мою киску. Я опустила голову вниз и с интересом наблюдала за всем этим представлением. Потом он поцеловал член Славика и мягко ввёл его в мою щёлку. Там гостя встретили с радостью и нетерпением. Славик закрыл глаза и начал плавно, без лишней суеты двигаться во мне... Правда, как истинный режиссер всем этим действом руководил Костя. Время от времени он заставлял Славика выходить из меня полностью и сам начинал целовать и облизывать мою киску. В один из таких «антрактов» вместо того, чтобы приняться за очередное вылизывание, Костя... полностью захватил в рот член брата, сделал несколько поступательных движений головой, и вновь, как ни в чём не бывало, вставил его в мою жаждущую пещерку. От такого зрелища на меня вновь нахлынула волна наслаждения и я, покачнувшись, чуть не упала. Но сыновьи руки крепко держали меня... и не только держали. я уже ничего не делала сама — сзади крепко и мощно меня долбил младший сын, высовывая время от времени свой член, чтобы самостоятельно вставить его в рот своего брата. Там также его встречали с распростёртыми объятиями, и он всё дольше и дольше оставался там. Не могу сказать, что меня устраивала такая перспектива — моя киска вновь начала превращаться в похотливое, ненасытное жерло и поэтому я решила взять инициативу в свои руки: изогнувшись, я схватила Костю и подтянула его к себе. Его член уже болтался параллельно полу и поэтому я, недолго думая, вставила его себе в рот. О, боги, вот оно... что может ещё желать от жизни мать — два сына и оба при деле. Да... да... да... они не попадали в такт, ну и что?... старший буравил моё горло — я хотела, чтобы он достал до моего желудка... реальность вновь начала смазывать свои черты, когда... где он... почему никто не глушит членом мои крики... почему так кричит Славик... теряя связь с этим миром, я упала на локти и посмотрела назад... нет... мне это кажется... двоится в глазах... Сла... аааа... ооо нет... волна за волной... крик рвёт горло... с оглушительной скоростью мелькает... входит... и обратно... член Славика... его яички... яйца бьются об... и точно также... такие же... яйца... ещё пара ног сзади Сла... нет... боги... крик... мой???... Славик???... Кос... последняя волна... водоворот... меня уже нет... осталось одно большое влагалище и в него толчками... вливается... но я уже далеко... и всё это не со мной... жаль???



Я вновь в своей кровати... на голове полотенце... два белых пятна склонились надо мной... Это слишком много для одного дня... это слишком мно...



— Мам... ?



Пятна... это не пятна... это лица моих детей... детей... которые отымели меня сегодня... или вчера... может год...



— Мам???



... и друг друга... тоже... интересно пробовали ли они это раньше... слишком много... для одно...



— Мам???



— Костя, — это младший, узнаю я, — Кость, что с ней?



— Всё хорошо, Славка, просто этого хорошего много... очень много...



«... слишком много... слишком... слиш... набат медного колокола... голова как колокол... и такая же пустая... слишком... бом-бом... бом-бом...»



— Кость, что она шепчет?



— Тихо, Славка, ей уже лучше. Сгоняй-ка лучше сделай крепкого чаю.



— Щас. — Славка пулей умчался на кухню.



«... пятна... разговаривают... значит точно дети... но глаза не открою... нет... притворюсь, что ничего не знаю... обману... сама себя...»



— Мам? Ты улыбаешься? Значит всё хорошо? Значит всё хорошо. — подытожил Костя. — Славка, мам улыбается.



— Мааам, я чаю... я тебе чаю сейчас... быстро...



«... милые мои... никому вас не отдам... хорошие...»



— Мам... я... мы любим тебя... очень.



«... да уж... это уж точно... очень... а ты что скажешь?... пещерка моя ненасытная... как тебя сыновья мои любят... очень?... нужно противозачаточные купить... ооо... я смотрю, ты уже о практических вопросах... значит, и глаза уж открывай... чего уж...»



— Мам, чаю попей, хороший, горячий, как ты любишь.



«... ага, горячий... хороший... твёрдый... сразу два... нет три: в ротик, пещерку и попку... могу ещё и руками... значит, всего пять... а остальные пусть дорочят на меня... сверху... и кончают в меня... на меня... вкус... на губах... Когда же это закончится?! Когда же... почему меня так прорвало? Ведь так долго держалась, иногда «дружок», но сколько?... раз-два в две недели... а может именно поэтому?...» Не глядя, пошарила рукой на голос «... нога... чья?... Костя... ? Славик... ?»



— Мам, вот чай я принёс, на столике.



«... значит Костя... Славик стоит, наверное,... а него... ? А у Кости... проверим...»



Рука поползла выше... «... нет, но это поправимо... я ведь знаю... молчат... удивляются... глаза не открою...» Поднимаюсь вслед за рукой, мелкими поцелуями-перебежками... всё ещё нога... а это... обволакиваю губами... чья то рука на киске, гладит, перебирая складочки... чья?... открыть глаза... потом... но во рту явно Костин... хотя ещё и не полностью проснувшийся, но я ж уже узнаю... из тысячи... вот бы эту тысячу... а потекла ты, мать, потекла... всё тебе мало... а и в ротике мы уже не помещаемся... конечно... мы уже большие — маму трахаем... и друг дружку... разряд... кто там трудится так не смело... смелее... в бой... вы ведь любите свою маму...



— Мальчишки, — открываю глаза, так и есть — во рту Костя, а между ног Славка, меньшенький, — Мальчишки... Славка оторвись... Костя, ныряй-ка к моей киске, а ты Славик, ты ж ему должен остался, пристраивайся к нему сзади, а то я так ведь толком и не поняла ничего тогда.



Славик несмело глянул на Костю, но тот и бровью не повёл, подполз к брату и взял его член в рот... «как красиво... значит и я так со стороны выгляжу». Костя тем временем с удовольствием обсасывал член брата, доводя того до полной готовности. «наверное, даже мне стоит у него поучиться» улыбнулась я про себя. Славик закрыл глаза и, держа руками голову брата, самозабвенно трахал его в рот. «... как меня когда-то... 200 тысяч лет тому назад... интересно, пробовал ли он на вкус сперму... ведь только сегодня он с удивлением смотрел как я потребляю это лакомство...»



— Так мальчики, мы оставим это на потом, ведь у нас были другие планы.



Кости с огорчением, но безропотно оторвался от члена брата и развернулся к нему задом, раздвинув руками ягодицы. Его лицо оказалось прямо над моей пещеркой, но он не спешил зарываться туда, а напрягшись, ожидал вторжения в свою, как я поняла, ещё девственную пещерку.



— Смелее, братишка, — скорее он подбадривал самого себя.



Славик не заставил себя долго ждать. Подставив свой хорошо смазанный член к колечку брата, он аккуратно (видно свежи были ещё в памяти свои ощущения) надавил и плавным движением ввёл свой член почти на треть. Костя дёрнулся, на глазах выступили слёзы, но промолчал и сам, отстраняясь назад, насадил себя на член брата.



— Стой тихо, — выдохнул он Славику, и медленно начал двигать своим задом к брату и обратно. Постепенно Славик начал водить бёдрами, как бы встречая брата. Глаза Кости были закрыты, его член опавший было, вновь стал расти. О том, что он должен был сейчас облизывать киску, из которой он когда-то появился на свет, он забыл, полностью сосредоточившись на новых для него ощущениях. Мне так было интересно рассмотреть всё поближе, в деталях, что я крутилась вокруг них, как юла, наконец, одно место мне показалось самым лучшим — снизу, между ног у Кости. Я моментально пристроилась туда. Вот это да — всё происходило буквально в сантиметре от моего носа!!! Я тут же запустила руки в свою голодную киску. Тут Костя, видно разобравшись в своих ощущениях, чуть наклонился вперёд и... о-пля... — его член уже у меня во рту. Причём он сразу, с размаху, вошёл мне прямо в горло. Я чуть не вырвала, но, моментально приспособившись, начала упиваться новизной в таком знакомом для меня оральном искусстве. Но Костя не остановившись на этом, буквально вгрызся в мою кис... нет — в моё ненасытное влагалище. Это было слишком... он пронзал меня насквозь своим членом, он ебал свою мать в самое горло, одновременно разрывая зубами моё влагалище. Сзади его насаживал родной брат, барабаня своими яйцами меня по лицу, по глазам... Я не чувствовала приближения оргазма — мне было очень больно, но я не променяла бы эту боль и на сотни самых жестоких оргазмов, самых сильных оргазмов.



А дело близилось к развязке — Славик уже откровенно рычал и заколачивал Косте со всей мощью, на которую был способен, сам Костя тоже самое проделывал с моим горлом, «наверное, я после этого запросто смогу глотать зонтики», одновременно разрывая моё влагалище. «теперь у меня их будет два» пронеслась ещё одна мысль. «ну давайте же, дети, делайте... давайте... сильнее...» Первый пошёл Славик — он вцепился ногтями в Костины бёдра и, приросши к нему как сиамский близнец, забился частыми широкими судорогами, буквально в ту же секунду Костя буквально втискивая свою голову мне вовнутрь, разрядился в моё горло, у меня не было возможности ни глотать, ни дышать... он запечатал меня полностью, но я готова была с радостью умереть именно так, потому что теперь от жизни я получила всё.

Деликатная проблема

— Вот — шлепнул я на стол папку — Сходил.



— И что? — затаив дыхание, посмотрела на меня Кристина.



— Все то же... — не раздеваясь, опустился я на табурет. — Никаких изменений...



В папке лежали бумаги из поликлиники. А именно — результаты последней спермограммы. Которые были такими же, как и полгода, и годом раньше. То есть неутешительными.



Поженившись лет восемь назад, мы не торопились заводить детей. Мне было двадцать, ей еще меньше, хотелось пожить для себя, погулять пока молодые. Через несколько лет, слегка остепенившись, задумались о продолжении рода. Но все пошло не так. Несмотря на ежедневные и еженощные старания, в положенный срок Кристинке снова требовались прокладки. Через пару лет тщетных усилий, заподозрив неладное, она побежала по врачам. Там покачали головами, выдавая направление на кучу анализов и вскоре констатировали, что у нее все в порядке. Настала моя очередь. Первая же спермограмма показала недостаточное количество сперматозоидов, да и те какие-то не вписывающиеся в положенные стандарты. Врачи сваливали все на перенесенную в детстве инфекцию, кормили меня лекарствами, но результат не менялся. И вот сегодня очередной анализ снова не показал ничего обнадеживающего.

— Не переживай... — утешала меня жена. — Вылечим. Я читала, какие-то новые методы появились.



Я молча махнул рукой. Какие, нахрен, новые методы? Столько лет уже, все перепробовал — и все бесполезно.



— Пойдем еще попытаемся... — потянула она меня в спальню.



Это была уже традиция. Каждый раз, видя мое настроение после очередного посещения поликлиники, Кристинка тащила меня трахаться. Это немного помогало и отвлекало от грустных мыслей. К тому же, по мнению медиков, вероятность зачатия хоть мизерная, но оставалась.



Жена повалила меня на кровать, сдернула джинсы и сбросив свои трусы оказалась сверху. Пока член, прижатый сверху ерзающей промежностью, твердел и наливался кровью, Кристинка торопливо стягивала с себя халат и лифчик. Приподнялась, направляя член вертикально и резко опустилась на него. Полные груди колыхнулись, слегка подпрыгнув.

— Сиськи держи! — выдохнула она, начиная скачку.



Я подставил ладони под тяжелые шары, поддерживая их на весу и вдавливая большими пальцами соски. Кристинка вообще любит, когда ей ласкают грудь. А уж в сочетании с членом внутри... По телу растеклась приятная истома, концентрируясь внизу живота. Член еще больше напрягся, буквально всасываемый жарким влагалищем. Грустные мысли отступили, теряясь где-то в глубине сознания. Я сжал мягкие груди, сосредоточившись на задевающей что-то внутри головке. Недолгая скачка завершилась полным Кристинкиным оргазмом. Она в последний раз рухнула на меня, мелко вздрагивая и принимая в себя извергнувшееся семя.





Сеанс сексотерапии вернул меня в обычное состояние. Привыкаю — подумал я, глядя как жена одевается. — Скоро, наверное, наоборот, буду сильно удивляться, если анализ покажет улучшение.



— Я готова! — Кристина застегнула пальто.



Сегодня нас ждали в гости мои родители. Без повода, просто так, чаю попить да поговорить. Опять будут про внука спрашивать! — раздосадовано думал я, натягивая куртку. Сколько можно уже! И без них тошно. Родителей мы, хорошо все в свое время взвесив, не стали обременять нашими проблемами. Они до сих пор оставались в неведении, думая что мы просто не хотим детей.





Вышло так, как я и предполагал. В какой-то момент мама снова завела разговор о внуках. Сначала мы кое-как отшучивались, но тут подключился и отец, желающий еще при жизни нянчить потомков. Тогда Кристинка не выдержала:



— Да стараемся мы, стараемся! Не получается у нас! Вон Эд сегодня снова анализы принес — ничего хорошего!



— Постой-постой! — опешила мама — Так что там у вас такое!? Какие анализы? Почему мы ничего не знаем!?



Пришлось все рассказать. Мама кусала губы, внимательно слушая нас. Отец молча достал бутылку водки, наливая себе и мне. Потом, подумав, и Кристине.



— Да-а-а... — произнес он в конце. — Дела...



— И что, никакой надежды? — спросила мама.



— Врачи говорят, надежда всегда есть. А толку-то?



— Да нихрена они не понимают, эти врачи! — батя налил еще. — Слушайте, раз такое дело, может вам усыновить кого?



— Не, не хочу. — отмахнулась Кристина. — Там наследственность непонятно какая. Я своего хочу.



— А вот искусственное оплодотворение? — предложила мама. — Не думали?



— Думали... — признался я. — Но от меня не получится, а донора Крис не хочет.



— Не хочу! Там тоже непонятно чьи гены! И потом, я хочу естественным путем, как все нормальные женщины!



Я покивал. Да, мы это долго обсуждали, но у Кристинки выявился пунктик — все должно быть естественно. Начиталась где-то, что подобные методы отрицательно отражаются на ребенке и вот... Батя тяжело вздохнул и налил по третьей. Над столом повисло тяжелое молчание. Его прервала мама:



— Значит никак? Не видать нам внуков?



Я пожал плечами. Отец поднялся из-за стола:



— Эльдар, пойдем-ка выйдем? Поговорим как мужчина с мужчиной, без баб?





— Я тут недавно журнал читал — начал он, плотно закрывая дверь в комнату — Там про племена какие-то африканские. У них издавна генетические отклонения, затрудняющие зачатие. Так там порядок такой — выбирают пару-тройку крепких мужиков, и они невесту несколько дней... того. Ну ты понял. У них считается, что тогда от каждого мужика ребенку перейдут от кого сила, от кого ум, ну и так далее. А так же раз их несколько, то потом никто не претендует на отцовство. До генетического анализа они еще не доросли. Современные исследования, конечно, показывают, что возникло это, скорее всего, как способ выживания для повышения вероятности зачатия. Но тем не менее выглядит этот способ вот так...



— Пап, ты для чего мне это сейчас рассказал? — на всякий случай спросил я, хотя намек был совершенно прозрачен.



— Эд, может у тебя найдется пара друзей? Хороших, настоящих? Которым можно доверить все что угодно?



— Не, пап, не пойдет. Настолько близких друзей у меня нет. Да и Кристинка воспротивится — гены-то чужие. Кто их знает, что там таится. Не говоря уж о том, что я не готов подкладывать жену под друзей. И она не согласится.



— Мда... То есть основных возражения всего два — гены и отсутствие людей, которым это можно доверить?



— Ну да.



Я пожалел, что у меня нет брата-близнеца. Или хотя бы просто брата. Там и с генофондом нормально, и доверия больше. Да, жалко что братьев нет... не позаботился в свое время батя. Батя... А что? Может, это выход?





— Пап... слушай... А если ты сам, а?



— Что сам? — не понял он.



— Ну то самое... с Кристинкой? Гены у нас общие, и доверия к тебе больше чем ко всем моим друзьям!



— Я!?



— Ты-ты. — подтвердил я сидящему с открытым ртом бате.



— Но, Эд... я... и Кристина... Я не могу. А мать что скажет?



— А мать ничего не узнает. Пап, ну что ты в самом деле? Что тут сложного?



— А Кристина?



— Я с ней поговорю. Только мне точно надо знать, согласен ты или нет.



— Ну-у-у... ладно, считай согласен.



— Хорошо. Эх, кого бы еще одного найти! Чтоб уж наверняка. А то если с первого раза не выйдет, на второй Крис может и не согласиться...



— Эд, там несколько раз надо. — напомнил батя.



— Все равно. Одно дело — пять раз подряд, а другое — через месяц, когда ясно что все равно не получилось.



— Ты так рассуждаешь, как будто она уже согласилась. — усмехнулся отец. — А еще одного... могу посоветовать. Сашка, брат мой. Я ему доверяю, как себе.



— Да, дядя Саша. — подхватил я — И гены тоже наши, ага. Подойдет. Пап, поговоришь с ним?



— Ты сначала с женой поговори. — снова усмехнулся он.





Разговор с женой я отложил до дома. Уже в постели, выключив свет, я спросил:



— Крис... А ты точно на искусственное оплодотворение не согласна?



— Конечно! Сколько повторять можно?



— А ...



на естественное?

— А с естественным у нас не получается. Как будто не знаешь! Издеваешься?



— Нет, Крис, я не о том... Я имею ввиду естественное... с донором.



— В смысле? С каким еще донором?



— Ну, каким, каким... живым.



— Эд, ты что, хочешь чтобы кто-нибудь меня трахнул? Так что ли?



Я обнял ее:



— Ну да, где-то так. Только не кто-то, а человек, которому мы это доверим. Вернее, два человека.



— Два?! А почему два?



— Чтобы наверняка. И так несколько дней.



Вопреки моим ожиданиям Кристина не возмутилась, а задумалась. Надолго. Интересно, какие мысли бродят сейчас в ее голове? Я держал ее в объятиях, поглаживая мягкий живот и молчал, не мешая думать. Моя рука медленно смещалась с живота к лобку. Пальцы коснулись коротких мягких волосков и уперлись в сжатые бедра.





— А знаешь, Эд... А я об этом думала... — призналась она. — Найти кого-нибудь на один раз... перетерпеть... и готово. А ты бы считал, что от тебя. Что повезло.



— Нашла? — с замиранием спросил я.



— Нет, не смогла себя уговорить. А если не забеременею? Тогда вообще, получается, просто тебе изменила. И оправданий никаких.



Палец скользнул в открывшуюся расщелину, наткнувшись на немалое количество влаги.



— Ты течешь? — удивился я.



— Ага. Сейчас, после твоих слов, попробовала представить как он меня трахает... — она сладко потянулась, выгибаясь и подставляясь моей руке. — Чувства противоречивые, но возбуждает...



— Кто — он? — насторожился я, останавливаясь.



— Неважно... Один из несостоявшихся кандидатов. Не спрашивай больше, это просто мои фантазии... — она потянула меня на себя.



Подготовленное ее фантазиями влагалище легко поддалось под моим напором, охватывая член влажным жаром.





— Так кто они? — спросила жена, когда я скатился с нее, получив все что хотел. — Кого ты выбрал?



Я недолго мялся. Непонятно, как она отнесется к моему выбору. Все ж отец и дядька сильно отличаются от общепринятых мачо-стандартов. По хорошему стоило бы сначала узнать ее предпочтения.



— А кого бы ты хотела?



— Ну-у-у... Вообще-то я никого не хотела, кроме тебя.



— Крис, ну ты же понимаешь... У меня не получается, а время идет. Рожать до тридцати надо, потом со здоровьем сложнее будет, да и вообще... Тебе просто потерпеть надо. Они свои дела сделают и все.



— А я просто лежать должна? И они не будут требовать от меня... дополнительных услуг?



— Не будут. Изобразишь из себя надувную куклу ненадолго.



— Тогда уж искусственную вагину. А то у куклы еще другие места есть.



— Хорошо, пусть так. Ну и кого бы ты выбрала?



— Из наших знакомых?



— Из родственников.



— А, ну да, поняла. И родственники должны быть с твоей стороны, так?



— Так.



— Ну-у-у, тогда... Эд, а ты не обидишься?



— С чего вдруг, если я же это предлагаю?



— Тогда Егора или Дениса.



И тот и другой были сыновьями дяди Саши от первой жены. Хорошие ребята, чуть моложе меня, оба женаты. Вариант неплохой, но у меня язык не повернется предложить им такое. Не настолько мы друзья.



— Нет, Крис. Я имел ввиду более близких родственников.



— А кто тогда? Дядя Саша?



— Да, он. И мой отец.



— Поня-а-атно... — протянула она уныло. — Ну да, это же не для моего удовольствия, а для дела.



— Крис, ну постарайся это пережить... А удовольствие я тебе и сам доставлю! Вот что скажешь, то и сделаю! Любые фантазии!



— Да я не возражаю... А они-то знают?



— С отцом я говорил, он согласился, хотя и не сразу. А с дядей Сашей он сам разберется, но только после твоего согласия.



— Звони тогда, скажи что я не против.



— Сейчас что ли? Ночь на дворе!



— Звони-звони, пока я не передумала. У меня сейчас самая благоприятная для этого неделя, может завтра и начнем.



Пришлось вставать и звонить. Батя ответил не сразу, сонным голосом буркнув



— Ну чего ты еще придумал?



— Пап, я с Кристинкой говорил, она согласна! Ну насчет того, что мы сего...



— Да понял я, понял. Хорошо, завтра к Сашке заскочу. Я тебе сам перезвоню. Все, спи.



Он повесил трубку.





Ожидая его звонка на следующий день, я весь извелся. На работе все валилось из рук, а мысли бродили черт-те где, но только не в области трудовой деятельности. Позвонил Кристинке — у нее оказалось то же самое. Относительно быстро согласившись вчера, она полночи ворочалась, и чем дальше, тем хуже представляла себе как все будет происходить. Что вот так, без предварительных игр и прочих поцелуев ее будет кто-то трахать. Да еще и при муже. Я вчера настоял на том, что буду присутствовать, в качестве моральной поддержки, а заодно, для Кристинкиного спокойствия, прослежу чтобы никто не позволил себе лишнего. На самом деле, конечно, в отсутствии излишеств убедиться хотел я сам. В отце я был уверен, и почти уверен в дяде Саше... но жена сказала, что так и ей будет спокойнее. Отец позвонил после обеда.



— Все нормально, Эд. Сашка согласился. Только тут такое дело... Его Надька в курсе... и настаивает, чтобы все происходило у них. Говорит, Кристинке легче будет с ее женской поддержкой.



Я чуть не грохнул от досады трубку об пол. Надо же, еще не начали, а информация об этом уже расползлась к кому попало!



— Пап, ну что за фигня!? Ей-то зачем знать?



— Да мы не хотели... глупо получилось, потом расскажу.



— А Илюшка?



Илья был сыном дяди Саши от тети Нади — нынешней его жены, парень старшего школьного возраста, по этой причине проживавший с родителями и представлявший существенное препятствие для задуманного.



— Он в кино собирался. Так что вы, ждать вас сегодня?



— Жди, часам к девяти будем.





На жену осведомленность тети Нади впечатления не произвела.



— Да пусть. — отмахнулась она. — А то еще скандал закатит дяде Саше, если тот проговорится. Твоя-то мать знает?



— Нет вроде. Батя ничего не сказал.



— Ну ладно, это их дело. Значит, нас в девять ждут?



— Ага.



Ровно в девять мы стояли у дверей дядькиной квартиры. Открыла тетя Надя:



— О, пришли! Ну проходите, раздевайтесь... Давайте на кухню, я там стол собрала. Без спиртного, Кристин, я же понимаю...



За столом сидели отец с дядей Сашей. Некоторое время все молча стучали вилками по тарелкам. Дядька не выдержал:



— Серега... — повернулся он к отцу. — Я так не могу. Давай хоть по шампанскому?



У отца, наверное, были такие же мысли:



— Кристин, может по чуть-чуть? Нервы успокоить?



Жена молча кивнула. Я не мог отделаться от мысли, что мужчины с самого начала уже раздевают ее глазами, а может быть и трахают. Наверняка у нее такое же ощущение. Хлопнула пробка. Дядька налил всем по полбокала:



— Вот... по немногу... а больше не будем. Ну, за здоровье детей! И существующих, и будущих!



Несмотря на малое количество, шампанское ударило в голову. Я немного расслабился, жена вроде тоже. Отец демонстративно посмотрел на часы и произнес, ни к кому не обращаясь:



— О, а время-то идет! Почти десять уже!



Я поднялся, подумав что дальше тянуть нет смысла. Кристина тоже встала.



— Пойдемте, я вас провожу! — проскользнула вперед тетя Надя.



В спальне нас ждала здоровенная супружеская кровать с призывно откинутым уголком одеяла. Ну как нас — не нас, а только Кристину.



— Не передумала? — спросил я, помогая снять платье.



— Нет. Я надеюсь, они недолго.



Раздевшись до белья, она достала из пакета ночную рубашку.



— А лифчик? — спросил я.



— Думаешь, надо?



— Снимай уж все...



Лифчик и трусики легли на стул, поверх аккуратно повешенного платья и скомканных колготок. Кристина надела ночнушку и забралась под одеяло:



— Зови, кто там первый...



Я поцеловал ее и направился на кухню.



Как оказалось, мужики переместились в другую спальню, где и разделись до трусов. Увидев, меня в дверях, переглянулись:... 



— Кто первый? — спросил дядька.



— Ты иди... — уступил отец. — Я пока как-то...



— А я, думаешь, не так? — буркнул дядя Саша, но направился к выходу. — Можно подумать, каждый день осеменителем работаю.



Я потащился за ним следом.



Дядя Саша окинул взглядом укрытую одеялом до подбородка Кристину:



— Не передумала?



Кристинка помотала головой и еще выше подтянула одеяло.



Дядька, зачем-то отвернувшись от нее, сбросил трусы и скользнул к ней под бок. Я видел, как он возится под одеялом, задирая ночнушку.



— Вот... так... — он навис над ней — Кристин, ноги раздвинь... Не бойся, я быстро...



По бокам дядьки одеяло приподнялось, натянувшись на Кристинкиных коленках. Она зажмурилась в ожидании. Я сел возле нее, положив ей на голову руку:



— Не бойся, Крис... просто лежи, он сам...



— Черт! — в сердцах выругался копошащийся дядька.



Жена открыла глаза и слабо улыбнувшись шепнула склонившемуся над ней мне:



— У него не стоит... совсем мягкий...



Дядька слез с нее, бесцеремонно откинув одеяло. Член и в самом деле грустно висел, наполовину скрываясь в зарослях темных курчавых волос.



— Не могу я так! От Кристинки никакой реакции, да еще ты, Эд, смотришь!



— А что делать? — растерялся я, не предусмотревший подобного казуса.



— Ну-у-у... — дядька взглянул на Кристинку. — Минетик бы...



Жена снова зажмурилась и отчаянно замотала головой.



— Да понял я, понял... — вздохнул дядька. — Эх, ладно! Надь! А Надь! Иди сюда!



Тетя Надя, едва только войдя, бросила взгляд на Кристинку, готовую к совокуплению, с задранной на живот ночнушкой и полусогнутыми расставленными ногами, потом на мужа и сразу все поняла:



— Что, опять?



— Да это от нервов. — оправдывался дядька. — Надь, минетик бы, а? Да не смотри ты на них! — перехватил он брошенный на меня взгляд. — Мы ж тут не о Пушкине говорить собрались, что стесняться-то?



Тетка молча развернула его к себе и присев, без помощи рук всосала член. Выглядело это так, как будто она проделывает подобное десять раз на дню — обыденно и просто. Дядька столь же привычно поддерживал ее голову, внимательно глядя как член, скрывшись во рту, выходит обратно с каждым разом чуть более твердым. Мы с Кристинкой тоже во все глаза разглядывали как дядька трахает жену в рот. Собираясь сюда, мы не рассчитывали на такое представление в исполнении родственников. Главным и единственным сексуальным объектом должна была быть Кристина. А тут она и начать еще не успела, а они вот...



— Хватит. — тетя Надя выпустила изо рта вставший орган.



Дядька вновь оказался сверху моей жены. Та снова зажмурилась. Теперь мы с тетей Надей наблюдали, как дядя Саша направляет потемневшую головку между припухших губок. Кристинка при первом прикосновении еще сильнее зажмурилась и как-то даже сжалась. Дядька, не обращая внимания, проталкивал член в нее.



— Суховато — пожаловался он, взглянув на меня — Плохо идет. И больно ей, наверное.



Конечно — подумал я — Без всякой подготовки-то... Поудобнее усевшись у головы жены, я запустил руки под ночнушку. Кристинка обожает ласки груди — может это сейчас поможет? Пальцы легли на соски и прилегающие окрестности. За годы супружества я успел хорошо изучить что именно нравится ей больше всего. Жена тихо выдохнула, почувствовав знакомые поглаживания. Я стянул с ее плеч бретельки мешающей ночнушки, вытащив груди на всеобщее обозрение. Они оказались прямо перед глазами впившегося в них взглядом дядьки.



— Потекла... — сообщил он через пару минут, энергично двигая тазом между Кристинкиных ног.



Я и сам это слышал. Отойдя в сторону, встал рядом с теткой, наблюдая как грузный волосатый мужик размашисто трахает мою жену. Кристинка лежала не двигаясь, словно не имея к этому отношения, но предательский румянец свидетельствовал — движения члена внутри были как минимум приятны. А может и больше чем просто приятны.



Дядька запыхтел и вогнав член в последний раз остановился. Подождал, пока в Кристинке окажется все его семя до последней капли и, отдуваясь, слез.



— Я все. — сообщил он. — Серегу звать? Или пусть она отдохнет?



— Звать... — слабым голосом потребовала жена.



— Саш... — остановила его тетя Надя. — Послушай... А вдруг у Сережки тоже не встанет?



— И что? — набычился тот — Я тут при чем?



Тетя Надя ждала. Дядя Саша помолчал, мысленно поспорил с собой и за нее, и за себя, после чего махнул рукой:



— Ладно. Если что... короче, помоги ему.



Батя явился сразу. Уже без трусов, но в отличие от брата, с хорошим таким стояком. Тети Надина помощь не понадобилась. Не взглянув на нас, он сразу направился к кровати. Кристинка молча дернулась, с первых мгновений заполучив толстый член на полную глубину. Ее грудь, оказавшись перед глазами отца, немедленно была им схвачена. Толстые пальцы играли с сосками, жена наверняка млела, но ничем этого не выдавала. Кровать ритмично поскрипывала, невидимый мне член таранил влагалище Кристины, а я внезапно осознал, что это зрелище меня возбуждает.



— Пошли, нечего тут смотреть. — потянула меня тетя Надя.



Я бы, может, и остался, но чувствуя, что в паху начинает твердеть, понял, как некрасиво буду выглядеть, наблюдая как трахают мою жену и демонстрируя при этом эрекцию. Потому, глянув в последний раз на раскачивающийся отцовский зад между пухленьких Кристинкиных бедер, вышел из комнаты, плотно прикрыв за собой дверь. Тетя Надя пошла на кухню. По пути, заглянув во вторую спальню, я заметил на балконе дядю Сашу. Дядька сидел там в кресле и задумчиво курил сигару. Насколько я знал, сигарами он баловал себя не часто, только по большим праздникам или аналогичных по значимости событиях.



— Переживаешь, Эд? — поинтересовалась тетя Надя.



— Ну как сказать... Не знаю... Я же сам это затеял.



— Пережива-а-а-ешь... я же видела как ты на них смотрел. Ты же, когда затевал, не думал как это будет выглядеть на самом деле? Ничего, Эд, пусть. Все это потом забудется, а ребенок останется. На-ка вот тебе...



Откуда-то появилась бутылка водки и стакан.



— Пей! — толкнула она его ко мне, налив половину.



Я покрутил его в руке, разглядывая завихрения в прозрачной жидкости.



— Ну?



— Я один пить не могу... — признался я.



— Ох... ну давай и я с тобой...



Выпили не чокаясь, как по покойнику. Посидели, думая каждый о своем.



— Теть Надь... — спросил я, когда алкоголь подействовал. — А вы дяде Саше изменяли?



— Кто ж такое у женщины спрашивает!? — но тут же сжалилась. — Ну было раз... или два...



— А он знает?



— Нет вроде... Ты смотри при нем не ляпни! Это я тебе только призналась, для моральной поддержки!



Поскрипывание кровати доносилось до нас даже через закрытую дверь и коридор. Пока я думал о качестве шумоизоляции в современных квартирах, из спальни послышалось женское, безуспешно заглушаемое «А-а-а-а-а-а», резко оборвавшееся, будто женщине заткнули рот.



— Кончает твоя Кристинка... — подтвердила мою догадку тетя Надя.



Поскрипывание, однако, не прекратилось. У меня же успокоившийся было член при этом звуке вновь подскочил, больно упираясь в штаны. Я поправил его автоматическим привычным движением, что не укрылось от теткиных глаз.



— Эд, тебя это что, заводит? — удивилась она. — Нет, что, правда?



— Ну... наверное...



— Да какое тут «наверное»?



Тетка беззастенчиво щупала меня в паху, убеждаясь в наличии эрекции.



— Так это еще от того, что вы меня там трогаете... — попытался оправдаться я.



— Ну надо же... его возбуждает когда жену трахают. — не обращая на меня внимания бормотала тетя Надя. — Нет, Эд, в таком виде тебе перед Кристинкой показываться нельзя! Иначе она подумает, что ты ее специально под мужиков подкладываешь, для собственного удовольствия! Давай, иди сюда!



Я, несколько растерявшись, поддался, оказавшись стоящим перед ней.... Тонкие пальчики ловко справились с молнией на брюках, нежно сжав вывалившийся член.



— Вот так, сейчас мы тебя успокоим... — приговаривала тетка, двигая кожицу по напрягшемуся стволу.



Я, отдаваясь на волю ее рук, смотрел вниз, пытаясь поглубже проникнуть взглядом в вырез ее халата, где виднелись загорелые выпуклости и краешек бежевого лифчика и прислушивался к скрипам кровати. Наслаждение уже концентрировалось в паху, готовясь выплеснуться, когда скрип прекратился. Тетя Надя тоже это услышала, еще быстрее заработав рукой. А перед самым концом наклонилась и сжала головку губами. Я почувствовал скользнувший по ней снизу язычок, содрогнулся и выплеснул тетке в рот первую струю, одновременно услышав как в спальне открывается дверь.



Спешили мы зря. Отец первым делом заглянул к дяде Саше. Я пошел взглянуть на жену. Кристинка лежала все так же, бесстыдно расставив ноги и не пытаясь прикрыться. Драгоценная сперма, оказавшись в избытке, медленно вытекала из нее. Хорошо знакомые мне румянец и блеск в глазах неопровержимо свидетельствовали о недавнем оргазме.



— Понравилось? — спросил я, подпустив в голосе осуждения.



— Да! — с вызовом ответила Кристинка, но тут же сбавила тон — Эд, я сначала старалась... лежала, представляла что все это не со мной... Но твой отец... он как-то угадал, что мне больше всего нравится... и я не смогла. Поддалась... Прости, а?



— Брось, Крис, все нормально. — у меня самого еще свежи были воспоминания о сжимающих член губах тети Нади.



— Правда?



— Да.



— Молодежь, скоро Илюшка вернется! — ненавязчиво поторопила нас тетка.



Я помог жене одеться.



— Эд, а завтра как? — посмотрела на меня жена. — Ты же говорил, надо несколько раз?



— Надо так надо. — подал я ей платье.



— А если я... опять?



— Крис, да сколько угодно! Что ты, несчастного оргазма не заслужила? Да на здоровье! Лишь бы все получилось.



Отец с дядькой успели одеться раньше и вновь сидели на кухне.



— Мы тут посоветовались... — начал дядя Саша. — И знаете что? Мы с Серегой уже достаточно повидали в жизни, чтобы позволить себе честно оценивать свои возможности. Так вот, есть мнение, что возможности эти, ввиду возраста, уже не очень...



Кристинка морщила лоб, силясь разобраться в его словах, а я спросил прямо:



— Дядь Саш, вы это к чему?



— Видишь ли, Эд — слово перешло к отцу — Мы с Сашкой сомневаемся в качестве нашего семени. Годы-то летят, и нездоровый образ жизни должен сказываться... Может, вам кого помоложе и поздоровее найти?



— Да кого хоть, пап!? Мы же с тобой вместе думали!



— Так это мы, а вот Сашка говорит, что вам вполне подошли бы его сыновья, Егор с Денисом.



— Но я их совсем не настолько знаю...



— А и не надо. Сашка им сам все объяснит, да? — повернулся он к брату.



— Да. Объясню. Думаю, не откажут, раз так надо. И язык за зубами держать будут.



В двери загремел ключ, возвещая о приходе Ильи и разговор пришлось свернуть. Но по дороге домой в голове непрерывно крутилась мысль — а не зря ли мы согласились? Кристинка-то, конечно, еще вчера говорила, что братья даже предпочтительнее. А мне каково? Еще плюс два мужика на мою жену? А может, мы вообще зря это начали? Но теперь поздно, поздно...



В постели Кристина, точно извиняясь за нечаянный оргазм с посторонним, развила бурную деятельность. Правда, сославшись на то, что между ног ей и так сегодня досталось, с головой забралась под одеяло, искупая вину ртом. Сегодня она превзошла в этом деле саму себя, старательно работая языком и губами. Когда я и так был на седьмом небе, мне в задний проход деликатно протиснулся женский пальчик, надавливая на простату. Мне в этот момент показалось, что я реально ощущаю, как сперма, близкая по температуре к кипятку, поднимается из глубин моего тела, заполняет член и тугой струей хлещет из него Кристинке в горло.



— Где ты так научилась? — было первое, что я спросил, отдышавшись.



— Девчонки рассказывали.



— Ну у вас и разговоры... Обмен опытом что ли?



— Нет, просто как-то однажды к слову пришлось... а я запомнила. Вот, наконец попробовала. Классно?



— А то! В следующий раз тоже так сделай, хорошо?.



— Конечно, дорогой!



Кристина чмокнула меня в щеку и прижавшись, задремала.



На следующий вечер мы снова оказались у дядьки. Открыла опять тетя Надя, но в кухне теперь сидели дядя Саша и его сыновья. Егор с Денисом начали раздевать мою жену глазами прямо с порога, но наткнувшись на взгляд своего отца моментально остыли.



— А Илья где? — для порядка поинтересовался я.



— К другу пошел. Его вечно по вечерам нет.



— Понятно.



Не затягивая, мы направились в знакомую спальню. На этот раз белье на кровати было ярко-розовым. Белое тело жены смотрелось на нем как образец высокого искусства. Сегодня она, учитывая прошлый опыт, не стала ничего на себя одевать. Улегшись и расставив ноги, шепнула:



— Зови...



Мужчины раздевались в соседней спальне. Тетка тоже была там, и, что интересно, никого ее присутствие не смущало. Впрочем, братья оставили на себе трусы, которые, правда, больше напоминали плавки. И сейчас бесстыдно обтягивали их восставшие достоинства. Дядя Саша, намеревающийся идти первым, разделся полностью. И, как вчера, невесело посматривал то на грустно повисший орган, то на свою жену. Лицо Егора выражало недоумение — что ж ты, мол, батя, с таким хреном тут делать собрался? Денис, как более сообразительный, уловил переглядывание отца с тетей Надей и с интересом ждал что будет дальше. Как и я.



— А ну, отвернулись оба! — скомандовала братьям тетка.



Отвернулись. Дениска при этом громко хмыкнул. Тетка взяла дядькин член в рот. Пока я наблюдал, как увеличивается орудие дяди Саши, Денис, чуть повернув голову, косился назад. Обнаружив, что благодаря удачному стечению обстоятельств он оказался вне поля зрения тетки, развернулся полностью, не забыв толкнуть брата. Когда тетя Надя поняла, что делает мужу минет на глазах всей публики, было поздно. Член дядьки стоял, с трудом помещаясь ей в рот, и все смотрели, как она двигает по нему натянувшимися губами.



— Все, иди... — оттолкнула она дядьку.



Тот вышел. Я остался, уловив в Денискиных глазах озорную искру. Посмотрев вслед отцу, он вывалил член и шагнул к все еще сидящей на корточках мачехе:



— Надь, а мне?



— Сдурел? — отшатнулась она, чуть не упав.



Денис удержал ее, удачно схватив за голову. Теперь его орган почти касался ее носа.



— Давай, Надь... Открывай рот... — он притянул ее голову, коснувшись головкой щеки. — Мне тоже надо...



— У тебя и так все нормально!



— Да нет же! Пока очередь подойдет — обвиснет! Надо поддерживать в таком состоянии!



— Мммммммм... — промычала непонятно что тетя Надя, когда головка уткнулась в сжатые губы.



— Надь, я же не отстану... — продолжал увещевать ее Денис. — Ну давай же, всего разок... недолго, мне ж к Кристинке еще... Давай, пока отца нет!



Тетя Надя сдалась, раскрывая рот. Не ожидавший столь быстрого согласия Денис провалился вглубь, до самого горла.



— Ну во-о-от... — двигал он ее надетой на член головой. — А ты не хотела...



Для меня в первый момент этот внутрисемейный минет выглядел несколько странно, но потом дошло, что, по большому счету, тетя Надя Денису не мать, а мачеха, то есть абсолютно чужая в биологическом смысле тетка. А стало быть, и трахать ее можно как любую женщину, не заморачиваясь понятиями морали вообще и инцеста в частности.



Я ненадолго сходил посмотреть как там Кристина. Дядька исправно дергал задом между ее ног и одновременно мял грудь, зажав набухшие соски между пальцев. Порозовевшее Кристинкино лицо выражало удовольствие, которое она даже не пыталась скрыть, увидев меня. Убедившись, что здесь все идет своим чередом, вернулся к тетке и братьям. Тетя Надя теперь сидела на краешке дивана. Братья стояли перед ней, по очереди подставляя половые ... органы.



— Эд, давай к нам! — предложил Егор. — А то ходишь тут как... Тебе больше всех положено, мы-то сейчас все... с твоей женой. А что? — подумал я. — И в самом деле, если дядька сейчас мою жену трахает, то почему бы мне не заняться его супругой? Тем более что она вон вроде не особенно возражает.



Таким образом я оказался между братьев, немедленно получив свою порцию оральных ласк от тети Нади.



— Все, я больше не могу! — отошел в сторону Денис. — А то прямо здесь кончу.



— Мне тоже хватит. — поддержал брата Егорка.



Тетя Надя занялась единственным оставшимся членом — моим. Горячие губы ни на секунду не останавливались, массируя ствол, и закономерным итогом было бурное семяизвержение ей за щеку.



Застегнув штаны, я огляделся. Братьев в комнате уже не было. Я поспешил к жене. Дядя Саша, закончив, сидел в кресле в углу и тяжело дышал:



— Ох, Эд, так и до инфаркта недолго...



Голый Егор уже стоял возле кровати, сжимая торчащий член в кулаке и уставившись на распростертую Кристинку. Оглянувшись на меня, лег рядом и чуть касаясь, провел одним пальцем по ее телу, от шеи до промежности, по дороге завернув к каждому соску и завершив путь на клиторе. Кристина изо всех сил сдерживалась, лежа как бездушная кукла. Егорка навис над ней, нацелившись головкой между губок и взглянул на меня:



— А ты что, тут будешь? Смотреть?



— Да. А что?



— Да так... просто спросил...



Член углубился в Кристинкино лоно, понемногу скрываясь внутри. Егор хрипло вздохнул от избытка ощущений. Жена молчала, только раскинула ноги еще шире и больше согнула в коленях. Мужчина перешел к фрикциям. У меня при виде этого снова начал вставать. Пришлось сесть на стул, скрестив ноги. Егорка, поначалу оглядывающийся на меня, увлекся и позабыв о моем присутствии трахал Кристину в свое удовольствие. Она пока еще ничем не выдавала свое отношение к этому, кроме участившегося, слышного даже мне, дыхания. Наверняка сдерживается — решил я — Не хочет пока, чтобы Егор понял что ей это нравится.



У Егора, похоже, возникли такие же подозрения.



— Кристин, тебе неприятно? — спросил он, замедлившись и еле пошевеливая членом.



— Какая разница?



Жена отвечала сквозь зубы, но я-то, зная ее, по изменившемуся голосу понял, что Крис далеко не так равнодушна к заполнившему ее органу как хочет казаться.



— Большая. — Егор разок плавно задвинул елду туда и обратно до конца, вглядываясь в ее лицо. — У меня неотвратимо растет чувство вины. Я не могу трахать женщину, которая этого не хочет. А впечатление именно такое.



— Ну, тогда считай что мне нравится.



— Не могу. Надо чтобы по тебе это видно было. — он снова задвинул член. Кристинка сжала зубы, но ничем себя не выдала.



— И как, по твоему, это должно выглядеть?



— Не знаю. Расслабься хотя бы, я же чувствую как ты зажата...



— Так?



— Да. — Мужской орган несколько раз вошел в нее и снова приостановился у входа. — Теперь двигайся мне навстречу... Да, так...



Кристинкины бедра послушно шевельнулись. Егор неторопливо трахал ее, прислушиваясь к негромким стонам. Теперь, позволив себе немного вольностей в одном, жене стало гораздо труднее сдерживаться в остальном.



— Во-о-от... — удовлетворенно подвел итог Егор. — Так лучше. Сейчас я чувствую, что стараюсь не зря.



И в подтверждение этого, выгнувшись под ним, она ахнула, кончая, громко и протяжно. Егор примолк, сосредоточившись, и тоже финишировал, громко запыхтев и откатившись к стенке:



— Я... тут полежу... отдышусь... — сообщил он. — Денис, иди...



Денис, окинув взглядом кровать, неожиданно обратился к жене:



— Кристин, а можно... раком?



Жена перевернулась на живот и подтянула под себя коленки, приподнимая зад. Длинный, прямой как палка, член Дениса нырнул в нее, а поза позволила мне рассмотреть это в подробностях. Кристинка сладко выдохнула, ощутив заполненность влагалища. Наблюдая за мельканием члена я понял, что теперь точно не могу встать — каменный столб в штанах скрыть было невозможно, как и причину такого его состояния. Жена тихонько охала и почти незаметно подавалась навстречу врывающемуся в нее органу. Хотя, конечно, может быть это просто Денис тянул ее на себя. Зато отдохнувший Егор протянул руку и поймал качающуюся женскую грудь.



— Брось, Эд... — перехватил он мой взгляд — Посмотри, ей же нравится! Пусть тоже удовольствие получит от всего этого. Жалко тебе что ли?



Я, подумав, кивнул. Что уж теперь, видно же, что Кристинка и так опять на грани оргазма. Ободренный моим кивком Егор перевернулся и занялся Кристинкиной грудью обеими руками. Тут-то она и кончила, мельком взглянув на меня. Денис, тяжело дыша, покрутил головой в восхищении, продолжая быстрыми толчками трахать мою жену. Видно было, что ему осталось чуть-чуть. Я же, воспользовавшись тем, что на меня никто не смотрит, поднялся и бочком, скрывая эрекцию, вышел из комнаты.



Тетя Надя сидела на кухне.



— Что, Эд, не захотел дальше смотреть?



— Нет, не в этом дело.



— А в чем?



— Вот.



Я убрал скрещенные спереди руки, показав ей топорщащиеся штаны.



— А-а-а... Слушай, Эд, а тебя это правда заводит?



— Да не понимаю я! Какие-то смешанные чувства... И ревность, и возбуждение... И еще что-то, непонятно что... А Кристинка еще и кончает... И я как дурак там сижу. Да еще вот с этим. — я снова показал на штаны.



В подтверждение моих слов до нас снова донесся Кристинкин удовлетворенный стон.



— Ну с этим-то мы справимся. — тетка встала. — Сашка там?



— Там. Смотрит... А ребята, наверное, сейчас по второму разу пойдут



Тетя Надя прошла мимо меня, захлопнула кухонную дверь и вернулась обратно:



— Доставай.



Член от ее прикосновения напрягся до боли, стараясь подняться к животу. Я приготовился к минету.



— Ладно, Эд, раз уж тут такое творится... Тогда, чтобы тебе было не так обидно...



Она развернулась ко мне задом, подняла халат, приспустила трусики и наклонилась:



— Давай быстрее, пока никто не пришел!



Тетка всегда выглядела сексуально. Значительно моложе дяди Саши, с отличной фигурой, она регулярно обращала на себя внимание, вызывая нескромные мысли. А уж в таком положении, выставив в мою сторону крепкий круглый зад... Я вогнал в нее член так, как будто хотел проткнуть насквозь. Она охнула сквозь зубы:



— Потише...



Однако я не обратил на ее слова ни малейшего внимания, продолжая таранить податливую вагину. Хоть я и смотрел на ее колышущиеся от моих толчков ягодицы, перед глазами почему-то стояла картина, как Кристинку сейчас трахает Денис. Тетя Надя торопилась, активно работая мышцами влагалища, подмахивая и тихо, явно для меня, постанывая. Хотя я и так старался, пронзая ее членом, и даже если бы сейчас на кухню явилась вся ее семья вряд ли бы остановился. По счастью, никто не явился. Я благополучно избавился от бурлящей во мне спермы. Тетя Надя, зажав промежность трусиками, шмыгнула в ванную, а я отправился обратно в спальню.



Там, как выяснилось, ничего еще не закончилось. Кристинка так же стояла раком, сзади ее натягивал Егор, а Денис... Денис трахал Кристинку в рот. Мы так не договаривались! — хотел сказать я, но Дениска, поняв это по моему виду, начал оправдываться первым:



— Эд, она сама согласилась! Это не то что ты думаешь, это чтоб встал быстрее! Чтобы еще по разу! Вам же чем больше, тем лучше, верно?



Что жена не возражала я и сам видел. Денис вцепился ей в волосы, отведя темные волнистые пряди от лица. Подталкиваемая сзади Егоркиным членом, она вытягивала губы, стараясь вобрать в рот как можно больше Денисовой плоти. Вполне, кстати, твердой и вроде бы не нуждающейся в дальнейшей стимуляции. Так что я махнул рукой и уселся на свое место.



Егор кончил и Кристина без сил рухнула на кровать.



— Эх, молодость... А я старый уже, больше ... не смогу. Дальше давайте без меня. — с завистью прокомментировал это дядя Саша, и, кряхтя, покинул комнату.



Я посмотрел ему вслед — да, наверное тете Наде с ним нелегко. Ей, наверное, его одного мало. Между тем Денис устраивался сзади лежащей на боку Кристины. Она подогнула ноги к груди, освобождая доступ к перемазанным спермой губкам. Денис выгнулся, проталкивая между них член. Перед лицом жены лег Егор, вложив мягкий орган ей в рот. Я снова глядел, как Кристинку трахают с двух сторон и снова чувствовал, как твердеет в штанах. Второй раз ребята трахали мою жену дольше. Кристинка снова кончила, а я, глядя на ее изгибающееся тело между двух мужчин, еле сдержался от того же самого. Наконец Денис оставил в покое ее вагину. Перебравшийся туда Егорка после минета успел только всунуть, задергался и тоже откатился в сторону.



Я понял, что до дома не дотерплю.



— Все, ребят, хватит на сегодня! Идите, нам поговорить надо.



Братья, шатаясь, вышли. Как только дверь за ними закрылась, я, скинув штаны, перевернул жену на спину и хватая губами вызывающе торчащий сосок толкнул в нее член, в полной мере ощутив количество наполняющего ее семени. Мои бедра, лобок и мошонка немедленно стали мокрыми и липкими. Влагалище показалось мне немного растянутым, еле сжимающим таранящий его орган. А может, я сам себя в этом убедил, насмотревшись как ее трахают. Один, два... — считал я в уме побывавшие там сегодня члены — сначала дядька, потом братья, потом опять братья... Итого трое, но по факту пять раз. Стало быть, можно сказать что Кристинку сегодня оттрахали пятеро. Я шестой. Немало... интересно, каково ей? Ладно, потом спрошу... Я сосредоточился, и вскоре к сперме предыдущих мужчин добавилась и моя.



Дома я все-таки поинтересовался у жены, каким это образом простое оплодотворение перешло в нечто, напоминающее оргию.



— А ты как думал? — огрызнулась она. — На что может быть похоже, когда тебя трахают все подряд?



Такой резкой реакции я не ждал и попытался сгладить ситуацию:



— Не обижайся, Крис, это ж я так... спросил... Я все понимаю и не виню, но просто... ты же сама обещала просто лежать?



— Ну обещала... — Кристинка немного оттаяла и успокоилась. — Но, Эд... Если тебе несколько девушек подряд будут, скажем, минет делать — ты сможешь просто лежать? Вот и я так же... А когда второй еще гладит везде... Оргазм — он же не спрашивает, когда можно. А потом уж я подумала — раз все равно это случится, то зачем себя сдерживать?



— А минет Егорке как в это укладывается?



— Тут уже я не виновата — грустно улыбнулась жена. — Это он сам. Я, правда, не сопротивлялась. Честно говоря, я в тот момент вообще мало что соображала, а когда очнулась — он меня уже в рот трахает, и, судя по всему, давно.



— Черт с ними, что теперь говорить... — подвел я итог. — Ну а вообще ты как? Не много тебе для одного дня?



— А знаешь, нет, не много. — Кристина ни на секунду не задумалась. — Мне даже в чем-то понравилось. Эд, скажи честно — вдруг сменила она тему — Тебя это возбуждает? Смотреть как меня трахают?



— С чего ты взяла?



— Ну ты потом так на меня накинулся... Я же знаю как ты себя ведешь после долгого воздержания... Последний раз такое было после твоей командировки, когда тебя две недели не было.



— Да, есть что-то такое. — признался я — Сам не понимаю почему.



— Не стесняйся, Эд. — Кристина обняла меня и коснулась губами щеки. — Я все понимаю. Хочешь, я специально с ними буду... так, чтобы тебе лучше видеть? Эд, я сегодня поняла, что мне тоже нравится, когда на меня смотрят... Эд, а давай ты завтра меня при них трахнешь?



— Не, ну это слишком... Мы ж это не для того затеяли, чтобы просто трахаться.



— А я бы хотела...



— Хорошо, я подумаю.



На самом деле подумать я уже успел и остался при своем мнении. И вообще, меня настораживала проснувшаяся в Кристине тяга к эксгибиционизму. Ведь то, чем мы занимаемся сейчас, рано или поздно закончится. А привычки у жены останутся. И что мне тогда делать?



Следующим вечером, собираясь, я заметил, что колготкам Кристина предпочла чулки. Да и остальное белье не столько скрывало интимные места, сколько загадочно просвечивало, будоража воображение. Прозрачная блузка, сквозь которую, не взирая на лифчик, все равно просматривались темные пятнышки сосков, вынудила меня задать вопрос:



— Крис, что это значит?



— Что? А, это... Ну, я решила, что раз не хочу больше лежать бревном, то пусть с самого начала все будет эротично. Пусть мальчики сами меня разденут, ну и дальше тоже как с женщиной, а не резиновой куклой. Ты же не возражаешь?



— Неа.



Ненадолго вспыхнула ревность, но сразу пригасла, при воспоминании о тете Наде. Черт, только бы она дома была! Я не сомневался, что трахну ее и сегодня.



К нашему приходу дома были все. И тетя Надя, и дядька, и мой отец, и, само собой, братья. Взглянув на снявшую пальто Кристинку, братья, повинуясь легкому движению руки, подхватили ее, увлекая в спальню. Я, перекинувшись парой слов с остальными, немного задержался, но скоро отправился следом за женой. Еще в коридоре на полу мне попалась Кристинкина юбка. А через три шага, у двери — трусики. Зря она эту красоту надевала — подумал я, пряча их в карман — Наверняка никто разглядеть не успел, как она в них выглядит.



В спальне жена обнаружилась поперек кровати. Похоже, как присела на краешек, так ее на спину и опрокинули. Верхняя часть одежды пока оставалась на ней, а ниже пояса сохранились одни чулки. Сверху на Кристинке в позиции 69 устроился Денис, старательно обрабатывая языком ее промежность. Член Дениса находился у Кристинки во рту. Егор стоял на коленях между Кристинкиных ног, дожидаясь когда брат освободит ему место. Денис поднял голову, разглядел перед носом член брата и чуть отодвинувшись, широко растянул пальцами губки жены. Егорова головка раздвинула хорошо видимый вход и его орган погрузился в нее. Из-под паха Дениса донесся приглушенный членом во рту стон. Дениска слез с Кристины, занявшись блузкой и лифчиком, что оказалось не так просто из-за трахающего ее Егора. На меня за это время никто из троих не взглянул. Впрочем, я тихо занял привычное место, наблюдая.



Оставив на жене только чулки, Денис снова вложил член ей в губы. Егор закинул ее ноги на плечи, наклонился вперед и резкими движениями вколачивал свой орган в ставшее максимально доступным влагалище. Мне это было видно очень хорошо. Кончившего Егора сменил Денис, продолживший дело брата в той же позиции. Кристинка выгнулась, принимая новый член. У меня заломило в паху. Я тихо вышел из комнаты, разыскивая тетю Надю. Может пока отец с дядькой сидят на кухне, она поймет мои намеки и отлучится ненадолго во вторую спальню.



Не повезло. Во второй спальне находились все трое. Мужики раздевались, а тетя Надя спокойно на это смотрела.



— Что, Эд, наш выход? — спросил отец.



— Почти. Второй заканчивает. Идите наверное.



Голый дядя Саша подошел к своей жене, встряхнув мягкий член:



— Надь, помоги поднять.



Тетка безо всякого стеснения схватила губами его вялую сардельку, быстро превращая ее в толстый упругий стержень.



— Иди. — оттолкнула она его, решив что дядька достаточно подготовлен.



Дядя Саша вышел. К тете Наде шагнул отец:



— Надюш, а мне тоже можно? — приподнял он член.



Тетка оглянулась на меня, на дверь и всосала отцовский орган. В отличие от дяди Саши, у бати с эрекцией было все в порядке и он просто наслаждался, медленно трахая тетку в рот. Она, заведя глаза кверху, смотрела на его лицо, двигая по стволу губы и перебирая пальцами батину мошонку. И им обоим, и мне было понятно, что этот минет не необходимость, как с дядькой, а доставляющая обоим удовольствие процедура. А раз так — решил я. — То и мне можно для удовольствия.



Потянув тетю Надю за бедра, я заставил ее привстать. Завернул халат на спину, обнаружив что трусиков на ней сегодня нет. Пока я расстегивал штаны,... она окончательно выпрямила ноги и расставила их, так что я увидел кустик волос в промежности. А потом в это место устремился мой член и не встречая препятствий провалился в тетку. Отца это почему-то не удивило. Наоборот, он одобрительно хмыкнул и взявшись за тети Надину голову натянул ее ртом на член. Впрочем, вскоре он отстранился:



— Не надо больше, Надь. А то я уже почти все... а мне еще Кристинку трахать. Пойду посмотрю, что там...



Мы остались вдвоем. Теперь мне ничто не помешало уложить тетку на кровать и закончить все в классической позе, чувствуя как ее обвившие меня ноги настойчиво заставляют проталкивать член в самую глубину, плотно прижимаясь лобками.



Я был почти на пике наслаждения, когда в комнате материализовался Егор. В костюме Адама, скромно прикрывая ладонью пах.



— Эд, там... — он резко замолчал, разглядев что происходит.



Сделав еще несколько толчков, я дождался пока из меня все вытекло и слез с тети Нади:



— Ну чего тебе?



— Да так... неважно... — Егорка пристально смотрел на раскрывшуюся щель между ног мачехи.



Ноги медленно сходились, постепенно скрывая все, и наконец сомкнулись, оставив на виду только поросший курчавыми волосками лобок и красивые ноги. Егор все еще смотрел на это место, а я на него.



— Нравится? — подтолкнул я его вперед. — Интересно?



Можно было не спрашивать, и так все понятно. Проследив еще раз его взгляд, я подхватил теткину ногу под коленку, отводя в сторону. Затем другую. Перед Егором вновь оказалась обрамленная волосками перламутровая щель. Тетя Надя не шевелилась с самого его появления, молча наблюдая за ним. Егор на секунду отвел взгляд от промежности. посмотрел ей в лицо и медленно опустился на колени. А потом так же медленно ввел в мачеху член. Стройные ноги поднялись, ложась ему на плечи. Тетя Надя шевельнулась, сдвигаясь к краю, поближе к нему, тем самым надевшись на его кол до конца. Я смотрел, как Егор плавно раскачивает бедрами, погружая блестящий стержень в тетю Надю и у меня появилась идея. Я выскользнул за дверь и просунул голову в спальню. Кристинку трахал дядя Саша. Отец сидел рядом, положив руку ей на грудь. Денис же пытался пристроится ко рту, но у него не особенно получалось.



Я поманил его к себе. Раза с пятого он это заметил, вопросительно уставившись на меня. Потом все же подошел. Я выволок его за дверь.



— Ты чего? — не понял он, но я уже втолкнул его во вторую спальню.



Пока он приходил в себя, рассмотрев кто и кого трахает, я шепнул:



— Ты следующий.



— А... ? Как же?



— Она сама захотела. — нагло соврал я.



В этот момент Егор наконец кончил. Подталкиваемый мной Денис оказался на его месте. Теткина вагина снова подверглась атаке крепкого молодого члена. Впрочем, тетке нравилось. По издаваемым ею звукам это было понятно без слов. Денис же, ободренный этими звуками, энергично трахал... нет, драл мачеху, поддерживая на весу ее ноги.



Я вернулся к жене. Ее уже поставили раком и дядя Саша заканчивал, трахая ее дергаными движениями. Отец, по примеру братьев, в это время наслаждался ее губами. А сама Кристинка, сладко постанывая. наслаждалась обоими членами. Один я оставался не при делах, хотя уже мог бы — штаны снова топорщились. Дядю Сашу сменил отец. Его толчки заставляли жену раскачиваться, едва не падая. В конце, последним ударом, батя все же заставил ее повалиться на живот, но как-то сумел прижаться и сперма, не смотря ни на что, попала по назначению почти вся, кроме самой первой струи, выстрелившей в ложбинку между ягодиц.



Как и вчера, последним решил стать я. Кристинка лежала на животе, мелко вздрагивая после бурно проведенного времени. Надо ее перевернуть — подумал я. И тут сообразил — от меня же не требуется семя! А значит, ее вагина мне не нужна! А то что нужно — вот же оно! Взобравшись сверху, я уперся головкой в перемазанный скользкой спермой анус. Попка поддавалась с трудом. Туда мы пробовали и раньше, но не настолько часто, чтобы привыкнуть. Так что тесный анус некоторое время сопротивлялся моему давлению. Несмотря на это, вскоре член целиком заполнил собой задний проход. Дальше пошло легче. Я трахал Кристинку в попу, а дядя Саша с отцом, разглядев где находится член, даже задержались, чтобы досмотреть до конца. Дядька при этом пару раз завистливо вздохнул.



К тому времени как я закончил и вытащил, явились Денис с Егором и тетей Надей. Тетка одетая, точно ничего и не было, и все трое на вид вполне довольные друг другом.



— Закончили? — спросила она, разглядывая Кристинкин анус, имевший хорошо заметные следы использования. Братья смотрели туда же. Смотрите-смотрите — про себя усмехнулся я. — Вам-то это не светит. Эта дырочка останется верна мужу.



— Слышь, Эд... — спросила меня жена дома — А почему Денис с Егором по второму разу не стали? Я им не нравлюсь? Что-то не так делаю?



— А ты и не должна им нравиться. Они не для собственного удовольствия тебя трахают. Забыла?



— Так-то да... но тогда почему?



— Они в другом месте трахались. — решил я выдать их семейный секрет.



— Где это? Они ж никуда не уходили?



— В соседней комнате.



— А с кем? Там же не было никого? Только... тетя Надя... ?



— Ну вот, ты и сама догадалась.



— Тетя Надя? Они ее... ? Эд, ты не шутишь?



— Какие уж тут шутки.



— Слушай, а как они так... как она согласилась?



Я попытался изложить все по прядку, умолчав о своем участии и подставив в рассказ вместо себя отца. Кристинка слушала, кивала, а потом спросила:



— Эд, но отец же вроде пришел, когда братья были еще со мной?



— Ну-у-у... Там не только отец...



— А кто? — посмотрела она на меня. — Ты?



Я молчал, смотря в пол. Она тоже.



— Та-а-ак... Эд, так ты что, тоже ее трахал? — снова спросила она.



— Крис, ну не удержался я! Они там тебя... по всякому... а я что, только смотреть должен?



— Я по необходимости!



— Ну да, конечно! По необходимости в первый день было, а сейчас там у вас... я даже не знаю на что похоже! Думаешь, мне легко на это смотреть?



— Значит, ты считаешь, что раз меня там трахают. то и тебе можно?



— Тебя там не просто трахают, а с полным удовольствием! И для тебя тоже!



— Ну да, мне нравится. — согласилась она. — Ладно, Эд... Давай знаешь что? — она обняла меня, прижимаясь всем телом и поцеловала. — Давай на это время, пока я там с ними буду... Тебе тоже можно с Надькой... Согласен?



— Согласен.



Я облегченно вздохнул. Кристинка оказалась вполне здравомыслящей и предложила наилучшее решение.



На следующий день я с утра предвкушал, как вечером, насмотревшись на Кристинку с братьями, займусь тетей Надей. Но жена спутала все карты, позвонив в районе обеда:



— Эд, слушай... тут Денис звонил... предлагает прямо сейчас приехать. Говорит, вечером Илья дома будет.



— А ты что сказала?



— Ну что я? Я уже с работы отпросилась, сейчас поеду. Ты тоже, если сможешь, приезжай, хорошо?



На самом деле у меня было полно работы, Но пропустить очередную встречу было выше моих сил. В пятнадцать минут разделавшись с особо срочными делами, все остальное я отложил на потом и понесся к дядьке.



Дверь открыла тетка, одной рукой запахивая на груди незастегнутый халат.



— Заходи быстрей!



Дядьки дома не было. Время-то рабочее. Оно и к лучшему — решил я. Из спальни доносились Кристинкины охи.



— Давно они? — спросил я тетку.



— Да только, считай, начали.



Она отпустила тут же распахнувшийся халат и я увидел, что под ним у нее ничего нет. На меня уставились два торчащих соска.



— Раздевайся ты тоже. Мы тут все голые.



Халат полетел на тумбочку здесь же, у входа, смахнув с нее на пол скомканные колготки с желтыми трусиками внутри. Надо полагать, Кристинкиными. Тетя Надя, не обратив на это внимания, повернулась и покачивая бедрами удалилась в спальню.



В спальне я увидел примерно то, что и ожидал. ... 



Кристинка оседлала Егора, придерживая рукой прыгающие груди. Рядом развалился Денис, член которого обсасывала тетя Надя. Все четверо были вполне довольны друг другом и на первый взгляд я казался лишним, однако повернутой ко мне задом тетке явно не хватало еще одного члена. Потратив полминуты чтобы сбросить остатки одежды, я завладел ее мокрым влагалищем. Произошло это прямо напротив жены, которая даже прекратила на некоторое время подпрыгивать на Егоре ради того чтобы полюбоваться как ее муж трахает другую женщину. Егор нетерпеливо задергал под ней бедрами, требуя продолжения. Кристинка возобновила свои движения на его члене, продолжая наблюдать за мной. От моих действий пострадал только Денис — при первом же толчке его орган выпал из теткиного рта и в дальнейшем тоже долго в нем не задерживался. Я из чистой вредности, как только замечал что тетя Надя более-менее приспосабливается к моим движениям, немного замедлялся, а потом резко вбивал член, заставляя ее качнуться и снова выпустить Денискин ствол.



Денису это надоело. Он выбрался из-под тетки и слез с кровати, оставив ее в полном моем распоряжении. Теперь ее ничто не отвлекало, зад тети Нади плавно покачивался, отклоняясь в разные стороны и тем самым давая мне каждый раз входить в нее под немного другим углом. Это было настолько приятно, что я на некоторое время увлекся, не замечая происходящего рядом. А когда наконец взглянул в сторону внезапно затихшей жены, обнаружил, что она всей грудью неподвижно лежит на Егоре, а сзади над ней нависает Денис. И судя по серьезному лицу и сосредоточенному сопению, пытается проникнуть ей в прямую кишку. Я остановился, вопросительно уставившись на него. В наступившей тишине он толкнул бедра вперед, громко всхлипнула, дернувшись, Кристинка. Денис похлопал ее по ягодице:



— Все хорошо, Кристиночка, я уже в попке. Теперь больно не будет. — произнес он, наваливаясь на нее. — и потом, уже мне — Эд, тут так получилось... я сегодня коньячку выпил, для зачатия не годен. Так что я в другую дырочку кончу.



Прозвучало это как само собой разумеющееся, как будто цель была не оплодотворить жену, а просто трахнуть, все равно куда. Его бедра в это время шевелились, разрабатывая попу моей жены. На глаза мне попался валяющийся рядом с ними тюбик анальной смазки. Вот гад! — подумал я. — Он же его с собой принес! Заранее приготовил! Получается, заранее планировал покуситься на Кристинкину попу! Ну, тогда и мне можно!



Жестом я указал ему на тюбик. Не прекращая трахать Кристинку, он наклонился и перебросил смазку мне. Часть ее сразу оказалась размазана вокруг теткиного ануса. Нажав головкой на сморщенную звездочку, я удивился, как легко она раскрылась, пропуская меня внутрь. Беспрепятственно войдя по яйца, я подвигал членом в заднем проходе тети Нади, окончательно убедившись что для нее это является привычным способом совокупления. Тут я припомнил вчерашний завистливый взгляд дяди Саши, когда я трахал жену в то же отверстие. Да-а-а... Попа тетки явно разработана не им. Интересно, кем же? В этот момент тетка сжала сфинктер, плотно сдавив член и мне стало совсем неинтересно размышлять об этом. Кристинке же член в заднем проходе давался тяжелее. От особенно резких движений Дениса она иногда вскрикивала, дергаясь. Егорка под ней, кажется, давно уже кончил и просто лежал, дожидаясь возможности выбраться из-под двух тел.



Мне показалось, что хлопнула входная дверь. Я так и подумал — показалось, тем более что больше никто на это не отреагировал. Только когда распахнулась дверь в спальню, я понял что слух меня не подвел. В проеме стоял Илюшка, сжимая в одной руке Кристинкины колготки, а в другой ее же желтые стринги:



— Мам, ну что ты разбрасываешь свое...



Осекшись, он впился взглядом в представшую перед ним картину: Кристинка между двумя мужиками и мать, трахаемая мной в зад.



— А у нас двух уроков не было... — растерянно произнес он, точно желая оправдаться за то, что явился не вовремя.



Тетя Надя после короткого замешательства соскочила с меня:



— Илья, я тебе сейчас все объясню...



Не озаботившись одеждой, она подхватила его за руку и утащила за собой вглубь коридора.



После такого у нас как-то резко пропало все желание продолжать. Егор с Денисом отпустили Кристинку и сели.



— Если мелкий проболтается, батя не поймет... — предположил Денис.



— Да никто не поймет. — согласился Егор. — Бате-то он, может, и сообразит не говорить... А прикинь, если пацанам похвастается? В школе или во дворе?



Кристина, слушая их, выглядела невесело. Конечно, ее среди Илюхиных друзей никто не знает, но ели пойдут слухи про «жену дяди Сашиного племянника», или как там оно называется одним словом, рано или поздно кто-то из наших знакомых может ее идентифицировать. А еще и у братьев есть жены...



— Надо с ним поговорить. — додумался до очевидного Денис. — Сурово, по мужски. Может быть даже припугнуть. А то ж не выдержит, где-нибудь да похвастается.



— Надо. — согласился братец. — Все равно больше в голову ничего не приходит.



Напялив для приличия трусы, Денис пошел к двери. Я увязался за ним.



Вообще-то я ожидал, что тетя Надя в это время с серьезным видом объясняет Илюшке свежевыдуманно-правдоподобные причины такого нашего поведения. Или, на худой конец, на коленях умоляет его никому ничего не говорить и вообще забыть об увиденном. Ну-у-у... кое в чем я оказался прав. Тетя Надя действительно во второй спальне стояла перед сыном на коленях. Только конец у нее во рту был совсем не худой. Попросту говоря, тетя Надя обсасывала торчащий из расстегнутых брюк член сына. Судя по ошалевшим глазам Ильи, инициатива явно принадлежала тетке. Мне подумалось, что это тоже неплохой способ заслужить Илюшкино молчание. Хотя черт его знает, что тут у них происходило и как они до этого дошли.



Увидев в дверях нас, Илья, похоже, испугался. Наверняка подумал, что разъяренные мужики явились учинить расправу за несвоевременное вторжение. Он оттолкнул голову матери, тщетно пытаясь запихнуть член в трусы. Тетя Надя поняла это по своему. Развернувшись к нему задом, она нагнулась, подставляя сыну вагину. Тот, однако, не сразу это сообразил, продолжая опасливо смотреть на нас, пока Денис не подсказал:



— Илюха, что стоишь? Видишь, мать ждет?



Только тогда он посмотрел на материнский зад и неуверенно взявшись за ягодицы, столь же неуверенно ввел в нее член. Первые движения напоминали осторожную разведку. Парень наверняка подозревал какой-нибудь подвох, но потом, осмелев, принялся уверенно трахать мать.



— Не бойся, Илюха, все нормально! — одобрительно улыбнулся подошедший Егор.



Илюха уже не боялся. Уверенно тараня тети Надино влагалище, он, кажется, не видел ничего вокруг, приближаясь к финишу. Я готов был поклясться, что он в первый раз трахает женщину. Впрочем, когда я не выдержал и сунул член тетке в губы, он это разглядел. Наклонившись и вытянув шею, поглядел как я трахаю ее в рот и, кажется, в этот момент и кончил. Когда тетка проглотила и мою сперму, выяснилось, что в комнате мы остались втроем. Братья, похоже, вернулись к Кристинке. Я отправился туда же. Илья поплелся за мной.



Увиденное в точности воспроизводило тот момент, на котором мы прервались. Жена снова была расплющена между двух мужских тел. Егор снизу, в вагине, Денис сверху, в заднем проходе. Я, как обычно, уселся на свое место, а вот Илюшка... Он ходил вдоль кровати туда-сюда, заглядывая то в Кристинкино лицо, накрытое маской похоти, то сзади, наклоняясь и вглядываясь в движущийся в ее попе Денисов член. Его собственный орган снова торчал вперед. Я даже позавидовал ему, вспомнив, что в его возрасте силы восстанавливаются быстро.



К нам вернулась и тетя Надя. В капельках воды, наверняка только что из душа.



— Смотришь? — подошла она ко мне.



— Ага. А помнишь, Надь, с чего все начиналось? — я усадил ее на колени, сунув руку между бедер и касаясь клитора.



— Ага. Тогда Кристинка бревно изображала. А сейчас...



Сейчас Кристинка как раз взвыла в оргазме, еще больше распаляя парней. И Илью. Подойдя к нам, он заглянул матери в лицо:



— Мам... А можно мне... в попу?



Первое слово он произнес, запинаясь, словно испугавшись своего желания, но закончил фразу уверенно, даже с некоторой долей наглости. Наверное, парень понял, что за свое молчание можно не просить, а требовать.



Насмотрелся пацан на Кристинку... — догадался я. Тетка не ответила сразу, а повернулась ко мне. Я понял что она хочет спросить.



— Придется привыкать, Надь... Он тебя теперь регулярно трахать будет. Так что давай, раз уж один раз позволила...



Тетка опустилась на пол, ложась мне на колени грудью. Я собственноручно смазал ей анус. Илья топтался рядом, напрочь потеряв интерес к Кристине. Тем более что братья, насытившись, оставили ее в покое.



— Можно. — разрешил я, мазнув напоследок скользким пальцем по Илюхиной головке.



Член парня немедленно ворвался матери в анус. Тетка подняла голову. Я нагнулся к ней, услышав шепот:



— Тонкий... Не вырос еще... Почти не чувствую...



Илье это не мешало энергично драть мать в попу. Скоро, однако, движения его замедлились. Он оглянулся на кровать с лежащей Кристиной, потом еще раз, и обратился ко мне:



— А можно я... ее тоже?



Совсем обнаглел... Хотя...



— Крис, хочешь с Ильей попробовать? — громко в свою очередь спросил я.



Жена посмотрела на нас, на трахающего в зад мать Илью и еле слышно произнесла:



— Давай...



Кристинка приподняла попу, затолкав под живот две подушки. Илья довольно уверенно уже протолкнул член ей в прямую кишку, растянутую Денисом. Я, вспомнив от чего он оторвал меня своим появлением, опять поставил тетку раком и заполнил своим органом ее задний проход.



— Вот, теперь то, что надо! — одобрительно прокомментировала она растянувший попку нормальный мужской размер. — Ох, хорошо...



Илюшки хватило ненадолго. Молодость, что поделаешь... Я дотрахивал тетю Надю, чувствуя себя актером в порнотеатре. Все, включая Кристину, с интересом пялились на нас. Хорошо еще, что в конце не последовали аплодисменты.



Дома Кристинка вдруг заявила:



— Эд, я к ним больше не пойду!



— Почему?



— Потому что в следующий раз там точно будет просто оргия! Надо же, меня сегодня даже Илюшка в зад трахнул! А задумывали-то вначале мы совсем другое!



— Так ты сама согласилась?



— Ну и что? Я в тот момент на все бы согласилась! Эд, я там совсем голову теряю! Дома потом понимаю, что так нельзя, а там... готова кому угодно что угодно разрешить. А теперь себя ругаю...



— Ну хорошо. — согласился я. — Больше не пойдем.



Первые дни нам названивали то Денис, то Егор, то дядя Саша. Разговоры «ни о чем» плавно переходили на тему «вы к нам в гости не собираетесь?». После нескольких отказов звонки прекратились. А недели через две Кристинка, с плохо скрываемой радостью, сообщила:



— Эд, у меня задержка...



— Сколько?



— Четыре дня!



— Ну, это мало. А тест?



— Положительный!



Вероятность ошибки, конечно, еще оставалась, но настолько близко к цели мы еще не были никогда.



— Это надо отметить! — предложил я.



— Ага, точно! Эд, а знаешь... А давай всех позовем? Твоего отца, дядю Сашу, братьев, тетку... и Илью тоже?



— А не боишься?



— Чего?



— Что закончится опять... оргией?



— Пусть. Я согласна. Они это заслужили.



— Так я звоню?



— Звони...



e-mail: az097@yandex.ru

Развратная семейка

Глава 1.



Робин Харрис была директором новостей ведущего коммерческого телевизионного канала в своем родном городе Лос Анджелесе. Она была разведена. В свои 37 Робин выглядела довольно привлекательно. Волнистые волосы до плеч, привлекательная фигура, нежная кожа и симпатичная, упругая задница. Длинные, стройные ноги, симпатичное лицо и большие, голубые глаза. Единственное, что ей не нравилось в своем собственном теле, были ее груди. Немного обвислые от возраста, и с маленькими ореолами вокруг больших, красных сосков. Она часто мечтала иметь такие же сиськи, как у ее подруги, журналистки Мелиссы. Груди 28-летней Мелиссы были большими и упругими. Большие розовые соски выпирали через любую одежду и, казалось, так и просили пососать их.



После неудачного брака у Робин осталось двое детей. Джейсон, которому было 13 лет, и 10-летняя Якинта. Ее бывший муж Майк бросил ее из за другой женщины. Однажды ночью собрался и внезапно уехал. Робин очень переживала и страдала. Из-за этого она так больше ни с кем и не встречалась. Внутри нее постоянно росло возбуждение, которое она снимала три раза в день с помощью большого, красного искусственного члена. Она мечтала о большом, настоящем члене, полностью заполняющем ее, но страх снова оказаться брошенной останавливал ее. Когда к ним переехала Мелисса, Робин открыла в себе би-сексуальные наклонности, и вот уже долгое время Мелисса и Робин были любовницами и тайно трахались каждую ночь, стараясь быть осторожными, чтобы дети не застукали их. Если бы их отношения выплыли наружу, разразился бы большой скандал, и они обе потеряли бы работу.



Однажды ночью, когда дети уже спали, Робин работала за компьютером. Вдруг обнаружилась ошибка при создании документа. Многочисленные перезагрузки ни к чему не привели. Робин с разочарованием чертыхнулась.



«Вот дерьмо! Мне нужно сегодня это закончить!», подумала она. И вдруг ее осенило.



«Мелисса сейчас на работе. Поработаю за ее компьютером. Она не будет возражать». Робин поднялась в комнату Мелиссы, включила компьютер и запустила Word. Создавая новый файл, она заметила директорию «порно рассказы». Заинтригованная, Робин вошла в директорию и открыла файл «секс_с_детьми». Прочитав рассказ, Робин была шокирована.



Это была порно-история про двух женщин и двух детей, мальчика и девочку. Сюжет заключался в том, что мать вовлекает своих детей в сексуальные отношения с помощью другой женщины. Действующие лица очень напоминали Мелиссу, Робин и обоих ее детей! Во время чтения шоковое состояние Робин перешло в состояние невероятного возбуждения. Ее пизда как никогда обильно выделяла смазку, пока она читала о развратных актах инцеста, описанных в рассказе. Робин задрала юбку, сдвинула в сторону трусы и вставила в пизду три пальца. Трахая себя, она громко стонала и рычала от удовольствия. Во время чтения женщина так возбудилась, что кончила почти сразу, залив своими выделениями стул Мелиссы.



Но оказывается, незаметно для самой Робин, за ней наблюдали. Мелисса вернулась домой раньше. На канале было решено, что часть вечерних новостей будет отменена, и она освободилась раньше, чем обычно. Войдя в дом и поднявшись по лестнице, Мелисса удивилась, заметив что в ее спальне горит свет. Подкравшись к двери и немного ее приоткрыв, она заглянула в комнату. Внутри была Робин. Она сидела за компьютером и читала рассказ о педофилии! Мелисса была в панике. Ее секрет раскрыт. Теперь больше никакой работы на телевидении. Черт, да вообще никакой работы для такой извращенки, как она. Мало того, что лесбиянка, так еще и педофил! Робин конечно же прекратит с ней все отношения и выгонит из дома. Тем более когда поймет, что рассказ написан про нее и ее детей.



Но страх тут же прошел, когда Мелисса увидела, что Робин задрала юбку на пояс и трахает себя рукой, читая ее рассказ. Глядя, как ее любовница кончает, прижимаясь промежностью к стулу и оставляя на нем такое аппетитное пятно выделений, Мелисса твердо решила: «Ну теперь-то точно нечего бояться», и толкнув дверь, вошла в комнату.



«Что здесь происходит?», спросила она.



Робин нервно заметалась, одновременно пытаясь опустить юбку и закрыть файл с рассказом.



«Я вижу, ты нашла мой новый рассказ, а? И вижу, что тебе он понравился», осуждающе сказала Мелисса.



«А, я просто хотела воспользоваться твоим компьютером, чтобы написать отчет к завтрашнему дню», выдавила из себя Робин. «И вообще, зачем ты пишешь такое? Да еще о том, как я трахаю своих детей. Ты что, извращенка?»



«Нет, всего лишь горячая женщина со своими фантазиями, как впрочем и ты. Да ладно, тебе ведь понравилось, правда? Не обманывай меня», ответила Мелисса.



«Ну, признаюсь, это меня заинтересовало: И очень возбудило», призналась Робин.



«Я вижу. Ты залила своими выделениями весь стул. Мне лучше почистить его, пока это все не засохло», сказала Мелисса, опускаясь перед Робин на колени. Она жадно слизала выделения со стула. Затем провела языком по ноге Робин и уткнулась ей в промежность, высасывая сок из ее промокших насквозь трусов. Робин застонала и сняла трусы, предоставив языку подруги свою волосатую пизду. Мелисса прижалась носом к густым волосам на лобке любовницы, и принялась облизывать ее затвердевший клитор.



«Ешь меня, ты ебаная, развратная сука! Ешь мою кончину, даааа!», кричала Робин, массируя свои сиськи. Она была на седьмом небе. Мелисса вставила ей в пизду пальцы и быстро трахала, прижимаясь большими сиськами к ее ногам.



Дальше по коридору, в своей спальне, проснулась 10-летняя Якинта и услышала стоны и крики, доносящиеся из комнаты Мелиссы.



«Это мамочка! Она наверное заболела?», с волнением подумала девочка. Но прислушавшись, она различила слова: «Выеби меня, грязная шлюха!» и «Я кончу тебе на лицо, сучка, дааа!» Якинта удивилась. Ее мама и Мелисса занимались сексом. Но это невозможно, они ведь обе девочки. Как могут две девочки заниматься сексом?! Якинта знала о том, что мальчик с девочкой могут трахаться, и знала, как делаются дети. Но это было для нее совсем новым и непонятным. Она очень хотела пойти в спальню Мелиссы и посмотреть, как они это делают, но побоялась, что ее поймают.



Одолеваемая любопытством, Якинта спрыгнула с кровати и в одной ночнушке побежала в спальню брата. Джейсон знает все, он сможет ей объяснить. Открыв дверь она подошла к кровати и потрясла брата за плечо.



«Джейсон, проснись!», зашептала Якинта.



Джейсон заворчал и перевернулся на спину, скинув с себя одеяло. На нем были только трусы. Наверное, ему снился интересный сон, подумала девочка, глядя на твердый член брата, торчащий из разреза спереди трусов.



«Ух ты!», воскликнула про себя Якинта. Она никогда раньше не видела член так близко. Джейсон был хорошо развит для своего возраста. Его член был около 14 сантиметров в длину, и заканчивался огромной бордовой головкой. Девочка почувствовала, как в ее письке стало щекотно, когда она представила, что делает с братом те вещи, которые видела в порно-журналах у подруги.



В этот момент Джейсон проснулся и сел на кровати. В свои тринадцать лет он только начал интересоваться сексом, и поэтому практически всегда был возбужден. Сестра вырвала его из сна, который снился ему почти каждую ночь. Он трахал Мелиссу. И проснулся как раз в тот момент, когда его член выстреливал обильные струи спермы на ее большие сиськи. Черт, это была самая лучшая мамина идея — пригласить Мелиссу жить с ними. Бессчетное число раз Джейсон заходил в комнату Мелиссы, когда она была на работе, брал ее трусы и дрочил. А затем клал их на место, оставляя на них светлые следы спермы.



Когда глаза привыкли к темноте, он увидел свою младшую сестру, которая стояла в своей маленькой голубой ночнушке около кровати, и смотрела на его торчащий из трусов член. Джейсон быстро прикрылся одеялом.



«Господи, Якинта, какого черта ты здесь делаешь?», громко зашептал он, смущаясь от того, что сестра увидела его член.



«Я услышала, как мама и Мелисса занимаются: кое-чем: и хотела спросить тебя об этом. Я думала, что ты знаешь. Ты ведь старший», объяснила Якинта, переминаясь с ноги на ногу, пытаясь унять зуд во влагалище.



«Что значит «кое-чем» занимаются?», спросил Джейсон.



«Я их не видела. Но слышала, как они стонут, кричат и говорят всякие неприличные вещи, как будто они занимаются сексом. Но как могут две девочки заниматься сексом? У них что, будет ребеночек?», сказала Якинта, смущенная своим неведением.



«Ух ты!», подумал Джейсон. Он представил себе, как его сексуальная мамочка и Мелисса трахаются, и член его стал еще больше. Языки вылизывают сочные, взрослые влагалища, мама сосет большие сиськи Мелиссы.



«Джейсон, так чем они там занимаются?», оторвала Якинта брата от сладких размышлений, заметив как растет выпуклость на одеяле.



«Не знаю, стоит ли мне рассказывать тебе об этом, сестренка», с сомнением ответил Джейсон. Он очень любил свою младшую сестру и не хотел так сильно влиять на ее психику, рассказывая подробности лесбийской любви. Она очень красивая, думал Джейсон, глядя на ее длинные светлые волосы, обрамляющие симпатичное лицо с большими голубыми глазами. Однажды она сделает какого-нибудь парня очень счастливым.



«Пожалуйста, я хочу знать. Ну пожалуйста, Джейсон», заныла Якинта забравшись на кровать и прижавшись к брату. Он обнял ее и решил, какого черта, когда-нибудь она все равно узнает. Наконец решившись, он во всех деталях описал сестре все подробности лесбийского секса, насколько знал сам, применяя слова, которые были бы ей понятны. Закончив, Джейсон понял, что его сильно возбудило объяснение о сексе своей сестре.



Якинта была поражена тем, что услышала от брата. Ее все это тоже возбудило и она твердо решила, что должна сегодня заняться с Джейсоном какими-нибудь неприличными вещами. Она схватила одеяло и откинула его в сторону, снова открывая напряженный член брата.



«Якинта, что ты делаешь?», воскликнул Джейсон, потянувшись за одеялом. Но девочка была быстрее. Она первой схватила одеяло и захихикала.



«Я хочу посмотреть на твою пипиську», засмеялась она, нагибаясь и обхватывая пальцами бордовую головку. Джейсон не знал, что делать. Одну его часть одолевало желание позволить сестре подрочить ему, другая же требовала немедленно отправить девочку в ее спальню. Он схватил ее за руку и убрал от своего члена.



«Якинта, мы не можем этого делать. Это очень, очень неправильно. Братья и сестры не должны заниматься такими вещами. И к тому же ты еще слишком маленькая», пытался объяснить Джейсон.



«Я совсем не маленькая!», воскликнула Якинта. «Я хочу потрогать твою пипиську. Ели хочешь, можешь потрогать мою», громко сказала она.



«Черт, Якинта, мама может услышать, говори тише!», испуганно сказал Джейсон. Хотя он знал, что это плохо, но ему слишком хотелось кончить. К тому же его сексуальная сестренка заводила его, как никогда. Он снова взял ее маленькую руку и положил на свой член. Она с благоговением начала изучать его, поражаясь размеру. Ее маленькая рука еле-еле обхватывала огромную бордовую головку.



«Отсюда ты писаешь?», спросила она, проводя пальцем по отверстию на головке. Джейсон был на седьмом небе от удовольствия.



«Да, сладкая. А когда мальчик трахается с девочкой, отсюда же вытекает сперма, чтобы получился ребеночек. Давай, маленькая, возьми его ручкой и подвигай вот так». Он показал ей, как дрочить, и она стала медленно водить по члену рукой. Ее мягкая ладонь вызывала невероятные ощущения, которых он еще никогда не испытывал. Если бы она смогла взять его в рот, подумал Джейсон.



«Якинта, дорогая, мне бы было очень приятно, если бы ты взяла мою пипиську в рот», выдавил он, задыхаясь от удовольствия.



«Фуу, гадость. А какая она на вкус?», скорчила гримасу девочка.



«Попробуй и увидишь. Это совсем не противно», ответил Джейсон. Якинта наклонила свое симпатичное лицо над членом, и к великому удовольствию Джейсона, его головка исчезла в ее маленьком рте. Алые губы заскользили вниз. Но когда около 4 сантиметров были внутри, девочка подавилась.



«Не надо так много в рот засовывать. Ты же еще маленькая», сказал Джейсон. «И продолжай дрочить». Якинта попробовала еще раз. Теперь она взяла в рот только головку. Сосущий маленький рот сестры и ее нежная рука доставляли Джейсону неописуемое удовольствие, и вскоре он почувствовал приближение оргазма.



«О-ох, Якинта. Я сейчас кончу, малыш. Вот, возьми!», застонал Джейсон, чувствуя, как сперма поднимается вверх по стволу.



О чем это он говорит, не поняла Якинта. Что такое «кончаю»? Ей не пришлось долго ждать, чтобы выяснить это. Мощная струя спермы ударила ей в горло. Ее было так много, что девочка подавилась, и выпустила член изо рта. Мутные ручейки семени потекли по ее подбородку. Джейсон схватил свой член и начал яростно дрочить. Вторая струя попала сестре в лицо, приклеив ее светлые волосы ко лбу. Еще три выстрела обильно покрыли ее щеки и нос. Сперма капала с подбородка Якинты на ее ночнушку и на кровать.



Джейсон, истощенный, откинулся на спину и тихо постанывал. Якинта все еще пыталась прийти в себя после такого неожиданного происшествия. Она размазывала сперму по коже и глотала все, что осталось после первого выстрела у нее во рту. Никогда еще она не пробовала ничего подобного, и ее маленькая писька намокла и зудела от возбуждения.



«Спасибо большое, Якинта. Мне было так хорошо», сказал Джейсон, притягивая сестру к себе и целуя ее в губы, ощущая при этом вкус собственной спермы.



Вдруг в комнате включился свет. Около двери стояли мама и Мелисса. Обе голые, а глаза горят страстью и невероятным возбуждением.



Глава 2.



Джейсон и Якинта были шокированы, увидев в дверях голых маму и Мелиссу. Якинта только что в первый раз отсосала у брата, и его липкая сперма обильно покрывала ее симпатичное лицо и капала с подбородка на воздушную ночную рубашку. Пряди ее светлых волос слиплись и приклеились ко лбу большими сгустками спермы Джейсона. Член мальчика, покрытый спермой в перемешку со слюной сестры, уже начал опадать после испытанного только что оргазма. В испуге они оба нелепо попытались скрыть то, чем они занимались, спрятавшись под закапанное спермой одеяло.



Их мать Робин смотрела на них и улыбалась. Она была ужасно возбуждена после прочтения рассказа подруги, даже не смотря на только что испытанный с помощью Мелиссы оргазм. Робин была готова действовать. Мелисса тоже была возбуждена. Один вид покрытого спермой большого члена Джейсона заставил ее большие соски напрячься. Обе женщины подошли к кровати.



«Ты учил свою маленькую сестренку сексу, да, малыш?», спросила Робин, присаживаясь на кровать рядом с сыном и кладя руку на его член. Член инстинктивно подпрыгнул под ее рукой и начал увеличиваться в размерах.



«Она: она: она хотела узнать, как девочки делают это друг с другом, потому что слышала, как вы с Мелиссой занимаетесь этим. Просто все зашло слишком далеко:»



«Все в порядке, малыш. Вам обоим предстоит многому научиться. И я думаю, мы поможем в этом друг другу, правда?», сказала Робин, начиная подрачивать член сына.



«О-о-о, Мел, у него такой большой и аппетитный член. Я обязательно должна его попробовать», простонала Робин. Джейсон застонал от удовольствия. В тайне, в течение долгого времени, он хотел трахнуть свою сексуальную мамочку, так же, как и сисястую Мелиссу. Похоже, теперь ему удастся и то, и другое. Член его уже давно встал и был твердым, как камень. Мама нежно, но настойчиво втирала смазку, выделявшуюся из отверстия в головке, в ствол члена.



«Почему бы тебе не пососать его и не сказать нам, какой он на вкус?», сказала Мелисса, натирая свой клитор и массируя одну из своих огромных сисек.



«Он вкусный, мамочка. Особенно когда из него льется такая белая штука!», сказала Якинта. Девочка уже совсем забыла о только что пережитом страхе, когда их застали врасплох, и теперь жадно наблюдала, как мама играет с пиписькой брата.



«Ммм, может нам нужно сделать так, чтобы вытекло еще такой белой штуки, дорогая?», спросила Робин, беря член сына в рот. Огромная головка оттягивала ее щеки каждый раз, когда член погружался внутрь. Робин заводилась все больше, ощущая на члене сына его сперму и слюну своей дочери.



«Да, мамочка. Сделай побольше этой белой штуки. Она мне очень понравилась!», воскликнула Якинта. Робин сосала так хорошо, насколько была способна. Это был ее первый минет за то долгое время, что она жила без мужа. Наклонив голову, она позволила всему члену войти ей в рот и горло. Носом она уперлась в редкие волосы на лобке сына.



«Ааах, блядь, соси меня, мам!», простонал Джейсон. Полные, красные губы матери скользили вверх-вниз по его члену, и для него это было уже слишком. Мальчик почувствовал приближение нового оргазма.



«Я сейчас кончу, мам!», воскликнул он, приготовившись залить спермой все ее лицо. Но у Робин были другие идеи. Вытащив с громким чмокающим звуком член изо рта, она сильно сжала его у основания, чтобы не вылилась сперма. Через несколько секунд оргазм был предотвращен и Робин отпустила член, слизав капельку спермы, все таки выдавившуюся из отверстия на головке.



«Черт, Робин, где ты научилась этому?», недоверчиво спросила Мелисса.



«Да, мам. Я уже готов был кончить. Зачем ты это сделала?», спросил Джейсон.



«Этому я научилась у одного мудака, который был твоим отцом», объяснила она. «Он всегда кончал очень быстро. Поэтому мне пришлось научиться этому, если я хотела кончить сама. А тебе я не дала кончить, потому что ты сегодня должен будешь сделать для меня кое-что особенное», сказала Робин.



«Что «особенное», мам?», спросил Джейсон. Робин перекинула ногу через сына и присела над его членом. Взяв член в руку, она поводила им по своей промежности, обильно покрыв головку смазкой.



«Смотри внимательно, Якинта. Сейчас мы с Джейсоном покажем тебе, как мамочки и папочки делают детей», сказала Робин, опускаясь на член сына. «Аааах, блядь!», застонала она, когда член проскользнул и полностью исчез в ее волосатой пизде. Он был достаточно длинным, чтобы достать до матки, заставляя женщину кричать от удовольствия.



«Ооо, еби меня! Видишь, как член Джейсона входит в мамину письку, малышка?», спросила Робин Якинту, насаживая свою пизду на твердый член сына.



«Да, мамочка. Ух ты! Это так здорово!», ответила маленькая Якинта, с открытым ртом глядя на фантастическое зрелище, представшее перед ней. Писька мамы так сильно отличалась от ее собственной. Очень много волос, а губы большие и розовые. Возбужденная до предела, девочка начала тереть свою маленькую, безволосую письку. Засунув внутрь палец, она старалась довести себя до оргазма.



Джейсон был вне себя от счастья. Он просто лежал на спине, а мама быстро трахала его, прыгая на члене. Ощущения, когда ее волосатые половые губы скользили по головке, были невероятными. Он знал, что это не может длиться долго, и скоро он выстрелит свою сперму прямо в мамину пизду. Через несколько минут он почувствовал теплую руку у себя на яйцах. Опустив глаза, Джейсон увидел Мелиссу. Ее большие сиськи мотались из стороны в сторону, лаская его вспотевшую мошонку.



«Аах, дерьмо. Мам, я сейчас кончу! Оох, да-а!», закричал мальчик, подбрасывая вверх бедра и загоняя свой член глубже во влагалище матери. Громкий шлепок яиц о ее задницу разнесся по всей комнате.



«Ты собираешься кончить в мамочкину пизду, малыш? У тебя много горячей спермы для мамочки? Давай, малыш! Заполни мамочкину пизду своей спермой, и сделай во мне ребеночка! Ты хочешь этого, а? Хочешь, чтобы у мамочки был от тебя ребенок?», кричала Робин. Мысли о том, чтобы забеременеть от собственного сына было достаточно, чтобы довести ее до предела. Она кончила, заливая своим соком яйца Джейсона. Ее пизда начала сильно сжимать твердый член мальчика. В этот момент кончила Якинта, впервые доведя себя до оргазма.



«АААХ, ВОЗЬМИ ЕЕ, МАМА!», прокричал Джейсон, выстреливая сперму внутри Робин. Семь мощных выстрелов спермы попали в матку Робин. Миллиарды сперматозоидов устремились в поисках яйца, чтобы оплодотворить его.



Член Джейсона выскользнул из пизды матери. Мелисса схватила его и начала дрочить. Еще две струи попали на промежность Робин, покрывая ее липкой массой. Сперма медленно стекала по влагалищу на анус. Мелисса приникла к промежности подруги, слизывая с нее всю сперму. Якинта наклонилась поближе, чтобы рассмотреть все в деталях. Мелисса схватила ее за затылок и поцеловала, поделившись спермой, которую еще не успела проглотить.



Робин упала на кровать рядом с сыном, и начала нежно целовать его, лаская вспотевшее лицо мальчика. Рукой она размазывала сперму по промежности, втирая ее в лобок и половые губы, и надеялась, что один из множества сперматозоидов сделает свое дело, и она забеременеет от собственного сына.



Джейсон был истощен, и заснул почти мгновенно. Ему снилось, как он трахает маму, Мелиссу, и свою маленькую сестренку.



КОНЕЦ.



автор: Doctor Dan



перевод by <R>.

Тайный союз

Джейн Марш была разведёнкой, но это мало кого интересовало в слишком прогрессивный 20 век. Поэтому когда она переехала в маленький симпатичный городок на Восточном побережье и устроилась на работу в офис мэра, её приняли дружелюбнее, чем она могла ожидать. Благодаря помощи мэра — Патрис Эриксон — она сняла на длительный срок очаровательный коттедж прямо на берегу Атлантического океана. Вскоре сюда переехал её сын Джек, и Джейн определила его в местную классическую школу. Патрис помогла ей в благоустройстве и знакомстве с жителями городка. Но даже своей новой подруге Джейн не сказала, что заставило её променять Нью-Йорк на провинциальное захолустье.



Джеку Маршу уже исполнилось четырнадцать. Это был высокий, худощавый и довольно привлекательный подросток с замкнутым характером. Он интересовался баскетболом, а не девушками, поэтому не приобрёл друзей в новой школе, но, казалось, этот факт мало печалил его. Поскольку он учился довольно сносно, не вступал в конфликты ни с учителями, ни с одноклассниками, Джейн была спокойна. Поэтому когда однажды он пришёл с внушительным синяком под глазом и разбитой скулой, она переполошилась. Сын упорно отказывался отвечать на вопросы и предпочёл уединиться в своей комнате. Он отказался от ужина, поэтому Джейн приготовила ему бутерброды с ветчиной и сыром и отнесла наверх. Поскольку он всегда, с самого детства был малообщителен, Джейн не лезла к нему с расспросами. Но факт драки ужасно расстроил её, поэтому ей не терпелось докопаться до истины. Джек лежал в постели и читал иллюстрированный журнал комиксов. Джейн поставила тарелку с бутербродами на столик и присела рядом. Она знала, что сын не любит пижам и всегда спит в трусах, поэтому её не смутил вид его обнажённого торса. Она погладила его по плечу. Джек отложил журнал и, слегка хмурясь, посмотрел на мать. Казалось, он хочет поговорить о чём-то важном, но не решается начать разговор. Джейн ободрила его улыбкой.



— Ма, правда, что говорят про Патрис?



— Что говорят, милый?



— Что она... лесбиянка.



Джейн удилась...



— Мы не настолько близки, чтобы я задавала ей подобные вопросы. Она мой босс, только и всего. Я не думаю, что меня, или тебя, или кого-либо вообще должна интересовать её сексуальная ориентация. Это частное дело каждого.



Понимая, что сын задал вопрос неспроста, она спросила...



— А почему тебя это так волнует?



— Один парень в школе... полный идиот... сказал, что Патрис... хочет заполучить тебя!



Джейн рассмеялась, чтобы разрядить напряжённую ситуацию.



— Должно быть, я должна быть польщена. Конечно, последние шесть лет нам пришлось несладко, но это не повод, чтобы бросаться в объятия незнакомому человеку, мужчине или женщине. Меня радует, что кто-то ещё находит меня привлекательной.



— Ты самая красивая в мире, — искренне заверил её Джек, обнимая своими длинными руками. Джейн неловко прижалась к его груди, ощущая горячий бархат его кожи под своими руками и вдыхая чистый мускусный аромат мужского тела. У неё очень давно не было мужчины, и соски предательски прореагировали на его близость. Два тугих, болезненно напрягшихся комочка нахально упёрлись в грудь Джека, и когда Джейн торопливо вздохнула, они совершили возбуждающее скольжение. Джейн осторожно отстранилась от сына и исподлобья взглянула ему в лицо... не заметил ли. Он тяжело дышал, и взгляд его был прикован к материнской груди. Женщина взяла его руки и приложила их к полушариям своего немаленького бюста, который до этого момента ей не приходило в голову сковывать лифчиком. Джейн понимала, что совершает страшный грех, но сладостное томление разлилось по всему её ещё молодому здоровому телу, и единственное, о чем она сейчас думала, было пульсирующее внизу желание.



Когда мать стянула и отбросила в сторону футболку, Джек едва не задохнулся от волнения. Он знал, что у нее крепкая полная грудь, но даже не предполагал, что она настолько совершенна. Груди Джейн были похожи на спелые дыни и увенчаны съёжившимися коричневыми сосками, окружёнными кремовым ареалом. Джек наклонился, припал к ближайшему из них, втянул в рот и впился страстным поцелуем. Он услышал тяжелый интимный стон матери, и это ободрило его на дальнейшие действия. Лаская ртом её соски, он подвинулся, и она легла рядом. Он расстегнул её джинсы, и его рука ловко проскользнула в её узенькие кружевные трусики. Здесь было так жарко и влажно, что Джека бросило в пот. Он чувствовал нежнейшее прикосновение пушистых волос, прикрывающих интимное место матери, и не без удовольствия осознал, что его член мощно вздыбился в ставших вдруг тесными трусах. Он часто мастурбировал, разглядывая эротические фотографии в глянцевых журналах, но прикосновение к обнажённому женскому телу дало более мощный толчок для эрекции.



Джейн чувствовала, что близка к обмороку. Ей уже давно не было так хорошо. Она помогла Джеку стянуть джинсы, чтобы облегчить проникновение, и широко раздвинула ноги. На несколько секунд мальчик оторвался от её груди и поднял голову. Джейн кусала губы, чтобы сдержать рвавшиеся наружу животные стоны, на лице её играл лихорадочный румянец, а глаза блестели, как рождественские огни. Мать и сын улыбнулись друг другу.



Когда Джек коснулся рукой её разверзнутой щели, Джейн изогнулась подобно кошке и подтолкнула его к более решительным действиям. Указательным пальцем он провёл по влажной ложбинке и ввёл его внутрь. Влагалище Джейн ответило на вторжение мягким чмоканьем. Она была готова принять его. Джек торопливо стянул трусы до середины бёдер, выпростав разъярившийся фаллос, который набух до угрожающих размеров и готов был взорваться в любую минуту. Он лёг между ног матери и прижал алую головку к её мёдоточащей вагине. Джейн приподняла бёдра, и копьё Джека плавно скользнуло внутрь глубокого канала. Он вогнал целиком и замер на одно короткое мгновение, прислушиваясь к ощущениям их соединённых тел. Издав боевой клич, он стал совершать резкие ритмичные движения, вбивая свой кол меж материнских бёдер. Его яйца колотились о её ягодицы, невыносимо возбуждая её. Уже не сдерживаясь, Джейн громко стонала под градом его ударов и царапала ногтями спину сына. Её стройные ноги оплели его талию, не давая выскользнуть его посоху ни на дюйм. Чувствуя приближение оргазма, она напряглась и крепко сжала его внутри себя. В ту же секунду она почувствовала, как горячая сперма толчками стала впрыскиваться в её защищённую спиралью матку. Они кончили вместе и бессильно рухнули на пуховую подушку.



Не меньше двадцати минут Джейн приходила в себя. Она лежала на влажной от бурных любовных утех груди сына, видя, как орган, доведший её до одного их самых сильных её оргазмов, вяло лежит в шёлковой заросли тёмных кучерявившихся волос. Она протянула руку и слегка сжала его, словно в благодарность за доставленное наслаждение. К её изумлению, крепыш снова вскочил. Джек лежал, не двигаясь и почти не дыша. Он хотел, чтобы мать поиграла с его штучкой, которой до этого пользовался он один, но не знал, как попросить её об этом. К счастью, она прекрасно поняла его без слов. Она коснулась кончика его головки языком, словно пробуя его на вкус, затем её восхитительно-мягкий рот поработил его по всей длине. Восемь дюймов его плоти легко уместились в недрах её рта. Джейн сосала умело, страстно, ускоряя ритм и виртуозно работая языком. Джек стонал от вожделения и боялся кончить матери в рот. Поэтому он порывался оттолкнуть её, когда расплавленное семя стало извергаться из его торчащего члена. Но Джейн не только не отступила, она выпила нежный мальчишеский нектар до конца и облизала его древко, когда всё было закончено. Подняв голову, она одарила сына соблазнительной улыбкой. Тот, повинуясь природному инстинкту, посадил её на свой готовый к скачке член, и Джейн задохнулась от восторга. Она подладилась под ритм его бёдер, и они вновь совершили головокружительное путешествие в страну плотской любви. На этот раз Джек не смущался, бурно кончая в мать, и она, в изнеможении падая на него, поцеловала его в губы.



— Ты такой сильный, мой сладкий, — прошептала она и заснула, прямо сидя на нём.



Спустя час они проснулись отдохнувшие и, вместе приняв душ, спустились на кухню, где поужинали с волчьим аппетитом. Было ещё довольно рано, хотя за окном было темным-темно. Джейн переоделась в шелковый полупрозрачный пеньюар, который больше открывал, чем прятал, а Джек щеголял по дому в одних трусах. Они немного посидели у телевизора, но шоу любимого комика сегодня не прельщало их. Поэтому очень скоро они вновь занялись любовью прямо в гостиной под идиотские шуточки популярного актёра.



— Ты больше не будешь скрывать от меня свои чувства? — спросила Джейн, когда они лежали в её спальне, полностью обнаженные и бессильные.



— Никогда, — пообещал Джек. — Ты моя самая любимая во всем мире. Если я не могу доверять тебе, то не доверюсь никому.



На следующий день, когда Джейн вошла в офис мэра, секретарша доложила, что Патрис вызывала её к себе. Взяв папку с текущими делами, Джейн направилась в кабинет шефа, чувствуя приятную тяжесть между ног и не переставая глупо улыбаться. Но мрачное лицо Патрис вмиг отбило у неё охоту веселиться.



— Что-то случилось? — встревожено спросила она, получив разрешение сесть.



— Вам видней.



Если демократичная Патрис называла подчинённых на «вы», значит, жди беды.



— Не понимаю, — искренне призналась Джейн, хотя в душу вползло ощущение беды.



— Я слышала о заварушке, которую устроил ваш сын в школе. Я чувствовала себя виноватой из-за того, что не призналась вам в некоторых особенностях своей... ориентации. Да-да, всё, что вы слышали обо мне, — это правда. Я хотела извиниться и поехала в ваш коттедж. Мне продолжать?



— Думаю, не стоит, — выдавила пурпурная от стыда Джейн. Больше всего ей хотелось провалиться сквозь землю. Голос начальницы жёг ей сердце.



— Вы трахались с собственным сыном, — сказала Патрис без выражения. — Это достойно порицания, но...



— Вы уволите меня?



— Я не бог и не судья, но мне хотелось бы избежать скандала.



— Вы не расскажете?...



— Упаси Господь! Вы мне очень нравитесь, Джейн... Не в интимном отношении, — усмехнулась Патрис, видя, как вздрогнула женщина напротив. — И я думаю, что вы достойны уважения за тот подвиг, который вы совершили два года назад. Джейн побледнела как смерть и с ужасом уставилась на невозмутимую Патрис.



— Вы знаете?



— Мой брат работает в Генпрокуратуре. Он был одним из обвинителей на суде.



— Но зачем? В смысле...



— Почему я взяла вас на работу? Вы понравились мне, Джейн... в интимном отношении, — Патрис горько улыбнулась. — Я подумала, что женщина, хладнокровно совершившая убийство мужа, будет достаточно благоразумна, чтобы не устраивать истерик, когда я предложу ей перепихнуться.



— Вы очень... откровенны. Но я не могу принять ваше... предложение.



— Я не шантажирую вас, Джейн. Просто примите моё покровительство, иначе очень скоро каждая собака будет знать не только о вашем прошлом, но и о вашем настоящем. У нас очень маленький городок, и слухи разлетаются мгновенно... Джейн как ни в чём не бывало приготовила ужин и в ожидании сына, у которого была баскетбольная секция, села у телевизора. Но Джек за милю чувствовал её настроение, поэтому, едва переступив порог, спросил...



— В чём дело, мама?



Джейн обещала держать себя в руках, но под пристальным, сканирующим взглядом сына её обещание разлетелось на мелкие кусочки. Она шумно всхлипнула и прижалась к широкой груди Джека.



— Она знает... Патрис знает про нас и про... отца.



— Чёртова кукла! — в бешенстве рявкнул Джек, крепко стискивая мать в объятиях. — Она шантажировала тебя?



— Не деньгами.



— Понятно. Но ничего ей не обломится, потому что ты моя и только моя.



— О, да, любимый мой, но мне так страшно. Она жестокая женщина, и мы не сможем спрятаться от неё.



— Мы не будем больше прятаться. Завтра я всё улажу.



— Но как?



— Пусть это не тревожит тебя, — неожиданно Джек улыбнулся настолько уверенно, что Джейн не усомнилась в том, что её умный сын придумает, как спастись в безвыходном положении. Она успокоилась настолько, чтобы предложить ему поужинать, но в голове у него было другое лакомство. Легко подхватив мать на руки, Джек отнёс её в спальню, где ловко освободил от брюк, блузки и нижнего белья. Обнажённая, Джейн разметалась на кровати, а Джек стоял у неё в ногах и с наслаждением созерцал открывшуюся картину.



— Я хочу, чтобы ты показала мне, как вы, девочки, доставляете себе удовольствие, — произнёс он, скидывая одежду и садясь в кресло напротив. Джейн успела заметить, что его пенис уже приподнял красную головку, и сказала...



— Если ты будешь дрочить, глядя на меня.



Этим Джек мог заниматься часами. Он мастурбировал лет с десяти, поэтому мог контролировать семяизвержение и рассчитывать время оргазма. Джейн раскинула ноги в разные стороны и, не отрывая взгляда от Джека, коснулась руками внутренней стороны бёдер. Её нежный лобок был покрыт золотистым махровым ковром, таящим сладостную пропасть. Она раздвинула набухшие половые губы и коснулась пальчиком обострённо реагирующего на ласку клитора. Она потёрла, сжала, потянула его, а потом, уже достаточно возбуждённая, стала совершать круговые движения и погрузила средний палец другой руки в промокшее влагалище. Джеку было достаточно этого великолепного зрелища, чтобы неимоверно возбудиться, но, согласно договору, он взял вздувшийся член в руки и начал медленно двигаться вверх и вниз. Когда на бордово горевшем конце показалась первая капля, он встал и подошёл к постели, на которой металась словно в жару его красавица мать.



— Уже готов, милый? — в сладостном порыве прошептала она. Перевернувшись на живот и встав на колени, она сказала...



— Скорее вставляй, и кончим вместе.



Джек провёл пальцем по глубокой ложбинке, идущей от копчика до самого клитора, и погрузил два пальца в пульсирующее влагалище. Он почувствовал, как вздрогнула Джейн, когда он невольно коснулся её заднепроходного отверстия, и подумал, что непременно попросит любить её таким изощрённым образом. А пока, вытащив пальцы из её дыры, он вогнал туда свой готовый кол и продолжал терзать её детородящий канал до тех пор, пока она не закричала от нахлынувшей волны оргазма. Он спустил секундой раньше, но подождал её конвульсий, буравя её щель своим мощным молотком.



Джейн буквально опала на смятые влажные от пота простыни, поражаясь сексуальной силе своего сына. Она знала, что у него ещё не было девушки, но при совершенной неопытности он творил настоящие чудеса. Она хотела бы научить его ублажать её ртом, но это может подождать. А пока она наслаждалась крепкими объятиями, в которые немедленно попала, едва Джек лёг рядом. Красивая загорелая рука сына рассеянно ласкала её крутое белоснежное бедро, а его спокойное уверенное дыхание навевало дремоту. Джейн чувствовала, что, несмотря на немалый сексуальный опыт, она никогда в жизни не была настольно удовлетворена и никогда не испытывала к любовнику такой всепоглощающей страсти. К тому же она была на сто процентов уверена, что и она привлекательна для него как женщина и может подарить ему незабываемый опыт. Джек действительно никогда ни к кому не пылал страстью, он всегда, сколько себя помнил, боготворил мать. Она была самой желанной, единственной и близкой из всех женщин, каких он знал в своей жизни. Поэтому их союз был настолько гармоничен, что казался заключённым на небесах. Джек прогулял школу, занимаясь проблемой под названием «Патрис». Эта женщина сразу показалась ему чересчур доброжелательной, если не сказать слащавой. Да, она помогла им на первых порах, но не без злого умысла. Джек не мог даже помыслить о том, чтобы делить расположение матери с кем-нибудь ещё, поэтому во что бы то ни стало должен был избавиться от докучливого внимания мэрши.



Сегодня Патрис работала дома, что облегчало задачу Джека. Он пришёл без приглашения, но вряд ли она откажется принять его. Патрис не ожидала его появления и сразу насторожилась. Как гостеприимная хозяйка, она предложила молодому человеку выпить, он не отказался от виски со льдом.



— Джек, я не понимаю, чем обязана...



— Я могу всё объяснить, мисс Эриксон, — спокойно сказал Джек. — Вы домогались моей матери, и это было ошибкой. Если вы следили за судебным процессом, то помните, какой скотиной был мой родитель. Он бил маму и меня, и мы вздохнули с облегчением, когда он сдох. Я больше не хочу бояться и прятаться, а вы, мисс Эриксон, угрожаете моему покою.



— Что ты хочешь этим сказать? — с вымученной бравадой в голосе спросила Патрис, отступая к высокому французскому окну, ведущему в сад.



— Только то, что не желаю больше слышать о ваших оскорбительных предложениях. А так же то, что сейчас трахну вас так, что вы вообще забудете о женщинах.



— Ты не сделаешь этого... — с ужасом прошептала Патрис.



— Хотите поспорить?



Джек не случайно занимался баскетболом. Он был лучшим защитником в команде, потому что мог предугадать следующее движение противника. Поэтому он без труда перехватил бросившуюся к телефону женщину и повалил её на пол. Она слабо вскрикнула, ударившись головой об пол, и открыла рот, чтобы закричать, но Джек впился в него жёстким поцелуем, в котором не было ни капли страсти и сострадания. Он грубо рванул на ней шёлковый халат, обнажив небольшую крепкую грудь и плоский подтянутый живот. Но сейчас плотские утехи не интересовали его. Он был полон желания покарать шантажистку, угрожавшую его любви, его мамочке, поэтому сунул руку ниже, в плотно облегающие трусики. Там было сухо и жарко как в пустыне. Сжав горло помертвевшей от страха и унижения Патрис, Джек устроился между её бёдер и, расстегнув джинсы, вытащил помятый, но твёрдый как скала фаллос. Он не думал о том, что может причинить ей боль, потому что был слишком зол и слишком возбуждён, чтобы вообще думать о чём-либо. Раздвинув головкой буйную растительность на лобке женщины, он рывком вогнал член в её болезненно сжатый канал, который изо всех сил противился вторжению. Но Джек был гораздо сильнее. Чем глубже ему удавалось продвинуться, тем крепче он сжимал горло несчастной жертвы. Наконец, его пылающий посох погрузился до конца её влагалища, и мальчик стал безжалостно насиловать обидчицу своей матери. Он был жесток до остервенения, и ему доставили неописуемое удовольствие её слёзы. Она рыдала от боли, ужаса и бессильной злобы, потому что не была способна оказать достойного сопротивления. Впрыснув в неё первую струю семени, Джек вытащил свой конец и оросил молочно-белой густой жидкостью лицо, живот и лоно несчастной женщины. После чего поднялся и невозмутимо поправил одежду.



— Надеюсь, вам было так же хорошо, как и мне, — с усмешкой сказал он. Прежде чем уйти, он влил в её опухший рот остатки своего виски и кончиком пальца коснулся её носа.



— Это был наглядный пример того, как я расправляюсь с обидчиками своей матери. Вы принесёте ей свои извинения и никогда больше не будете склонять её к сексу. Иначе я вернусь и повторю урок. Запомнили, мисс Эриксон?



Он был уже у порога, когда услышал её слабый хриплый голос...



— Это ведь ты убил своего отца, правда?



— Какая вы догадливая, мисс мэр! — ухмыльнулся Джек. — До свидания, вернее, прощайте!



Джейн готовилась к встрече с Патрис, когда Джек вернулся домой. Она хотела пойти и по душам поговорить с начальницей, но ей не хватало смелости, так как грех инцеста жёг ей душу. Впрочем, недостаточно сильно, потому что стоило ей вновь увидеть сына, как внизу живота вновь возгоралось пламя, и руки сами стягивали обременявшую одежду. Джек нагнулся и нежно поцеловал её. Они забавлялись языками друг друга минуты три, пока не поняли, что больше не в силах выносить томление плоти. Джейн собственноручно отвела сына в спальню. Она расстегнула его брюки и встала на колени, чтобы сделать ему минет. Она делала это легко, со вкусом, и Джек быстро кончил. Он освободил мать от крошечного халатика и поставил раком. Он ввел палец в её узкий сфинктер, отметив, что отверстие у неё достаточно большое и разработанное, что облегчало его задачу.



— Я хочу трахнуть тебя в жопу. Ты не возражаешь?



— Да, милый, делай, как хочешь, только вставь посильнее. Я так скучала. Трахай меня, трахай, мой хороший! Да-да... Какой ты большой!



Джек предусмотрительно смазал негнущийся отсосанный член вазелином (он видел о подобном в каком-то порнушном фильме) и вогнал его в мамин анус так, что яйца со смачным шлепком ударились о её пышные ягодицы. Джейн вскрикнула от боли, но вскоре боль сменилась жгучим наслаждением, которое постепенно перерастало в восхитительный оргазм. Джек спустил в её зад всё до капли, и обмякший съёжившийся член легко выскользнул из глубокого канала. Джек перевернул мать на спину и запечатлел на её губах нежный, как прикосновение мотылька, поцелуй.



— Люблю тебя, — сказал он, глядя на её раскрасневшееся лицо.



— И я, милый.



— Пообещай, что мы всегда будем вместе, что бы ни случилось.



— Что может случиться с нами теперь?... Джек, ты что-то скрываешь?



— Сегодня я говорил с Эриксон. Она больше не побеспокоит тебя.



— Ты уверен? Она настоящая прилипала, от таких легко не отделаешься.



— Она безопасна для нас.



— Я очень рада. Ты мой герой, мой защитник.



Джейн и Джек продолжают сексуальные отношения до сих пор. Они очень счастливы друг с другом. Джек поступил в калифорнийский университет. Джейн нашла работу референта в преуспевающей лос-анджелесской юридической конторе и планирует завести второго ребёнка, отцом которого будет её сын.

Моя мама работает проституткой

Часть первая.



— Наша мама — проститутка?! Что ты говоришь, папа?! Я не могу в это поверить!



— Да, Юр, проститутка. И ничего плохого в этом нет.



— Пап, но как же так?! Ведь она — врач? В поликлинике работает?!



— Это для отвода глаз, сын. Да. Работает. Но уже не так, как раньше. На четверть ставки. Несерьезно. А главная ее работа, где она деньги зарабатывает — в постели с мужиками.



— И ты об этом знаешь?!



— Я сам предложил ей.



— Но... как? Как ты решился?



— Ну это долгая история. Лет десять назад мы стали свингерами. Знаешь кто это такие?



— Н-ет. Свингеры?



— Ну да. В общем, это люди, которые занимаются групповым сексом.



— Как это?



— Ну... секс втроем, вчетвером... Сразу. В одной постели.



— Подожди, вы же в вашей спальне всегда только вдвоём... С мамой.



— Так то в спальне. А групповым мы занимались по субботам и воскресеньям. Не часто, но... раза два в месяц примерно.



— Когда?



— Днём. Когда уходили гулять. Мы заранее снимали по объявлению квартиру на полдня и там встречались.



— С кем?



— Сначала с супружескими парами. Их мы тоже находили по объявлениям. Потом с мужчинами.



— Что, мужчины тоже давали такие объявления, мол, хочу заняться сексом с супружеской парой?!



— Таких объявлений и таких мужчин — полно! И супружеских пар, ищущих таких мужчин тоже немало. Потому что, женщины — самки.



И они обожают заниматься сексом сразу с несколькими партнерами.



— И что вы там делали на этой съёмной квартире?



— Встречались. И занимались сексом. Твоей маме больше всего нравилось встречаться именно с мужчинами. Без женщин. То есть, чтобы с ней одновременно занимались бы сексом двое или трое мужчин...



— Трое?!



— И даже четверо.



— Ни фига себе! Моя мама... с четырьмя мужчинами сразу?!



— Да. Правда, четверо — это было всего пару раз, так сказать, экстрим. Чаще нас, мужиков было двое или трое.



— Вот это да! И что маме нравится вот так вот... ?



— Очень нравится. Понимаешь, Юр, я же тебе уже говорил, что женщина это самка. Природа ее такой создала. И наша мама — самка.



— И вы там... на этой квартире... с мамой... по очереди?



— Иногда по очереди. Иногда — все сразу.



— Вот это да! Разве можно — сразу со всеми? Женщина-то одна...



— Можно. Хочешь знать, как именно?



— Ага!



— Ты вообще представляешь, как именно происходит половой акт?



— Ну — у... знаю.



— Мужчина вводит свой эрогированный член в женщину.



— Я знаю про это.



— Вот. Так и с мамой. Один во влагалище. Один в попу, в анус. И один в рот.



— Ого! Вот это да!



— Ты покраснел...



— Да я... Прям не знаю... Узнать про маму такое...



— Ты думаешь, это стыдно?



— Да я и не знаю... Неловко.



— А я нашей мамой горжусь. Особенно с тех пор, как ей в первый раз заплатили за секс. Мужик один. Мы его по объявлению нашли. Ну типа для бесплатного секса с семьёй свингеров. Встретились. А он потом, после секса, взял и заплатил маме.



Сказал, что с ней ему было так хорошо, как никогда. И он дал ей сто долларов. Маме это понравилось. И мне тоже! И мы перестали свинговать. А мама стала зарабатывать сексом. То есть стала проституткой.



— Но ведь она твоя жена, пап.



— И что?



— Как ты можешь, чтобы она... с другими мужчинами? Да еще и за деньги!



— Меня это очень возбуждает, Юрка. Да и не меня одного. Мужчинам это нравится. Это здорово, когда твоя жена с другим... И нет ничего плохого в том, что она это делает за деньги.



— Ужасно!



— Наоборот, превосходно!



— «Превосходно»?! Что именно?!



— Секс, за который ей платят. Ведь это только секс. Без любви.



— Но это... не знаю... наверное, стыдно?



— Почему стыдно-то, какие глупости! Ах, Юрка, как же ты еще молод. Тебе только шестнадцать. И у тебя еще не было секса с женщиной?



— Ну, пап!



— Нет, нет, не увиливай, скажи! Не было?



— Ну не было. И что?



— Ничего. У тебя нет опыта. Поэтому ты меня не понимаешь.



— Пап, а вот ты сказал, что... что маму... в рот...



— Да.



— И чужие — ее... в рот?



— Конечно! Наша мамочка это обожает!



— В рот? Обожает?



— Она так классно делает минет!



— Минет?



— Это когда женщина сосет мужской член.



— Сосёт? Во дела...



— Ты опять краснеешь...



— А ты после этого... после чужих... как с нею?



— Что — как?



— Ну вообще. Целуешь маму?



— Разумеется!



— Но ведь... Она ведь держала чужой... член... во рту...



— Ну и что?! Что ж мне ее, ревновать что ли? К каждому клиенту, у которого она сосала?



— Клиенту?



— Ну да, к клиенту. У мамы бывает несколько клиентов за день. То есть мужчин.



— А почему ты их так называешь — клиенты?



— Потому что мама берет с них деньги. Значит, это ее клиенты.



— А раньше?



— Раньше она делала это бесплатно. Когда мы с ней свинговали. А теперь за деньги. И без меня. У мамы есть в Инете несколько объявлений... «Замужняя женщина встретится в дневное время с мужчиной. За деньги»



— «За деньги»?



— Да.



— И... что дальше?



— Они звонят маме на сотовый, они встречаются и едут на снятую нами квартиру. — И там она берет в рот члены чужих мужчин???



— Ну... Не только в рот. Они покупают ее тело и могут делать, все, что мама им разрешит.



— И сколько стоит... мама?



— За один раз пятьсот. Час — полторы тысячи. Рублей, разумеется.



— Блин. И тебе это нравится?



— А почему мне это должно не нравится, если это нравится маме?



— Я даже не знаю... Моя мама проститутка... Офигеть...



— Да. Проститутка. Но разве это что-то меняет в наших отношениях? Мама очень любит меня и тебя. Она ни в чем не изменилась!



— Кроме того, что ее... может купить любой мужчина.



— Да. И — оттрахать ее.



— Чёрт! Мою маму... А сколько у нее за день бывает мужчин... то есть, клиентов, которые ее... трахают?



— Иногда два-три, иногда пять-шесть.



— Блин! Пап, если она проститутка, она и одевается как они? Ну, как в этих фильмах, да?



— Разумеется.



— Но я не видел ее одетой... так.



— Служебная, так сказать, ее одежда — в гараже. Утром мы идем за машиной, мама там переодевается...



— Это — мини такое, да?



— Ну да. Еще чулки — сеточка, бижутерия... бусы, серьги...



— Во дела!



— Юрк, я тебя сейчас спрошу об одной вещи. Обещай ответить честно.



— Хорошо. Я и так отвечаю тебе честно.



— Я это ценю, спасибо. Юр, ты когда-нибудь хотел секса... с мамой?



— Я....



.. я... а почему ты об этом спрашиваешь?

— Сначала ответь.



— Ну ни фига себе вопросик!



— Я объясню тебе. Мы с мамой Лидой решили, что и так слишком многое скрываем и скрывали от вас. Как бы обманываем. Да и вы нас — тоже обманываете. Нам это надоело. Решили, что вы должны узнать правду. И мы тоже.



— Это про проститутку?



— В том числе и про это.



— А про что еще?



— Ну например, про твой онанизм.



— Что?



— Про то, что ты онанируешь в ванной. На мамино белье.



— Я... не... это неправда!



— Мама регулярно находит пятна спермы на своем белье, в корзине для стирки. На трусиках, на лифчиках, на колготках... Я этим не занимаюсь, нет нужды. Кто же, кроме тебя может сделать это? Что замолчал? Мама говорит, что ты это делаешь почти ежедневно... Так ты хочешь секса с мамой?



— Мне стыдно...



— Будь мужчиной. Да или нет.



— Да.



— Тебе нравится мамино тело?



— Да.



— Что именно тебе нравится в нем?



— У нее такая узкая талия и широкая... попа... И ноги еще. Такие... круглые, красивые...



— И — груди, наверное?



— Да...



— И ты хотел бы их потрогать? Ну, смелее!



— Да. Я хочу их потрогать...



— Молодец. Теперь слушай меня внимательно. Мама ждет тебя в спальне. И ты можешь потрогать ее груди, погладить ее ноги.



— Я... ? Потрогать маму? Почему? Ты шутишь!



— Мама хочет быть у тебя первой... Она давно об этом говорит. Не хочет, чтобы первый раз у тебя был бы неудачным. С кем попало. В общем, об этом она тебе сама расскажет. Если ты не против, она станет у тебя первой женщиной. Она сделает все, как надо. Ты согласен?



— Я... да...



— Вот и хорошо. Иди в душ, а потом в спальню. Мама ждет тебя.



Часть вторая.



Когда я вошел в спальню, они лежали на постели обнявшись и целовались. Мать и сын. Абсолютно голые. Моя жена Лида и мой сын Юрка



Супруга просто сияла от счастья!



Я разделся и сел рядом.



— Ну что, ты довольна? — спросил я жену и осторожно погладил ее по спине и пухлым ягодицам.



— Еще как! Смотри, какого мужчину я родила! Какие плечи! А какая сладкая попка! А тут! Ты посмотри сюда! Вот это орудие! — супруга обхватила ладонью напряженный член сына.



— Мам, ну не надо! — сын попытался закрыть свое «орудие» локтями.



— Ты что, стесняешься? Глупый! Да это самая большая радость — желать любимого человека! Если твой член напряжен, значит ты меня хочешь! И это прекрасно! Меня это только радует! Я тоже тебя хочу! Ты же у меня самый любимый! Самый желанный!



Солнышко мое! Ну-ну... убери руки, убери, дай мне полюбоваться им.



— Я стесняюсь...



— Глупенький! Дай-ка я тебя поласкаю... Расслабься, расслабься, Юрочка!



Супруга встала на колени и склонилась над лежащим на спине Юркой.



— Боже, какая прелесть! Какой он у тебя длинный, толстый... И упругий!



Жена сжала член сына ладонью и принялась его «дрочить вверх-вниз...



Вторая ее ладонь сжала яички парня.



Юрка охнул и застонал.



Я любовался женой!



Она была прекрасна как никогда!



Улыбаясь, она играла со своей любимой игрушкой — эрогированным членом мужчины.



И — какого мужчины!



И — каким членом!



Она продолжала движения вверх-вниз-вверх-вниз...



Непроизвольно сын приподнял и резко подал вперед таз, словно «втыкая» член в женщину.



Жена аж взвизгнула от радости!



— Давай, сына, давай!



Она принялась целовать, лизать и сосать его член...



— Ты хочешь меня, сына?



— Да, мамочка, да! — отвечал Юрка, — хочу!



— Сладкий ты мой!



В восторге она обхватила свои большие груди и — сжала член Юрки между них.



И стала «дрочить» член уже грудями...



Каждый раз, когда его головка «выныривала», она жадно хватала ее губами...



Юрка громко засопел...



Наблюдая за этой сценой инцеста, я страшно возбудился!



Не долго думая, я приблизился к жене, приподнял за бедра и вогнал член в идеально увлаженную щелку...



Супруга застонала от удовольствия.



Она вобрала член сына глубоко в рот и принялась насаживаться на него...



Я ритмично вталкивал свой поршень в ее жаркую вагину.



Юрка, почувствовав мои толчки, открыл глаза и восхищенно смотрел на нас.



Вдруг он громким шепотом сказал...



— Я тоже хочу маму... туда... Мамочка, можно?



Супруга на секунду выпустила его член и промурлыкала...



— Конечно же! Я так хочу ощутить твой сильный ствол в себе...



Я поспешно выдернул член и сказал сыну...



— Иди!



— Нет, я хочу, чтобы мама легла... на спину...



Что немедленно и было сделано.



Жена развела ноги и прошептала...



— Иди ко мне, Юрочка!



Сын послушно лег на маму, прижался к ней, и его стержень сам нашел дорожку туда, куда нужно...



Юрка прижал свой таз к маме...



Жена простонала...



— Господи, какое счастье!



И еще сказал Юрке...



— Давай! Двигай своей попой! Двигай! Толкай его в меня! Ну же! Давай!



Юрка вначале несмело, а потом все сильнее принялся толкать зад навстречу маме...



Жена восторженно поцеловала Юрку в лицо...



— Умничка! Так! Молодец! Давай!



Восторженно она посмотрела на меня и сказала...



— Видишь, видишь, какой у меня любовник! Сильнее, Юрочка, делай это сильнее!



Затем она пальцами ухватила себя за соски и принялась крутить их с большой силой...



Юрка, посмотрел-посмотрел на это и — вдруг схватил одну мамину груди и жадно вобрал в рот...



Лидочка аж выгнулась дугой от страсти!



— Да, детонька, да! Ты не просто соси, а укуси мамочку за сосок! Еще! Сильнее! Сильнее! Ах, господи, как хорошо!



Я смотрел, как Юрка трахает свою родную маму и страшно завидовал ему!



Наверное, это полный улёт — вот так вот втыкать член в самую родную дырку!



Хотя со стороны они производили впечатление самых обычных любовников — всего лишь.



Женщина средних лет и молодой парень трахаются — обычное дело!



Правда, надо признать, трахались она просто классно!



Она — опытная и страстная, он — энергичный, мускулистый и напористый.



Если не знать, что это мать и сын...



Наклонившись к лицу супруги, я поцеловал ее и прошептал...



— Тебе хорошо, котенок?



Жена посмотрела на меня замутненным взглядом...



Все ее чувства и ощущения были сосредоточены в вагине, которая сейчас обволакивала самый родной мужской корень.



Она простонала



— У меня голова кружится от счастья! Я сама, понимаешь, сама, родила себе любовника! Лучшего из мужчин!



И ласковым материнским жестом встрепала волосы сына, сосавшего ее грудь...



Я посмотрел на Юрку. Он продолжал сосать самую родную на свете грудь, прикусывая зубами твердый мамин сосок...



Его маленькая, мускулистая попка ритмично совершала рывки... доставляя невероятное удовольствие мамочке!



— Сильнее толкай, сына, сильнее! — поощряла она его.



И вдруг Лида изогнулась, слегка «поднырнула» под сына и схватила его зубами за сосок левой груди.



Юрка, от охватившей его страсти, неистово долбил членом маму...



Несколько мгновений спустя сын застонал, выгнулся дугой и — кончил!



Супруга сильно прижала ... сына к себе, чтобы вся сперма, до капельки, влилась бы в родное лоно...



— Давай, давай, — шептала она сыну, — наполни меня всю!



Я сидел с краю кровати и любовался супругой...



Сын, уже откинувшись, лежал на спине.



Жена ласкала его грудь, живот...



Она целовала Юрку с необычайной нежностью...



— Тебе понравилось, Юрочка?



— Да, мамусик! Очень!



— И мне — очень!



— Ма?



— Да, сына...



— А это правда, что ты... ну... в общем, уже не врач, а...



— Проститутка?



— Да?



— Да, правда. Тебя это смущает?



— Да я не знаю. Когда папа сказал... ну, вначале... как-то не по себе стало... А сейчас, думаю, что это, наверное, хорошо.



— Правда? А почему ты так думаешь?



— Ну, во-первых, ты сейчас вот лежишь со мной, ты стала моей...



— Любовницей?



— Ну... наверное. Мы же занимались любовью, да?



— Да! Разумеется, мы... любили друг друга! Ой, какая прелесть! Мур-мур! Чмок! Говори, говори, сына!



— Ну вот. А ведь если бы ты была как раньше, врачом, то...



— То я бы не решилась бы на это, да?



— А разве нет?



— Ну конечно же это так! Если бы у меня не было за эти годы такого опыта... общения с мужчинами, я бы точно никогда бы не решилась бы заняться сексом с собственным сыном. Поверь, я знаю, о чем говорю. Я давно говорила папе, что хочу быть у тебя первой. И вот почему. Для мужчины очень важен первый сексуальный опыт. А если первая — какая-нибудь уродина, да еще и неопытная... Или того хуже — больная. Я имею в виду вензаболевание. Ты представляешь, какой груз остается на душе, на всю жизнь! Я столько мужских откровений наслушалась за эти годы! Книгу впору писать! Мужики в постели такие болтуны! Рассказывают о своих подвигах. Чаще всего — о первом сексе. А у многих он оставляет только раны на душе. И вот после такого первого секса, у парня остается неправильное представление о женщине на всю жизнь. И мне захотелось, чтобы ты вспоминал бы свой первый секс только с радостью! Ты согласен со мной?



— Да, мамусик, я тебя понимаю.



— Я правильно сделала, что стала у тебя первой?



— Конечно!



— А я точно у тебя первая, а? Ну-ка, сознавайся! — супруга шутливо схватила Юрку за вновь окрепший член, — Не было у тебя никого, а?



— Ну конечно же нет, мамочка, не было!



— Ладно, ладно, я шучу! Ну, я вижу, ты уже отдохнул?



— Да.



— Дай-ка, я поласкаю твою игрушку... М-м-м-м, — супруга принялась со страстью ласкать член сына. Она обнажила крупную красную головку и вобрала ее в ротик...



Юрка застонал от необычайной ласки матери.



— Да, мамочка, да... соси его, соси...



Лида на секунду оторвалась от лакомства...



— Знаешь что, сына...



— Что, ма?



— А ты не хочешь поласкать меня... там...



— Где? Как?



Я сказал...



— Юрок, я тебе покажу. Ложись, Лидочка, ложись, родная!



Супруга благодарно взглянула на меня



— Какая прелесть, я с двумя самыми родными своими мужиками! С ума сойти!



Она опустилась на спину и широко развела ноги, согнув их в коленях.



Я приблизился к ее холмику Венеры, покрытому темными шелковистыми волосами.



Юрка вначале лег рядом. Но жена положила его на себя, разумеется, головой к ногам, так сказать, и моментально занялась его членом...



Юрка вначале оробел, но потом любопытство взяло в нем верх.



— Где надо ласкать маму? — спросил он



Я начал поглаживать бугорок внизу живота супруги.



— Смотри, Юрка, это женское влагалище... Вот наружные губы. Давай приоткроем их... Видишь, вот клитор... вот малые губы... А вот сюда нужно вставлять член, вот в эту дырочку...



— Тут же узко...



— Она эластичная... Растягивается... Вот так, — я расширил вход во влагалище пальцами, — ты же уже пробовал... Но самое важное тут — клитор. Видишь, какой он маленький... Давай его потрем пальчиком... можно это сделать языком. Маме будет очень приятно.



Попробовать хочешь?



— Ага...



— Давай.



Я отстранился, уступая место сыну.



Юрка, двумя ладонями раздвинув большие губы влагалища, неловко прильнул в лону матери.



Вначале он осторожно лизнул. Лида вздрогнула.



— Ну как, Юр? — спросил я



— Вкусно!



— Только не кусай! Ласкай его языком...



Сын принялся чмокать самое вкусное в мире «угощение»



Это было прекрасное зрелище!



Мать, доверчиво подставляющая влагалище сыну и сосущая его член.



И сын — губами прильнувший к самому родному...



От этой картинки мой член напрягся и отвердел...



Юрка продолжал лизать клитор матери...



Я осторожно притронулся к нему.



Он отстранился от лакомства и вопросительно посмотрел на меня.



— Хватит. Давай, вставь ей.



Юрка послушно кивнул, приподнялся и развернулся.



Миг — и его член легко скользнул внутрь родного тела.



Сын принялся сильно толкать таз навстречу матери...



— Смотри, Юрка! — сказал я.



Приблизился к жене и втолкнул член ей в рот.



Супруга радостно заурчала...



Я совершал фрикции так, словно трахал ее во влагалище...



Знаю, как она обожает, когда её именно таким вот образом «ебут» в рот!



Проникновение было идеальным!



Член легко скользил между губ супруги проскальзывал ей в горло...



Посмотрев на Юрку, я увидел в его глазах небывалый восторг!



Еще бы! Ведь и ему уже наверняка знакомо это выражение «ебаная в рот»!



И вот она! В буквальном смысле — ёбаная в рот! И кто?! Родная мамочка!



Сын шумно засопел и с удвоенной энергией принялся долбить своим членом маму...



Тут супруга приподняла ноги и — положила их на плечи сыну!



Юрка не растерялся, обхватил их, прижал к себе и — принялся буквально насаживать на свой прут мать...



Супруга, во рту которой хозяйничал член мужа, а во влагалище — сына, могла лишь беспомощно, но очень страстно мычать...



Решив еще подзадорить сына, я произнес...



— Какая у нас мама — классная шлюха! Как она ебётся, Юрка, как ебётся! Тебе нравится её пизда?



Юрку буквально затрясло!



Он впервые услышал такие слова о своей родной матери!



Циничный мат — о женщине, родившей и воспитавшей его...



В этот день рушились все догмы воспитания, а любовь к матери приобретала новые, неожиданные формы...



Он держал родную маму за голые ноги, его член был полностью поглощен ее пиздою, а его отец, нимало не смущаясь, ебал маму в рот, ухватившись руками за ее пухлые груди...



А сама мама — выла и стонала от животной страсти, совокупляясь одновременно с сыном и мужем!



— Да! — вдруг выкрикнул Юрка, — мне нравится мамина пизда! Мне нравится моя мама, шлюха! Я рад, что могу вот так вот, ебать её!



Супруга, услышав такие слова, не удержалась, вытолкнула мой член и тоже очень громко и страстно сказала...



— О, боже! Я сейчас сойду с ума! Как я мечтала о таком! Быть выебанной родным сыном... М-м-м! Как сладко ты меня ебёшь, сына!



Какой у тебя сильный хуй! Давай, давай еби меня еще, не останавливайся, родненький мой!



Юрка зарычал, решительным и сильным рывком сбросил ноги матери со своих плеч и улегся на маму сверху...



Он схватил лицо матери и принялся жарко его целовать, не прекращая ... 



движений тазом...



— Мамочка, я люблю тебя! Родная моя! Сладкая! Как хорошо с тобой!



И — резко, резко толкал в мать свой напряженный страстью член!



Жена, казалось, совершенно потеряла голову...



Её лицо искажено судорогами, рот открыт...



И вдруг...



Волны наслаждений пронизывали ее тело...



Она кончала...



Спазмы перехватили горло...



Она лишь хрипела...



— А-а-а-а-а... А-а-а-а-а... О-о-о-о!



И тут кончил Юрка!



Их животный рык слился воедино...



Они кончили одновременно! Не еще не кончил я!



Когда конвульсии практически перестали сотрясать тело сына, я осторожно отодвинул его в сторону и улегся на супругу.



Лида лежала практически без движения...



Но ее ноги были широко разведены, а влагалище — доступно.



Что мне и требовалось



Введя член, я ощутил, как там мокро и скользко...



Юрка влил в мамочку не меньше полстакана спермы...



Начав движения, я услышал хлюпающие и чавкающие звуки, а трения не было напрочь! Поняв, что в этих условиях не кончу, я вытащил член, привстал, перевернул практически бесчувственное тело жены на живот, подложил ей под таз подушку, раздвинул ягодицы, и без больших усилий вошел членом в анус.



Супруга ответила на проникновение легким хриплым стоном...



— Да-а... Давай... Трахни меня в задницу! Как хорошо...



Ухватившись за ее плечи, я навалился на жену и принялся энергично втыкать член ей в прямую кишку...



Юрка широко открыв глаза смотрел за мной.



— Вот это да, — прошептал он, — и маме это приятно?



— Да, Юрочка, — ответила супруга, — это очень приятно!



— А я могу туда попробовать?



— Ты уже отдохнул?



— Нет еще.



— Конечно же мы с тобой попробуем туда, сына, — супруга протянула руку и погладила Юрку по груди.



Ускорив движения, вскоре я кончил и устало опустился рядом с супругой.



Совершенно обессиленная она тяжело перевернулась на спину, убрала подушку и вытянулась возле Юрки.



Юрка принялся гладить и целовать ее лицо, плечи, грудь...



— Это было здорово, мамочка! Ты у меня прелесть!



Супруга просто купалась в ласках сына...



— Мам, а мы сможем делать это... каждую ночь?



— Ну конечно. Только я хочу, чтобы ты сказал об «этом» как мужчина. Ну-ка, попробуй. Что ты хочешь делать со мной каждую ночь?



— Мы с тобой будем... трахаться?



— Уже лучше, — рассмеялась супруга, — но я привыкла к более крепким выражениям.



— Мам, мне неловко...



— Вот даёт! Только что так здорово ебал маму своим славным хуем, а сказать об этом стесняется! И потом, ты забыл главное. Я — проститутка, меня не надо стесняться..



— Уже не стесняюсь. Я хочу ебать тебя, мамочка. Каждую ночь. Я хочу проникать в тебя своим хуем!



— В мою пизду... — шепнула ему Лида



— В твою пизду! — восторженно повторил Юра.



Супруга прижалась к сыну, забросила на него одну ногу и принялась целовать ему шею.



— Да, солнышко, да! Разве я могу тебе отказать? Мы будем ебаться с тобой так часто, как ты этого захочешь!



— Здорово! А еще знаешь, что я хочу, мам?



— Чего, сына?



— Хочу посмотреть, как тебя... твои клиенты... как ты с ними! — выдохнул я.



Лида ахнула!



— Ты хочешь видеть, как меня ебут клиенты?! Правда? Ты этого хочешь? Зачем?



Жена приподнялась на локте и внимательно всматривалась в лицо сына...



— Ну я хочу посмотреть, как это происходит у тебя с ними.



— Ты думаешь, тебе это понравится?



— Не знаю... Но очень хочу это увидеть!



Супруга задумалась...



Затем она стала пальцем крутить вокруг соска сына.



— Ты хочешь посмотреть, как твою маму ебет чужой мужчина?



Сын опустил голову и тихонько выдохнул...



— Мам, но ведь ты же... проститутка, верно?



— Да. Кстати, как ты к этому относишься?



— Мне это нравится, мамочка! И я тебя опять хочу!



— Сладенький мой, разве я могу отказать тебе? Иди к мамочке, иди скорее!



Сын быстро лег на супругу и с вожделение принялся вгонять в свою мамочку-шлюху молодой и энергичный член...



Ам Нет pom011@yandex.ru

Моя сестренка

История имела свое начало достаточно давно — примерно возраста детского сада. Насколько мое сознание могло запомнить какие-то детали — в нем уже присутствовала она — Саша. Жила она с родителями не так уж и далеко от нас, но встретиться случайно было проблематично. Однако, с определенной регулярностью, а именно — практически каждые выходные — она появлялась у нас дома. Очень часто были ночевки, но тогда к ней и ее маме прибавлялась Сашина сестра, которая была старше ее на 4 года. С Сашей мы были ровесники. Спали они всегда в отдельной комнате, т. к. дом у нас был большой — комнат много, поэтому, наверное, к несчастью — комнаты нас разделяли. Да и, по большому счету, изменить это мало что могло. Так вот. Саша была достаточно стеснительная девочка, да и я тоже был скромен, а еще, конечно же, немножко туповат в плане отношений между девочками и мальчиками (тогда было лет по 5). Как мне потом сказали — она приходила не просто так, а ко мне, чтобы просто посидеть хотя бы в одной комнате со мной. Мне было откровенно все равно.



Но время шло — мы учились в параллельных классах, особенно не общались, да и встречались не так часто. После школы я уехал в другой город учиться, а она осталась. Но самое интересное наступило, когда я приехал в отпуск (т. к. помимо учебы основной деятельностью моей была работа). Мы случайно встретились и решили покататься на велосипедах, а была середина июля. Она была в коротеньких шортиках и маечке, стройненькие ножки так и манили к себе, а упругая и плотно обтянутая попка демонстрировала себя в полной красе на велосипедном сиденье, приковывая внимание к сладким ягодицам. Грудью большого размера она не блистала, но, на мой взгляд — не большая грудь еще сексуальнее смотрится в маечке. После прогулки мы выпили пива у меня дома, и я решился ее поцеловать. А на тот момент она мне казалась чертовски сексуальной. Но она проигнорировала мой поцелуй, и мы занялись посторонними делами, как ни в чем не бывало.



Я включил музыку для атмосферы, а Саша уселась в кресле, поставив ножки на край кресла. Пока мы болтали, она иногда от нечего делать разводила ножки, и я видел краешек ее половых губок, на одной из них миловидно красовалась маленькая родинка, а шортики на ней были с подкладкой, которые надевались без трусиков. Сначала я смотрел украдкой, но потом засмотрелся, и она это увидела. Как оказалось, на ней был верх купальника вместо лифчика, т. к. в этот момент через одежду сексуально обозначились возбужденные сосочки. Окончательно сконфузившись, Саша вскочив сказала, что ей нужно срочно бежать. На следующий день мы встретились и, т. к. я должен был уезжать, договорились, что она поедет со мной в другой город в гости на пару дней.



Поездка заняла часов 10. Приехав ко мне, мы поужинали, приняли душ и приятно проводили время вместе, обсуждая всякую ерунду. Сумки с вещами были не разобраны и стояли на полу посреди комнаты. Комната была одна с двумя кроватями. Я лежал на одной из них, а рядом Саша. На ней была коротенькая юбочка — супер мини, но обтягивающая, и топик. Я стал щекотать ее специально, чтобы прикоснуться к животику, она отбивалась со смехом, а я ее уже держал в своих объятиях, руки случайно проскальзывали по оголенным бедрам почти до самой попки. Но позвонил ее телефон и внезапно разрядившись — выключился. Она стала искать зарядник от сотового. Она наклонилась не сгибая ног, в этот момент обтягивающая юбочка сползла вверх, к моему удивлению под ней не оказалось трусиков, а моему взгляду предстала нежно розовая писечка моей сестры.



Сладкая киска и стройные ножки подняли мой член одной резкой волной. Не вставая с кровати, я протянул руку и погладил по бедрам сестру, на что она не обратила как будто бы внимания. Тогда рука скользнула по ее упругим ягодицам. Меня как будто стукнуло током, я скатился с кровати, присел позади нее и окончательно поднял юбочку. Между ее половых губ уже блестела капелька ее ароматного сока. Она терлась бедрами друг о друга, от чего губки играли и изгибались. Когда я дотронулся сзади языком до них, то Саша вздрогнула и издала какой-то не понятный звук. Тогда я настойчиво провел языком по ее промежности, вкусив ее аромат. Саша не сопротивлялась — она, видимо, сама этого хотела. Я принялся вылизывать ее (как она просила называть) пизденку. От удовольствия и возбуждения губы на ее пизденке разбухли и открыли потаенный вход во влагалище моей сестры. Я положил ее на кровать, стянув топик и обнажив сладкие грудки с миниатюрными сосками, но такими острыми, что возбужденные они были как 2 пики. Я не мог с ними наиграться, вылизывая, покусывая, перекатывая пальцами, а Саша все стонала и извивалась.



Я спросил — хочет ли она, чтобы я ее трахнул. На что она ответила, что давно горит желанием, а пару дней назад у нее просто были менструации, иначе она бы мне дала себя взять и поиметь еще тогда. Она расстегнула мои брюки и взялась за обработку моего члена. Ее пальчики нежно обвили мой ствол, а ротик так уверенно и настойчиво отсасывал мое возбуждение, что я боялся кончить сразу и отстранив ее, задрал ей ножки и всадил член в ее нежную и гладко выбритую пизденку. Руками я играл с ее зачаровывающим клиторком, похожим на алмаз, который хочется точить без устали до состояния бриллианта. Саша почти сразу кончила и отстраняла руки от ее бугорка, но я шлепал ее по рукам каждый раз, она всхлипывала, но убирала руку. Она кричала, закинув голову назад, и впивалась коготками в одеяло. Затем я поставил ее на четвереньки и связал руки. Обработав еще немного ее вагину, я стал играть с ее попкой язычком, ощущая горьковатый, но завораживающий запах ее ануса, проникнув несколько раз языком внутрь и убедившись, что он готов, я направил свой член к ее анусу и вошел без спроса. Саша вскрикнула, но больше от неожиданности, сказав, что я делаю. Но через несколько секунда\ она уже получала удовольствие от моего члена в ее попке. Она была тугая, однако приняла мой член целиком. Продолжая ласкать Сашину пизду руками и трахать в жопу, я довел ее до второго оргазма, положил ее на спину и, засунув пару раз член в ее сладкий ротик, спустил прямо ей на язычок. Она поглотила всю сперму до капли, поманив язычком, что хочит соснуть еще. Я всунул ей член обратно в ротик, развязав ей руки... Она продолжала тереться бедрами и смотреть на меня влюбленными глазками, лаская мой не унимающийся член. Продолжение во второй части.

В гостях у сестренки

К сeстричкe я зaeзжaл в гoсти нe oчeнь чaстo: у нee — съeмнaя квaртирa с двумя сoсeдкaми, у мeня — сeмья. Нo в этoт вeчeр, прикупив винo с кoнфeтaми, я пoeхaл к нeй в гoсти. Зaкрывшись в мaлeнькoй кoмнaтe oт всeгo мирa, мы сидeли и вспoминaли...



Сeстричкa млaдшe мeня нa дeсять лeт, пoэтoму нянчится с нeй пришлoсь имeннo мнe. Пeрвыe зубки, гoрькиe слeзки, рaстущиe вмeстe с сиськaми прoблeмы с мaльчикaми — всe этo прoшлo чeрeз мoи руки. Для нee я был ближe, чeм мaмa с пaпoй вмeстe взятыe.



Дoпив пoслeдниe кaпли, я стaл суeтиться к выхoду.



— Oстaнься, — скaзaлa oнa, — чeгo ты пoпрeшься пoд дoждь?



— A спaть гдe? Нa пoлу я нe сoглaсeн.



Oт винa у мeня приятнo шумeлo в гoлoвe, a пo тeлу рaзлилaсь тaкaя нeгa, кoтoрую oблaмывaть никaк нe хoтeлoсь.



— Сo мнoй ляжeшь, вaлeтикoм, — улыбнулaсь oнa, — тoлькo спoлoснись, a тo нe oхoтa мнe смoтрeть нa твoи пятки грязныe.



Приняв тeплый душ, я вoшeл в тeмную кoмнaту. Свeт тудa пoпaдaл тoлькo oт уличнoгo фoнaря. Сoриeнтирoвaвшись нa мeстнoсти, я зaбрaлся пoд oдeялo — былo тeснoвaтo. «Мoжeт нa пoл?» — прoмeлькнулa мысль, нo дивaнныe пoдушки были нa мнoгo убeдитeльнee. Умoстившись нa бoку, я стaл пoстeпeннo пoгружaться в oмут снoвидeний.



Oднaкo тeснoтa сыгрaлa сo мнoй злую шутку: сeстрeнкa свoeй круглoй пoпкoй упeрлaсь мнe в oблaсть пaхa, пoпутнo стaлкивaя мeня с лeжбищa. Мoя пoпыткa вoдрузить свoй свисaющий с дивaнa зaд oбрaтнo зaкoнчился тeм, чтo я плoтнo упeрся свoим хрeнoм в мягкую зaдницу сeстры. Дeрнувшись слишкoм рeзкo, я eдвa ee нe рaзбудил. Oнa зaкoпoшилaсь, a я зaмeр в нaпряжeнии. Из-зa этoгo в oблaсти тaзa oчнулся и зaшeвeлился мoй бoeц, прeврaтив мoи плaвки в пoдoбиe пaлaтки.



Пoд прaвoй рукoй приятнo oщущaлaсь глaдeнькaя кoжa ee нoжeк. Вo мнe смeшaлись чувствa. Зaхoтeлoсь сдeлaть хoть чтo-тo, и я ee нeмнoгo пoщeкoтaл eй пятку. Сeстрa oтдeрнулa нoгу и, свeрнувшись кaлaчикoм, eщe сильнee прижaлaсь свoeй пoпкoй к мoeму рaзгoрячeннoму пaху.



Мeдлeннo, стaрaясь нe рaзбудить сeстру прикoснoвeниями, я стaл глaдить ee стрoйныe нoжки: oт мaлeньких ступнeй дo кoлeнoк и вышe.



Дoйдя дo бeдрa, я нeмнoгo рeзкo дeрнулся, чeм явнo ee рaстрeвoжил. Сeстрa зaшeвeлилaсь и oткинулa с сeбя oдeялo, oтвeдя кoлeнo в мoю стoрoну. Пeрeвeрнувшись нa спину, oнa стaлa пoхoдить нa мaлeнькoгo лягушoнкa с рaзвeдeнными в стoрoну лaпкaми.



Свeт уличнoгo фoнaря жeлтыми бликaми oттeнял бeлыe трусики нa смуглoй кoжe. Я прoвeл пaльцeм пo внутрeннeй стoрoнe бeдрa — нoль рeaкции. Рaсхрaбрившись, я стaл глaдить бугoрoк пoд трусикaми. Тишинa, тoлькo крoвь гулкo пульсируeт в ушaх. Тoгдa я стaл вoдить бoльшим пaльцeм пo бугoрку oбтянутoму трусикaми, круг зa кругoм усиливaя дaвлeниe. Скoльзнув рукoй eй в трусики, я прoдoлжил тe жe мaнипуляции ужe бeз мeшaющeй тряпoчки.



Внeзaпнo я пoчувствoвaл, чтo «житeля пaлaтки» дeржит крeпкий мaлeнький кулaчeк. Нo нe тoлькo дeржит, a и мaстурбируeт чeрeз плaвки — игрa принятa!



Ужe нe oпaсaясь быть зaмeчeнным, я oблизaл пaльцы и ввeл их дeвушкe вo влaгaлищe.



Ee мaлeнькaя влaжнaя пиздa пaхлa нeмнoгo рeзкoвaтo. Этoт зaпaх свoдил мeня с умa.



С мeстa в кaрьeр: я трaхaл ee двумя пaльцaми сo скoрoстью пулeмeтa. Oнa рaзвeлa нoги дo прeдeлa и рaстянулa губы вaгины.



«Зaтрaхaй мeня!»



К этим двoим я дoбaвил eщe и трeтий. Чaвкaньe рaздaвaлoсь нa всю кoмнaту. Мнe кaзaлoсь нaс слышнo дaжe нa улицe, a нe тoлькo в сoсeднeй кoмнaтe, гдe спaлa ee пoдружкa. Губки ee пиздeнки тaк и нoрoвили зaглoтить мoй кулaк. Этo хлюпaньe свeдeт с умa любoгo!

Мoя рукa былa мoкрoй ужe дo лoктя. «Дeржись», — тoлькo и скaзaл eй. Сжaл свoй здoрoвый кулaк и стaл им тeрeть пo сoчным губкaм сeстрички, пoкa oн нe стaл мoкрым и блeстящим, a пoслe нaчaл с силoй втaлкивaть eгo eй в пизду.



— A-a-a-a... нe-e-eт! — oнa нe мoглa сдeржaть крикa oт внeзaпнoй бoли.



Нo мнe ужe былo пoхуй. Я рeшил ee выeбaть пo-взрoслoму. Тaк или инaчe, нo кулaк с кaждoй фрикциeй прoсoвывaлся всe глубжe в эту мaлeнькую блядь. Eщe нeмнoгo и oн oкaзaлся пoгружeнным в гoрячую и дo прeдeлa рaстянутую пиздeнку дeвушки. Oнa нe мoглa пoшeвeлиться, нo и этo мeня нe eбaлo. Я прoдoлжaл eлбaнить ee кулaкoм, пoкa нe рaстянул всe мышцы у нee внутри. И тут я пoчувствoвaл, кaк этa стeрвь мнe пoдмaхивaeт!



— Вoт тaк, сeстричкa, трaхнись хoть рaз пo-чeлoвeчeски!



Мaлaя стaлa нaтягивaться нa мoй кулaк всeм тaзoм, нoрoвя прoглoтить руку цeликoм. При этoм у мeня ужe длитeльнoe врeмя был тaкoй стoяк, чтo eгo ни снeгoм, ни плaмeнeм былo нe унять. Рaзвeрнув ee к сeбe жoпoй, я припoднял ee зaд и зaстaвил стaть нa кoлeни. Сoвaть хуй в пизду ужe нe былo смыслa — дыряхa oт кулaкa тaм былa oгo-гo!



Мoкрый oт сoкoв пaлeц я вoгнaл eй в aнус. Жoпкa у нee былa eщe нe eбaнaя! Oт рeзкoгo вхoдa ee aж пoдбрoсилo — oнa выгнулa спину и зaшипeлa, кaк чaйник нa кoмфoркe.



Бля, кaк жe мнe хoтeлoсь пoскoрee вoгнaть свoю хуятину eй в дырку! Пaлeц eдвa двигaлся и я прoвoрaчивaл eгo тo в oдну, тo в другую стoрoну. Пoтoм стaл ввoдить и вывoдить eгo. Жoпкa сeстрeнки нaчaлa мнe в этoм пoмoгaть.



Вoт вeдь блядь мaлoлeтняя, a я eй o зaчeтaх дa o пoвeдeнии в институтe тoлкoвaл!



Кaк тoлькo я пoчувствoвaл, чтo пaлeц стaл свoбoднo двигaться, a дырoчкa «рaзвeрнулaсь», я нaпрaвил свoй члeн в пизду для смaзки. Тaм ee былo бoлee чeм дoстaтoчнo — oнa всe eщe тeклa, кaк бeрeзa вeснoй. Кaк и прeдпoлaгaлoсь в пиздe нe oбнaружилoсь ни трeния, ни сoпрoтивлeния. Нo этoгo мнe и нe нaдo былo.



Выдeрнув блeстящий члeн из вaгины, я пристaвил eгo к aнусу, и для нaдeжнoсти рaзвeл пoлoвинки жoпки в стoрoны.



Упругo. Пoчти нe вхoдит. Кoжa нa члeнe нaтянулaсь дo прeдeлa. Я уж пoдумaл, чтo чтo-тo пoрвeтся: либo мoя шкурa, либo ee жoпa. Пoстeпeннo прoтaлкивaя нaбухшую гoлoвку я пoгрузил ee ужe дo пoлoвины. Дaльшe сдeрживaть сeбя я нe мoг и нaчaл бeшeнo дoлбить эту тeсную нoрку. Сeстрa, зaкoпaвшись лицoм в пoдушку, oрaлa блaгим мaтoм. Сукa, чтo ж мeня тaк зaвoдят жeнскиe крики-тo? Я с eщe бoльшeй интeнсивнoстью стaл дрaть свoю млaдшeнькую.



Зa oкнoм дикo зaвылa пoжaрнaя сирeнa, a eй в унисoн вылa мaлaя.



В ушaх шумeлo, сeрдцe бухaлo в груди, пo лицу и груди дoждeвыми струями стeкaл пoт.



Нe знaю чeрeз скoлькo я кoнчил, нo этo былo нeчтo чумoвoe! Члeн, кaк oгoлeнный прoвoд извeргaл из сeбя спeрму и искры. Oбeссилeнный, я пoвaлился нa мaлую нe вынимaя из нee члeнa. Oнa прoсeлa пoдo мнoй и рaстянулaсь, кaк лягушoнoк пoд кaткoм. Тaк мы и лeжaли пoтныe и выдoхшиeся.



Чeрeз нeкoтoрoe врeмя я всe-тaки вытянул свoй члeн. Oн вышeл из нee с тихим хлюпoм. Пoслe сeбя oн oстaвил чудную дырoчку с вытeкaющeй из нee спeрмoй.



Кoгдa я пришeл в сeбя, тo oсoзнaл, чтo oтoдрaл рoдную сeстру, кaк пoслeднюю шлюху. Кaк дaльшe сeбя вeсти я пoнятия нe имeл. Нa свoй нeмoй вoпрoс я тoлькo услышaл глубoкoe дыхaниe сeстры — уснулa.



Я встaл и нaчaл oдeвaться — oстaвaться я тoчнo нe хoтeл. Oдeвшись, я укрыл ee oдeялoм и пoдoткнул пo стoрoнaм. Убрaл сбившиeся вoлoсы с ee лицa.



Oнa спaлa. Ну и хoрoшo. Дaльшe будeт виднo.



Тихoнькo прикрыв двeрь в ee кoмнaту, я пoшeл к выхoду. Зaмoк щeлкнул, кaк выстрeл. Oткрыл двeрь и шaгнул былo зa пoрoг, нo ктo-тo сзaди трoнул мeня зa плeчo. Бля, мeня aж пoдбрoсилo! Этo былa сoсeдкa пo квaртирe.



Я вoпрoситeльнo кивнул, чeгo мoл?



— Я тoжe тaк хoчу, — прoшeптaлa oнa улыбaясь.



Сил ни нa чтo у мeня нe былo — вытрaхaн пo сaмыe «нe бaлуйся».



— Пoзвoни мнe, — и прoтянулa визитку.



Сидя в тaкси, я рeaльнo oхуeвaл oт прoизoшeдшeгo. В этoй ситуaции мнe нaдo либo зaстрeлиться, либo быть нa сeдьмoм нeбe oт удoвoльствия.



Пискнул смс-скoй тeлeфoн. Кaкoгo хуя в чeтырe утрa?! Сooбщeниe былo oт сeстры с тeкстoм:»;)«



Бля-a-a, буду кaйфoвaть!

Неряшливая сестренка

В повседневной жизни моя сводная сестра Олеся большая неряха. Ее интимное белье разбросано по всей нашей спальне. Грязные трусики сестренки можно найти где угодно: на подоконнике, под кроватью, возле компьютерного монитора, в книжной полочке, даже посреди пола. Девушке это безразлично. Обычно переодеваясь, она легким взмахом ноги отправляет в полет свой невесомый «парашют» нисколько не заботясь о том, где он приземлиться. Своей небрежностью Олеся как будто специально провоцирует меня на неоднозначные мечты и фантазии.



Часто, не в силе удержаться, я подбираю сестринские трусики, разворачиваю их, долго и внимательно рассматриваю. Пытаюсь отложить в памяти каждый шов, каждый завиток кружева, каждый рисунок и узор. Я изучаю женское белье, так как исследует карту мира старательный школьник. Шалею от удовольствия, когда в мои руки попадают тоненькие белые бикини. Охотно утешаюсь крошечными черными таньга. Наслаждаюсь полупрозрачными розовыми стрингами. Одинаково неистовствую и от изысканного шелка и от простенького ситца.



Нередко налюбовавшись видом трусиков, я подношу их к лицу. Закрыв глаза жадно вдыхаю запах, что от них несется. Наслаждаюсь незабываемым «букетом ароматов», которыми насыщенное грязное белье. Пьянею от неоднозначных фантазий и желаний. Представляю себя на месте этого «пикантного» элемента женской одежды. Фантазирую о том, как сестренка натягивает меня на себя, как я крепко прижимаюсь к ее мохнатой промежности, упругой попке и интимной щели. С замирания сердца я мечтаю о том, как целый день буду касаться лона сестренки, как бесстыже буду им забавляться и утешаться.



Когда девушка будет садиться на что-то, я буду представлять себе, что это она сидит на моем лице, безжалостно истязая своими массивными ягодицами мои щеки. Когда она куда-то будет спешить, я нежно буду тереться о девичью промежность, ласкать шелковистую кожу бедер, гладиться о крепко сомкнутые ворота ее интимного органа. Забыв обо всем на свете, я буду наслаждаться неповторимыми запахами, которые будут нестись от вспотевшего сестринского тела. Я буду пылко расцеловывать ее «шоколадную» дырочку, жадно облизывать толстые половые губки, жадно буду сосать все «соки» которые будет выделять влагалище сестры. Я буду делать все, чтобы еще раз и еще раз достичь настоящего мужского блаженства. А когда вечером сестренка будет сбрасывать меня из себя, единственной моей мечтой будет опять очутиться у нее между ногами.



Олеся давно уже знает о моем «увлечении» ее грязными трусиками. Как-либо она застала меня в достаточно недвусмысленной ситуации. К увиденному девушка отнеслась спокойно, с пониманием. Сделала вид, как будто ничего такого особенного и не случилось. Мне даже показалось, что сестренке польстило мое внимание к ее интимному белью. По крайние мере с тех пор она всевозможными способами потакает моей «слабости». Для примера девичьи трусики стали значительно более грязными. Переодевается Олеся теперь исключительно в моем присутствии. Сбросив из себя нижнее белье, сестренка, у меня на глазах долго и старательно, им подтирается. Потом с лукавой улыбкой на устах как будто ненароком опускает скомканный комочек тонкой ткани на мою кровать.



Не гнушается взбудоражить мою ненасытную похоть девушка и во время своих месячных. В такие дни грязных трусиков становится заметно больше. Сестренка оставляет их на самом видном месте. Без всякого стеснения Олеся бросает свое нижнее белье возле, компьютерной клавиатуры даже не позаботившись о том, чтобы отцепить от него прокладку. Девушка умышленно позволяет мне познать все пикантные аспекты своей жизни. И я охотно пользуюсь предоставленной мне возможностью. Отбросив всякое отвращение целую испещренную ржавыми пятнами ткань трусиков. Позабыв о стыде лыжу языком самые грязные части использованной прокладки. Делаю все, чтобы довести себя до полного экстаза.



Позволяя мне «забавляться» своим бельем Олеся получает надо мной немалую власть. И девушка зачастую той властью пользуется. Так негласно она полностью передала мне будничные заботы о своем интимном белье. Теперь я не только подбираю ее разбросанные грязные трусики. Я регулярно их стираю, высушиваю и аккуратно складываю в ящике для одежды. На моей ответственности и ведение календаря критических дней сестренки. Делаю это для того, чтобы заблаговременно подготовиться к дежурной девичьей менструации. Кроме всего прочего Олеся большая лентяйка. Ей часто лень бывает даже пристроить себе прокладку между ногами. Да и для чего сестренке заниматься такими безделушками когда у нее есть я. Женщина давно уже привыкла к тому, что даже во время месячных ей нужно лишь переодеваться в новые трусики. Все другое это уже исключительно мои заботы.



Но подобные обязанности не слишком обременяют меня. Я с радостью выполняю многочисленный прихоти Олеси, с готовностью прислуживая девушке столько сколько это будет нужно. Сестра об этом прекрасно знает и не устает выдумывать для меня все новые и новые пикантные поручения. Однако это уже тема для совсем другого рассказа.

Сестричка снова в гостях

Как я уже писала, у меня есть младшая сестра 25 лет от роду. У нас есть некоторая разница в возрасте.



И у нас троих (муж, я и сестричка) случилось то что я писала ранее.



Так вот после нескольких месяцев жизни в столице младшая, как-то в телефонном разговоре, подняла тему наших шалостей. Ее очень интересовало хотим ли мы повтора событий. Вот глупая, ну конечно, хотим что я ей и сказала не забыв при этом упрекнуть младшенькую что уже несколько месяцев ее не видела.



Мы не раз с любимым вспоминали наши приключения с сестричкой.



И вот как то раз утром звонок в дверь я открыла и ошалела на пороге младшая — примчалась сюрпризом. Мы несказанно были рады. Тем более, что дочь была у бабушки.



Ну так вот — влетает в квартиру это чудо вся на эмоциях и светится от счастья. Я не помня себя вцепилась губами в ее похотливые и такие желанные губки. Мой любимый вышел на шум в прихожей (как всегда с утренним стояком). Младшая как только его увидела аж застонала понимая что ее разрывает на части я моргнула ей. Этого маленького сигнала ей было достаточно. Она прям на пороге освободила его орган и заглотила его так жадно и глубоко как будто у нее не было секса целую вечность. Через какое то время мой красавец просто поднял ее на ноги и загнув просто таки вогнал свою елду ей в кису. Ну вот таким образом поздоровавшись с младшенькой мы выбрались наконец то из прихожей.



Слегка позавтракав решили поехать на море благо рядом.



Быстро собрав вещички, мы ввалились в машину мой уже нас ждал. Мы обе сзади сели и только тронулись начали с младшей развлекаться. Не знаю как у моего хватило сил и рулить и за нами наблюдать как мы вылизывали друг дружку и ласкали как могли. Ну через полчаса он домчал нас до берега моря. Выехав в безлюдное место мы просто сбросили с себя все и рванули в море. Освежившись мы были в готовы снова и снова предаваться разврату.



И вот в этот момент к нам подкрался мой любимый. С простым вопросом с кого начнем? Канеша с младшей с кого ж еще. И вот просто положив ее на воду он насадил ее с размаху, ну а я лаская себя принялась расцеловывать прекрасную молодую грудь сестренки. Доведя своими зверскими толчками сестренку до бешенного оргазма с криками и воплями, он просто поставил ее раком и вогнал ей в попку свой торчащий член. Всегда удивлялась сестричке, вернее ее способности принимать член в попку без смазки. Это надо было видеть у младшей глаза из орбит и от траха и от оргазма. Боже как же она кричала от наслаждения. Я просто истекала глядя на это действо. Вот так затрахав мою младшенькую этот змей принялся за меня пока сестричка растянувшись на воде приходила в чувства. Как же он долбил я думала матка к гландам выскочит я просто висела на его руках пытаясь грести раком, но хрен от него кобеля уплывешь если поймал. Не знаю сколько раз я кончила, но это было нечто. И вот мы лежим на воде балдеем с сестричкой болтая про нашего кобеля ощущаю что он просто нам вставил по пару пальчиков в киски и тащит к берегу.



Ну такого точно у меня не было ни с кем. И вот так с ногами врастопырку и пальцами в кисках он нас притащил к берегу. Пока мы блаженно плескались в море он уже сбегал и налил нам шампанского. Выйдя на берег мы блаженно растянулись попивая шампанское. Надо отдать должное моему кобелю он принялся вылизывать наши киски пока мы пили шампанское и курили. Обалдеть какое это чувство лежишь голая под лучами летнего солнышка оттраханная до безумия с бокалом шампанского в руке с сигареткой, а в этот момент тебя еще и язычком обрабатывают. Но. Немного придя в себя, как то так само собой я взобралась на лицо любимого, а младшая на торчащий орган и понеслось. Поначалу мы пытались с умным видом пить шампанское но какое там. Сестричка почувствовав в себе пульсирующий член моего кобеля начала скачку как будто сто лет ваще не трахалась, я же просто стекала от такого зрелища да от опытного язычка ласкающего мою киску. И... нас снова обеих одновременно накатило такой волной оргазма что я даже не знаю с чем сравнить такой всплеск эмоций и взрыв в мозгу.



Мы просто скатились с него. Но кто сказал что моему этого хватило. Он просто поставил нас раком, ну насколько это было возможно, потому как наши тела нас просто не слушались так что мы лежали грудью на песке с оттопыренными вверх попами. Ооо он тока этого и ждал вот же КОБЕЛЬ. Я думала вернее сказать надеялась что он снова займется попкой сестрички, а он скотина качнувшись пару раз в моей киске просто со всей дури вогнал мне в попку. Это жесть как я орала с одной стороны кайф чтоб вот так проткнули, а с другой неожиданно ну и...



Как же неистово он долбил мой зад своим разбухшим членом я думала это не закончится никогда. Он просто как отбойным молотком долбил мой зад мне казалось что после такого траха моя попа не закроется никогда и всегда будет гореть огнем.



Мало того он еще умудрялся в этот момент заниматься ручками киской и попкой сестренки благо ее попка тож торчала к верху. И вот же змей, не знаю как у него это получается, но когда я мельком взглянула на попку сестры то поняла что мой кобелина уже умудрился ей в анус вставить четыре своих пальца ну в общем трахал в зад ее уже ладошкой. От увиденного меня снова накрыло. А следом и сестричку ну и в довершение мой излился в мою попку мощными струями своего нектара.



Оставив нас приходить в себя он пошел к морю. Описывать весь этот волшебный день и количество поз и волн оргазма, и количество излитой спермы уже просто нет сил. Остановлюсь на небольшом эпизоде возвращения домой.



Так вот погрузившись почти обессиленные мы ехали домой. И примерно через пол часа решили остановиться на перекурчик. Ну пока мы с сестричкой болтали и курили мой любимый решил отлить. Никогда не замечала за собой чтобы вид писающего мужа меня так заводил да и тема золотого дождика как то у нас не поднималась. Но видимо такой классный день оставил свой след или то что мой любимый был без трусов ну в общем не знаю. Это просто как выстрел в голову как только этот стоячий член выдал мощную струю мы с сестричкой аж застонали глядя на зад моего любимого. (Эротические рассказы) И чуть ли не в припрыжку подбежали к нему. Надо было видеть глаза мужа когда две ладошки из его спины потянулись под эту золотую и мощную струю, а две пары губ начали ласкать его шею. И почему меня так это не заводило раньше. Но в этот момент я просто так потекла что мне показалось что я описалась. Сестричка даже успела подставить свой язычок под золотую струю моего кобеля. И тут же как только он закончил заглотила его член на всю длину. Ну а мне досталась ее торчащая грудь и яички моего славного кобеля. А потом я переключилась на анус моего красавца. Вот так сестренка губками на члене я язычком почти трахала его попку короче он был на финише моя юная сестренка высосала моего до последней капли.



Немного отдохнув мы продолжили путь домой. Добравшись и приведя себя в порядок вечер мы провели все в тех же развратных приключениях. Вот так прошел визит сестренки после долго отсутствия.

Мастурбация на старшую сестру

Эта история произошла, когда мне было 13, а моей старшей сестре Нине — 23. Я учился в школе, а Нинка — в институте. Несмотря на кайфные внешние данные, на парней сестренка не заморачивалась, с подружками не гуляла и вообще была, что называется, домашней девочкой. Плюс — отличницей, гордостью курса и института. В Нинку я был влюблен с самого детства, и все, о чем мечтал в свои тринадцать — отыметь сеструху. Но от этой идеи быстро отказался, потому как тупо нереально. А вот помастурбировать на сестренкины прелести казалось хорошей идеей. Но как? Стеснительная, она всегда одевалась и раздевалась в своей комнате, при закрытой двери, в которой нет щелок. Не напивалась, плавать и вообще бывать на пляжах не любила, у нее даже купальника не было за ненадобностью. В зале за ней подглядеть было бы возможно, но она ничем предосудительным там не занималась и, соответственно, ни до какой степени не обнажалась. Туалет — не реально. Оставалась лишь ванная, где были все условия — расслабляющая атмосфера для «клиентки» и отличная щель внизу для меня. Но вода у нас была только в определенные часы, утром и вечером.



Утром Нина была на занятиях, и ванну не могла принять в принципе, а вечером родители были дома, и толку от Нинкиного вечернего омовения мне не было никакого. В тот вечер мы были дома одни, я и Нина. Я смотрел телевизор, когда Нина прошла мимо зала в халате с полотенцем на плече. Услышав, как в ванной щелкнул шпингалет, и зажурчала вода, я тут же выключил телек, соскочил с дивана и, дрожа от искушения, на цыпочках подкрался к ванной. Вода, видимо, была открыта в кране на всю, и услышать, что я подошел, сестра не могла. Да и видит она без очков плохо, так что мои похотливые карие глазки в щелочке разглядеть точно не сможет. Вот и дверь, за которой Она, объект моих дрочефантазий с седьмого класса. Я никогда не видел Нину, эту зубрилку-отличницу, пай-девочку без одежды, даже в трусиках и лифчике, и от этого подсмотреть за ней хотелось еще больше. Мое сердце бешено колотилось, а член готов был разорвать трусы. Дверь в ванну ю, когда на шпингалете, закрывается таким образом, что внизу получается достаточно приличная щель. Стараясь не шуметь, я лег на пол и прильнул глазами к щели. Нина еще не разделась. Она стояла в не запахнутом халатике правым боком ко мне перед зеркалом, внимательно рассматривая свое лицо. Потом провела руками по волосам, повернулась к шкафчику (не запахнутый халатик открыл вид на чудесные красные кружевные трусики, но груди были им закрыты), взяла из шкафчика шампунь и поставила его на край ванной. Вот повернулась спиной и потрогала воду, развернулась ко мне лицом... Моя красавица сестренка Ниночка в десяти сантиметрах от меня, раздевается абсолютно спокойно и без стеснения (конечно, она же не знает, что я за ней наблюдаю!) — я кончал уже только от самой этой мысли! Халат упал на кафель. Первый раз в жизни моему взору предстали груди сестры — небольшие по размеру, выпуклые, с продолговатыми сосками и необыкновенно симметричные. От восторга мне хотелось кричать, стонать, плакать, — какие они красивые, сисечки моей Нины. Да и сама сестра в ракурсе снизу просто кайф: ровная линия ног, домашние, слегка полноватые бедра, на лобке и по талии — очаровательные красненькие кружевные трусики, изящно подчеркивающие небольшой животик, аккуратненькая красивая грудь, русые волосы до плеч и трепетно-пронзительные большие зеленые глаза. Нина нагнулась поднять халат, и ее лицо и груди оказались по уровню почти рядом с моим лицом, на три-четыре сантиметра повыше. Сисеньки старшей сестренки, манящие нежно розовыми, никем не целованными сосками, призывно свисли. Левой рукой я приспустил треники и плавки, достал член и начал нежно барабанить его пальчиками по всей длине, от яичек к головке и обратно, затем обхватил его и начал медленно мастурбировать. А указательный палец правой руки я запустил себе в рот, представляя, что это Ниночкин сосок, и начал играться с ним язычком и губами, то чуть теребя его, то прикусывая, то извиваясь и нежно посасывая. А-ах, о-у-е!!! — какое же наслаждение! Сестра меж тем подняла халат и повесила его на вешалку.



Затем еще раз потрогала воду, развернулась обратно — ко мне лицом и села на бортик ванной. Затем положила левую руку на левую грудь, правую руку на правую, сжала их руками и стала изучающе осматривать. Она сдавила соски, подтянула сиськи кверху, пощупала их пальчиками, сделала «поддерживающий лифчик» из своих рук и, довольная результатом, от сисек отстала. Очевидно, ванная уже набралась — Нина закрутила оба крана и привстала с бортика. Сейчас она полезет в ванну. Руки моей сестренки коснулись талии. Ниночка взялась за краешки шелковой кружевной материи, чуть прогнулась вперед и присела, — трусики, удерживаемые руками, неохотно проследовали вниз, открывая пушистый черноволосый лобок. Нинка с легкостью вышагнула из трусишек и небрежно положила их на плетеную корзину с грязным бельем. Повернувшись лицом к ванной (вот она, ее прекрасная голая задница, сверкающие белизной и чуть вибрирующие при движениях Нины булочки — «груши»), моя любимая сестреночка взялась правой рукой за раковину и, словно в раздумье, поставила левую ногу на бортик. Теперь я увидел то, что свято, преданно и фанатично скрывалось и оберегалось Ниной, как от посторонних глаз, так и от посторонних рук, язычков, пенисов и кисок — вульву своей родной и любимой старшей сестры.



Мой восемнадцатисантиметровый голован был в полном блаженстве. Перестав его мастурбировать, я отодвинул крайнюю плоть хуя — твердая розовая головка блестела от выделившейся смазки. Удерживая моего баловня с обнаженной головкой левой рукой, я облизал себе пальцы правой так, что они оказались обильно смочены слюной. Начинаем «ручной минет»! Указательный, средний безымянный и большой пальчики по очереди или вместе скользили по уздечке, делали круговые виражи по конусу, сладко ласкали маленькие губки головки — влажно и приятно, как язычок с губами при минете, только смачивай пальцы! Я представил, что Нина и я отлизываем и отсасываем друг другу в позе «69» — и начал водить языком себе по губам, представляя, что это вульва сестры. Нинка поставила левую ногу в ванную, продолжая стоять правой на кафеле. Из-за этого половые губы ее волосатой нетраханой вульвы чуть оттопырились, и стал виден бутончик входа во влагалище. (-Тогда, в тот момент, мне подумалось, что Нина — это лучшая девушка на Земле, богиня соблазна и искушения, и что насладиться ее красотой и непорочностью — удел избранных. Первый в этом явно немногочисленном списке избранных был ) А вот и правая нога последовала за левой, и Ниночка опустилась в ванную. За те пятнадцать-двадцать минут, что Нина была в душе, я кончил семь раз. Потому что просто не мог остановиться. Кого, например, не возбуждает, как девушка бреет себе заросшую киску, дочиста? Или как она намыливается, проводя своими же руками по всему телу, как бы лаская его, закрывая при этом глазки? Как стоит под душем, улыбаясь, нежась в потоке теплых водяных брызгов? Кто не кончит, когда практически перед его лицом она натягивает трусики на кису, даже не догадываясь о постороннем присутствии? А если проделывавшая все это красивая девушка — твоя старшая сестра, которую ты первый раз в жизни видишь абсолютно нагой, твое вожделение с детства, твоя любовь, которую реально ты не трахнешь никогда? Все телек гоняешь? — раздался звонкий голос Нины. Приятно пахнущая, чистая, в халатике и с полотенцем на голове, она приоткрыла дверь в зал. — С легким паром, Нин! — как ни в чем не бывало, сказал я и переключил программу. Она ни о чем не догадалась. С того момента я подметил, что во вторник, а иногда и в четверг вечером, родители приходят позже обычного. Раньше, наверное, просто не обращал внимания. Я частенько стал надрачивать на мою сестренку, когда она принимала ванну. Раза с четвертого она меня пропалила, но выскакивать из ванной, закатывать скандала или делать чего-то еще в этом роде не стала. Внешне, то есть, не отреагировала никак. Наоборот, стала ближе подходить к двери при раздевании, «ронять» шампунь на кафель и опускаться на четвереньки вульвой ко мне почти вплотную поднимать его, дольше и как-то эротичнее намыливаться. Что она вытворяла при бритье пизды, вообще отдельная история. При родителях, да и даже друг с другом, мы оба ни разу не заикались о происходящем во время приема душа Ниной.



Я — потому, что меня это устраивало, Нинка — очевидно, тоже из этих же соображений. Во всяком случае, для того, чтобы между нами было что-то посерьезнее, нужно было, чтобы этого захотела она, и она же сказала мне об этом, но никак не наоборот — такой уж у нее волевой характер. «Стрип-ванной» Нина баловала меня до самого своего замужества, пока, то есть не переехала к мужу. То бишь до шестнадцати лет (Нинке, соответственно, стало 26). Не смотря на то, что я встречался с девушками, самые яркие секс-ощущения у меня были связаны с сестрой и ее голым телом. Прошло уже достаточно времени. Мы доверительно общаемся с Ниной, и можем говорить практически обо всем, включая сексуальные пристрастия и привязанности друг друга, позы, ощущения. Но про «подглядушки» до сих пор так ни разу и не заговорили. Наверное, к лучшему.

Покрывало

Детский день рождения на то и праздник, чтобы собрать как можно больше детворы, накормить их чем-нибудь этаким, дать им время пообщаться, рассмотреть подарки именинника, обменяться чем-нибудь через bluetooth, может пригласит клоуна, а потом, как апофеоз, угостить всех тортом! Все! Праздник можно считать состоявшимся! Согласитесь, дело это утомительное и не благодарное! Так же посчитали и родители моей двоюродной сестры Маринки, когда ей исполнилось 11, поэтому Маринку и ее брата Пашку привели к нам в дом, принесли все угощения, забрали наших родителей в кафе, а руководить праздником поручили мне и Анжелке — моей 16-летней сестре-отличнице (что не мешало ей быть довольно-таки притягательной).



... Отлично! Спасибо, дядя и тетя за прекрасно испорченный день! В свои 22 я мог бы и получше провести вечер.



Сначала, мы принимали гостей и их малозначительные подарки, потом с Анжелкой усадили всех за стол и подали горячее, включили музыку — все, делать больше нечего, осталось наблюдать за чавкающими детьми.



— Слушай, Анжел, может пива? — чего-то вдруг осенило меня. — Все-таки день рождения, давай тоже повеселимся.



— А дети? Плохой пример и все такое...



— Дети? А что это мысль! — я резко встал и спросил: «Ребята, а кто хочет пива?»



Учитывая, что за столом средний возраст присутствующих колебался между 10 и 12, воцарилась сомнительная пауза.



— Саш, ты че? С ума что ли спятил? — схватив меня за локоть, укорительно шептала Анжелка.



— Нет, я серьезно! Я сбегаю! — продолжал я, охваченный предвкушением нормального веселого праздника: когда все будут танцевать и дурачиться, а не тупо сидеть за столом.



— Тогда я буду... — неуверенно сказал Мишка — одноклассник Маринки.



— И я, и я тоже, — более бодро подхватили все остальные.



— Одумайся! Ты что творишь? — уже в полный голос пыталась остановить меня Анжелка, но мне уже было все равно — хотелось веселья!



Я сходил в ближайший ларек, купил пива ровно столько, чтобы не напоить детей, а слегка поднять им настроение и вернулся домой. Все по-прежнему сидели за столом, ковыряясь в салатах. Меня встретили бурными аплодисментами, лишь одна Анжелка смотрела на меня, как смотрит мать на пьяного сына — этак обвинительно с немым укором! Плевать! Я сам разлил всем пиво по бокалам, нам с Анжелкой оставил по бутылочке, включили МУЗ-ТВ и начали понемногу разогреваться. Через 20 минут от скуки не осталось и следа — все танцевали, дурачились — в общем, праздник превратился в НАСТОЯЩИЙ праздник. Когда все немного подустали, я предложил поиграть во что-нибудь, поскольку игр никто толком не знал — я предложил «Покрывало»!



Суть игры: один человек выходит за дверь, оставшиеся в комнате загадывают на нем какую-нибудь часть одежды, человек возвращается! Теперь он должен угадать, что загадали на нем присутствующие в комнате — для этого он снимает с себя какую-нибудь часть одежды и спрашивает «Эта?» и откидывает в сторону, но, поскольку, открыто оголяться никто не решится, его прикрывают покрывалом. Фишка как раз в том, что все, кто были в комнате загадали именно покрывало!)) Это просто розыгрыш на то, чтобы подшутить над участником! Если играть до конца, то потом покрывало скидывается, но обычно этого никто не делает — разве что только в слишком раскрепощенных компаниях.



Я рассказал суть (не объясняя фишки), практически всем идея понравилась! Практически — потому что Анжела была слишком консервативна!



— Ну, кто хочет поучаствовать? — азартно спросил я.



— Пусть именинница идет, — предложил кто-то.



— Да, пусть Маринка идет, — подхватили остальные.



Марина, застенчиво улыбаясь вышла в другою комнату. Я рассказал про фишку. Позвали Марину. Покрывало держали я и Анжелка. Поэтому лично я мог видеть что творится за покрывалом. Маринка неуверенно показала носок.



— Это?



— Не-е-ет, — честно ответили гости.



На ней были юбка, блузочка, два носочка, ну и, видимо, нижнее белье.



Тогда Марина показала второй носок и, разумеется, ошиблась. Когда она стала расстегивать пуговицы на блузке, я вдруг ощутил, что мое сердце начинает биться громче и чаще, а где-то там внизу я почувствовал у себя легкое шевеление. Между тем, она полностью расстегнула пуговицы и понемногу стянула блузку, под ней оказался белоснежный лифчик — то, что у нее уже начала формироваться грудка итак было видно, без раздеваний.



Она показала блузку — нет, неверно! Маринка начала снимать юбку, под которой появились такие же белоснежные детские трусики, и я уже явственно ощущал, что в штанах моих уверенно стоит наполненный силой боец. Юбка полетела к носкам и блузке! Когда же она расстегнула лифчик и я увидел ее волнующе вздымающуюся грудку, с торчащими детскими розовыми сосочками — я готов был взорваться! Снять ее трусики я позволить не мог: это уже моя добыча, поэтому кое-как скомкав игру до конца, я закутал Маришу в покрывало и повел в свою комнату — одеваться. Я завел ее к себе, прикрыл дверь и крепко прижал ее к себе через покрывало.



— Ты че, Саш? — удивленно спросила она.



— Марина, сестричка моя — прошептал я, — извини, но случайно во время игры я увидел твою грудь. Ты уже совсем большая, ты обретаешь женские формы, наверняка мальчики в школе уже засматриваются на тебя. Посмотри, какая у тебя уже попка хорошая, — сказал я и мягко нежно провел ладошкой по ее попке.



— Саш, ты что такое говоришь? Мне же всего одиннадцать лет.



— Ну и что, возраст не главное. Скажи, у тебя есть в школе мальчик?



— Ну да, он меня часто домой провожает!



— А он когда-нибудь гладил тебя вот так, по попке? — спросил я вновь проведя ладонью по ее попочке.



— Нет, — прошептала она, переходя на учащенное дыхание.



Тут уже слепая страсть полностью захватила мой разум.



— А когда-нибудь целовал вот так? — спросил я и стал целовать ее в губы, какие-то секунды она еще не готова была ответить мне взаимностью, но потом, словно выпущенная канарейка на волю, ее язычок ответил мне неумелыми, но захватывающими поглаживаниями. Я прижал ее к себе еще крепче, скинул покрывало так, что теперь ее великолепная юношеская обнаженная грудка прижималась к моей футболке. Правую руку я опустил ей на талию, подержал на трусиках, а потом, просунув в трусики, начал нежно мять ее булочки, иногда касаясь краешками пальцев ее киски. Сам же в это время, всем телом прижимался к ней своей торчащей ширинкой и терся как мог. Поскольку она была только в трусиках, она явственно ощущала что у меня там что-то торчит. Любопытство — прежде всего! Поэтому ее правая ручка сначала неуверенно поскользила у меня по животу, затем медленно опустилась мне на пах и начала мять мой налитой член. Я посадил ее к себе на колени и припал к ее грудке, каждый сосочек я то слегка покусывал, нежно посасывая, то просто щекотал языком.



Судя по тому, как она извивалась на мне, ей очень нравилось. Тогда я уже посадил ее на краешек дивана и стянул трусики, спиной она лежала на диване, ноги были на полу — я стоял на коленях перед ее детской писечкой, она была уже достаточно мокра, поэтому осталось просто припасть губами к ее соку и выпить его весь без остатка, что я и сделал. Несколько раз я поводил язычком по ее щелке, она извивалась и тихонько постанывала. Потом резко поднялась и сказала: «Саш, я хочу его, покажи мне свой член!». Я встал перед нею стянул штаны, мой боец, обрадовавшись свободе в полную силу, выпрямился как мог. Она взяла его в ручку, поводила по нему пальчиками, потом коснулась его язычком, а потом полностью насколько могла погрузила ...





себе в ротик. Все мое тело пронзило непередаваемое ощущение блаженства оттого, что я смотрел вниз и видел, как мой член погружен в ротик одиннадцатилетней сестренки, я чувствовал на головке ее горячий язычок и видел, как она левой рукой теребит себе клитор. Она смачно сосала его, водила по губам, на которых еще несколько минут назад было детское пирожное, играла с ним языком — я готов был вот-вот кончить, как тут...



Дверь открылась и вошла Анжелка. Марина была к ней спиною, поэтому видеть не могла, а вот я видел ее ясно. Но сделать я уже ничего не мог, поскольку был очень близок к блаженству. Анжелка с непередаваемым ужасом смотрела на голого меня, на стоящую к ней раком совершенно голую маленькую сестренку и, конечно же, видела что делает именинница. Я смотрел ей в глаза, она смотрела мне. И от ощущения полной откровенности и бесстыжести действий в присутствии умной строгой Анжелки я тут же кончил Маришке в ротик. Она полностью облизала мой член и сказала:



— Сашка, было так здорово! Давай еще кого-нибудь позовем?



Я испуганно удивленно смотрел на Анжелу. Она саркастически улыбнулась и вышла.



«Ну все», — пронеслось у меня в голове — «что же теперь будет? А хотя плевать я хотел на все! Это действительно того стоило!»



Я обнял голенькую Маринку и на время мы застыли в такой позе. Дверь отворилась и в комнату вошла Анжелка с Пашкой (братом Марины). Я еле успел накрыть нас покрывалом, Пашка-то совсем еще недоросль, ему только восемь! Марина тоже смотрела на все с удивлением, она же не видела Анжелку, когда я кончал.



— Паша!, — нервно произнесла Анжела, не обращая внимания на нас. — Тебе наверно очень интересно, откуда появляются дети?



— Мне мама рассказывала про аистов и капусту, я знаю! — уверенно произнес Пашка.



— Нет, Паша, ты не знаешь! — так же нервно и уверенно произнесла Анжелка. — понимаешь, у женщин есть пися — не такая маленькая, как у твоей сестры, а примерно вот такая.



И тут, к моему жуткому удивлению, Анжела встала перед Пашей, расстегнула джинсы и спустила их вместе с трусиками, показав Паше, мне и Марине свою хорошо выбритую киску. Я впервые видел ее обнаженный бугорок и немного выпирающие половые губы, поэтому меня это ой как возбудило. Анжелка, между тем, полностью освободилась от джинсов и трусиков. Села на стул и раздвинула ноги:



— Видишь, какая там щелка! Опусти туда пальчик!



Пашка послушно просунул туда палец, потом второй, пошевелил там! Анжелка тихо простонала.



— Мокро, — сказал Пашка.



— Хорошо, — выдохнула Анжелка. — Так вот, еще у женщины есть груди, которыми она кормит детей, вот такие.



Анжела сняла через верх кофточку и сидела перед всеми уже совсем обнаженной. Грудь у нее была уже достаточно сформированная. Поскольку мы с Мариной сидели, прикрывшись покрывалом, а Паша был одетым, получилось, что в комнате полностью раздета только моя сестра-отличница. Это жутко возбуждало.



— А теперь, собственно, к делу, — продолжила Анжела. — Саш, иди сюда.



— Ты че, Анжел, зачем? — тупо поинтересовался я.



— Иди, и трахни меня, потому что я очень этого хочу, я не могу так больше, я хочу секса, я хочу чувствовать в себе мужской член, который дерет меня, как сучку, я хочу его сосать, я хочу... хочу тебя!!!



Я встал, как загипнотизированный, подошел к Анжеле, обнял ее, прижался к ее лобку своим торчащим концом и поцеловал нежно и страстно, как только мог целовать один любящий человек другого. Она ответила мне такой же взаимностью. Нам было уже совершенно плевать на присутствующих в комнате детей — были только я и она! Моя Анжела, девочка моя любимая.



Я целовал ее, ласкал руками ее нежную грудь, она потихоньку начала тереться лобком о мою головку, я положил ее на диван. Рядом сидели голая Мариночка и любопытный Пашка. Я целовал Анжелину шею, соски, провел языком по пупочку, поигрался с клитором все тем же язычком, потом вставил свою член в ее писечку и вошел в ее жаркое лоно, легкий ее вскрик показал, что она была девственницей, все глубже и глубже я вгонял ей свой член, взгляд наш был только друг на друга. Она подмахивала мне бедрами в такт секса. Ее груди плавно раскачивались, в глазах была только истома, я чувствовал как сокращаются стенки ее влагалища, в мозгу было только беззаветное ощущение абсолютного единения с сестрой, я ощущал как мой член бороздит ее девственную плоть и что мы с ней впервые друг перед другом совершенно голые. В этот момент я увидел, как Марина теребит письку Паше, пытаясь ее мастурбировать, но он мало что понимает. Я перевернул Анжелу на животик и вошел в нее со спины, предо мной красовались ее очаровательная попка и мой член, снующий туда-сюда.



— Иди сюда, дурачок, — проворковала Анжела Пашке.



Он подошел ближе, Анжела взяла его пипку в рот и начала орудовать с ней язычком. Пашка вскоре, засопел. И судя по тем моментам, когда Анжелка доставала его изо рта, у братца конец встал в полную силу. Глядя на нас, уже совершенно голый Паша, стал также пробовать трахнуть свою старшую сестренку и та охотно ему старалась угодить, принимая разные позы, но куда уж ему? Тогда я полностью удовлетворившись Анжелой, перешел на Марину, а Анжелка занялась Павликом. Понятно, что Паша, не мог осуществить полноценный половой акт, но так интересно было смотреть, как он имеет мою родную сестру, ученик второго класса трахает одинадцатиклассницу! Маленький мальчик имеет обнаженную девушку, которая делает все, чтобы ему было хорошо. Мечта любого!



Паша сопел, старался, Анжелка гладила его писькой свою щелку, клитор, но он так и не справился, зато я вошел в Мариночку и буквально после нескольких движений она уже завелась не на шутку — начала возбужденно кричать, тогда Анжела разместила над ее ротиком свою писечку и Мариночка перенесла все свои эмоции на забавы с клитором старшей двоюродной сестры, а мы с Анжелой в этот момент как безумные целовались взасос. Паша в этот момент пытался вставить свой маленький прибор мне в анус, что меня очень заводило, у него даже что-то получилось — я чувствовал в себе член братика, как он неумело меня пользует. Вдруг я увидел всех нас в боковое зеркало — непередаваемое захватывающее зрелище! Я всем предложил глянуть в зеркало — мы тут же кончили!



Праздник удался! С днем рождения, Мариша!)))



18 октября 2007 г.



Приглашаю к общению всех специализирующихся на инцесте.



Жду вас на epotaje@rambler.ru



С уважением, Алекс!

Ненасытная бабушка

Елизавета Сергеевна стояла на коленях посреди комнаты второго этажа большого дачного дома. Она была голой. Ноги широко разведены. Двигаясь вверх-вниз, она насаживала себя на большой, твердый, резиновый член, который удерживала у пола руками. Все это сопровождалось хлюпающими звуками влагалища и стонами самой женщины. Елизавете Сергеевне был шестьдесят один год. Но для своих лет она неплохо сохранилась, хотя на тридцатилетнюю женщину она, конечно, была уже не похожа. Совсем толстой назвать ее было нельзя, — полная. На животе не очень большие складки. Морщины на лице и на теле, но настолько их было немного, что они ее практически не портили. Большие сиськи с коричневыми сосками свисали до живота и не были такими упругими, как в молодости. Густые черные волосы на лобке. Большая половая щель с большими же, мясистыми половыми губами. Полные ноги, на которых в некоторых местах уже проступали вены, но опять же не слишком заметные. Чувствуя приближение оргазма, женщина увеличила темп, все быстрее и резче насаживая себя на член. Смазка обильно увлажнила его и он ходил во влагалище свободно.



«Сейчас... сейчас... Еще чуть-чуть...», простонала Елизавета Сергеевна, и в этот момент услышала шум въезжающей во двор машины и долгий автомобильный гудок. Сегодня дочь должна была привезти внуков на лето, но она не ждала их так рано. С сожалением вставая с колен и вытаскивая из себя скользкий член, Елизавета Сергеевна подхватила с кресла легкий сарафан и выглянула в окно. Во дворе стоял черный джип, из которого вышла ее дочь, Катя. С задних мест выпрыгнули две девочки, Маша и Женя, а за ними вышел внук, Антон. Накинув сарафан на голое тело, Елизавета Сергеевна с досадой погладила толстый член, положила его в шкаф и пошла на первый этаж встречать приехавших. Входная дверь распахнулась и в дом вбежали две внучки. Они с радостными криками подбежали к бабушке и бросились ей на шею.



«Бабушка! Как мы рады тебя видеть! Как мы соскучились!», затараторили они.



«Я тоже по вам соскучилась, любимые», улыбнулась Елизавета Сергеевна, гладя девочек по головам. За ними вошел Антон, тащивший две сумки. Последней вошла дочь Катя. После долгих и радостных приветствий Елизавета Сергеевна сказала...



«Ну что, детки, давайте поедим. Мама ведь наверное спешит».



«Да, мне нужно к часу быть на работе, но пара часов у меня еще есть. Так что я и позавтракаю с вами, и еще помоюсь. А то у нас горячую воду отключили. Можно баню протопить, мам?»



«Конечно можно. Сейчас мы Антошку отправим баню топить, а сами пока накроем на стол»...



Когда все поели и обменялись новостями, Елизавета Сергеевна сказала...



«Ну, детки, идите пока погуляйте, а мы с мамой пойдем в баню. Она уже как раз готова. А то маме скоро уезжать. А потом и вы помоетесь». Маша с Женей убежали на улицу, а Антон пошел на второй этаж и сел перед телевизором. Бабушка поднялась на второй этаж, взяла из шкафа какой-то пакет, полотенце, и они вместе с мамой отправились мыться.



Антон сидел перед телевизором. Настроение у него было плохое. Он абсолютно не хотел сидеть все лето на даче. Одной из основных причин было то, что все свои порнографические журналы и кассеты пришлось оставить дома, чтобы при переезде их не нашла мама. Антону было двенадцать лет. Он родился «между» своими сестрами. Маше было тринадцать, а Жене — одиннадцать. Волос на лобке у него еще не было, но член уже стоял, хотя и был еще не очень большим. Как и у любого подростка член его вставал практически по любому поводу. Он очень часто дрочил, смотря порнофильмы и журналы и представляя различные ситуации с разными женщинами. Пытался подглядывать за девочками в раздевалках, но это никогда не удавалось. Вот и сейчас, несмотря на плохое настроение, член его опять встал. Антон прислушался, нет ли кого в доме. Нет, все тихо. Тогда он расстегнул шорты, приспустил их на бедра и начал дрочить. Но в отсутствие всей порнухи, оставщейся дома, дрочить ему было неинтересно. И тут он вспомнил, что еще прошлым летом нашел в стене кладовки, имеющей с баней общую стену, широкую щель, но не успел ее опробовать, потому что находка обнаружилась случайно в последний день пребывания на даче. Не теряя больше ни секунды, Антон натянул на себя шорты и побежал в кладовку, надеясь, что мама с бабушкой еще не помылись.



В кладовке было темно. Повсюду стояли лопаты, ведра, грабли и еще что-то. Стараясь двигаться как можно тише, мальчик прильнул к щели между бревен и сердце его учащенно забилось. На одной из полок, прямо напротив щели, сидели мама с бабушкой. Вид был замечательный. Они уже вероятно, помылись, и теперь просто отдыхали. Мамина голова лежала на плече у бабушки. Они о чем-то говорили.



«... я понимаю, тебе тяжело, так же как и мне», говорила мама,» но может еще подождать? Они же еще маленькие».



«Ничего они не маленькие», ответила бабушка, «Тебе было двенадцать, когда мы занимались сексом в первый раз». Антон не мог поверить тому, что он слышал. Мама с бабушкой... лесбиянки!? Член его моментально отреагировал на бабушкины слова. Расстегнув шорты и спустив их на щиколотки Антон принялся медленно его поглаживать, а женщины продолжали говорить.



«Все эти вибраторы, шарики, фильмы, книги, журналы, — это конечно хорошо, но мне этого не хватает. Я хочу полноценно трахаться. А тебя ведь не дождешься. Ты все время на работе, да и живете вы отдельно», говорила бабушка, «Да и у тебя наверное тут все горит». С этими словами она протянула руку к маминой промежности и начала ее поглаживать. Мама застонала и благодарно улыбнулась бабушке. Рука ее потянулась к бабушкиной сиське и ухватилась за сосок. Теперь застонала бабушка.



«Ты ведь наверняка сама об этом думала. Признайся», продолжала бабушка.



«Да, мам, думала. Но я боюсь. Вдруг они не согласятся».



«Не бойся. Все будет в порядке. Я тоже боялась сначала, а потом видишь как все у нас с тобой хорошо получилось. Тем более, что начну все равно я. Твои дети в таком возрасте, что они не могут не согласится. Вспомни себя в детстве». С этими словами она встала перед мамой на колени и сказала...



«А сейчас закончим этот разговор. Все уже решено. Так что не думай больше об этом. А мамочка сейчас полижет твою письку, маленькая моя. Хотя нет, писька у тебя была в детстве. А сейчас у тебя пизда. Не так ли?»



«Да, мамочка. У меня мокрая, горячая пизда. И она так соскучилась по тебе. Я брею ее каждое утро. Ведь тебе же нравится, когда она голенькая».



«Да, малышка. Я люблю твою пизду». С этими словами бабушка наклонилась и впилась губами в мамину промежность. Мама застонала, спина ее выгнулась. Руками она мяла свои небольшие сиськи с твердыми сосками."Да, да. Вылижи меня. Съешь меня. Я хочу, чтобы ты выдоила из моей пизды своим ртом все мои соки. Да... Вот так... О, я так давно этого не чувствовала. Мамочка, ты лижешь лучше всех на свете... О-о-о... У тебя такой замечательный язык... О-о-ох... Укуси меня за клитор. Мне так нравится, когда ты это делаешь... О-о-о, да-а!"Антон, наблюдая за происходящим через щель в стене, был потрясен. Но и ужасно возбужден. Член был напряжен до предела и пульсировал как бешеный. Мальчик уже ничего не соображал. Он только смотрел на маму с бабушкой и быстро дрочил.



Вскоре бабушка поднялась с колен, села на полку рядом с дочерью и наклонила ее голову к своей промежности.



«А теперь мамина очередь отдохнуть. Давай, сладкая моя, полижи у мамочки. Я вся мокрая. Лижи сильнее... М-м-м... Я так люблю, когда ты засасываешь мою пизду в свой маленький ротик... А-а-ах, о-о-о... Вот так, вот так доченька... Да, да, трахни меня своим язычком... Быстрее, быстрее...» Катя спустилась с полки и встала перед матерью на колени. Ноги ее были широко разведены. Правой рукой она мяла мамины сиськи, а левой быстро терла свой клитор. Рот ее при этом ни на секунду не отрывался от маминой промежности. Елизавета Сергеевна стонала все громче и громче. Вскоре все ее тело задрожало, глаза закрылись. Антон увидел, как бабушка, крепко обхватив ногами мамины голову и шею, с силой вжимает ее в свою пизду. Мама уже обеими руками терла свой клитор и протяжно стонала. Вскоре ее тело тоже затряслось. Ноги сжались. Она стала резко дергать тазом как бы навстречу своим ладоням. Антон, непрерывно дрочивший свой член, не мог больше сдерживаться. Из раздувшейся головки брызнули сильные струи спермы. Ее брызги летели на стену, на живот, на ноги мальчика, и даже когда закончились, он все еще продолжал дергать свой уже начавший опадать член.



Через некоторое время обе женщины затихли и несколько минут сидели без движения и только тихо постанывали. Елизавета Сергеевна — на полке, откинувшись спиной на стену. Ноги ее все еще обхватывали голову дочери, прижимая ее к своей промежности, но уже не так сильно. Катя — на полу на коленях, уткнувшись лицом в мамино влагалище. Антон, прийдя в себя после оргазма намного быстрее, опять прильнул к отверстию в стене и стал ждать, что произойдет дальше.



Наконец бабушка открыла глаза и спустила ноги с маминых плечей на пол. Мама подняла голову и глубоко вздохнула. Руки ее гладили бабушкины ляжки.



«Маленькая моя», улыбнувшись сказала бабушка, «Ты доставила мамочке такое удовольствие. Я уже давно так не кончала. Иди ко мне, моя хорошая». И она помогла маме подняться и усадила ее к себе на колени. Они стали целоваться и гладить соски и промежности друг друга. Через некоторое время их движения стали быстрее и жестче. Антон снова услышал глубокие стоны. Обе женщины опять возбудились. Член Антона стоял уже давно, и он медленно поглаживал его правой рукой. Ладонь левой сильно сжимала яйца.



«О, солнышко. Ты так заводишь меня. Мамочка опять потекла. Встань-ка на секунду. Я захватила с собой игрушки для нас», сказала Елизавета Сергеевна, поглаживая левый сосок дочери. Катя слезла с ее колен, встала и, немного согнув ноги в коленях, начала поглаживать свой клитор глядя на мать. Елизавета Сергеевна подошла к вешалке и сняла с нее пакет, который брала из шкафа на втором этаже перед тем, как идти мыться.



«Это мне», сказала она, вынимая из пакета вибратор и включая его. Поводив им немного между половых губ, она вставила его почти до конца себе во влагалище. С губ ее сорвался тихий стон. «А это, доченька, — для тебя». С этими словами она вытащила из пакета узкие кожаные трусы. Катя, увидев «игрушку», предназначенную ей, застонала и стала быстрее тереть свою промежность. Повесив пакет обратно на вешалку, Елизавета Сергеевна с трудом натянула на свое полное тело узкие кожаные трусы, еще сильнее вдавив вибратор во влагалище. Спереди из трусов торчал большой, черный член.



Антон увидел, как мама опустилась на четвереньки, и виляя задницей поползла к бабушке. Бабушка смотрела на нее и улыбалась. Ее правая рука поглаживала толстый, резиновый член. Мама, оказавшись около бабушки, высунула язык и провела им от пальцев левой бабушкиной ноги до трусов. Затем повторила то же самое с правой ногой.



«Да, ты хочешь его», сказала бабушка. «Ты хочешь этот большой член, моя маленькая шлюшка. Ты его получишь. Но сначала — отсоси у меня. Давай, ну...» Мама встала на колени и обхватив твердый член правой ладонью направила его в свой рот. Отодвинула голову назад. Член с хлюпающим звуком выскочил наружу. Мама высунула язык и стала облизывать его, дроча правой рукой. Бабушка стонала и мяла обеими руками свои большие сиськи. Она начала двигать тазом вперед-назад, трахая маму в рот резиновым членом. Руки она положила маме на затылок и начала подталкивать ее голову себе навстречу. В этот момент Антон чуть не кончил, но он хотел дождаться, когда снова кончат мама с бабушкой. Поэтому он отпустил свой член и прикрыл на секунду глаза. Открыв глаза он снова прильнул к щели и услышал бабушкин голос...



«Ты замечательно сосешь, шлюшка. А теперь пора тебя трахнуть. Ты хочешь этого? Хочешь, чтобы я тебя трахнула этим здоровым членом?»



«Да мамочка, пожалуйста. Я вся горю. Пожалуйста, трахни меня».



«Ну хорошо. Иди к полке и встань раком... Вот так... А теперь раздвинь руками свою пизду, мне будет тяжело вставлять в тебя такой толстый член».



«О да, мамочка, он действительно очень толстый, но я хочу его». С этими словами мама, положив голову на полку, протянула руки назад, и ухватив обеими ладонями ягодицы, потянула их в стороны, раздвигая свою промежность. Антон, к сожалению, мало что увидел. В бане было сумрачно, да и мама находилась к нему в полоборота. Зато бабушке, вероятно, все было отлично видно.



«О, какая у тебя маленькая пизда. Тебе придется постараться, чтобы принять в себя этот хуй», сказала она. Антон снова отпустил свой член и прикрыл глаза, борясь с подступающим оргазмом...



Елизавета Сергеевна поводила членом по влагалищу дочери, приставила толстую головку к о входу и слегка надавила. Потом сильнее, сильнее. Катя застонала. Пальцы еще крепче вцепились в раздвинутые ягодицы. Толстый черный член понемногу проникал внутрь. Елизавета Сергеевна остановилась, давая дочери возможность привыкнуть к нему.



«Сейчас мамочка трахнет свою маленькую шлюшку. Ты ведь мамочкина шлюшка? Мамочкина блядь?», сказала она, и не дождавшись ответа, звонко шлепнула дочь по правой ягодице. На коже отпечатался красный след ладони. Катя встрепенулась и простонала...



«Да, да мамочка. Я твоя маленькая шлюшка. Трахни меня, пожалуйста. Я больше не могу терпеть...» И тут Елизавета Сергеевна резко двинула тазом вперед, вгоняя член почти целиком. Катя вскрикнула и подалась навстречу матери, сама себя насаживая на член. Елизавета Сергеевна подождала еще немного и принялась трахать дочь, все увеличивая и увеличивая темп. Вскоре Катя уже даже не стонала, а кричала. Она убрала руки, раздвигавшие ягодицы и терла обеими ладонями клитор.



«Да... да... А-а-а, мамочка-а родненькая... Трахай меня... Бы... стрей... По... пожалуйста... Выеби меня... Еби меня, чтобы у меня пизда неделю болела... А-а-а». Катя почувствовала приближение оргазма и стала быстрее насаживать себя на твердый член. По ее телу пробежала дрожьи она кончила с хриплыми стонами. Вид кончающей дочери, да и работающий вибратор во влагалище сделали свое дело. Елизавета Сергеевна рывком стянула трусы с членом до колен. Из мокрого влагалища на пол выпал скользкий, блестящий вибратор. Прислонившись к стене, она с огромной скоростью стала тереть свой клитор, и через несколько секунд тоже кончила. Антон за стеной уже размазывал по животу капли спермы.



На этот раз и мама и бабушка приходили в себя еще дольше. Мама так и осталась стоять раком, положив голову на полку. Бабушка медленно сползла по стене и так и осталась сидеть, медленно поглаживая промежность... Минут через пять мама медленно встала и на подгибающихся ногах подошла к бабушке. Подняв с пола вибратор она взяла его в рот и еще немного пососала, слизывая с него бабушкины выделения. Бабушка открыла глаза и улыбнувшись погладила маму по груди.



«Ну что, доченька, чуть-чуть отдохнем и продолжим?», сказала она.



«Я бы с радостью, мам», с явным сожалением сказала мама, «Но мне пора на работу».



«Как всегда. Тебе постоянно пора на работу», проворчала бабушка, «Ладно, пойдем еще раз в душ, ополоснемся».



«Мам, не обижайся пожалуйста. Я приеду через неделю, в следующее воскресенье. Тем более, я же оставляю тебе своих детей. Ты еще не забыла?» Бабушка шлепнула маму по попе, они поцеловались и вышли в душ. Антон быстро натянул шорты и выскочил из кладовки на улицу. Свежий ветерок приятно обдувал вспотевшее тело, и задувал в шорты, охлаждая разгоряченный, натертый член. Быстро пробежав от бани до дома, мальчик поднялся на второй этаж. Здесь никого не было. Он подошел к бабушкиному шкафу и открыл дверь. От пола до потолка — полки с бельем и одеждой. Захлопнув эту дверь, Антон открыл следующую. Сердце его учащенно забилось. В этом отделении тоже было много полок, но все они сплошь были забиты кассетами, порножурналами, вибраторами и много чем еще. «Похоже, это лето будет даже лучше провести на даче, чем в городе», подумал Антон. Но тщательно осмотреть находку он не смог, так как снизу послышался звук открываемой двери и веселые голоса мамы и бабушки. Антон схватил с одной из полок толстый журнал и захлопнул дверцу. Спрятав журнал под футболку, он спустился на первый этаж и прошел мимо сидящих за столом бабушки и мамы на улицу. Собравшись уже найти где-нибудь укромное место, чтобы посмотреть журнал, Антон услышал как его зовет бабушка.



«Антошка, пойди поищи Машу с Женей. Мама сейчас уезжает, пусть попрощаются». Антон кивнул головой и пошел искать сестер, решив что после маминого отъезда обязательно посмотрит журнал...



Все стояли около машины. Катя уже была одета и собрана. Поцеловав на прощанье детей и сказав им, чтобы слушались бабушку, она подошла к матери.



«Мам, я надеюсь, что все будет в порядке».



«Не волнуйся, дочка», ответила Елизавета Сергеевна и улыбнувшись ущипнула дочь через блузку за сосок. Катя покраснела и оглянулась на детей, но они уже были заняты своими делами и на нее не смотрели. Еще раз попрощавшись со всеми, она села в машину и выехала из ворот. Мама и дети махали ей вслед...



«Ну что, детки. Мама уехала, теперь идем мыться. Быстро все в баню. Бегом», сказала бабушка, закрывая ворота. Маша с Женей тут же побежали к бане. Антон остался стоять. Внутри у него как будто что-то оборвалось. От страха даже выступил на лбу пот. Журнал же все еще под футболкой. Что будет, если бабушка его увидит? И тут пришла спасительная идея. Осторожно стянув с себя футболку, Антон незаметно вложил в нее журнал и сказал...



«Бабушка, я пойду только футболку отнесу домой и прийду. А то очень жарко».



«Ну давай, только быстрее. Мы тебя ждем», ответила бабушка и пошла догонять девочек. Антон вбежал в дом. Оглянулся по сторонам и вытащив журнал из футболки засунул его под матрас. Бросив футболку на кровать он со спокойной душой отправился в баню.



В бане было жарко. Антон сразу покрылся мелкими капельками пота. Маша с Женей сидели на скамейке в предбаннике, о чем-то разговаривали и смеялись. Бабушка вешала на крючки полотенца. Повернувшись к Антону она сказала...



«Ну вот, Антошка пришел. Теперь можно идти мыться». Маша с Женей недоумевающе уставились на бабушку. Маша спросила... «Бабуль, мы что, вместе будем мыться?»



«Да», ответила бабушка, «А что такое?»



«Но... но ведь... мы не можем мыться вместе», запинаясь, сказала Маша.



«Это еще почему?»



«Потому что Антошка — мальчик».



«И что из этого?»



«Ну бабушка, ты что, не понимаешь?», вступила в разговор Женя, «Мы же мыться то будем голые. Как же мы можем мыться с Антошкой».



«Очень просто. Так же, как и мылись бы без него. То, что Антошка мальчик, ничего не меняет», ответила бабушка, как будто не понимая, о чем говорят внучки.



«Ну бабуль...», попыталась вновь заговорить Маша, но Елизавета Сергеевна ее перебила...



«Хватит разговоров. Мы будем мыться все вместе. Может вы стесняетесь? Это зря. Стесняться нечего. Мы друг другу — родные. Я — ваша бабушка, вы — брат и сестры. Тем более вы у меня все такие хорошенькие, что я уверена, что голенькие вы будете еще лучше. Ну все, нечего стесняться. Раздевайтесь», и она выжидающе посмотрела на внуков. Антон уже начал понимать, чего добивается бабушка, но никак не мог в это поверить. И вдруг он вспомнил подслушанный разговор мамы с бабушкой и вдруг все окончательно понял. От этой догадки у него даже перехватило дыхание. Член моментально напрягся и уперся в шорты, доставляя мальчику неудобство и даже небольшую боль. Антон покраснел и попытался незаметно поправить свой вставший член. Но скрыть движение не получилось. Бабушка, оглядывавшая внуков по очереди, посмотрела в этот момент на Антона, но истолковала его движение по-своему...



«Вот Антошка молодец. Наконец-то. И правильно. Нечего бояться. Покажи пример своим сестренкам. Давай-ка я тебе помогу», сказала она.



«Нет, бабушка, не надо», испуганно вскрикнул Антон, но было уже поздно. Елизавета Сергеевна, ухватившись за шорты обеими руками, рывком сорвала их вместе с трусами до колен. Напряженный член мальчика отпружинил и звонко шлепнул по безволосому животу, оставив на нем влажный след от смазки. Маша с Женей смущенно захихикали, а Антон покраснел еще больше и попытался прикрыть член руками. Бабушка отвела его руки в стороны и сказала...



«Не надо. У тебя хорошая пиписька и нечего ее стыдиться и прятать. А девчонки еще глупенькие, потому и смеются. Но скоро они поймут свою ошибку. А теперь раздевайся дальше сам», она подмигнула внуку и как ни в чем не бывало повернулась к девочкам.



«Теперь ваша очередь». Девочки тоже покраснели и стояли, опустив глаза. Но Елизавета Сергеевна замечала их короткие, заинтересованные взгляды, которые они то и дело бросали на торчащий член брата. «Я была права, Катенька», подумала Елизавета Сергеевна, мысленно обращаясь к дочери, «Они уже не маленькие, и я думаю, не такие уж невинные. Вон у Антошки член как натерт. Видно, только недавно дрочил, причем не один раз. Наверное, пока мы мылись. А девочки так и пялятся на его член. И глаза у обеих горят. А Маша и вовсе ноги свела и ерзает задницей на лавке. Да-а, думаю, все пройдет намного легче, чем я предполагала». От этих мыслей Елизавета Сергеевна сильно возбудилась. Соски напряглись, проступая через тонкий сарафан, влагалище увлажнилась, появилась сладкая тяжесть в паху.



«Ну, если вы все еще стесняетесь, то давайте я первой разденусь», обратилась она к внучкам и стянула через голову сарафан. Дети увидели сначала полные бабушкины ноги, потом волосатый лобок и наконец большие сиськи, свисающие на живот. Все опять покраснели и засмущались. Елизавета Сергеевна повесила сарафан на крючок и подошла к Маше.



«Теперь ты. И давай быстрее, а то баня остынет». Маша медленно поднялась с лавки и посмотрела на брата. Он уже снял кроссовки, шорты и трусы, и сидел совершенно голый на стуле. Между ног у него висел маленький, сморщенный член, опавший от волнения. Брат во все глаза смотрел на нее.



«Бабушка, я так не могу», заныла Маша, «Я не могу перед Антошкой».



«Хватит ныть», сердито ответила бабушка, «Он же перед тобой разделся. Так что ты теперь просто обязана это сделать». Елизавета Сергеевна подошла к внучке и начала снимать через голову ее футболку. Когда показались маленькие, еще детские сиськи с напряженными сосками, она еле удержалась, чтобы не ухватиться за них.



«Какие маленькие. Как теннисные мячики. Совсем как у матери в детстве. Надеюсь, лобок у нее еще без волос», подумала она и начала стягивать с Маши коротенькую юбочку, а потом и белые трусы.



«Ну вот и все. Ничего страшного, ведь правда?», сказала бабушка, «Заканчивай сама. А мы сейчас Женечкой займемся...» Маша стояла красная, как рак. Одной рукой она закрывала свои маленькие сиськи, а другой — безволосый лобок. На шее висела поднятая футболка, а на коленях — спущенные трусы и юбка. Она подняла глаза и посмотрела на брата. Антон буквально пожирал ее горящими глазами. Член опять напрягся и немного подрагивал. Под взглядом сестры, мальчик поспешно прикрыл член руками и опустил глаза. Маша начала стягивать с себя одежду. В это время бабушка полностью раздела Женю, и опять подошла к Маше, помогая ей снять юбку. Женя стояла, опустив руки по швам, как ей и сказала бабушка. Ее тело было совсем детским. Плоские бедра и попка. Совсем маленькие, почти незаметные, но все таки немного выделяющиеся от грудной клетки сиськи. Разве что размером сосков она не уступала своей сестре.



Наконец все были полностью раздеты. Бабушка улыбнулась внукам и позвала всех за собой, в душевую...



Около получаса все мылись. Елизавета Сергеевна только ополоснулась под душем и стала помогать внукам мыться. Вскоре первоначальное смущение начало проходить. Дети уже были не так скованы, начали общаться друг с другом. Девочки опять начали хихикать. Пару раз Елизавета Сергеевна замечала, как Маша, стараясь делать все как можно незаметней, просовывает ладонь между ног и поглаживает промежность. От вида и близости этих голых детских тел возбуждение женщины росло с каждой минутой. Делая вид, что моется, она намыливала свои большие сиськи и мяла их, гладила промежность. Наконец она подошла к Антону и сказала...



«Давай, Антош, я тебе помогу». Взяв у мальчика из рук мочалку, она принялась намыливать его грудь, плечи, несколько раз провела мочалкой по животу. Затем ее рука опустилась к члену внука. Антон вздрогнул. Елизавета Сергеевна развернула его к себе спиной и намылила ягодицы.



«Надо хорошенько помыть тебе попку. Давай, наклонись и раздвинь ножки», сказала она.



«Но бабушка, я там уже мыл», возразил Антон.



«Самому неудобно. А я тебе помою так, чтобы попка у тебя была чистенькой. Давай, наклоняйся». Антон наклонился и раздвинул ноги. Елизавета Сергеевна намылила руку и провела ей несколько раз между ягодиц внука.



«Нет, так неудобно. Машенька, подойди сюда». Обе девочки уже перестали мыться и увлеченно наблюдали за бабушкой и братом.



«Что, бабуль?», спросила Маша, подходя к бабушке.



«Помоги ка мне. Положи Антошке на попку руки. Вот так. А теперь раздвинь их как можно шире», сказала Елизавета Сергеевна».



«Бабушка, не надо», запротестовал Антон.



«Не спорь. Маша, ну давай, раздвигай». Маша раздвинула ягодицы Антона и увидела его сморщенный анус. Бабушка принялась нежно намыливать его круговыми движениями пальцев. Затем приставила палец к анусу и надавила. Антон вздрогнул. Намыленный палец легко вошел внутрь. За ним последовал второй.



«Вот так. А теперь хорошенько помоем внутри, чтобы все у нас там было чистенько», сказала Елизавета Сергеевна и начала двигать пальцами вперед-назад.



«А теперь надо хорошенько помыть пипиську. Поворачивайся». Антон повернулся. Бабушка снова намылила руку и обхватила ей его мягкий член. Немного его погладив, она взяла в ладонь его член вместе с яйцами и стала сжимать и разжимать кулак. Вскоре она почувствовала, что член внука встает и уже не помещается в руке. Тогда она обхватила ладонью его ствол и начала быстро его дрочить.



«Вот так, вот так... Хорошенько помоем. Чтобы была чистенькая пиписька у моего мальчика». Антон закрыл глаза и облокотился спиной на стену. Маша стояла рядом и во все глаза смотрела на член брата и на то, что с ним делает бабушка. Женя тоже встала со скамейки и подошла к ним с другой стороны. Через минуту Антон громко застонал и кончил. Из раздувшейся бордовой головки брызнула густая сперма, попадая на пол и на бабушку. Женя удивленно вскрикнула. Маша же немигая смотрела то на покрасневший член брата, то на крупные капли спермы, стекающие у бабушки по плечам, сиськам и животу. Елизавета Сергеевна одной рукой поглаживала начинающий опадать член внука, а другой — размазывала по своему телу его сперму. Антон медленно сполз по стене и так и остался сидеть, закрыв глаза. Женя ухватила бабушку за руку и потянула ее за собой...



«Бабуль, бабуль, помой и мне письку. Я тоже так хочу. Мне тоже будет так хорошо, как Антошке?».



«Конечно», улыбнулась ей Елизавета Сергеевна, «Даже лучше. Садись ка на скамейку и раздвинь ножки». Опустившись перед Женей на колени, она стала поглаживать правой ладонью промежность девочки. Левую же руку она опустила себе между ног и стала гладить свою щель...



Маша стояла рядом с братом и не двигалась с места. Рука ее находилась у нее между ног. Небольшие соски затвердели и торчали немного вверх. Она опустилась перед Антоном на корточки и потрясла его за плечо. Мальчик открыл глаза и посмотрел на сестру. Маша смутилась и отвела взгляд, но через секунду посмотрела брату прямо в глаза и спросила...



«Антош, ты сейчас кончил, да?»



«Да».



«Это приятно?»



«Это здорово. Это просто, просто... Я не знаю, как сказать»



«Ой, как здорово! Я никогда не видела, как мальчики кончают». Тут Маша опять опустила глаза и тихо спросила...



«Антош, а можно мне... можно я твою пипиську потрогаю?», сказала она и покраснела.



«Конечно можно. А... а я — твою, хорошо?», смущаясь, пролепетал Антон.



«Хорошо», радостно кивнула Маша и раздвинула пошире ноги. Антон несмело протянул пальцы к промежности сестры и начал гладить ее щель. Маша же в свою очередь несмело дотронулась до члена брата. Покрутила его в разные стороны, потрогала яйца. Затем, осмелев, обхватила член ладошкой и стала его сжимать и разжимать, как делала бабушка. Вскоре член опять напрягся. Маша во все глаза смотрела, как под ее рукой растет пиписька брата. Сжимая ладонь в очередной раз, она опустила руку и оголила бордовую головку.



«Ой! Как здорово!», вскрикнула она, «А тебе так не больно?»



«Нет».



«А можно я еще так сделаю?»



«Конечно». Маша принялась медленно водить рукой вверх-вниз по члену Антона, оголяя и закрывая головку. И тут Антон, исследовавший пальцами ее щель, задел напряженный клитор. Маша вздрогнула и прошептала...



«Ой, а потрогай там еще, пожалуйста». Антон принялся несмело поглаживать торчащий клитор сестры. Маша прикрыла глаза и тяжело задышала. Рука ее крепче обхватила член брата.



«О-ох, как здорово. Я и не думала, что это так приятно. Пожалуйста, не останавливайся. Мне так нравится!»



«А ты что, разве никогда себе так не делала?», удивленно спросил Антон, считавший, что раз уж он уже дрочит, то его старшая сестра и подавно.



«Я хотела попробовать, но боялась. Мне недавно подружка рассказывала, что она себе так делает, но я все не решалась сделать это себе».



«А как ты поняла, что я кончил?», спросил Антон, уже намного уверенней поглаживая промежность сестры, «Ты что, уже видела это когда-нибудь?» Член его уже встал полностью, головка блестела от смазки. Машина рука все также медленно двигалась по всей длине члена вверх-вниз, только крепче сжималась ладонь.



«Нет, я никогда не видела», ответила Маша, «Мне об этом тоже подружка рассказывала. Все та же».



«А что она тебе рассказывала?»



«Много чего. Я правда думаю, что она все врет. Хотя может быть и нет. Она говорила, что как-то гуляла в нашем парке, и там познакомилась с каким-то дядей. Он сводил ее в кино, купил мороженное, еще много подарков, а потом пригласил к себе домой. Они смотрели телевизор, ели торт. Потом он попросил ее раздеться. И она ходила по квартире совсем голенькой. А дядя трогал ее писю и сиси. Потом он тоже разделся и начал дергать свою пипиську. Он ей много рассказывал про девочек и мальчиков. Это она еще не успела мне рассказать. Показал ей, как гладить писю, чтобы было приятно. Сначала он ей гладил, а потом она сама. И ей очень понравилось. Она и мне предлагала, но я уже сказала, что я побоялась. Правда, зря. Теперь я вижу, что это на самом деле очень приятно», в этот момент Антон сжал ее клитор двумя пальцами и Маша тихонько застонала, «Вот... А потом он опять дергал перед ней свою пипиську и кончил. Это тоже он ей все объяснил. Предлагал ей попробовать молочко, которое у него из пиписьки брызгало. Сказал, что оно очень вкусное, но она испугалась и не стала пробовать... А оно правда вкусное?»



«Не знаю, я не пробовал».



«Можно я потом твое попробую? Вдруг и вправду вкусно?»



«Попробуй... А что она еще рассказывала?»



«Я уже и не помню. Сказала, что уже несколько раз ходила к этому дяде. Она все время ходит у него дома голенькая, сидит у него на коленках, гладит перед ним свою писю. Они смотрят телевизор, едят мороженное. Потом дядя дергает свою пипиську, кончает, и она уходит домой...» В этот момент их разговор прервал протяжный, громкий стон. Они обернулись и увидели Женю, сидящую на скамейке с широко разведенными и согнутыми в коленях ногами. Перед ней на коленях стояла бабушка, но что она делает было не видно, так как бабушка находилась к ним спиной.



«Пойдем посмотрим», предложила Маша.



«Пойдем», ответил Антон, с сожалением убирая ладонь от влажной и горячей промежности сестры.

Как выебли мою мамашу

Моя бабушка попала в больницу, и мы с мамой часто ездили ее проведывать. Мы жили в другом городе и поэтому каждые выходные нам приходилось ездить за 100 км чтобы увидеть бабушку.



Мать моя работает главной медсестрой на станции переливания крови. Ей 39 лет, у не очень сочное тело, сиськи 2 размер, стройные не слишком длинные ноги, очень подтянутая задница (которой она, не стесняясь виляет), голубые глаза, длинные волосы, шатенка, симпатичная мордашка, пухленькие губки.



Я давно подозревал, что она ебется не только с отцом. Это было видно по ее одежде (всегда носит чулки, очень эротичное белье, шпильки и т. ), а главное, по ее растрепанному виду, с которым она возвращалась домой. Короче моя дорогая мамочка — Блядина!!!



И вот мы с ней в очередной раз поехали проведывать бабулю в больницу. Мамочка пошла к врачу, чтобы узнать состояние бабушки и т. п. Когда она вернулась, мы пошли немного прогулялись по больничному двору и вскоре вернулись обратно в палату.



Внезапно в палату вошел врач (очень крепкий мужик, хирурги по-моему все такие) и позвал мать в ординаторскую для беседы. Людей в больнице было очень мало, т. к. был выходной. Матери не было минут 15 и мне начинало надоедать ждать ее. Я решил пойти её поискать. Подходя к ординаторской, я услышал какие-то звуки доносившиеся от туда, а затем и блядский голосок моей мамочки, который произнес «Пожалуйста, пожалуйста, засуньте свой огромный хуй мне обратно в рот». Я просто обалдел от услышанного. Затем послышался мужской издевательский смех и чмокающие звуки, которые смешивались с женским постаныванием моей мамаши.



Я слегка приоткрыл дверь и увиденное повергло меня в шок. Мать стояла на коленях с задранной юбкой, в чулках и ее трусики были сдвинуты на бок, а из пизды ее лилась смазка, формируя небольшую лужицу под ней. Видимо она уже не однократно кончала. Перед ней стояли два врача без штанов и ебли ее поочередно в рот, держа за волосы. Блузка ее была расстегнута и сиськи тряслись у всех на виду. Мужики не стеснялись их тискать, а ей, судя по ее реакции, это доставляло огромное удовольствие. Она текла и стонала как сука. Она чмокала, ее слюни лились ей на сиськи и она снова бурно кончала. У меня хуй стоял как каменный. Я уже подрачивал его через джинсы.



Через несколько минут они приказали ей лечь на стол и развести ноги как можно шире. Оказалось, что мамочка-блядь бреет свою сочную писечку. Она послушно исполнила их приказ. Боже, как она была хороша в таком виде: задранная юбка, по ногам течет смазка, сиськи в слюнях, одним словом Богиня. Когда она легла, один из них подошел к ней и запхал ей в рот свою дубину по самые яйца, а второй начал лизать ей пизду и жопу. Мама очень сильно стонала и когда изо рта высовывали член, она просто ревела от накатывающих волн оргазма, и судорожно тряслась в экстазе.



«Да, я блядь, я сука, ебите меня» кричала она. От этих слов я обкончал все штаны.



«Хорошая шлюха, сосет просто отлично» сказал один из врачей.



«Могу поспорить она и в жопу дает» сказал другой.



Один из них перевернул её на живот, взял за жопу и потянул на себя поставив сучку раком. Наслюнив свой хуй и плюнув ей на очко, он начал засаживать хуй ей в жопу. Она очень сильно закричала и забилась в экстазе, обкончав пол стола.



«Еби меня, даа вот так еби мою блядскую жопу, еби меня как суку блядскую». Она подмахивала ему жопой, а он сильно шлепал по булкам. Мой хуй снова начал подниматься. Затем, второй лег на стол и приказал ей сесть на хуй жопой, она бысто засунула член в себя и погнала скакать на нем.



«Да, скажите мне что я блядь, лапайте мои сиськи»



Потом она попросила заткнуть ей рот хуем, и начала отсасывать. Сняв мать с хуя врач приказал ей попробовать на вкус ее жопу и она начала сосать его хуй, который только что там побывал. Затем второй лег на стол, она села на него сверху и он засунул блядине в письку. Второй в это время пристроился у её жопе и засунул в неё свою дубину, мать вскрикнула от боли. Она так громко кричала. Я просто больше не мог выносить эти крики и вошел в кабинет. Я сразу подошел к столу и сняв штаны засунул свой каменный хер матери в рот. Врачи просто замерли от изумления, но мать похлопала их по задницам, приказывая не останавливаться. Она взяла мой член в руку и попыталась вытащить его изо рта, видимо хотела что-то мне сказать, но я грубо взял ее за волосы и начал использовать ее рот в качестве дырки для ебли. Она начала стонать, и подмахивать врачам пиздой и жопой, заглатывая мой член по самые яйца. Очень скоро она в очередной раз кончила. Потом я высунул свой член и она сказала: « Сынок пожалуйста, я хочу чтобы ты выебал свою суку мать как следует, умоляю». От этих слов оба врача кончили прямо в маму обильно заливая ее письку и попку спермой. Затем они просто попадали в кресла и начали дрочить на то, как сын ебал свою мать. Я сразу сказал, что хочу ебать ее раком в жопу, она сказала, что настоящая блядь как она, очень любит это. Став рачком она отклянчила жопу вверх. И я с легкостью вошел в нее. Мне так приятно было погружать свой хуй в залитую спермой жопу матери. Она подмахивала мне как блядина и кончала каждую минуту как течная сука.



«Да мама, ты просто шалава, мне так нравится ебать твою сочную жопу» сказал я.



«О Боже, сынок еби меня еби, еби, еби... ааааа... даа» кричала моя сука мать.



Затем, я положил ее на спину и начал ебать в пизду положив ее ноги себе на плечи. Ее сиськи тряслись, она взяла их в руки и начала сжимать их. Она смотрела мне в глаза и умоляла не останавливаться. Долго выдержать этого я не мог и закричав что кончаю хотел, вытащить член, но мать крепко схватив меня за зад прижала к сбе и я кончил собственной матери в пизду!!! Она слезла со стола, и облизала остатки спермы с моего члена. Вот так я впервые выебал свою мать. Мы даже не потрудились раздеть ее или хотя бы стянуть с нее трусики!!! Она нравилась нам именно такой!!!



С тех пор мы с мамой очень интересно живем, но об этом уже в других рассказах.



Если вам понравился этот рассказ (или не понравился) оставляйте свои комментарии или отправляйте их по адресу:



heavy_meall@gorizont.dn.ua или heavy_metall@mail.ru

Пьяная сестра

Мне было тогда 17 лет когда произошел этот случай. Мы с сестрой жили в одной комнате, так уж получилось что квартира у нас не слишком большая. Моя сестра была старше меня на 4 года, Она довольно симпатичная девушка, стройная брюнетка с длинными волосами, большая красивая грудь и потрясная попка.



Так вот что у нас произошло. Как то раз она ушла на вечеринку с подругами а я остался дома.



Поздно ночью я сидел и смотрел порно на компьютере и дрочил, родители уже давно спали. И тут я услышал как открывается дверь квартиры. Я быстро все выключил и лег в свою кровать, претворяясь спящим, но мой член все еще стоял.



В комнату вошла сестра, она была очень пьяная, еле стояла на ногах. Она начала стремительно раздеваться шатаясь из стороны в сторону. Она сняла лифчик, я увидел ее большие сиськи и мой член еще больше напрягся. Странно но она раньше не спала без лифчика а тут запрыгнула в кровать в одних трусиках и уснула.



Я услышал как она посапывает носиком и понял что она спит. Мой член срочно требовал разрядки и я собрался пойти в туалет подрочить.



Я встал с кровати и пошел прикрывая вставший член рукой.



Проходя мимо ее кровати мне пришла в голову сумасшедшая мысль, я захотел снова взглянуть на ее сиськи. Я посмотрел на нее она явно спала. Я отодвинул край одеяла, два больших мягких шарика лежали у меня перед глазами. Я опустился на колени и прикоснулся к ним рукой. Оооо какие мягкие, я стал мять сиськи рукой, а мой член стал еще крепче. Я вытащил его и начал дрочить и одной рукой мял ее грудь.



Ее рот был слегка приоткрыт, я приподнялся и провел членом ей по губам, она никак не отреагировала. Тогда я поднес член к губам и уткнул его в них, слегка подталкивая засадил ей в ротик и стал трахать ее в рот, засаживая поглубже. Я почувствовал что сейчас кончу но остановиться уже не мог и слил ей прямо в рот. Я вынул член из ее рта и от туда стала вытекать сперма.



Я смотрел на нее и снова стал дрочить смотря как сперма вытекает из ее рта и вскоре снова кончил направив на нее член, обкончал ей все лицо! Потом аккуратно все вытер и довольный лег спать.

Мама? Сестра?

Уже больше пол года прошло с тех событий в поезде, я думаю, никто не забыл какого было мне видеть мать, трахающуюся и не совсем по своей воле, но такова моя жизнь вокруг творится, то, что творится, может, кому то покажется, что невозможно так жить, но спешу предупредить, такая жизнь вызывает зависимость видеть все это...



Я играл в футбол с друзьями, когда я вернулся, было часов 5 вечера, я зашел с другом с подъезда, его зовут Артем. Мы зашли в гостиную, где сидела Яна (кто не знает это моя 17летняя сестра), она была одета по-домашнему, шорты и топик. Сестра села слегка в развалку, не зная, что кто то может, прийти и когда мы зашли она вскочила, и в этот момент я заметил, как впереди идущий Артем посмотрел на нее, он был полон похоти, она ему очень понравилась (я уверен, что всегда нравилась), он постоянно помогал ей что либо донести до дома. Сестра пошла к себе в комнату, а я пошел в ванную принять душ, вышел через десять минут и сказал сестре, чтоб грела еды. Тем временем пришла мама, она была на работе, ей кто то позвонил и она, здороваясь с нами прошла в свою комнату. Через 5 мин она вышла довольная, говоря, что она сегодня вечером в 9 часов идет к подруге, и будет поздно, мне стало интересно, что такая за подруга, и у меня созрел план, проследить за ней.



Прошло пару часов мы с Артемом играли в PS3, я не заметил, как они пролетели, посмотрел на часы уже было 8, я понял, что мама начала собираться, быстро оделся, сказал Артему, что у меня дела и отправил домой. Маме же с сестрой сказал, что иду к Нюхе (друг предатель) и буду поздно, вышел во двор и сел в беседку в другом конце дома, откуда было видно вход в мой подъезд. Выкурил пару сигарет, и через, минут 20 вышла мама, за кем я и проследовал. Она шла недолго буквально 2 небольших квартала и зашла в частный дом, я последовал бы за ней, но ворота были автоматическими и закрылись, пришлось перелезать, предварительно проверив, не смотрит ли кто. В общем, я оказался за забором, этот двор был с маленьким фонтанчиком в центре, весь двор за исключением въезда машин был в траве, ровной недавно скошенной, по запаху. Дом стоял как бы в углу, он был одноэтажными с мансардой, очень красиво обделанным, сбоку между стеной и домом была дорожка за дом, где стоял мангал и была небольшая беседка для посиделок, я обошел вокруг но никого кроме мамы и её подруги которая накрывала на стол, никого не заметил, разочарования были полные штаны, я еще мин 10 посмотрел за ними, только проголодался, они ели пиццу и суши, фиг с ними, я попер домой, без настроения, но спокойный за маму.



Доходя до дома я посмотрел в окно в зале горел свет, значит сестра смотрит телевизор, подумал я.



Поднялся открыл дверь ключом, и увидел что смотря какой то фильм Яна просто уснула, рядом лежала тарелка с недоеденным бутербродом. Посмотрев на кухне чего ни будь тоже сделал бутеры и пошел в комнату. Спустя пол часа я услышал звонок в дверь, сестра вскочила и открыла, какого же было мое удивление когда я услышал знакомый мужской голос, это был Игорь (тот кто читал рассказ поезд Киров — Москва, поймет) коренастый мужчина наш сосед в поезде который оприходовал глубину всего зада моей матери. Яна поздоровалась, Игорь спросил маму, и она ответила, что её еще нет, он улыбнулся, я смотрел сквозь щель в моей комнате, позвонил куда то и дал трубку Янке, она взяла трубку сказала хорошо мам, быстрее и пригласила Игоря в дом, тут я понял, что надо выходить. Я вышел, поздоровался, сестра удивилась, видать не знала, что я пришел, не заметила туфель. Игорь, улыбаясь, кинулся меня обнимать как будто, я его лучший старый друг и мы не виделись 20 лет. Я не был рад ему, но я знал, что скучно не будет.



Пришла мама и сказала, что это её однокурсник с Москвы. Как будто меня небыли в том поезде с ними, или может она наплевав на все решила соврать сестре, но, в общем мы сели в зале и вчетвером стали выпивать, сестра пошла на кухню и я пойдя за ней спросил где папа, она сказала что он на 2 дня уехал на учёбку. ТУТ я все и понял.



Мама нашла момент, было видно что Игорь долго набивался в гости. ну вот вышел подходящий момент. Мы пили вино, выпили, где то полторы бутылки, как Игорь из сумки вытащил Коньяк, и сказал, что все должны попробовать, он налил всем, и я заметил, что сестра как то странно на него смотрит, я бы на его месте смутился, а он самоуверенно улыбался и уже наливал по второй. Все были пьяны кроме него. Он, оставив нас с сестрой пить дальше повел маму в с пальну со словами, что им нужно поговорить, буквально через 10 мин пошли первые звуки, изрядно пьяная сестра с интересом посмотрела на меня, как бы спрашивая не послышалось ли ей, я только пожал плечами и продолжил разговор, о том куда ей поступать и т. д. Но спустя еще 5 мин пошли звуки которые не спутать ни с чем, пошли охи, стоны, покрикивания и шлепки. все было явно и судя по всему очень жестко.



Сестра улыбалась пьяная и красная как майская роза, мы уже улыбались вместе, было неудобно, но что поделаешь. Шлепки и крики не умолкали, минут 15, потом секунда перерыва и крик «неет, не надо я давно не... « и крик боли. «Бедная попа» вздохнула очень тихо сестра и, поняв, что я услышал, отвернулась. Через еще 10 мин секса вышел Игорь, как ни в чем не бывало, со словами «а вы что еще не допили», действительно коньяк был отменный, шел скока не пей. Был уже час ночи и мама красная и от выпивки и от происходящего сказала. чтоб мы не пили много и готовились ко сну, «А вам Игорь пора домой», на что Игорь не растерявшись ответил «что не снял номер в гостинице, а до пригорода ему на такси очень дорого», мама махнула рукой и пошла в спальню, мы уже по-тихому засыпали смотря телевизор, сначала пошла спать сестра и потом решил пойти и я, Игорь лежал на диване в гостиной, ну я подумал, что он там и останется, но не успел я заснуть, услышал шаги, он прошёл мимо меня и остановился возле комнаты сестры. Я выглянул и увидел, что он заходит в прикрытую дверь. Сволочь подумал я и пошел за ним, он прикрыл дверь и была видно только кровать сестры (больше ничего и ненужно было). Яна была прикрыта простыней, он отдернул её и мне открылся вид спелой груди Янки, ох уж эти дыньки 2го размера, она как бы почувствовав дискомфорт, заерзала во сне. Кстати Игорь был уже в трусах, он разделся в зале, и когда он повернулся боком, при свете луны, я увидел что у него встал 20ти сантиметровый член, он оттопырил трусы в правый бок. Немного посмотрев, он снял трусы и я увидел его гиганта, там было явно больше чем 20см, я испугался, подумав, что он будет её насиловать, но он наоборот присел коленями возле головы и через его промежность я видел, как он провел членам по губам Яны. Сон её был крепким, потому как она была очень пьяна. Он провел еще трогая левой рукой её тело, погладил грудь, остановился на соске, все это время член не отходил от её губ, пару раз шлепнув членом по щекам. он как бы пробудил её, она что то пробормотала и проснулась со страхом, он закрыл ей рот и сказал, что ничего не страшного не произойдет если все будет тихо, она кивнула. Игорь встал, поставил её на колени на кровати и сказал лизать член, она начала лизать и посасывать, было видно, что это не в первый раз, в первый раз так не бывает, она делала как то уверенно, зная, что так надо.



Минут через 10 он сказал ей, что ему без разницы девственница она или нет, но он хочет овладеть её попкой, она заплакала, он не помещается во рту, и еще плюс слышала крики мамы. Он опять, что то сказал ей, и это действовало как бальзам на душу, она повернулась боком и сняла трусики, я не видел её письку, и ничего не могу сказать, но он, давая Яне в рот полез пальцами в отверстия и начал активно работать руками, все шло хорошо, пока он не плюнул и не сказал, потерпи, я понял, что он засунул палец в попу, она задышала и дернулась, он продолжал, потом предупредив еще раз засунул еще один, сестра немного взвыла с членом во рту, еще через 5 мин еще один и она уже тихо мычала, глаза были в слезах, но она не отвертывалась, просто покорно стояла раком, когда Игорь пошел назад, мне открылся прекрасный вид сестра стоит раком грудь свисает, четкие линии ни грамма жира, это ПУФФФ.



Он встал сзади и начал, подкинул под нее подушку, а во вторую приказал упереться ртом. Началось.



Он начал входить тело сестры стало съеживаться, он потихоньку умело входил орудуя левой рукой в её письке, она мычала сквозь подушку, через минуту я понял что он вошел на половину и начал выходить обратно, еще пару таких движений и сестра уже не выла а просто дергалась от боли, прошло ещё мин 10, я удивлялся его члену, он был как кол, он стал набирать скорость, медленно, но уже быстрее и через еще 10 мин он долбил её со скоростью вход выход за 4 сек, она подняла голову, и уже стояла на коленях смотря в стену, на лице появилась улыбка и она начала двигаться на встречу, все шло как по роману для Игоря, а сестра, как я понял, нашла новый вид секса. (Специально для sexytales.org — секситейлз.орг) Одну руку она просунула под себя, и чуть полегла, начала постанывать. Игорь улыбался. на начала кончать через 3 минуты, Игорь просто стоял на коленях сзади нее она уже сама насаживалась как могла. Член заходил во всю длину. Он кончил после 50 мин секса, прошло 50 мин, как он зашел к ней в комнату. Яна была довольна, она просто легла, и он поцеловал её в голову, и я убежал, я лег вздрочнул так, будто срок аренды члена выходит завтра, я кончил и яйца болели...



Дорогие друзья пишите мне media.mail@mail.ru, мне очень важны ваши комменты, спасибо БОЛЬШОЕ за то, что поддерживали и критиковали, добавляйте меня и отправляйте мне ваши избранные рассказы. СПАСИБО

Мама? Сестра? Часть 2

Утро было не совсем обычным, а если сказать точнее, то совсем необычным, я проснулся от того что Игорь разбудил меня в 6 часов утра. Не помню, когда я в последний раз просыпался так рано, с вопросом, нет ли у меня резинок, я спросонья показал ему на компьютерный столик, он автоматически догнал и открыл единственную полку в столе, после чего он, чертыхаясь, пошарил в ней, и со словами спасибо вышел. Я не придал значения, так как и выпили вчера много и легли поздно, но что-то внутри было не спокойно, и это что-то не обмануло, так как я услышал стон, или вернее ОооХхх.



Я понял, что это стоны Яны, так как ее комната прямо за моей стенкой. Я удивился его наглости, во первых, он разбудил меня, для того чтоб трахнуть мою сестру, во вторых, он не капельки не стеснялся моей матери, которая в любой момент могла проснуться и увидеть как он пялит ее дочь, ему было все по барабану, он думал не головой, а головкой, ночной секс с Яной, должно быть оставил кучу эмоций, и его заклинило. Со всеми этими мыслями я встал тихонечко, к тому моменту, звуки утихли, дверь была прикрыта, она не закрывалась, я легонько тронул её чтоб приоткрыть, но каким то сквозняком она открылась на половину и я увидел картину, в которой Игорь Лежал поперек кровати, на нем сидела сестра и насаживалась попкой, она кайфовала, размеренно вставала и садилась впуская и вытаскивая из себя чуть больше пол члена, Игорь довольный держал её груди и мял их. Яна была очень довольна, она вздыхала и стонала, иногда резко насаживалась и издавала стон наслаждения.



Ты великолепна — сказал Игорь



Это только благодаря тебе — уверенно ответила Яна, наклоняясь поцеловать его.



Это выглядело очень интересно, я даже забыл, что могу спалиться, но было поздно, Андрей привстал, чтоб поцеловать грудь моей сестры, и вдруг увидел меня, на миг он стал хмурым, но потом, улыбнулся и негромко сказал: — Посмотри, кто к нам пришел. Яна с ужасом повернула голову и увидев меня, соскочила с Игоря и укрылась простыней лицом к стене. Я опешивший от всего увиденного пришёл в себя и, закрыв дверь, ушел в свою комнату. Я услышал Игоря, который что то бормотал, он говорил с Яной мин 5, то громко, то тихо, потом зашел в мою комнату с улыбкой



Ну чего понравилось? Ты извини, что я так, но она такая сексуальная



Хватит, перебил я его, Ты маму мою трахаешь, а сестра тебе зачем?



Мама твоя секс машина, но уже поезженная, а я открываю для себя и не только новые ощущения, это как открыть Америку или еще круче, полететь на луну, ты даже представления не имеешь, как приятно сделать, что то первым — говорил Игорь



Я понимаю, но это ненормально так открыто трахать половину моей семьи, ты, что даже капельку не стесняешься? Спросил я его



Нет, а зачем, что я сделал чтоб стесняться, мама твоя, не при тебе будет сказано, очень жгучая баба, она трахается как кролик, она отдается сполна и что немало важно любит секс каждой молекулой, она змея в сексе... — начал Игорь



Но... — не успел возразить я



Янка, она как джин которого никак не выпускали, она ждала этого так долго, я еще не разу, а поверь таких разов было очень много, не видел чтоб девушка настолько быстро стала получать удовольствие от анала, этого не бывает, она вчера... — и начал мне рассказывать, то что я и так вчера видел.



Ну и ты — добавил он.



Что я?



У тебя стоит! Тебе это нравится, не знаю, сколько ты там стоял, но то, что у тебя стоял, это точно.



Я покраснел, я сидел в трусах и у меня стоял, сильно стоял. Со словами: — Сам думай., он вышел из комнаты, я сидел обдумывая все что он сказал, и услышал крик, это проснулась мама. Она увидела голого Игоря рядом с закутанной Яной и подумала, что он пытается её изнасиловать. Стала кричать, что вызовет милицию и тому подобное. Уже я сам старался её успокоить, но помог только Игорь, который зарядил пощечину маме, да так что ее сшибло с ног, она упала на колени, я чуть не кинулся на него, но он уверенно посмотрел на меня и моргнул, типа смотри ка. (Специально для sexytales.org — секситейлз.орг) Она села сидела офигевшая и смотрела на Игоря. Он рассказал ей, что трахает ее со вчерашней ночи, и заставил подтвердить это Яну, то, что это было по её доброй воле, что это ей нравится. Потом он сказал, что она вся пошла в маму.



Его член начал вставать, а он стоял прямо перед мамой, и поняв его мысли, что он не остановится не перед чем мама, сказала — пойдем, поговорим в другой комнате, они вышли.



Я посмотрел на сестру, она была так же укутана в одело, и тоже вышел и пошел в свою комнату. Не долго мне пришлось сидеть мыслях, вскоре я уже слышала сочные шлепки характерные для секса, мама стонала, шлепки учащались, мама уже не скрывала ничего и просто орала, я не понимал в чем дело, почему все так слышно, но потом, выглянув из комнаты, увидел, что спальная была открыта нараспашку. Я думаю, Игорь это сделал демонстративно. Я четко видел как мама стояла раком, потом села на него, потом сосала, потом легла под него, потом опять раком и все это в течение 15мин, он был дерзок с ней. С Яной он был нежен, а с мамой груб и другого слова как долбил, я найти не могу. Мама, меняя позу, увидела меня и резко повернулась, сказав, что то ему, на что он ответил, пусть учится, ему еще жизнь проживать, повернул ее набок и долбил что есть мочи, он кончил через минуту после этого, прямо внутрь. Презерватива на этот раз не было, ему было на все плевать. После того как он кончил и она слезла с него, мама быстро побежала в мою сторону и закрыла дверь, вся красная от стыда, в коридоре стало темно, но сразу же я заметил, прикрылась и дверь сестры, видать она тоже наблюдала, но через щель...



Дорогие друзья пишите, мне очень важны ваши комменты, спасибо БОЛЬШОЕ за то, что поддерживали и критиковали, добавляйте меня и отправляйте мне ваши избранные рассказы. СПАСИБО media.mail@mail.ru

Мама? Сестра? Часть 3: Гости

Все что я пишу, требует от Вас предельной фантазии. Так чтоб ни один элемент не ускользнул в голове.



События утра я описал во 2ч, Они трахались потом мама закрыла дверь и я зашел комнату, лежал но уснуть не мог. Заглянул к Яне но она спала, я хотел узнать как она. В этот момент вышла мама, сказала, что Игорь спит (еще бы) зашла со мной в мою комнату и начала умолять простить её, я не был на нее зол и даже обиды не было, я, конечно же, успокоил ее. Я попросил ответить мне на немного вопросов, и она отвечала, что с папой секс ей не нравится и что он бывает раз в месяц. Папа не самец, просто так вышло и т. д. Она призналась, что ей очень нравится Игорь, и что такой мужчина всегда может сделать даму счастливой, говоря это мы сидели на кровати моей, и я заметил, что она сидит в абсолютно прозрачном халате. Как я этого не заметил, я не знаю, видать в моей комнате было светло, и сбоку окно все осветило еще лучше.



Быть может она раскрепостилась потому что я видел её в еще худшем положении, но чувствовала она себя абсолютно комфортно, в разговорах мы провели час, и вдруг зазвенел телефон, мама быстро побежала на кухню чтоб поднять трубку, поговорив немного, зашла ко мне и с удивлением сказала,, что папы не будет еще неделю, я не знал какие эмоции меня переполняли то ли грусть то ли осознание того что Игорь не отстанет, короче интерес был сильный. В этот момент вышел запеваючи Игорь и сказал что Гудим неделю, мама не удивилась, ведь в спальне был телефон, и он подслушал разговор. Игорь был доволен пошел в душ и, выйдя оттуда пошел в город, сказав, что вернется через 3 часа. К тому времени было уже 12 часов дня. Я тоже решил развеяться, а то от этих событий голова лопалась. Столько всего навалилось и мозги не успевали переваривать информацию, я посидел во дворе с ребятами, потом мы выпили по пивку и я увидел, что к подъезду подъехала такси в ней был Игорь. Он вышел, и сзади начали выходить двое мужиков, один примерно метр шестьдесят, другой метро восемьдесят, мелкий здоровенький коренастый, а тот, что повыше обычный, какой то, нездоровый, но высокий.



Подождав пока они зайдут, я, попрощавшись с пацанами, пошел домой, они уже успели зайти и шумно разговаривали в кухне, на столе были пакеты с выпивкой, и это было мне не в кайф, что то будет. Игорь познакомил их с мамой и со мной, тот, что пониже Андрей, а другой Геннадий, но можно Гена, он явно был нерусский. Мама была в штанах и футболке, но подойдя к ней, Игорь, что то сказал и она пошла к себе, и пришла халате, который был намного выше колен. Они сделали ей комплементы и попросили пожарить колбасы и попросили рюмки и бокалы, разлили, я выпил с ними пивка, сидели, разговаривали и где то через минут двадцать Гена начал спрашивать про мою сестру, сколько ей есть ли парень, потом с Игорем говорили, и Игорь крикнул Яну. Сестра пришла в очень интересном виде, на ней была майка, скрывающая только её груди, и она была такой длинной, что больше ничего на ней не было.



Лифчика что на маме что на ней тоже не было, она засмущалась и хотела выйти, но Игорь остановил ее и посадил рядом с собой, попросил быть гостеприимной, и налил ей пива. Она отказывалась, и мама, было, стала возражать пока Игорь не цыцнул, Андрей пожирал глазами Янку, он ее мысленно уже отымел во всех позах, постоянно поправлял штаны в области паха, Гена вел с ней светскую беседу. Я пил и пьянел с учетом того что я сегодня уже во дворе выпил бутылочку то уже сейчас к 6 часа я был уже достаточно пьян. Я сидел и улыбался всему, мне было все пофиг, мне хорошо, я на расслабоне, после 2х баклажек пива из которых Яне достался бокал, они стали пить коньяк. Налили и мне и мама и Яне, все выпили по одной и уже до следующей рюмки я заметил, что Яна как то улыбаться стала, видать алкоголь дал о себе знать, Она уже вовсю общалась с Андреем, они говорили о Львах, на знаю, как они пришли к этой теме. Гена с мамой и Игорем говорили о деньгах, как сейчас сложно заработать, а я слушал и тех и тех.



Потом Андрей предложил ей пойти посидеть у нее за компьютером, под предлогом показать ей интересные ролики из интернета, она согласилась, но как только я захотел пойти с ними, Гена поставил руку на мое колена, и сказал, Оставь пусть сами идут, у нас тут интереснее будет, я остался и стал понимать, что происходит. Мама, увидев это позвала Яну, но Игорь пере крикнул ее и сказал что не надо приходить, а сам стал говорить маме, чтоб она не вела так себя, что все здесь взрослые и все понимают, мама не успокаивалась и Игорь заставил её наездом выпить две рюмки коньяка, она потихоньку притихла. Мы услышали звуки разговоров, музыки, потом стоны, громкие стоны и Гена сразу сказал, что это Андрей показывает ей новый порно сайт, мама опять начала, и Игорь, поцеловав ее, повел её в мою комнату. (Специально для sexytales.org — секситейлз.орг) Гена начал говорить со мной и тихим размеренным тоном объяснял, что я должен понимать их, чтоб во избежание неудобных и неприятных ситуаций я не мешал, чтобы не случилось, нас все таки, трое, сказал он. Потом он стал говорить мне какая у меня мама, как он хотел бы пообщаться с ней. Взял мой мобильный переписал номер ее телефона, а потом и Яны, я переживал за сестру, так как она была одна с незнакомым человеком, стоны не умолкали порно шло стабильно, потом выключили порно и я услышал стоны, которые уже шли из моей комнаты, я понял, что там происходит, я сказал Гене что мне нужно отлить, но тот сказал что тоже хочет и пойдет со мной, подойдя к туалету, мы заметили в прикрытой двери Яны, как на кровати лежал Андрей, а Яна склонившись над ним, сосала ему член, она все не сняла майку, но груди уже были снаружи майки.



Он трогал их, постоянно мял их, дергал сосочки и т. д. Гена запихнул меня в туалет, сказав, что я первый, я пробыл там секунд 10 и вышел. Зашел Гена, у которого уже во всю стоял, стол и у меня. Член Андрея был как кол, он помещался во рту у сестры ног не без труда, см 20 живой плоти исчезало и появлялось с завидной ритмичностью. Потом вышел Гена и уже смело вошел в комнату, сестра, посмотрев в нашу сторону, было, хотела выпустить член изо рта, но Андрей схватил её за затылок и насадил обратно. Она заплакала, сосала, но плакала. Андрей успокаивал её словами, что все хорошо, что это итак кто ни будь, увидел бы, и никто не будет думать плохо. Дверь была открыта на распашку. Гена стал снимать штаны, потом трусы. У него был член не меньше чем дубина Игоря, см25 и диаметром см в 5, он пошел в мою сторону и как я подумал он хотел закрыть дверь, но он пошел дальше мимо, в мою комнату. Гена открыл дверь, и оттуда полились крики и стоны, мама стояла раком, облокотившись на мой стол, а Игорь драл её во всю, вгоняя в нее член во всю длину. Подошел Гена и Игорь отошел, Он не раздумывая вставил ей член по самые не могу, мама завизжала, его член был явно толще члена Игоря. Улыбка не сходила с его лица, и подойдя ко мне Игорь сказал, пойдем, они тут и сами разберутся, мы вышли, оставив дверь прикрытой, это как сказал Игорь чтоб я мог смотреть. Зайдя к Яне мы увидели, что Яна лежала на кровати, а сверху был Андрей, который ебал ее, других слов не найти, я уверен такого у нее еще не было. Она кричала, стонала, визжала, но видно кайфовала, он исчезал и появлялся в ее гладковыбритой письке, розовой от возбуждения, когда мы зашли Игорь подтолкнул меня к кровати, и Яна увидела меня и из за спины которую она обнимала, сказала: пожалуйста, не смотри, пожа-а-а-луйста. Игорь отреагировал и схватив меня за руку сказал что я не выйду пока меня об этом не попросят, я хотел выйти, но он был убедителен, попросил Андрея встать и рывком ткнул мое лицо к письке Яны, я от неожиданности, даже противиться не успел. Лижи быстрее, сказал он и ткнул опять, Яна запричитала, но им было пофиг, Лижи, крикнул Андрей и уже силой уткнул мое лицо в её лоно. Яна опять заплакала.



Я осторожно прикоснулся языком к мягкой плоти, было не так, как я думал, я никогда не лизал девчонкам, было все очень скользко и мягко пахло непонятным запахом не противным, вкус был неплохой, и было все оооочень мокро. Я начал лизать, теребя клитор, и уже сам того не замечая у меня встал и я уже держал одной рукой её ногу которая постоянно мешала мне. Игорь и Андрей засмеялись и дрочили свои члены, смотря на нас. Потом Андрей отошел и через минуты 2 раздался голос матери: Больноооо. А-а-а-а больн — оо. Вдвоем трамбуют, усмехнулся Игорь, мама не утихала и очень громко стонала, обратив на это внимание, я не переставал делать свое дело, Яна тихонечко стала постанывать и уже через минуту, стонала очень явно. Игорь поднял меня и вставил Янке, она застонала еще громче, у меня стоял и зашедший в Комнату Гена, сказал мне снимать штаны, я испугался, и молча стоял, но он еще раз повторил и я снял их, трусы тоже добавил он, я снял и их. Мой 18см член стоял как кол, Игорь повернулся, остановился и похвалил мой размер, Гена же посмотрел и сказал, что это самый подходящий дамам размер, они его любят, добавил он. Игорь участился, Янка застонала и кончала вместе с Игорем, он кончил, прям внутрь, ничего не боясь, интересный он тип. Гена подошел к Яне и поднял ее на колени перед собой, в тоже время к ней подошел и Игорь, она без слов взяла их члены и стала сосать, по очереди.



Подожди, сказал Игорь Яне и подтолкнул меня к ней. Пососешь и ему и без слез, а то надоело, сказал Игорь и только кончившая Яна, просто взяла мой член в руку и направила в рот, я не мог в это поверить. Мне сосет родная сестра, и это не во сне, не кажется, а вот вживую передо мной, держит мой член во рту и еще перебирает языком, ооооо это идеально, такой горячий рот, так тепло, что я кончаю через минуту. Я все забыл все что творится, все что вокруг, я просто отошел от нее, смотря ей в глаза, и слышал, как Гена сказал, глотай родная, все глотай, что она и сделала. Мой член лег, мне от жизни как мне казалось уже не нужно было ничего, весь кайф мира в одном рту.



Я вышел из комнаты и, идя на кухню увидел как Андрей, лежа на моей матери пилит её в попу, она лежала ровно на животе, со сведенными и выпрямленными ногами, его член терялся между ее ногами и появлялся снова. Мама стонала, и охала, часто с каждым входом и выходом Андрея.



Повернувшись ко мне мама увидела меня, и не среагировала никак, просто удивилась тому что я смотрю, а скорее всего тому что я голый, и продолжала смотреть на меня и стонать, она была в абстракции, её ничего не волновало,. Андрей повернулся ко мне и в это время выйдя из мамы поставил ее раком и вставил ей во влагалище, мама издала стон. Андрей посмотрел на меня опять и со словами, Смотри как мы умеем, шлепнул маму по заднице и сказал Двигайся, сам остановился и мама задвигалась сама, насаживаясь и снимаясь с его члена, каждое её насаживание было со звуком коротким стоном, которые переходил в оханье. Андрей отошел от нее и вставил ей в рот. Она сосала, и вдруг издала крик Яны, я пришел в себя, Андрей сказал маме, Слышь, дочка то твоя два гиганта принимает, пойдемте, посмотрим, маму не смогли выволочь из комнаты, но Андрей пошел сам и я за ним. Яна сидела на Игоре, а в то время Гена по-тихому вводил и выводил свою дубину из сестры. Она кричала при каждом его движении, я видел как ей больно и вышел из комнаты, пошел на кухню, мама так и лежала на кровати не укрытая и слушала все что происходит, боясь это увидеть. Я выпил воды и сидел на кухне, потихоньку крики умолкли. Андрей зашел в мою комнату, во все оружия, лег и заставил маму сосать пока не кончит, я видел только 10 мин, потом я пошел в туалет и увидел, как эти двое до сих пор в той же позе долбят Яну, только уже она запрокинула голову и целовалась с Геной, в то время как Игорь целовал её грудь. Картина невообразимая, поставьте себя на мое место. Твоя сестра. Представь.



Я зашел в туалет и когда уже вышел через 10 мин, Яна лежала вся липкая, а Игорь и Гена, пошли на кухню, мама тоже лежала и отдыхала в обнимку с Андреем. Видя это все, я чувствовал себя в борделе, но вместо него мой дом, а вместо проституток СЕСТРА И МАМА...



Дорогие друзья, пишите мне отзывы, они важны. Все происходящее в моей жизни просит от Вас оценки, пишите media.mail@mail.ru

Мама? Сестра? Часть 4. Продолжение

Eсли вы кoгдa-либo, читaли мoи рaсскaзы, тo вы пoнимaeтe, чтo былo oчeнь «вeсeлo», пoэтoму я рeшил писaть дaльшe, чтoб вы всё пoнимaли.



Утрo нaчaлoсь с тoгo, чтo я прoснулся с Игoрeм в мaтeринскoй крoвaти, кaк я и писaл рaнee, пaпa дoлжeн был приeхaть тoлькo чeрeз нeдeлю, и нoчнoй трaх, пoшeл дeвoчкaм нa пoльзу. Я прoснулся и увидeл рядoм Игoря, oн спaл. Мнe стaлo кaк тo нe пo сeбe, я встaл и пoшeл нa кухню, былo гдe тo 10 чaсoв. Кoмнaты были oткрыты, и я видeл, чтo мaмa спит с Aндрeeм, гoлaя зaдoм к нeму, a Aндрюхa сзaди прижaлся к нeй, и дeржит ee зa грудь.



Выпив вoды, я пoшeл в туaлeт, и в oткрытoй двeри, увидeл, кaк сeстрa лeжит с Гeнoй тoжe oбa гoлыe, нo oни нe спaли, oнa мaссирoвaлa eгo члeн, в тo врeмя кaк oн цeлoвaл ee грудь и двумя рукaми мял ee. Я был в трусaх и oт увидeннoгo, мoй члeн встaл. Oни нe видeли мeня, Гeнa был спинoй кo мнe, a Янa былa, слишкoм увлeчeнa, чтoб oбрaтить нa мeня внимaниe. Хoтя я нe пoнимaю, кaк тaкaя скрoмнaя сeстрa, мoглa спoкoйнo нaхoдится гoлoй и мять члeн чeлoвeкa, кoтoрoгo oнa вчeрa сoвсeм нe знaлa, и всe этo при oткрытoй двeри, бeз кaпли стрaхa, быть зaстукaннoй. Хoтя я пoнимaю, пoслe вчeрaшнeгo, всe грaницы стeрты, и тeпeрь всe нe кaк у всeх.

Я ужe нe мoг тaм стoять и зaшeл в туaлeт, прoбыв тaм минут 5, я вышeл, и увидeл, кaк сeстрa сoсeт eму члeн, oнa этo дeлaлa oчeнь мeдлeннo, гoлoвa ee шлa oчeнь плaвнo.



Янa сидeлa нa кoртoчкaх пoпoй кo мнe, a Гeнa лeжaл пoпeрeк крoвaти, свeсив нoги вниз и прeдoстaвив свoй aгрeгaт для удoвлeтвoрeния. Смoтря нa пoпу сeстры, я oчeнь вoзбудился и мoй члeн стoял кaк кoл, присмoтрeвшись, я зaмeтил, чтo пoпa ee вся крaснaя, пoслe вчeрaшнeй eбли, oнa дaжe нe прикрылaсь дo кoнцa, всeгo тo 7 чaсoв прoшлo. 

Пoтoм я услышaл, кaкoй тo шум, этo прoснулaсь мaмa. Нaкинув свoй хaлaт, oнa пришлa в кoридoр, и увидeлa мeня стoящим и нaблюдaющим зa прoисхoдящим, Пoдoйдя кo мнe oнa увидeлa, нa чтo я смoтрю, и пoкaчaв гoлoвoй, зaкрылa двeрь в кoмнaту сeстры. Всe прoисхoдилo мoлчa.



Я пoшeл нa кухню, a мaмa в туaлeт, чeрeз 10 мин oнa пришлa кo мнe и нaлилa чaй, кoтoрый я пoстaвил. Нe знaя, чтo гoвoрить, oнa спрoсилa всe ли в пoрядкe, я oтвeтил, чтo всe зaмeчaтeльнo, я вeдь знaл, кaкую вину oнa чувствуeт зa всe. В этoт жe мoмeнт, мы услышaли крики Яны, oнa стoнaлa, oчeнь грoмкo, я пoнял, чтo oн вoшeл eй в пoпу. Крики нe прeкрaщaлись и чтo, и слeдoвaлo oжидaть, прoснулись всe, чeрeз 2 мин пришeл нa кухню Aндрeй сo стoящим члeнoм и Игoрь, хoть и в трусaх, нo с эрeкциeй. Мaмa oчeнь oсуждaющe пoсмoтрeлa нa Aндрeя, нo чтo oн, пoвeрнувшись к нeй скaзaл, «чтo вчeрa ты былa сoвсeм нe прoтив eгo видeть и чувствoвaть, пoхoтливaя ты кoбылкa», мaмa прoстo oтвeрнулaсь и пoшлa нaливaть всeм чaй. Крики всe тaки нe прeкрaщaлись.



чeрeз мин 10 Игoрь извинился пeрeд нaми, и скaзaв мaмe, чтo никтo нe прoтив, стянул трусы и пoлoжил ee руку нa члeн. Мaмa срaзу жe oтдeрнулa, скaзaв чтo ни сoвсeм сoшли с умa, и чтo мoжнo хoтя бы прoйти в кoмнaту, нa чтo Aндрeй срaзу жe спрoсил мeня, «Сaш ты ж нe прoтив», я улыбнувшись пoкaчaл гoлoвoй. «Вoт видишь, дaвaй нe нeрвничaй и всe будeт хoрoшo, вoн слышишь, кaк Янa рaсслaблeнa, учись мaть». Пoслe этoгo Игoрь, oпять пoлoжил ee руку нa свoй стoяк и нaчaл вoдить eю вeрх вниз, a сaм, зaкрыв глaзa, oткинулся нa спинку стулa. Oн пoвoдил пaру рaз, a мaмa, нe пeрeстaвaя пить чaй, ужe знaя, чтo oт нee трeбуeтся, прoдoлжилa сaмa. Тaк прoшлo oкoлo 5 мин, Янa стихлa, a мaмa ужe вoзбудилaсь сaмa, этo былo виднo, пo ee oпухшим губaм и тeмпу, кoтoрый oнa нaбрaлa. A мoжeт, ты пoсoсeшь мнe, скaзaл Aндрeй, нaблюдaвший зa всeм вмeстe сo мнoй, и встaл пeрeд нeй сo стoящим члeнoм. Мaмa, винoвaтo пoсмoтрeв нa мeня, принялa eгo члeн нa пoлoвину и нaчaлa сoсaть eгo. Oщущeния нeимoвeрныe, этo прoстo нeoписуeмo, прeдстaвь, твoя мaмa сoсeт пeрeд тoбoй, прoстo кaк блядь, зaкрылa глaзa и нaслaждaeтся, этo чтo тo.



Oнa сoсaлa eму с удoвoльствиeм, нaчaлa вoдить языкoм пo ствoлу и другoй рукoй трoгaть яйцa. 

Aндрeй прoстo ныл oт удoвoльствия. В тo жe врeмя Игoрь, рaсстeгнул ee хaлaт и нaчaл мять ee пышную грудь, нa чтo мaмa oтрeaгирoвaлa... ммммм... 

Я кaк бы пoнимaл, чтo тут я лишний, нo ухoдить я нe мoг, хoтeл, нo нe мoг, я прoстo зaстыл, смoтрeл и члeн мoй стoял. Пoдняв мaму Игoрь, пoстaвил ee рaкoм, дa тaк, чтo oнa стoялa бoкoм кo мнe, я мoг видeть пoлную кaртину. Мaмa скaзaлa, прoсти, и сaмa пoднялa хaлaт, oгoлив свoю oкруглoсть пeрeд Игoрeм. Oнa срaзу жe взялa члeн Aндрeя и нaпрaвилa eгo oбрaтнo в рoт. Тeм врeмeнeм Игoрь, пристaвил пунцoвую гoлoвку к ee влaгaлищу и тихo и нeжнo нaчaл вхoдить. Кoгдa oн вoшeл нa пoлoвину, мaмa выпустилa члeн изo ртa и выдaлa стoн... oooйй... Пoслe чeгo oн рeзкo вoшeл дo кoнцa...



— Aa... Крикнулa мaть, и кaк тo пo-блядски пoвeрнулa гoлoву к eбoрю, oн улыбнулся и сo слoвaми... чтo, нрaвится... Вышeл и снoвa зaсaдил дo упoрa, мaмa нaчaлa стoнaть, a Игoрь нaбирaл тeмп. Смoтря eму в глaзa, мaмa кaйфoвaлa, и дeржaлa в рукaх члeн Aндрeя, пoдрaчивaя eгo.



Чeрeз сeк 30, Игoрь ужe вo всю eбaл ee, a мaмa oт удoвoльствия пoдмaхивaлa eму зaдoм и пoдaвaлaсь нa встрeчу тoлчкaм, кaк бы нaсaживaясь глубжe, пoтoм пoвeрнулa сь к зaбытoму члeну Aндрeя, кoтoрый с улыбкoй сунул срaзу eгo eй в рoт. Игoрь дoлбил ee жeсткo, схвaтив oбe ягoдицы зaсaживaл дo oснoвaния свoй oгрoмный члeн, тeмп был нe oдинaкoвым, o дoлбил, нaoбoрoт тoрмoзил и вытaскивaл eгo, пoтoм мaмa пoдaвaлaсь нaзaд и нaсaживaлaсь нa нeгo и пoтoм oн oпять нaчинaл eбaть ee, пeриoдичeски дрaзня и oтхoдя. 

Тaк прoшлo минут 5, пoтoм Aндрeй пoкaзaл eму, чтo тoжe хoчeт и Игoрь кaк нaстoящий друг, oтoшeл бeз слoв, и уступил мeстo eму, a сaм пoшeл дaвaть мaмe в рoт. Aндрeй встaл сзaди нee, пoслюнявив члeн нaчaл вхoдить в пoпу. Мaмa срaзу зaвылa, этo былo oчeнь рeзкo, нo члeн прoвaлился тудa, виднo пoслe вчeрaшнeгo всe былo eщe рaстянутo, мaмa нe выпустилa члeн Игoря изo ртa и мычaлa,... Oмммм... ммм. мм. м... ммм. мммм. м. м. м. м. ммммм...



Aндрeй нaчaл нaсaживaть ee oчeнь жeсткo, oн дoлбил ee пoпу прoстo жeсткo, других слoв нeт,

кaк будтo этo куклa, a нe чeлoвeк, нo кoгдa oн oстaнoвился, нa мoмeнт, я зaмeтил, чтo мaм пoдaлaсь нaзaд кaк бы нaсaживaясь нa нeгo, и тoгдa я пoнял, чтo всe этo врeмя oнa нaслaждaлaсь. 

пoтoм Aндрeй нaчaл, вытaскивaть члeн и пихaть eгo oбрaтнo, oт eгo рaзмeрoв, сфинктeр нe сужaлся, лишь слeгкa пульсируя. Ee aнус был прoстo рaстянут. Oн и чeрeз минуту нe зaкрылся пoлнoстью, лишь нeмнoгo сузившись. Пoтoм oн сунул eгo oбрaтнo и нaчaл дoлбить ee, мaмa пoтянулa руку к кискe и нaчaлa тeрeть ee, oнa былa гoтoвa кoнчить, и пoд дoлбeжкoй 25 см члeнa, oнa бурнo кoнчилa, издaвaя прoстo крики, пo другoму этo нe нaзвaть. Oнa выпустилa члeн Игoря изo ртa и нaчaл кoнчaть oхaя и aхaя, a Aндрeй прибaвил тeмп и прижaвшись к нeй дo упoрa, мнe пoкaзaлoсь, дaжe чaст лoбкa зaшлa в ee пoпу, oн с крикaми кoнчил в нee.



Смoтря нa всe этo Игoрь, кoтoрый ужe сaм дрoчил члeн, бурнo oб кoнчaл eй лицo, и зaстaвил ee вылизaть вeсь члeн. O кaк oнa кричaлa, кaк oни кричaли, я пoбeжaл в вaнную, нo в двeрях нa кухню встрeтил Яну и Гeну, кoтoрый дeржaл двa пaльцa у нee в пoпe, oнa былa гoлaя, и сжимaлa сoски, этo всe прoстo нeрeaльнo думaл я. Нo этo мoя сeмья и зa дoлгoe врeмя впeрвыe я пoнял, чтo тут я прoстo счaстлив...



Дoрoгиe друзья, нe судитe стрoгo, лучшe нaпишитe мнe, с удoвoльствиeм всe oбсужу, жду жeнских мнeний, пoчтa в прeдыдущих рaсскaзaх

Строгая сисятая сестра

Эта дивная история произошла со мной, когда мне было 18 лет. И ей.



О существовании наших родственников в Тимашевске я имел смутные понятия. Вполне даже не убежден, какой это регион. В общем — какая-то Кубань. О дяде Мише и тете Оле у нас отзывались почтительно, но на дистанции.



Дело в том, что Михал Иваныч был какой-то засекреченный спец. Он часто ездил в разные страны Азии и Африки, и там «обслуживал оборудование». Только сейчас я понимаю, что, скорее всего, он занимался помощью нашим братьям по разуму по военной линии.



Но у них всегда было, что называется, ол инклузив: дом с садом, шестая «Лада». Отдыхать они ездили обычно на Черное море. А тут взяли и приехали к нам в Питер с культурной программой. Точнее, приехали не все: Иваныч подорвался опять куда-то, не то в Ливию, не то в Ирак — а приехала Ольга Николаевна и их дочь Лиля. Лилиана.



Я как раз пришел с практики после 1-го курса. Стоял август. В Ленинграде было еще лето. Зайдя в двери гостиной, я остолбенел.



Рядом с моей маманей сидела девушка с точеными чертами лица, круто обозначенными скулами, прямым небольшим носиком, полными розовыми губами. Ее плечи украшали роскошные светлые вьющиеся волосы. В аккуратных ушках были золотые серьги. Настоящий кубаноид женского полу! Краса и сила Державы!



Все лицо моей троюродной сестры Лилианы дышало внутренним достоинством. Но было еще одно Достоинство, заставившее меня задрожать.



У Лилианы были громадные для ее метр-шестьдесят-пять груди. Два огромных арбуза, выпирающих из достаточно стройного, надо сказать, тела.



«Боже мой!» — подумал я, и не знал, куда убрать глаза. Я был еще девственником, и очень стеснялся проявления своей сексуальной похоти. Я, признаюсь, лет с 12 рассматривал картины старинных мастеров в Эрмитаже и Русском музее, особенно и длительно задерживаясь у полотен, где были роскошные розовые бабы в неглиже.



Мой хуек в таких случаях поднимался, Куперова жидкость заливала труселя. Но я никогда не дрочил! Санкт-Петербург — город трех революций, культурная столица, и я себе такого не позволял.



Я вообще был уверен, что онанизм — это то, чем я занимаюсь: т. е., возбуждение. Словом, я же был очень домашним мальчиком. И не забывайте, на дворе стоял 1986 год.



Однажды я опять пришел домой, открыл своим ключом, и услышал, что в ванной льется вода. В прихожей стояли тапки матери и двоюродной тетки, их сумок а «гостевые» вьетнамки Лилианы отсутствовали. Я резонно понял, что Лиля в доме одна — и сейчас в ванной.



«Это мой звездный шанс!» — подумал я. Тихо, на цыпочках, в одних носках, я прокрался на кухню. А у нас, в старом доме 1913 года постройки, в ванной есть световое окно, выходящее на кухню. Оно очень высоко, но я был не маленького роста — 185 — и, поставив табурет, поднес лицо к матовому стеклу, в котором было несколько надломов, отлично доставлявших вид изнутри. Впечатление было такое, как заглядываешь в дверной глазок.



Я иногда смотрел и за мамой, но очень быстро и без затей. Она мне как-то не доставляла.



Но на этот раз! Лилиана сидела в ванне, наполненной пенной жидкостью. Ее мокроватые волосы были собраны в пучок и слегка потемнели. Ее гигантские, бело-розовые груди стояли над водой. Это был, наверное, 8-й размер. Соски розового цвета были напряжены и выпирали.



Левая рука Лилианы лежала на бортике ванны, а правая была погружена в воду с рожком от душа. На глазах моей троюродной сестры стояла шальная улыбка.



«Господи, что она там делает?!» — обалдел я от такойдикой картины. И свалился с грохотом с табурета!



В ванной послышался нечеловеческий вопль:



— Бляяядь!



Я застыл на полу в нелепой позе, а через секунду надо мной уже стояла обнаженная восемнадцатилетняя девушка с громадными грузными сисярами, облитая водой и пеной. Она моментально наступила своей босой ножкой 38-го где-то размера мне на область паха.



За эту секунду я успел увидеть очень много. Я понял, что у нее груди не седьмого, а восьмого размера. Ее соски были возбуждены и торчали, как боевые флаги. Так как волосы были собраны в узел, лицо выглядело более худощавым. Но при этом виделось, что попка у нее тоже весьма кругленькая, где-то 90 сантиметров, да и ляжечная часть вполне даже развита. Спортивная фигура моей троюродной сестры излучало бешенство. Лилиана была похожа на разгневанную богиню секса и смерти.



— Подлец! — не давая мне встать, заорала сестра. — Ты дрочишь! Дрочун! Я все твоей матери расскажу! Драть тебя, сука!



Невозможно было представить, чтобы так выражались в нашей культурной столице. Я укрывал лицо от ударов, которые сыпались на меня сверху. Очень испугался!



— Сучонок! — вопила красная Лилиана, — Говнюк!



Тут я неожиданно услыхал ее южный акцент. В спокойном состоянии она говорила, скорее, по-московски. Но тут Лиля полностью потеряла контроль. Она несколько раз ударила меня ногой по жопе. А потом совершенно спокойненько склонилась ко мне и ледяным тоном произнесла:



— Ну-ка, ну-ка, братец, посмотрим, что у тебя в штанишках.



И, оттопырив мои спортивки, вытащила обалдевший и сморщившийся от всего этого ужаса хуек.



— Ха-ха-ха! Неудачник! — отбросив его в сторону, но, отчего-то, не одев брюки обратно, произнесла Лилиана.



— Хотя, если его приласкать, он все-таки встанет, — каким-то странным приторным голосом добавила она. — Ты же меня хочешь, пакостник?



— Ты Богиня! — задыхаясь, произнес я. — Лиля, Солнышко!



При этом она уже дрочила мой хуй, сев на корточки рядом со мной, беспомощно рассевшимся на мокром полу кухни. Я уперся глазом в ее волшебный золотой холмик, и рука сама протянулась к пизде Лилианы. Она была мокрой и холодной, а сисяры доставали почти до пола.



Тяжело дыша, эта восемнадцатилетняя дочь советского офицера, рост 165, вес 67, глаза голубые, волосы темно-русые, нос прямой, брови каштановые крупные, ресницы каштановые длинные, губы полные, — дрочила мой хуек длинной 15 сантиметров.



Это продолжалось совсем недолго. Волна горячего желания ссать заполнила мою мошонку. Это, впрочем, были не ссаки — это был первый оргазм, испытанный не во сне. Меня выдрочила моя сестра Лилиана Михайловна с юга Российской Федерации. Грудастая доминатрисса!



— Вот так, пиздюк! — сказала она, и брезгливо утерла свою обспермленную руку мне о живот. — Завтра мы уезжаем. У меня встреча с парнем! Он настоящий ебарь! Хуй 21 сантиметр, и долго не кончает!



Она встала, и я увидел два роскошных шара ее бледно-розовых ягодиц, а из-за лопаток по обеим сторонам спины болтались огромные, 8-го размера сиськи дорогой сестры!



Больше ее не видел — но та встреча оказала громадное воздействие на мое половое воспитание. С той поры мне нравились бабцы с громадной сисней и тенденцией сексуального унижения. И женушка у меня сейчас такая.



А Лилька, говорят, в Ростове щас. Муж у нее полковник полиции. Зовет она его «Чулочек».

Отношения с двоюродной сестрой, или just sex

Началась эта история, когда мне было шестнадцать лет. Я только закончил десятый класс, впереди предстоял тяжелый год, но уже начиналось веселое лето. Я вырос, ну или еще рос, спокойным домашним мальчиком, послушным, ну и все дела. Старался сторониться различных компаний, держался в одиночку. Возможно и поэтому, а может и не только, у меня были проблемы с девушками. Хотя можно сказать их и не было — нет девушек, нет проблем!



Помимо пары друзей, с которыми я дружил еще с детского сада, у меня был ещё один, интересный друг, точней подруга — моя двоюродная сестра. Мы росли с ней вместе, так как отношения между нашими семьями были довольно дружными. Было одно но — она была старше меня на четыре года. Вроде разница не большая, но это в детском возрасте, а вот когда всё это закрутилось, ей было уже двадцать лет. Сестра, её, кстати, звали Никой, к тому времени уже давно училась в институте, была вполне сложившейся личностью, и настал тот момент, когда ей водиться с мелким братцем, стало просто не интересно.



На этом фоне, у нас начали слаживаться не простые отношения. Мы просто враждовали. При этом виделись крайне редко, и те все редкие встречи были холодны, как будто и не было той детской дружбы.



Тем летом, у одного из наших родственников был юбилей, и его празднование проходило в ресторане. Отсиживаться в компании родителей, и остальной родни было крайне скучно, по крайней мере, до тех пор, пока не приехала Ника. Я впервые её увидел после долгого перерыва. Она изменилась. Тёмно-русые волосы покрасила, став брюнеткой. Хотя её серые глаза по-прежнему были красивы. Миловидное личико покрывала радостная улыбка, на щеках был румянец. В тот вечер на ней было бардовое платье, с открытыми плечами, и это очень подчеркивало её грудь третьего размера. Оно доходило почти до колен, но даже так её ножки приковывали взгляд, а попа, я промолчу... Тогда, наверное, впервые я увидел в сестре девушку, объект сексуального влечения.



Мы обменялись приветствиями, и я уже думал, что на этом всё. Но спустя время, она пригласила меня на танец. Я был удивлен, да и смущен. Танцевал я как дуб. Из-за своего высокого роста, я чувствовал себя не комфортно во время танца (особенно с не очень высокой сестричкой). Ника танцевала с улыбкой, то и дело, дразня меня, по поводу моей неуклюжести. Тут-то я почувствовал две «вещи" — 1, что она сильно прижимается ко мне грудью; 2, что мой юношеский организм начал реагировать на это, и член сильно возбудился. Найти выход из этой ситуации было не просто, по крайней мере, мне так казалось. Бросить сестру, и убежать в туалет, или скрыть свое возбуждение «под столом»? Мы так и дотанцевали, я, слегка покраснев, уселся за стол. Вроде бы моего возбуждения никто не заметил, пожалуй, кроме Ники, но я сильно волновался по поводу случившегося.



Вскоре подобралась полночь, и праздник клонился к заключению, но, по крайней мере, только относительно ресторана. Взрослые решили собраться на квартире у юбиляра, так что меня ожидала классная ночь, когда я буду предоставлен сам себе. Родители заказали мне такси, сгрузили на меня лишние шмотки и сумки, и отправили домой. Эх, вот же времена были! Я сразу разделся, догола, включил комп, и полез на порносайты. Член мой довольно быстро окреп, и я начал спускать напряжение, подрачивая свой пенис. Он у меня тогда уже был 17см длиной, и 5 шириной, может не самый большой, но мне казалось, что он был довольно классный. И так, я, расслабившись, сидел перед монитором, одной рукой ласкал свой ствол. Получал максимум удовольствия из этого дела, как вдруг позвонили в дверной звонок. Я возмущенно вздохнул, но быстро натянув шорты, и прижав головку члена резинкой, чтобы сильно не выпирал, подошел к двери. За ней стояла Ника, с недовольным лицом.



— Привет, ты чего тут? — удивленно поинтересовался.



— Да, Мама, балда сумку, с ключами от квартиры с тобой отправила! — с возмущением ответила сестра.



— Да, вроде была одна не наша сумка. Сейчас принесу, — я запустил Веронику в квартиру, и направился искать сумку.



Когда я вернулся назад, то поймал на себе немного ехидный взгляд сестры, она слегка косилась на мои шорты, но я, не подавая виду, отдал ей сумку, и закрыл за ней дверь. Вроде всё! Я вернулся обратно к своему занятию, продолжив ласкать уже немного опавший член. Прошло минут пять, я успел хорошо надрочить его, он снова был сильно возбужден, когда вновь раздался звонок. Я злобный отправился открывать дверь. Там опять была Ника.



— Слушай, тут такси долго ждать, моё уехало. Можно я у тебя переночую? — расплывшись в озорной улыбке, Ника вновь косилась на мои шорты, в которых хорошо выделялся член.



— Пошла вон! — так и хотелось мне крикнуть, но так было нельзя, и я, пожав плечами, кратко ответил. — Заходи.



Вероника, разувшись, зашла в зал, любопытно оглядываясь: «Давно у вас не была!» Я слегка улыбнулся, и направился в свою комнату, успешно выключив порно, и приведя себя в нормальное состояние. Выйдя обратно, я немного подождал, пока сестра с кем-то говорила по телефону. Закончив разговор, она оглянулась на меня.



— Где меня спать положишь? — поинтересовалась Ника.



— Не знаю. Можешь лечь у родителей в спальне, они всё равно не вернутся сегодня. Можешь и в гостиной, тут диван мягче, — с улыбкой ответил я.



— Отлично, значит в гостиной! — усмехнулась сестра. — Дашь полотенце, я в душ хочу. И расстели мне? Только потом не ходи сюда, я голенькая буду, на смену белья нет.



Вот тут, последние слова сестры меня очень заинтересовали. Я быстро нашел ей полотенце, расстелил спальное место, и скрылся в своей комнате. Вскоре и Ника закрылась в ванной. К моему счастью из кухни, по старинке, в ванную было окошко. Я со своим ростом легко доставал до него, так что, сняв с себя всю одежду, я принялся подглядывать за сестрой. Это было настоящее зрелище. Раньше я никогда не видел её голой. Мммм, какой это был вид, изгибы тела, длинные мокрые волосы, возбужденные соски, круглая попа. Я дрочил свой член, закидывая назад голову, и закатывая глаза, и снова пускал свой взгляд на телеса своей сестры.



Вдруг, Ника выключив воду, и обмотав свое тело полотенцем, решила выйти из ванной. Квартира у нас была такая, что мимо зала, в мою комнату попасть было нельзя. Но всё оказалось ещё «хуже», Вероника зашла прямиком на кухню. И тут конечно я, голый и с торчащим членом. Она сначала конечно засмеялась, немного покрасневши, но, затем, не выронив ни слова, подошла ко мне, взяв мой член в ладонь. Усевшись передо мною на колени, и выставив вперед грудь, Ника начала нежно дрочить мой член. Я конечно уже был на взводе, да и сам факт происходящего сказался, и я через каких-то полминуты обильно кончил ей на грудь. Спермы было так много, что она хорошо залила ее сисички, и начала стекать на полотенце. Я трясся от одновременных удовольствия и волнения. А вот Ника, спокойно растерев пальчиками сперму по груди.



— Я в ванную! После такого, надо охладиться! — улыбнувшись, Ника поднялась с коленок и направилась обратно в ванную.



Я на ватных ногах добрался до своей комнаты и рухнул на кровать. В моей голове творился каламбур из мыслей, я сначала был сосредоточенно-серьезным, из-за произошедшего, но постепенно расслабился. Я снова начал возбуждаться, член окреп. Я лежал на кровати и дрочил его. (Специально для sexytales.org — секситейлз.орг) К этому времени подоспела и Ника. Она была полностью голенькой. Я внимательно рассматривал каждый сантиметр её тела, отчего еще сильней возбуждался. Она склонилась к моему члену, и, взяв его у основания рукой, медленно начала дрочить, временами целуя головку губами, и облизывая ствол языком. Так продолжалось несколько минут, и затем она обхватила головку своим ротиком, и начала насаживаться на член. Я получал невиданные ранее ощущения, от которых кругом шла голова. Сестра ласкала член языком, и снова заглатывала его, медленно и нежно обсасывая весь ствол.



— Хочешь большего? — заводящим голосом спросила Вероника, смотря в мои глаза.



Я утвердительно махнул головой. Ника легла на меня спиной, слегка ерзала попой, а член сжимала ножками. Я целовал ей шею, и руками мял её упругие груди, лаская соски. Ника взяла член в руку, и, направив к своему анусику, насела на него. Это было незабываемое ощущение, когда мой член в первый раз вошел в женское тело. Я вместе с сестрой издал протяжный стон. И когда член почти полностью вошел в ее (как мне показалось, далеко не девственный анус), я начал двигать бедрами, трахая попу сестренки. Она запрокинула голову, положив ее на мое плечо, и помогала мне, двигая в такт своими бедрами. Её грудь вздымалась, я жадно ласкал ее, и также жадно трахал ее.



Вероника, слезла с меня, и, одарив меня страстным поцелуем в губы, снова налезла на мой член, развернувшись ко мне лицом. Я опять ухватился руками за ее груди, а она начала быстро скакать на моем члене, приводя нас к верху блаженства. Она наклонялась ко мне, давая возможность целовать ее грудь, что меня сильно заводило. Я нежно языком ласкал ее сосочки, покусывал зубками. Ника снова прервала наш акт, и легла на меня спинкой, дав инициативу мне. Я, снова быстро двигаясь, начал трахать ее попу. Прошло еще пару минут, и я понял, что из моего члена начала изливаться сперма, прямо в нее. Сестра громко вскрикнула, и застонала, ухватившись руками за одеяло, что было на кровати. Мы замерли, нам обоим было хорошо. Не хотелось двигаться. Мой член бы в ее попе, залитой спермой.



С трудом поднявшись, я направился в душ, помыться. Ноги еле двигались, руки дрожали. Я залез под душ, намылился гелем. Омывая себя, понял, что мой член снова готов к действию. Быстро домывшись, я, уже более осмелев, направился обратно в спальню. Ника лежала на животике, прикрыв глаза, и покусывая пальчик, видимо ей было до сих пор хорошо. Я пристроился над ее попой, и немного подрочив член, ввел его попку. На этот раз, я двигался медленно, получая удовольствие, от каждой секунды. Член классно скользил в попе сестры, стенки анусика то и дело сжимались, обхватывая его ствол. Ника страстно стонала, мотала волосами, изгибала тело. Я вытащил член, и поднес к ее анусу руку, начал проникать в него, сначала одним пальцем, потом тремя, затем всей кистью. Сестра громко стонала, закусив зубами одеяло.



— Не надо! Больно! — сквозь стоны раздался ее голос.



Я убрал руку, и снова вошел в нее членом, начав быстро трахать. Как она стонала! Я уже совсем выдохся, и вскоре снова кончил в нее. Ника по-прежнему стонала, я не вынимал член из ее влажной, мокрой попы. Я обессиленный упал рядом с ней, кратко поцеловав в щечку. В тот день, мы так и уснули вдвоём, рядом.

Арабский девичник

Было жарко... Градусов примерно 30—40, такая обычная для восточной страны температура стала мне привычной для прогулок по морскому побережью. Медленным шагом я шла, загребая чуть промокший от прибоя песок ногами. Я радовалась солнцу, морю и вообще жизни в целом, радовалась тому, какая я есть: средний рост, четко очерченные бедра, спортивное упругое тело, интересное лицо с пухлыми губами и необыкновенно зелеными глазами, но было одно \"НО\».



Моя голова просто переполнялась мыслями, чтобы увеличить грудь путем операционного вмешательства, не взирая на уговоры близких мне мужчин, а также женщин, которые всегда вторили мне, что \"Ксения, у тебя очень хорошая грудь, молодая, упругая и вздернутая, все под твою фигуру, не порть себя\». Их уговоры не помогали, меня абсолютно не устраивал мой 2—3 размер, причем мне необъяснимо хотелось иметь нереально округлую форму. Я хотела гордиться своей грудью, ведь если я буду гордиться ей, значит и другие будут гордиться тем, что я имею... Мне хотелось зависти женщин и восхищения мужчин. Никто не мог меня переубедить.



Вот так, шагая и постоянно поправляю съезжающие солнечные очки, я пыталась сформулировать как, когда и где я воплощу свои мечты в жизнь... Из моего собственного мира меня окликнул знакомый голос моего сводного брата-араба (да, волей судьбы я с детства живу в арабской семье, я была удочерена моим отцом, когда мне было 3 года. Я ничего не помню, но знаю одно — это моя семья.



— Ксения, Ксения, ты совсем меня не слышишь! Я бегу за тобой уже минут десять... Хорошо, что это наш пляж и тут народа нет, а то подумали бы, что я ненормальный, а ты глухая!



Я обернулась к нему и мы вместе рассмеялись. Али подошел ко мне ближе, отдышался, нежно меня обнял и спросил:



— Ты опять все о своих сиськах думаешь? Может, хватит уже... Есть более важные вещи в жизни.



— Али, ты же знаешь, бесполезно то, что ты мне будешь говорить, я все равно останусь при своем мнении, где отец?



— А его нет, и Амины (младшая сестра) тоже нет...



С этими словами он подошел ко мне ближе, тяжело задышал... и, не удержавшись, стал целовать мои губы, шею и лицо... Он был чрезмерно возбужден. Я почувствовала нарастающий стержень, который жестко упирался в мой живот. Брат был необыкновенно красив — черный вьющиеся волосы, карие глубокие глаза, чувственные губы и прекрасное атлетическое тело. Когда он начал опускать его нежную, но упорную руку мне между ног, я попыталась его остановить, что далось мне с великим трудом. Али обиженно отстранился.



— Ксения, может хватит, я знаю, что ты меня хочешь... К чему все это? Вот уже сколько лет ты меня отстраняешь, а я должен терпеть и смотреть, как ты гуляешь с другими мужиками? Зачем тебе они? Никто не доставит тебе такого удовольствия, как доставлю тебе я. Я же люблю тебя, люблю с момента твоего появления (ему было 8 лет, когда меня удочерили)...



— Ты мой Брат!!! Сколько можно об этом говорить...



— Но сводный ведь, никакого инцеста, что с тобой!



— Али (он был прав, мне безумно его хотелось), и что будет дальше, как мы будем жить? Что станет с отцом?



— Как же я устал от этого... Ксения, я тебе обещаю — ты будешь моей.



С этими словами он развернулся и поплелся к дому, выкрикнув на уже приличном от меня расстоянии:



— Давай, иди домой и собирайся, сегодня мы идем на свадьбу моего друга!



Честно сказать, меня эта новость просто ошарашила, я терпеть не могла эти арабские национальные свадьбы — мужчины отдельно, женщины отдельно... Вот веселье смотреть на девушек, укутанных в черные одеяния, которые не пьют спиртное, а только сидят и обсуждают для меня совершенно неинтересные вещи... Но я не могла не идти, не положено, да и брата я не могла подвести...



— Ксень, ну не стой как истукан, давай — пошли собираться, тебе понравится на этот раз...



— Не уверена



— Увидишь.



Я пришла домой, приняла душ и начала собираться, так как времени оставалось часа 2 до выезда... Одеть решила серебряное платье с небольшим декольте дабы не компрометировать некоторых арабских женщин, которые так не могут одеться в силу религиозной принадлежности (хотя сама приняла ислам, но наша семья, как и многие здесь семьи, не являлась религиозной), накрасила губы и оценила себя на оценку \"5\»! Брат забежал ко мне без стука и встал как вкопанный, обалдев от моего сияния и красоты...



— Ну ты шикарна просто... Была бы это европейская свадьба с мужчинами и женщинами вместе, я бы тебя не отпустил...



— Ой, ну неужели ревнуешь (хотя знала, что он дико ревновал)? Прекрати Али, сколько времени?



— Пора ехать... Я звоню шоферу, выходи через 3 минуты.



Я выбежала из дома немного запоздав, так как забыла взять сигареты... Али уже сидел и ждал в машине. Только я забралась на заднее сиденье нашего белого Хаммера, как столкнулась с братом, который сидел и бубнил о женской не пунктуальности...



— Вечно ты так, я должен тебя наказать!



— Это как это ты собрался меня наказывать? Прям здесь? В машине?



— Вот сейчас тронемся с места и посмотришь...



Он задвинул стекло разделяющее водителя от салона, посмотрел на меня хитрым взглядом, резко задрал подол моего платья и запустил мне между ног свою руку. Это было так неожиданно, что я не успела сказать ни слова... Он смотрел мне прямо в глаза, нежно наглаживая мои половые губки, выделяющие через тоненькие трусики. Я уже не могла побороть свое возбуждение... Весь мой низ наливался теплом. Я тяжело дышала и решила оставить все так, как есть. \"Будь, что будет! \».



Али отодвинул мои трусики и медленно начал проводить указательным пальцем между моих возбужденных половых губок, когда он достиг уже порядком набухшего клитора, я невольно издала тихий стон... Он поднял свой палец, который полностью был в моей влаге, и засунул мне в рот... Я с удовольствием облизала его палец, на что он еще больше возбудился... Али открыл мою грудь и начал покусывать розовенькие стоящие сосочки, потом схватил меня за ягодицы и рывком опустился вниз, примкнув губами к моему сочному влагалищу... Он лизал страстно и дико, погружая свой немаленький язык прямо в мою дырочку... Он упивался моим соком. Я уже была рядом с оргазмом, когда мы подъехали к месту.



С нежеланием оторвавшись друг от друга, молча мы вышли из машины и разошлись по разным помещениям — он к мужчинам, я, соответственно, к женщинам. Поздравив невесту и усевшись за предоставленный мне столик с еще двумя укутанными девушками, я не переставала думать о брате, к которому мне так хотелось вернуться и заняться диким сексом на всю ночь. Но это было невозможно в данный момент, так что я попыталась занять свои мысли разговорами о свадьбе...



Начались песни, пляски, еда и все такое...



Свадьба была красивая, к моему удивлению спиртное лилось рекой, все пили и танцевали, некоторые девушки скинули свои абайи и стали танцевать в коротеньких юбчонках. Меня это дико возбудило, я сидя наблюдала до того момента, когда остался один музыкальный центр, две танцующие девушки в полуголых нарядах, невеста и ее \"закутанная\» сестра, которая была очень высокого роста и не двинулась ни разу за все время торжества, что было как-то странно для меня...



Невеста встала, закрыла дверь, подошла к своей сестре, скинула с нее абайю — это был мужчина! Европеец с красивым телом и упруго стоящим достоинством. Невеста разделась и подошла плотно к этому мужчине... Я и две арабские девушки молча наблюдали. Она заставила его встать и примкнула губами к его огромному члену... Облизала яички, провела сначала пальцем, а потом языком по его стволу и начала энергично заглатывать этот стержень, мужчина закрыл глаза от удовольствия... Одна девушка подбежала к нему сзади, раздвинула ягодицы, и начала лизать анус, периодически аккуратно разрабатывая его пальчиком... Мужчина нагнулся, дав волю проникнуть в его отверстие двумя пальцами, а потом уже и целой рукой, при этом он направлял голову невесты, все ускоряя и ускоряя темп.



Вторая девушка уже стояла сзади меня и массировала мою стоящую и готовую с слиянию грудь, она делала это так страстно, перебирая пальчиками мои сосочки, как струнки. Я не выдержала и повернулась к ней, быстро скинув свое платье... Я стала целовать ее шею, затем жадно кусать ее крупные соски... Она повалила меня на пол, и поставила в позу 69... Она кусала мой клиторок, размазывала ручкой мой изрядно выделившийся сок по всей моей вагине, перебирала пальцами мои половые губки и жадно массировала дырочку... Я, в свою очередь, погружала язык в ее влагалищу и чем глубже, тем страстнее она массировала мое...



Неожиданно кто-то оторвал ее от меня — это была невеста, она поцеловала меня с полным ртом спермы, которую влила в мой рот... Она стала погружать свой палец в мой анус, когда я посмотрела налево и увидела Али, трахающего первую девушку в позе раком. Как же меня это подзадорило. Немного отодвинув невесту, я подошла к этой парочке и легла влагалищем прямо девушке в рот — она стонала от удовольствия, которое получает от горячего челна моего брата... Она начала нализывать меня, периодически вводя свой пальчик в мое отверстие. Неожиданно невеста встала надо мной раком и я стала входить языком в ее уже разбухшее анусное отверстие, я лизала изнутри, снаружи, пока поток ее семенной жидкости не вылился мне в рот...



Подошел мужчина со второй девушкой и схватил меня за плечи, заставил подняться и посадил к себе на член, который вошел как по маслу, руками массируя мой клиторок, девчонки страстно лизали мои груди, шепча о том, какие же они красивые! Я была готова кончать... Его член скользил по моим стенкам там чувственно, так сильно... Тут подбежал Али и вошел сзади в одну из девушек, он посмотрел мне в глаза и сказал \"подожди не кончай еще! \» Девушка извивалась всем телом, уже позабыв о моей груди... Я терпела, умирав от желания... Девушка, которую жестко имел мой брат, кончила и потеряла сознание, мы остались впятером... Брат указал пальцем на невесту, она кивнула, наклонила меня и



начала разрабатывать мой анус, другая девушка надрачивала стержень другого парня...



Али жадно лизал мой клитор со словами — как же он меня любит... Али схватил меня и посадил сверху на него... Его член был прекрасен... Он заставлял меня скакать на нем с бешеной скоростью, не забывай массировать мой готовый анус. Неожиданно сзади в меня вошел второй парень... Его член был огромен, поэтому я вскрикнула поначалу, а потом отадлась воле чувств — ооооо! это было прекрасно, чувствовать в себе два горячих члена, один во влагалище, другой в анусе... Я сочилась влагой, которую каким-то образом слизывали, задевая языками мой клитор две девушки... я не могла терпеть, с диким криком я наконец кончала, Али, изрядно вспотевший тоже кончал... Мужчина сзади разлил теплоту по всему моему анусу... Мы кончили вместе. Невеста оттолкнула мужчину и начала высасывать из моего ануса семенную жидкость, я все еще сидела на стоячем челене брата... Вторая девушка все еще нализывала мой клитор... Не знаю, как это все закончилось, но помню, что мы в обнимку с братом на трясущихся ногах выходили наружу и садились в машину, где он хриплым голосом он мне сказал:



— Ну как тебе мой сюрприз, милая?



Поигрались? Хорошо! А теперь, когда доедем до дому — ты только моя! Я покажу тебе настоящий кайф!!!

Материнские секреты Эрики

Глава 1.



Я попробую рассказать вам, как моя любовь к юным мальчикам стала кое-чем более реальным, чем просто мечты.



Перед тем как начать, позвольте немного рассказать о себе. Меня зовут Эрика, и я 38-летняя мама двух красивых сыновей, сейчас живу в Стокгольме (Швеция). Будучи ребенком, я занималась только двумя вещами (секс для меня в то время не существовал). Я была очень хорошей гимнасткой и балетной танцовщицей. Я очень поздно начала свою сексуальную жизнь. Даже не помню мастурбировала ли я или думала ли о сексе, когда была совсем юной девочкой.



Мой первый сексуальный опыт с мальчиком был в 19 лет, ему тогда было только 13. Эту связь мы держали в секрете. В то время я стыдилась своих чувств к этому юному мужчине, и потому вышла замуж за полную его противоположность — за мужчину на 10 лет старше себя.



Я встретила своего мужа в 19 лет, а в 21 забеременела. Тогда я думала, что я полностью выбросила из головы свои извращенные фантазии. Несколько лет спустя я поступила в колледж, чтобы получить образование учителя гимнастики. Мне было 29, и вот-вот должно было стукнуть тридцать. Вскоре после этого муж получил работу за границей. Поэтому он решил, что мы должны переехать поближе к международному аэропорту. Мы переехали в тот же год. На новом месте я нашла работу преподавателя гимнастики.



Мне было уже за тридцать, и я была женщиной, все время жаждущей секса. Моим большим пунктиком были юные мальчики нашей гимнастической школы. После нескольких эротических случаев, мысли о юных мальчиках снова вернулись ко мне.



На мне лежала большая ответственность за двух сыновей (потому что муж очень редко бывал дома, приезжал только на Рождество, семейный отпуск и т. ). В то время моим сыновьям было 8 и 9, и они были очень разные. Младший был робким и застенчивым, а старший Лэйс был обаятелен и остроумен. Я должна признать, что Лэйс был моим любимчиком, хоть я и любила их обоих.



Время шло, мой муж приезжал домой только в отпуск и на праздники. Но я никогда не жаловалась, когда, побыв всего неделю, он уезжал. (У нас не было секса во время его приездов).



У меня были яркие фантазии вот о чем: мальчики в узких шортах, обнаженные мальчики в душе, и просто мальчики, где бы они ни были. Я мечтала о том, как совращала и трахала их. Я одевалась все более и более смело. Студенты смотрели с огнем в глазах на мое совершенное стройное тело. Я стала стричь и брить свою киску, потому что хотела выглядеть более совершенной. Мое тело выглядело великолепно благодаря гимнастике и балету в юности. Я легко могу нагнуться, уперевшись руками в пол, и при этом не сгибать коленей. Моя попка так же упруга, как и в 16 лет. Даже если я много тренируюсь, я остаюсь очень женственной (видимо это благодаря занятиям балетом). У меня очень большая грудь (размер D), и я очень забочусь о ней. Но настоящая гордость — это мое лицо, полные губы и глаза зелено-коричневого цвета.



Дома я стараюсь одевать на себя так мало одежды, как возможно (впрочем и на работе тоже). Это возбуждает меня, и моя киска становится мокрой. Особенно я люблю ходить на работе в очень узких трусиках типа шорт. В них так отчетливо видна впадинка между ягодицами. Я всегда стараюсь одевать трусики на 1—2 размера меньше, тогда мальчики, немного пофантазировав, могут представить мои возбужденные сексуальные половые губки. Еще я очень люблю носить юбку. Под юбку я могу больше ничего не надеть... это так эротично.



Я быстро нашла способ подсматривать за мальчиками из класса. Я нашла дыру в стене своего офиса. Через эту дыру я могла видеть их, входящими в душ, полностью раздетых. Это зрелище делает меня такой похотливой, что приходится ласкать себе клитор и анус и менять трусики 2—3 раза в день. Иногда, поласкав себя, я не видела причины снова одевать трусики на себя...



Я прикасалась к своей груди D-размера на виду у мальчиков, и смотрела в их глаза. Ночами я маструбировала как сумашедшая, представляя, как они лижут мою подстриженую киску и вставляют пальчики мне в анус. В действительности же, никакого совращения не было, я боялась, что меня застукают.



Проработав в школе 2—3 года, я знала, что у многих мальчиков эрекция при виде меня. Гуляя по школьному двору на высоких каблуках, я наблюдала, как твердеют их члены, как только их взгляд падал на мою выпуклую попку в узких трусиках и большую грудь с выпирающими твердыми сосками. Я стала приносить с собой в школу маленький дилдо, и получила несколько очень сильных оргазмов, используя его.



Мастурбация все больше и больше распаляла меня. Иногда, приходя из школы, я бежала в спальню и, лаская руками влагалище и анус, доводила себя до оргазма. Я стала все чаще ласкать себе анус. Первый раз входящий в мою узкую попку дилдо сразу же довел меня до такого сильного оргазма, что я закричала. Даже мой старший сын, который был дома, стал стучать в дверь спальни и спрашивать все ли в порядке?



Первый сексуальный случай с Лэйсом (моим старшим сыном) произошел, когда я собиралась ужинать. Тогда ему было 13 лет. По случаю я купила совершенно особое черное шелковое платье. Оно было очень коротким и почти прозрачным. Я принимала душ, когда услышала стук в дверь. Лэйс сказал, что хочет в туалет. «Я скоро выйду», крикнула я в ответ. Обернувшись полотенцем, я быстро вышла, чтобы освободить ванну для сына. Его глаза просто впились в меня, когда я выходила. Дойдя до спальни, я вспомнила, что забыла щетку для волос. Я тихонько вернулась. Мой сын стоял, держа член в руках, и встряхивал его, чтобы упали последние капли. Я попыталась не смотреть в его сторону. Но выходя, я заметила, что его член начал твердеть. Попыталась отогнать свои мысли и пошла одеваться к ужину.



Все эти годы, я вынуждена была покупать много белья и трусиков, потому что моя киска была вечно мокрой. Но никогда я не покупала дешевой ерунды. Только прекрасное кружево и шелк. Черные кружевные трусики, мои любимые, были потеряны. Я никак не могла их найти. Ну и ладно, сказала я себе, может быть сегодня я и не должна их надевать. Вместо них я решила надеть лишь черные чулки и туфли на высоких каблуках. Надела своё черное почти прозрачное платье и вышла в гостинную, чтобы сын мог посмотреть, как хорошо выглядит его мама. Я нашла его, сидящим на диване в гостинной. Его глаза вперились в меня. «Тебе нравится то, что ты видишь?», спросила я. «Да, мама, да. Ты самая сексуальная мама в мире. « Я наклонилась, чтобы поцеловать его. Но из-за высоких каблуков не удержала равновесие. Я упала к нему на колени. Наши нубы едва не соприкоснулись. Я была смущена этой ситуацией. Но он первый сделал смелое движение, неожиданно я почувствовала его руку у себя на бедре. Я чувствовала, как его рука приближается к кромке чулка, и дальше к ничем не прикрытой киске. И тут же я ощутила его нежное прикосновение к моим половым губам. Я прильнула к его губам и начала страстно целовать. Мы соприкоснулись языками, как только его рука приоткрыла мою влажную киску. Он трепетал от вожделения ко мне — своей матери. Я понимала, что мы должны остановиться. Но было слишком хорошо, чтобы прекратить это.



Я поднялась. Он смотрел на меня во все глаза, и облизывал свои пальцы. Я чуть не кончила в этот момент. Я видела, как был возбужден сын, но стыдилась своих чувств. Ночью, думая о сыне, о его возбужденных глазах, я трахала себя дилдо так сильно, что на следующий день все болело. Был ли инцест допустимым способом исполнить мои сексуальные мечты о юных мальчиках?



Мы никогда не вспоминали об этом, сын лишь стал как-то иначе смотреть на меня.



Глава 2.



Прошло несколько месяцев и наступило лето. Было решено, что младший сын поедет к отцу за границу. Это значило, что Лэйс и я должны провести лето вдвоем. Я решила арендовать пляжный домик с бассейном, чтобы мы могли и загорать, и купаться.



Первые три дня были великолепны. Лэйс был очарователен, как и любой мальчик его возраста. На наших отношениях инцидент, который произошел пару месяцев назад,...



никак не отразился. Но, несмотря на то, что у нас были разные спальни, мне было неспокойно, когда я мастурбировала в кровати, потому что знала, что мой сын так близко.

На четвертый день я снова начала испытывать «зуд». Я не могла остановиться: я трахала свои узкие дырочки пальцами и со всей силы долбила их дилдо. Я тяжело вздыхала, представляя, как руки сына прикасаются ко мне.



На следующее утро я чувствовала себя гораздо лучше. Было уже половина десятого утра, а Лэйс еще не поднимался с постели. Наконец я постучала в дверь его спальни. Не получив ответа, я вошла в комнату. Я направилась к кровати, чтобы разбудить его, и остановилась — он был совершенно голый!



Я не могла заставить себя не смотреть на его упругие белые ягодицы, моё сердце бешенно забилось. Я почувствовала такое возбуждение. Неожиданно Лэйс заворочался, и я в панике быстро выбежала из комнаты. Я вернулась через несколько минут, чувствуя вожделение внизу живота.



Я издала сдавленный стон. Мой тринадцатилетний сын перевернулся на спину и я тут же увидела, что у него полноценная утренняя эрекция! Крайняя плоть отодвинулась назад и обнажила красную головку его члена. Я шумно сглотнула. Моё воображение начало работать с изнуряющей быстротой, рисуя сцены инцеста. Член моего сына был большим для мальчика 13-ти лет. Мне хотелось взять его в рот и сосать так, чтобы высосать до капельки сперму из этой эротической башни, возвышавшейся между его ног.



Потом чувство вины овладело мной снова. Ведь это был мой сын. Мой внутренний голос говорил, что это болезнь иметь такие чувства по отношению к сыну. Я решила уйти, задержавшись на момент в дверях, чтобы бросить последний взгляд на твердый член моего сына.



Мне пришлось бежать в ванную, чтобы пальцем довести себя до оргазма. Я ругала себя за неожиданное желание трахнуть своего сына, свою плоть и кровь.



Час спустя Лэйс пришел на кухню. Я склонилась над раковиной, моя посуду. На мне были обтягивающие трусики и блузка. Я заметила, как Лэйс бросил взгляд на мои ягодицы, когда садился за стол.



«Что тебе хочется сегодня, милый?», спросила я. В моем воображении до сих пор был его большой член. Лэйс сказал, что хочет окунуться в бассейне перед тем, как мы пойдем на пляж.



Мне хотелось спуститься вниз и хорошенько оттрахать себя пальцами, представляя, что мог бы делать со мной мой юный сын. Но я сказала себе, что плохо хотеть этого, и я никогда не позволю трахать себя собственному сыну... или все-таки... ?



Мне нужен был свежий воздух, чтобы очистить голову от грязных мыслей. Я открыла заднюю дверь, чтобы сказать Лэйсу, что я готова идти на пляж. Он был в спортивных трусах. Я снова залюбовалась его телом, оно блестело под солнечными лучами. Я почувствовала, что моя киска стала слишком возбужденной, и, не раздумывая, стала гладить лобок и промежность через тесные шорты, наблюдая, как сын ныряет в бассейне.



Вскоре Лэйс вылез из бассейна, его купальные трусы были мокрыми и прилипли к телу. Я могла легко видеть его большой член сквозь тонкую мокрую ткань. Я оставалась незамеченной в темном дверном проеме и наблюдала, как сын взял полотенце и стал вытираться. Он бросил полотенце и снял мокрые трусы, обнажив свой большой красивый член.



Я снова стала гладить киску, нажимая пальцем на половые губы через трусики. Лэйс подошел к веревке и повесил на неё мокрые трусы.



«Мам, я готов идти!», крикнул он, обернувшись полотенцем вокруг талии. Даже через полотенце я все еще могла видеть неприличную выпуклость его пениса. Я почувствовала, что мое лицо заливается краской, а сердце бешенно колотится.



«Хорошо, Лэйс, позволь мне быстренько переодеться», я пыталась говорить голосом спокойным и будничным и старалась не смотреть на его пах. «Собирайся, положи в сумку лосьон, полотенца и покрывало».



Я быстро исчезла внутри дома. Я вошла в комнату, только и думая, что о трахе. Эрика, останови это сейчас, сказала я сама себе. Ты сумашедшая...



Десять минут спустя, я вышла в белом бикини из тонкой ткани. Я заметила, что у Лэйса тут же возникла эрекция. Моя грудь выглядела больше, чем обычно. Узкий белый лиф от купальника с глубоким вырезом сильно приподнял мою грудь, а большие коричневые соски легко угадывались под тонким материалом. Я думала: «О, господи, он хочет трахнуть меня!»



Вскоре он опустил взгляд на мою киску и ноги. Мои половые губы четко вырисовывались сквозь тонкую лайкру бикини, а длинные ножки выглядели прекрасно благодаря годам гимнастики.



Я подгоняла себя идти на пляж как можно быстрее, подальше от соблазна. Пляж был большой, и мы отыскали совершенно уединенное местечко. Легкий бриз принес облегчение моей разгоряченной киске. Сын лежал на спине на большом покрывале. Я легла рядом с ним, грудью вниз, показывая Лэйсу свою попку, купальник едва прикрывал мои упругие ягодицы.



«Господи, как же жарко сегодня. Лэйс, помоги мне, пожалуйста. Намажь меня кремом», попросила я. Сев рядом, мой юный сын выдавил немного масла для загара мне на спину и, поглаживая, втирал его в мою разгоряченную кожу. Я хорошо чувствовала его руки, они медленно двигались верх-вниз от плечей до края трусиков.



Я тихо наслаждалась, как двигались руки Лэйса, нежно массируя мое тело, иногда лишь едва касаясь. Я шевельнула плечами, ища более удобное положение для моей большой груди.



«Мне нравится ощущать твою кожу», сказал он, поглаживая мою спину. Сын выдавил еще масла на мою спину, и я опять ярко представила себе красную головку его члена. В моих мыслях я наблюдала как он мастурбирует, и из его члена брызнула горячая струя... прямо в мой рот. Я почувствовала, как руки сына застыли на спине, когда я чуть не кончила от возбуждения. Он смотрел на мою попку, на бедра и его дыхание было тяжелым. Я слушала его дыхание, я знала эти звуки очень хорошо. Когда я поняла, что у моего сына проблемы, из-за того, что он смотрит на мои крепкие ягодицы, я смутилась.



Прошло еще несколько минут, его руки продолжали массировать меня. Я притворилась, что уснула. Украдкой бросив взгляд на сына, я увидела, что его член снова тверд. Член был плотно прижат к телу купальными трусами, и я могла видеть его пульсацию. Теперь Лэйс скользил руками по моим бедрам, почти задыхаясь от возбуждения. Одной рукой он начал поглаживать член, в то время как другая рука дерзко двигалась по внутренней стороне моих бедер. Я вздохнула, когда его палец надавил мне между ягодиц и двинулся дальше к моей мокрой киске.



О, господи, он ласкал меня пальцем! Я так возбудилась, что была готова тут же кончить. Неожиданно раздался какой-то шум, и он быстро убрал руку прочь. Он тяжело дышал, когда я притворилась, что проснулась. Я позволила себе нежно провести рукой по его бедру. Я сдерживала дыхание, медленно поглаживая его тело. Лэйс уставился на мою руку. Его глаза были полны вызова и возбуждения.



Вдруг он поднялся. «Мама, мне нужно вернуться домой. Я хочу принести кока-колы», сказал он. «Да, конечно. Принеси что-нибудь холодное и для меня», ответила я.



Он пошел по горячему песку к нашему дому. Через десять минут я начала подозревать, что он пошел в дом не только ради кока-колы. Я решила подтвердить свои подозрения, встала и пошла в дом. Тихо подойдя к одному из окон, я увидела Лэйса, сидящего в гостинной. Он лежал на спине на диване, глаза были закрыты. Я проскользнула на другую сторону дома и посмотрела в другое окно. Прохладный ветер дул с моря.



О, боже мой, что я увидела! Приспустив трусы, Лэйс вытащил член. Сначала он быстро заскользил рукой вверх-вниз. А в другой руке были мои потеряные кружевные черные трусики. Вдруг он поднес их к носу и глубоко вдохнул. Как только он сделал это, его член напряженно подскочил. Я сглотнула, пристально глядя на возбужденного сына, на его набухший красный член уже второй раз за сегодня, наблюдая как он мастурбирует.



Я могла видеть его член и яйца. Я сильно надавливала рукой на свою киску, нетерпеливо поглаживала половые ... губы, наблюдая за ним.



Лэйс прерывисто дышал, его бедра вздрагивали, поднимаясь и опускаясь с его рукой. Казалось, что сын вот-вот кончит. Желание войти и взять его член в рот было таким сильным, что я почти решилась на это. Я трахала себя пальцем, наблюдая, как он мастурбирует. Другой рукой я под тонкой лайкрой нащупала анус, прикоснулась к нему и легко вошла внутрь.



«О, мама... ты так хорошо пахнешь». Трусики снова лежали на его лице, и он громко стонал, массируя член.



Я снова напряженно сглотнула, мои ноги дрожали. Я ласкала себя, пальцы скользили вверх-вниз по возбужденному клитору.



И тут мой сын кончил. Сперма брызнула прямо ему на руки. «Ооооо...», простонал Лэйс и затих.



Глава 3.



Мои руки входили в киску и анус с сумашедшей скоростью. Видел ли он как я ласкаю себя?



«Мама!», раздался удивленный возглас. «Что ты тут делаешь?» Он был так смущен, что почти перешел на крик. У меня было плохое чувство, будто я шпионила за ним. Я вошла, пытаясь сама себя оправдать. «О, прости меня, сынок. Извини, я подсматривала за тобой». Я покраснела от стыда. Как я могла... шпионить за сыном... «Нет, мама! Ты меня прости. Я был так возбужден, извини...», он был просто в шоке, его трясло. Еще с минуту я стояла в замешательстве. Моё чувство вины смешалось с непреодолимым желанием секса. Секса с моим сыном!



«Мне так жаль, Лэйс... пожалуйста, прости свою маму... Я так возбудилась, глядя на тебя...», прошептала я. Я чувствовала, что это была полностью моя вина.



Я присела рядом с Лэйсом и крепко обняла его. Я никогда не хотела ему плохого, никогда. Ох, но мое желание было настолько сильным, я ничего не могла с собой поделать... я стала целовать его... его губы были такими горячими... мы целовались глубоко... и когда его руки начали прикасаться к моей попке... я поднялась... чтобы посмотреть в его смущенные глаза...



Он смотрел на меня с нетерпением и страстью. Он снова был возбужден. Его руки снова поглаживали твердый член. Да, он уже был тверд... о, нет, я думала... останови это, Эрика... останови это!



«Мама, помоги мне», его крудь была красной от солнца и от возбуждения. Его член вздрагивал, подобно змее... «Пожалуйста, мама... я мечтал о тебе так долго»... его глаза молили о помощи.



Я почувствовала слабость в ногах. Я села рядом с ним. Я снова целовала его, на этот раз мои поцелуи были полны страсти. Я взяла его руки в свои, ни я, ни мой сын не могли даже мечтать об этом... «Лэйс...», тихо прошептала я. «Пожалуйста, попытайся понять, то, что я хочу сказать. Что ты делал на диване... что я все это видела...», я говорила хриплым голосом. «Я знаю, почему ты делал это. Ты возбудился, прикасаясь ко мне, втирая масло в мое тело. Так что... я понимаю, почему ты мастурбировал».



Лэйс дрожал, когда я говорила это.



«Я хочу, чтобы ты знал кое-что», сказала я. «Меня очень возбудило то, что видела. Мне нравится смотреть, как мастурбируют мальчики. Это возбуждает меня, как ничто другое. Я не знаю, почему это происходит. Может быть потому, что я так долго была без мужчины». Между его отцом и мной не было секса почти шесть лет.



Лэйс молчал, чувствуя мои напряженные соски сквозь тонкую ткань бикини, упирающиеся ему в грудь. Пока я говорила, я не могла удержаться от прикосновений к его члену.



«Пожалуйста, не смущайся», успокаивала его я, пробегая пальцами по его набухшему стволу...



«Может мы бы могли помочь друг другу? Ты бы мастурбировал... а я бы наблюдала... и может быть... я бы позволила тебе... наблюдать за мной...»



Его член стал уже очень твердым. Я ласкала его пальцем снизу доверху, поверх головки и снова возвращалась вниз. Наверное так гладят маленьких щенков...



«Если тебе это доставляет удовольствие, ты тоже можешь наблюдать за мной», продолжала я. «Мы можем делать это вместе, наблюдая друг за другом. Все будет в порядке, милый. Мы могли бы только смотреть... как ты мастурбируешь... а я ласкаю себя пальцами... там внизу».



«Ты хочешь делать это вместе со мной, Лэйс?», я обхватила пальцами его член, сжала его, просто задыхаясь от возбуждения.



«Да, пожалуйста, позволь мне это», ответил он, его голос был низким и хриплым. «Я хочу этого, мама.»



«Давай займемся этим сейчас, малыш», сказала я... теперь уже назад пути не было...



Я поднялась и села на другой диван, лицом к сыну, широко раздвинув ноги, так, чтобы сын мог все видеть, демонстрируя ему свой белый купальник-бикини, обтягивающий мои половые губы и, круто приподнимающий, большие груди. Я просунула пальцы под бюстгалтер и медленно стащила его вниз. Сын увидел мои твердые коричневые соски, и Лэйс застонал, увидев это.



Я заскользила руками вниз по животу к кромке трусиков. Я оттянула ткань и приоткрыла возбужденным глазам сына полоску красиво подстриженных волосков на лобке. Я водила пальцем под трусиками по своей щелке, потом ниже в промежность, давая сыну возможность познакомиться с моей киской.



«Сейчас...», промурлыкала я. «Ты знаешь, меня смущает это. Пожалуйста, встань, возьми свой член и подрочи для мамы!»



Лэйс встал, его член взрогнул, хлопнув по его животу. Я пристально смотрела на него, мои глаза горели от вида его юных яичек и твердого члена.



«О, чудесный мальчик», простонала я. «Поласкай себя для мамы, чтобы брызнула сперма... для меня... покажи мне, как сильно ты можешь кончить, милый...»



Я легла на спину, широко разведя ноги, пристально глядя, как он сжимает кулаком член и начинает дрочить вверх-вниз, подавшись бедрами вперед, наклонив ствол к коленям. Его тяжелое дыхание возбудило меня, моя киска пылала и пульсировала под тонкой тканью бикини.



Я смотрела на его член страстными, изголодавшимися глазами. Капельки влаги, выступившие из дырочки на головке, сделали мокрой и меня, я шумно сглотнула, поерзав попкой по краю дивана, сдвигая и развигая свои стройные ножки.



Лэйс глядел на моё чуть прикрытое бикини тело, неистово двигая кулаком верх-вниз. «Прекрасно», прошептала я. «Так замечательно, Лэйс! У тебя такой красивый член... длинный, набухший и такой твердый! Пожалуйста, кончи для меня, малыш, кончи для мамы... я так люблю смотреть, когда мальчики делают это... ты ведь сможешь сделать это еще раз для меня...»



Мягкие волоски моей подстриженной киски выглядывали из бикини, еще сильнее возбуждая его. «Ты сделал меня такой мокрой», с трудом проговорила я.



Лэйс облизнул пересохшие губы, яростно дроча кулаком вверх-вниз. Его бедра подрагивали в ритм движениям руки.



«Мама... я думаю... я сейчас кончу...», его голос дрожал.



«Да, мой мальчик!», воскликнула я. «Кончи! Брызни горячей спермой для меня!»



«Аааааа... Ооооооо...», простонал Лэйс. Из члена полилась сперма... «Ооооо...», у меня перехватило дыхание, когда я увидела, как высоко полетела струя. Струя ударила мне прямо в лицо, я вскрикнула от невыразимого удовольствия. Я облизала губы, чтобы почувствовать солоноватый вкус его спермы.



Он опустился на диван... он был в восторге... его глаза блуждали по моему телу...



«Ты еще хочешь понаблюдать, как я это делаю?», спросила я низким хриплым голосом. «Да!», прошептал Лэйс, его глаза покрылись поволокой.



Я скользнула пальцем под эластичную резинку бикини и спустилась ниже. Я приподняла попку и стянула трусики купальника к коленям. Лэйс тяжело дышал, наблюдая за мной, его взгяд сосредоточился на красиво подстриженном треугольнике моих волос на лобке. Я приподняла ноги и позволила трусикам упасть на пол, потом медленно раздвинула мои длинные сексуальные ноги.



«О, мама!», простонал Лэйс, увидев розовую щелку моей мокрой киски, обрамленную мягкими волосами. Он видел мой влажный клитор, выглядывавший из щелочки. Показывать киску своему сыну, было дико возбуждающим для меня. Я держала ноги широко расставленными, нежно поглаживая бедра руками. И тут я увидела, что его член снова начинает твердеть. Кончиками пальцев ... я приоткрыла половые губы, приподняла попку, медленно поглаживая себя. Лэйс пристально смотрел, как я стала поглаживать мой набухший клитор.



О, господи, его член снова становился твердым. Я видела, как он старался, он хотел кончить в третий раз за сегодня... уже на мою киску.



«Ооооо... Какие приятные ощущения», промурлыкала я, поглаживая клитор пальцами. «Вот так я могу кончить сама, малыш».



Я раздвинула ягодицы, так, чтобы он мог видеть. Затем медленно ввела средний палец в узкий анус. Глаза Лэйса широко раскрылись, когда он увидел, как погрузился внутрь мой палец, а потом появился снаружи уже влажный и скользкий.



Лэйс схватил свой член и снова принялся мастурбировать.



Палец, трахающий мой анус, издавал хлюпающие звуки. Указательным и большим пальцами другой руки я гладила мой возбужденный клитор... вверх и вниз... потягивая и сжимая его. И в то же время я наблюдала за движениями сына.



«Ласкай его, ласкай его для меня... смотри на маму и дрочи, милый».



«О, мама!», стонал Лэйс, наяривая свой член, издавая восхитительные звуки, его яйца болтались.



«Смотри, как я кончаю... смотри между ног... мои пальцы... смотри, как я трахаю себя!»



Лэйс задыхался, сжимая набухший член еще сильнее.



«Я кончаю... Лэйс!»... простонала я... «Твоя мама кончает, сын!»



Лэйс тоже не мог долго сдерживаться. «Давай же!», воскликнула я вытаскивая пальцы из киски и снова погружая их внутрь. Мои глаза застыли на Лэйсе, его член содрогался от спазмов, выбрасывая сперму. Я широко открыла рот, приблизившись на расстояние дюйма к его головке, изливающей сперму. Брызги его изумительно вкусной спермы, попавшие на язык, привели мою киску к неистовому, дикому оргазму, я содрогалась снова и снова. Мой рот был открыт, язык ощущал солоноватый вкус спермы... а сын все кончал мне в рот...



«О, мама», прошептал Лэйс и просто рухнул на меня, он был в изнеможении. Мы оба знали, что мы переступили барьер, нарушили запрет на инцест. Я мастурбировала вместе со своим 13-летним сынои и больше не чувствовала вины.



Сын закрыл глаза и уснул. Я тихо поднялась и пошла в душ. Я чувствовала себя прекрасно. Стоя под душем, я ласкала пальцами свои киску и анус и кончила снова с трепетом и дрожью. Я уже потеряла счет, сколько раз за сегодняшний день я получила оргазм...



Глава 4.



Лэйс проснулся уже вечером. Открыв глаза, он увидел меня, сидящей рядом. На мне были лишь короткая юбка и белая блузка (трусики я не надела). Я спросила его, не хотел бы он принять душ перед ужином?"Да, мам, если ты поможешь мне». Румянец залил мне щеки, я улыбнулась: «Хорошо, сынок». Мы пошли в душ вместе. Я помогала ему вымыть тело. Когда я принялась мыть его член и яйца, он снова стал пробуждаться!"Прости, мам», сказал он, смущенно улыбаясь. «Не переживай, милый», сказала я, продолжая мыть его между ног. «Все это естественно. Кроме того я уже видела твой вставший член.»



Я не могла удержаться, я уронила мыло и обхватила пальцами жесткий член сына. Он был неправдоподобно твердым, и моя киска потекла снова, когда я взглянула в широко раскрытые глаза сына.



«Лэйс, ты должен ответить на несколько вопросов», мой тон изменился.



«Да, мама.»



«Скажи, ты всегда нюхаешь мои трусики, когда играешь с собой?», спросила я почти сурово, но теплота, разливающаяся между ног, выдавала мое возбуждение.



«Да, всегда... прости... но я так люблю их запах, пожалуйста, не сердись», ответил он.



«Как давно ты делаешь это, малыш?», прошептала я, двигая другой рукой вверх и вниз по его худощавым бедрам.



«Только с третьего класса», выдохнул Лэйс. Ему тогда было только 9 лет. Черт возьми, мой сын испытывал сексуальные ощущения будучи еще таким юным.



«Как это началось?», спросила я. Я увидела, как Лэйс покраснел. Но его член стал еще тверже, когда он начал рассказывать.



«Однажды я был сильно возбужден, я пошел в ванну, чтобы подрочить.»



Я знала, как юные мальчики делают это. Но сильно сомневалась, представляя дрочящего Лэйса в 9 лет с развратным женским бельем на лице.



«О чем ты думаешь, когда делаешь это, сладкий мой?», я спросила, желая возбудиться от его фантазий.



«Я думаю о... женщине... немолодой женщине... без одежды... с большой грудью», отвечал он, дрожа.



«И...»



«И что, малыш?»



«И... о тебе, мама!», выдохнул он, глядя прямо на мою большую грудь.



«О, Лэйс!»



Наклонившись, я поцеловала его мокрые губы совсем не материнским поцелуем, а так как женщина целует своего любовника. Я застонала от удовольствия, когда Лэйс, придвинувшись, стал ласкать мои груди через блузку.



«Сними ее, мама», выпалил он, оторвавшись от меня. «Сними блузку, я хочу видеть твою грудь!»



«О, да», пробормотала я. «Я хочу, чтобы ты увидел мою грудь, малыш.»



Я сняла блузку, обнажив свою грудь. Лэйс тихо застонал, когда я подняла свободную руку и стала пожимать свои груди. Я очень гордилась ими. Они очень большие и почти такие же упругие как в юности.



Я поглаживала его скользкий мокрый член, а Лэйс глядел на мою обнаженную грудь. Меня больше не заботило то, что я занимаюсь сексуальными действиями с тринадцатилетним сыном. Мне лишь хотелось продолжать это, и к черту все последствия.



Вверх и вниз, вверх и вниз, я двигала кулаком, сжимающим напряженный член Лэйса, каждым толчком руки приближая его к оргазму. Мне нравилось смотреть на его лицо, слушать его стоны удовольствия в то время, как мои руки приближали его к первому оргазму, дарованному женщиной.



Неожиданно возникло развратное желание позволить сыну снова увидеть, как я ласкаю свою обнаженную киску.



Оставив на секунду его член, я быстро расстегнула свою юбку. Глаза Лэйса скользили с моей груди к киске и обратно, когда он увидел меня, стоящей перед ним, и абсолютно голой. «О, мама... я хочу... я могу дотронуться до тебя.»



Я улыбнулась, приближаясь к его твердому подрагивающему члену.



«Ты хочешь большего, чем просто дотронуться, сын?»



Его дыхание было быстрым и тяжелым, когда он кивнул «Да».



Я взяла его эрегированный член и направила себе между бедер. Я чувствовала, как его головка толкнулась в мой холмик, затем осторожно скользнула вдоль по неправдоподобно мокрой щелке и оказалась во влагалище.



Рот Лэйса широко открылся, и он издал нечто похожее на хриплый рев, когда я подалась вперед, погрузив его по-мужски большой член в мою изнывающую киску.



«Оооооох, мама... О, господи!», кричал он. «Ты такая горячая... и мокраяяя... и узкая... !»



Постанывая от удовольствия, я стала двигать бедрами вперед-назад, попка Лэйса уперлась в стену, а его великолепный твердый член скользил туда-сюда в моем перевозбужденном влагалище. Член Лэйса чувствовался так хорошо внутри меня, даже лучше, чем любой мужской член прежде... он был лучше всех, мой собственный красивый и сексуальный сын!



Мы трахались, Лэйс толкал меня своими бедрами, когда неожиданно холодная вода из душа обдала наши разгоряченные тела. Я попросила его, чтобы он своими руками раздвинул мои ягодицы и пальцем проник в мой анус.



Мы страстно целовались, наши языки переплетались и погружались друг в друга в том же темпе, в каком двигались наши бедра. Через минуту или две Лэйс начал стонать и все сильнее толкать меня бедрами. Я знала, что сейчас он кончит... уже в четвертый раз за день. Все, чего я хотела сейчас, почувствовать, как его горячая струя брызнет в мою киску.



Это был его первый раз, когда он кончал в свою маму. Я была на седьмом небе от счастья! Сколько матерей могут похвастаться тем, что лишили своих сыновей невинности?



Я схватила его за бедра, стиснула ягодицы и пальцем проникла в его анус... он начал неистово долбить меня бедрами, а в это время мои руки и пальцы приближали его к сокрушительному оргазму.



«Ооооо! Черт побери!», кричал он, широко раскрыв глаза, когда небывалое удовольствие потрясало его тело. ... «Господи! Я делаю это! Я кончаю в твою киску, мама! Аааааааах!»



Я застонала, когда почувствовала, как порция его семени, как финал нашего инцеста, вливается в мое разгоряченное влагалище.



«Трахай меня, малыш! Кончи в маму! Кончи! Кончи! Кончи!»



Лэйс привалился к стене, его ноги дрожали в посторгазменном напряжении. Член был еще внутри меня, но он уже почти потерял свою твердость. Я напрягла свои мускулы во влагалище, крепко пожав его член, и член выскользнул оттуда, где получил должно быть самый мощный оргазм в жизни.



«О, мама!», выдохнул он, когда наконец успокоил свое дыхание. «Это просто фантастика! Я не знал, что это может быть так здорово кончать, когда палац в попке! А ты... ты... гм... ты тоже кончила?»



«Нет, малыш», призналась я. «Но у нас впереди целые каникулы, чтобы исправить это.»



«Это значит, что ты хочешь, чтобы мы сделали это снова?», Лэйс уже дрожал от возбуждения.



Глава 5.



На следующий день мы чувствовали сумашедшее возбуждение друг от друга. Чувство вины совершенно пропало. Мы начали беседовать после изысканного завтрака в постели. Лэйс больше говорил о том, как он возбуждался от меня. Как много раз он брал мои ношеные трусики и другое белье, чтобы усилить ощущение близости со мной, его собственной матерью. Почему я никогда не подозревала об этом? Я рассказывала ему о своих фантазиях в отношении мальчиков в школе. Опьяненные нашим сексуальным влечением, мы делились друг с другом самыми интимными деталями нашей жизни.



Лэйс рассказывал, как он подглядывал за мной, чтобы увидеть меня обнаженной. И как он подсмотрел, как я одевалась, в тот памятный вечер несколько месяцев назад. Он видел, что я не одела трусики, это так возбудило его, сказал он.



В тот день он так страстно хотел меня, что мастурбировал три раза в тот вечер, ощущая запах и вкус моей киски на своей руке.



Еще один день мы провели на пляже, где опять втирали лосьон для загара, с эротическими прикосновениями и поглаживаниями. Это была очень волнующая игра. Возвращаясь домой, мы оба чувствовали себя возбужденными и изголодавшимися друг по другу. Вернувшись, мы помылись в душе, чтобы смыть песок и посмотреть на свои разгоряченные обнаженные тела.



Я решила одеть только белую рубашку, которая почти не скрывала упругих ягодиц и подстриженных завитков волос на моей киске. Три верхних кнопки на рубашке были расстегнуты, и мои груди вызывающе высовывались каждый раз, когда я наклонялась над сыном. Одеть что-нибудь почти скрывающее, нет лучше средства, чтобы раздразнить желание. Это я знала еще по моему опыту в гимнастическом классе.



Лэйс был одет в шорты, белые шорты, восхитительно обтягивавшие его член и яйца. Мне нравится, как выглядит шов во впадинке между ягодицами, обрисовывающий половинки его попки. Я видела, что Лэйс более чем готов для продолжения нашей инцестной любви. Его член напряженно вырисовывался под тесными шортами.



Прибрав на кухне, мы ушли в спальню. Там я, повернувшись спиной к Лэйсу, наклонилась вперед как можно дальше, чтобы дать ему возможность рассмотреть меня. Лэйс, сидящий на кровати, наблюдал за мой попкой, открытой на всеобщее обозрение. Ему были видны красиво подстриженные половые губы, темное кольцо ануса. Я смотрела на него через плечо.



«Тебе нравится моя попка, малыш?»



«Она прекрасна, мама», отвечал он.



Я подняла рубашку, обнажив перед ним и свою киску, повертелась перед ним, чтобы он увидел и киску и прекрасную попку. Потом нагнулась, упершись руками в пол. Мои ягодицы раздвинулись. Лэйс уставился на мою мокрую киску, на половые губы, на темное сморщенное колечко ануса. Я же смотрела блестящими, возбужденными глазами между ног моего сына. Я начала постанывать.



Я положила Лэйса на спину, обошла его и легла сверху в позицию 69. Мои киска и анус были прямо перед его глазами, и его член начал снова твердеть.



«Могу я полизать тебя, мама?», прошептал он, нетерпеливо глядя на мою щелку.



«Ммммм, конечно, милый, но сначала понюхай меня, как ты это делал с моими трусиками», ответила я.



«Ммммм, пододвинься немного, чтобы я мог понюхать твою такую сексуальную заднюю дырочку.»



С тихим вздохом возбуждения, я подалась назад и прижала мою щелку к его лицу. Я дрожала и выгибала спину, прикасаясь киской к нему.



«Ооооо! Да! Соси и попробуй на вкус мамину киску, малыш! Соси меня и трахай киску и попку своим маленьким горячим язычком», стонала я.



Лэйс делал все, как я ему говорила, он сосал меня, причмокивая, как сумашедший, а я подставляла свою сочащуюся киску поближе к его открытому рту. Я кончила не один раз, пока он ласкал меня. Он захватил губами мой клитор и с силой сосал меня, его пальцы входили в мой анус, подобно тому, как я делала, когда он кончал. Это были просто взрывные оргазмы, я терлась киской о рот Лэйса, о его губы в безумии горячей, кровосмесительной похоти.



Кончив несколько раз, я быстро повернулась, так, чтобы почувствовать, как ствол члена уперся в складочки моего ануса.



«О, господи, Лэйс...», с улыбкой прошептала я, когда его твердая головка уткнулась в анус. «Ты снова тверд, как камень!»



«Лизание твоей киски сделало меня горячее огня!», ответил Лэйс.



«Я вижу это, малыш», сказала я. «Может теперь ты хочешь трахнуть свою маму в попку?»



Лэйс задрожал, когда до него дошло, что значат эти слова. Он поднялся, его член стоял передо мной, как негнущийся столб. Я быстро сменила позу. Я встала на четвереньки, как сучка в период течки, выставив попку навстречу его набухшему члену.



Лэйс наблюдал, как я поглаживаю свою киску. Его взгляд загорелся, когда я всунула пальчик в свой собственный анус. Очень медленно, я вводила средний палец в попку. Член Лэйса судорожно подрагивал, блестящая влажная капелька выступила на головке его пениса.



Я втолкнула свой палец в попку, он полностью погрузился в мой анал. Потом я вытащила палец... и так я трахала сама себя. «Твой член будет чувствоваться там гораздо лучше», сказала я. «Хочешь трахнуть мамину тесную попку, малыш?»



Лэйс двинулся навстречу, член был направлен прямо на анус, глаза буравили мой палец, входивший и выходивший из попки. Когда он приблизился ко мне, он провел мокрой головкой своего пениса по моему бедру, затем вверх и вниз по влажной киске. Я тихо застонала, вытаскивая палец из ануса.



«Протарань им мою попку, Лэйс», крикнула я. «Толкай свой твердый член в мамин анус! Пожалуйста, трахни меня туда!»



Лэйс направил член в меня. Я развела свои ягодицы руками, наслаждаясь, как головка давит на возбужденное колечко. Я сильно наклонила голову вперед, почти уперевшись ею в пол, и прикоснулась к его яичкам. У Лэйса перехватило дыхание. Я выгнулась так, что могла видеть его яички и свою киску.



«Толкай!», прошептала я.



Но толкнул не он, а я. Я подалась назад, чувствуя как давит член на стенки моего ануса. Я тихо вскрикнула, почувствовав, как его набухший ствол проникает в меня. Я ощутила, как растягивается моя попка, как по ней проходит обжигающая волна. Лэйс смотрел, как его пенис погружается внутрь меня, крепко сжав мои ягодицы.



«О, да!», закричала я, когда Лэйс начал двигаться во мне. «О, да, да, да!», я крепко сжимала его член. Он не мог поверить, что моя попка была так тесна. Он входил в меня и наблюдал, как моя дырочка растягивается и вбирает в себя его напряженный ствол. Моя рука сжимала его яйца, а член входил в жаркую глубину моей попки.



Я задыхалась, чувствуя, как пенис моего сына скользит во мне. Мой палец никогда не давал мне таких ощущений. Я стонала, чувствуя, как Лэйс растягивает и наполняет меня. Это были великолепные, фантастические ощущения. Я вскрикивала, когда член сына погружался в меня все глубже и глубже. Когда он входил в меня на всю глубину, я чувствовала, как его яички давят на мою пульсирующую киску.



«Трахай меня, Лэйс», всхлипывала я. «Трахай мою попку! О, малыш, буравь своим членом мой зад... тарань меня...... 



трахай мою попку... я хочу чувствовать как твой твердый член трахает меня в зад сильно, быстро и глубоко!»



Я подмахивала попкой в такт его движениям. Растягивающееся коричневое кольцо ануса плотно обхватывало его пенис. Я жалобно постанывала, когда он входил в мое тело так глубоко, что это сложно было представить. Пылающий анус, растянутый членом, посылал моему телу импульсы дикого, жгучего желания, пронизывавшего всю меня.



«О, трахай, Лэйс», вскрикивала я. «Трахай эту задницу, малыш! О, господи, трахай мамину попку! Пронзи мою горячую попку своим твердым членом! О, ты так хорошо это делаешь, Лэйс!»



Лэйс двигал бедрами взад и вперед, быстрее и быстрее. Трение о мою узкую попку, сделало его юное тело трясущимся от страсти. Я сжимала его затвердевшие яички, в то время, как он входил и выходил из меня.



Его яйца при сильных толчках прикасались к мокрой киске, они стали влажными, и это было фантастическое ощущение, как будто мои соки обжигали его. Он сжимал мои дрожащие бедра, входя в меня как поршень, вводя его в жаждущую глубину моей попки. Если бы сын не держал мои бедра так крепко, я бы была просто прибита к полу. Я смотрела горящими глазами на его промежность и сжимала рукой его яйца.



Я хотела, чтобы он кончил в меня, влил мне в попку своё юное семя, затопил меня своими густыми сладкими соками. Я задыхалась от силы его двигающегося члена, чувствуя как он долбит мой беззащитный анус. Мои груди болтались в такт его движениям.



«Говори со мной!», крикнула я. «Говори мне грязные слова! О, малыш, скажи мне что-нибудь грязное!»



«Трахающаяся задница!», выдохнул Лэйс. «Горячая, узкая, трахающаяся дырка! Мама, я хочу трахнуть тебя в твой горячий зад... я хочу трахнуть тебя сильно в твою задницу... вот дерьмо... я собираюсь засунуть в тебя свой член и оттрахать тебя как похотливую сучку!»



«Да!», вскрикнула я. «Сделай это! Трахни меня, сделай меня сучкой!»



«Похотливая сучка! Горячая, мокрая, похотливая дырка! Я хочу разорвать твою задницу!»



«Сделай это! Сделай это, мальчик мой!», выкрикнула я. «Сделай это для меня, мой малыш. Сделай это!»



Лэйс тяжело дышал, неистово трахая мой зад. Каждая фрикция делала его все более бешенным. Его яйца бились о мою киску, я исступленно стонала.



Моя задница нанизывалась на его член, а я прикоснулась пальцем к анусу сына. Я погладила его сморщенное колечко. «Не двигайся, Лэйс! Только оставайся глубоко в моей попке.»



Лэйс остановился. Он оставил свой член у меня в анусе, его ноги дрожали. Почувствовав мой палец, поглаживавший его анус, он стиснул зубы. Я начала давить. Он застонал, когда палец проскользнул в его анал.



«Милый, ты действительно сделал это! Твой твердый член в моей попке, нежные яички на моей киске, а мой палец в твоем анусе! Не двигайся! Держу пари, что я смогу сделать так, что ты кончишь!»



Лэйс замер. Почти встав на голову, я начала вводить и вытаскивать свой палец, трахая моего сына в анал. Он постанывал от необычных ощущений, охвативших его девственную дырочку. Мой палец вощел очень глубоко в его анус, и когда он попытался освободиться от пальца, натужившись, он не смог.



«Позволь мне!», прошептала я хриплым голосом. «Не напрягай попку. Мама сделает, чтобы ты кончил.»



Я толкала свой палец внутрь и высовывала его наружу. Лэйс с трепетом наблюдал за моими движениями, во время которых его член был в моей попке.



«Мама, я уже на грани... я сейчас кончу!», его голос был хриплым. «Мама, я сейчас кончу в твою попку... ты хочешь, чтобы я кончил туда, мама?»



«Да!», воскликнула я. «Я хочу почувствовать, как ты выстрелишь спермой в мой зад!»



«Я почти кончаю!», простонал он. Я двигала пальцем в его анусе все быстрее и быстрее, буравя его узкую норку.



«Кончай!», подстегнула его я. «Наполни мою задницу своими сладкими соками, малыш. Кончи в мамину попку!»



Лэйс застонал, его член запульсировал, и он забился в экстазе. Я вскрикнула, почувствовав, как полились соки сына, обжигая стенки моей попки.



«Кончай в мой зад! Наполни мою горячую дырочку!» Сокращения его члена передали мне необузданный, волнообразный спазм, прошедший через киску. Этот спазм передался и его яйцам, прижатым к моим половым губам. Я втолкнула палец глубоко в анус Лэйса, почувствовав, как его кольцо плотно обхватило палец, когда он кончал. Он кончал так сильно, что я бы упала, если бы он не держал меня за бедра, натягивая мой зад на свой изливающийся член.



Мои ноги дрожали, когда киску потрясала серия оргазмов, таких оргазмов, которые я видела только в своих мечтах.



Наконец струя, изливавшаяся из члена Лэйса, иссякла. Он тяжело дышал, его ноги дрожали. Он еще ухитрялся стоять на ногах, но его член уже стал мягким и выскочил из моей попки. Я вытащила палец из его ануса.



Я легла на пол, свернулась калачиком, уткнувшись коленями в грудь, мое лицо раскраснелось от удовлетворения. Лэйс тоже опустился на пол, его дыхание было тяжелым, плечи поникли от изнеможения.



«Ты был замечателен, милый», прошептала я. «Ты лучший мужчина, который был в моей жизни».

Материнские секреты Эрики (часть 2)

Я расскажу вам немного о себе. Мое настоящее имя — Эрика. Сейчас я живу в Стокгольме (Швеция). Я родилась в США в 1960 году, но уехала оттуда, когда мне было 8 лет. Сейчас мне 38 лет. Пять лет назад я решила развестись с мужем. Я вышла замуж, когда мне было 19, и забеременела от него в 21. С тех пор никогда в наших отношениях не было искры, мы быстро охладели друг к другу. Сейчас я работаю учителем гимнастики. Лэйс, мой сын, дал возможность быть мне и матерью и любовницей. У меня есть и другой сын, на год младше (ему 15), его я однажды застала мастурбирующим. К сожалению, он никогда больше не упоминал об этом инцинденте. И я не думаю, что он знает о старшем брате и обо мне. Сейчас он живет вместе со своим отцом за границей. Моя тайная связь с сыном началась пять лет назад. Если вы хотите, вы можете прочитать «Материнские секреты Эрики-1». Вы узнаете гораздо больше обо мне и моем сыне.



Глава 1.



Все началось семь лет назад, когда я начала работать учителем гимнастики. Вернулась моя страсть к юным мужчинам. В мыслях я представляла совращение одного из моих студентов. Мастурбируя, я всегда представляла, как я совращаю и трахаю юного мальчика в обтягивающих шортах, или как я подглядываю за тем, как мальчики принимают душ. Ученики всегда смотрели горящими глазами на мое совершенное стройное тело. После этих взглядов я всегда мастурбировала до изнеможения долгими одинокими ночами (мой муж был за границей почти все время). Но к сожалению, в реальной жизни ничего не происходило, я слишком боялась быть пойманной.



Я знала, что ученики наверняка обсуждали мое стройное тело и упругую сексуальную попку, когда я прогуливалась перед ними на высоких шпильках и в обтягивающих шортах. Я представляла их, лижущими мои напрягшиеся соски, ласкающими мои груди (они у меня D размера), а я в это время сосу их мальчишеские члены. Временами я была так возбуждена, что вынуждена была бежать в спальню, приходя их школы. Однажды, именно в такой ситуации, когда я трахала себя дилдо в попку, я кончила так сильно, что пронзительно закричала. Мой старший сын начал стучать в дверь, чтобы узнать все ли у меня в порядке. Он был напуган, подумав, что я заболела.



Но самое сильное и наиболее эротичное воспоминание о том, как Лэйс (мой сын) и я провели две недели вдвоем, исследуя один самых прекрасных шведских островов. Этот случай до сих пор вызывает у меня дрожь возбуждения: в мыслях я до сих пор представляю его тело, жаль, что те несколько насыщенных дней пролетели так быстро. На четвертый день наших каникул мой красивый тринадцатилетний сын дал мне почувствовать то, чего не смог дать ни один мужчина прежде. Но на пятый день на острове нас неожиданно прервали! Моя старшая сестра и ее семья нанесли нам неожиданный визит. Следующие пять дней были невыносимы для меня. Мы оба, Лэйс и я, должны были сдерживать наше вожделение и греховную страсть. Помню, я думала, что может это было и к лучшему. Когда сестра гостила у нас, я неожиданно осознала, как плохо мы поступаем с Лэйсом. И решила, что должна дать знать сыну о том, какое разочарование и печаль я ощущаю, о том, что мы должны остановиться и постараться забыть обо всем как можно быстрее.



Чувство сожаления о сексе, как по мановению волшебной палочки, появилось у меня в присутствии сестры. Она была очень строга, как и вся моя семья. Несколько дней на солнышке, плавание и отдых, сделали так, что я почти забыла о том, что случилось. Я задумалась о словах сестры только перед ее отъездом. Она была не слишком проницательна, но все же, догадалась ли она о наших с Лэйсом отношениях? Я разговаривала с сестрой о моем предстоящем разводе, когда она заметила, что Лэйс выглядит очень взрослым и зрелым для своего возраста. Что я могла сказать, ведь она была совершенно права.



Сестра с семьей пробыла у нас слишком долго. Но все же они покинули нас, отправившись на материк. Я наконец осталась одна. Стоя на кухне, наблюдала за сыном, купающимся в бассейне. 11 дней на солнце придали его телу великолепный загар. Четыре дня назад выдался случай, когда мы были наедине, и я попыталась поговорить с ним. Я сказала, что мы сделали кое-что нехорошее, и мы никогда и никому не должны рассказывать об этом. Он лишь молча кивнул головой, и я решила, что он все понял. Но поняла ли я? Почему это произошло и почему, глядя на его тело, я испытывала непреодолимое желание повторить все снова? Из окна я видела, как он играет бицепсами, сидя на краю бассейна. Насколько далеко я могла зайти? Возможно, я могла сопротивляться ему? Неожиданно он повернулся лицом ко мне. Его взгляд был устремлен на меня, и было в нем что-то особенное, его глаза были полны желания! О, нет, Эрика, остановись, остановись сейчас же! Я увидела, как прекрасное тело сына исчезло в воде, когда он нырнул в бассейн. Мне показалось, что я почувствовала облегчение. Но, прикоснувшись к соскам, я почувствовала, что они тверды как никогда прежде, а киска пульсирует от возбуждения. Я испытывала страх и вожделение, прикасаясь к киске сквозь трусики-бикини. От прикосновения пальцев послышался хлюпающий звук, и я позволила проскользнуть пальцу под бикини.



О, господи, как по волшебству, я снова ощутила возбуждение. Как далеко я могу зайти? Осталось шесть дней до нашего возвращения на континент. Должна ли я ограничивать свои желания? Я отчаянно нуждалась в том, чтобы поласкать себя. И тут я вспомнила о моем дилдо. Я неторопливо прошла в спальню и задернула шторы. Сняв лиф от купальника, открыла ящик комода и достала своего пластикового приятеля. Я села на кровать с дилдо в руке. Темнота и прохлада комнаты привели меня в дрожь. Одержимая похотью, я раздвинула ноги, чтобы видеть себя в зеркало. Я никогда прежде не делала этого перед зеркалом, никогда не смотрела на себя, кончая. Но это было до случая с Лэйсом.



Я смотрела на свое тело. Благодаря загару оно выглядело очень сексуально. Коричневые волосы чуть выгорели на солнце и стали светлее. Грудь, контрастируя с загорелым телом, смотрелась еще белее. Мои груди всегда были упругими и большими, талия узкой, а живот плоским. Несмотря на рождение двух сыновей более чем 10 лет назад, я была еще стройна. У меня были крутые бедра, и крепкие мышцы на ногах. Не торопясь, я сняла трусики-бикини, повернулась перед зеркалом. Попка была белой, упругой и имела хорошую форму. Крепкие ягодицы, глубокая впадинка между ними были эротичны для кого угодно. Оттененная прекрасным загаром, попка была великолепна.



Я повернулась и снова села. Раздвинула ноги, чтобы лучше видеть киску. Внизу живота была полоска красиво подстриженных мягких вьющихся коричневых волос. Половые губы, мокрые и набухшие, были без волос. Ноги были раздвинуты, любой мог бы увидеть, как я была разгорячена. Мне хотелось прикоснуться и погладить возбужденный клитор. С того дня, как я начала преподавать, я ласкала свои киску и клитор несчетное число раз. Только мечтая о мальчиках, и никогда не решаясь на реальные действия. Но все изменилось несколько дней назад. Могла ли я предотвратить это? Мое сожаление о сделанном снова вернулось и стало терзать меня.



Я знала, что я сама дразнила сына, чтобы вызвать у него эрекцию, делая то, что могло бы привлечь его внимание. Я думала о своем поведении, и поняла, что мне должно быть стыдно. Но едва я закрыла глаза, я тут же почувствовала возбуждение. Я представила себе Лэйса без спортивных трусов, его ничем не прикрытые член и яички. Я стала пальцами ласкать свой возбужденный клитор, из киски сочилась влага.



Я потянулась за дилдо и начала вводить его во влагалище. Медленно, очень медленно головка дилдо проникала внутрь меня. Дилдо вошел легко и свободно. Не торопясь, я стала трахать себя, но вскоре я уже долбила себя пластиковым членом все быстрее и быстрее. Я откинулась спиной на кровать, и пальцем прикоснулась к анусу. Широко раскинув ноги, я могла видеть в зеркале таранящий меня дилдо. Мне было хорошо видно, как мой палец входит в анал. От возбуждения мои соски напряглись, дыхание участилось.



Воображение ...



рисовало мне запретную сцену, как мой 13-летний сын толкает в меня свой член. Эротическая картинка инцеста с сыном привела меня в дрожь. Как будто каждый нерв моего тела был соединен с киской и анусом. С облегчением я почувствовала как внутри меня нарастает волна оглушающего оргазма. Это было похоже на то, будто каждая частичка моего тела взрывалась от сексуального наслаждения. В изнеможении я свернулась калачиком на кровати и разрыдалась, осознав, что мои постыдные мысли снова одержали надо мной верх. Я чувствовала такую усталось, что быстро заснула и спала тихо и спокойно, без всяких снов.

Глава 2.



Я проспала около часа. Проснувшись, я почувствовала жажду. Я надела черные кружевные трусики и открытое черное шелковое платье без бюстгалтера. Мое отражение в зеркале выглядело очень сексуально. Молча я вышла на кухню. Лэйс стоял там, почти раздетый, если не считать его купальных трусов. Он был красным от солнца и очень потным. Его взгляд застыл на моем теле.



«Ты так разгорячен», сказала я. Он кивнул, слизнув капли пота с губ.



«Почему ты не идешь принять душ? Я принесу нам чего-нибудь прохладительного», сказала я.



«Хорошо, мама», ответил он.



Я смотрела, как мой 13-летний сын идет по холлу, мои глаза были прикованы к его попке. Купальные трусы Лэйса прилипли к его телу как вторая кожа. Я снова почувствовала разливающуюся теплоту между ног, подобную той, что я чувствовала часом раньше. Неожиданно Лэйс обернулся, и наши глаза встретились. В его взгляде читалось возбуждение. В этот момент он погладил рукой свою попку, будто точно знал, что я наблюдаю за ним.



Я знала, что должна была остановиться, поэтому решила достать напитки из холодильника. Холодный воздух привел меня в чувство. Я разлила напитки и подумала, что неплохо будет принести Лэйсу его питье прямо в ванну. Через дверь душа я видела тело Лэйса. Меня трясло, когда я ставила его стакан на раковину.



«Я принесла тебе попить», сказала я Лэйсу.



«Спасибо, мама.»



Я не могла сдвинуться с места, глядя на стеклянную дверь душа. Мои глаза были прикованы к очертаниям его твердого члена. Я не могла вздохнуть. Я видела, как Лэйс взял рукой ствол, и, мне показалось, он начал мастурбировать. Я застыла на месте. Вначале, я решила, что может быть он просто моет свой член, но его руки начали двигаться по стволу, все ускоряя темп. О, господи, он действительно мастурбировал. Тут я поняла, что мой разум снова обжигают мысли об инцесте. Греховные фантазии, эротичные и дерзкие, носились в моей голове.



Я снова почувствовала пульсацию между ног. Следя за сыном через полупрозрачную дверь, я была уверена, что он кончит быстро. Я попыталась разглядеть его член получше. Подглядывание сделало мои соски неожиданно чувствительными даже через черное шелковое платье. Я пыталась дышать тише, но один или два стона сорвались с моих губ. Я видела, что рука сына, державшая член, чуть замедлилась, но затем он начал двигать ею быстрее прежнего, явно получая большое удовольствие от мастурбации. Я не могла больше стоять здесь и наблюдать за ним. Я должна была бежать в прохладную спальню.



Я сидела на кровати, прислонившись к стене, мои ноги тряслись. Я чувствовала слабость. Сидя с закрытыми глазами, я чувствовала жар и возбуждение во влагалище. Я тяжело дышала, ноздри раздувались от вожделения. Я не знаю, как долго я просидела так, пытаясь понять свои чувства, и почему я не могу сопротивляться им. Как сильно я ни старалась, я не могла понять почему это происходит со мной.



Неожиданно я почувствовала какое-то движение и увидела стоящего в дверях сына. Он был почти раздет. Я покраснела и улыбнулась ему. Улыбка получилась какая-то нервная и вымученная. Лэйс посмотрел на меня... долго, почти затаив дыхание... потом тоже улыбнулся в ответ.



«Душ был прекрасен, мам», сказал он.



«Лэйс», прошептала я, протягивая руки к нему.



«Пожалуйста, иди сюда и сядь рядом со мной.»



Лэйс сел возле меня. Его бедра были неплотно обернуты полотенцем. Я попыталась по-дружески положить руку на его мокрое бедро, но моя уловка не удалась. Он снова посмотрел на меня с вожделением, так, как он делал это прежде. Я решила, что должна пытаться противостоять ему. Но вместо этого мое дыхание снова участилось.



«Я видела, что ты делал... в душе.»



«Извини, мам... но я знал, что ты видишь это», сказал Лэйс.



«Я знал, что ты стояла там... когда я делал это.»



Я покраснела и почувствовала, что близка к обмороку.



«Если ты знал, что я смотрю, Лэйс, тогда... тогда почему ты делал это?»



«Я не знаю, это завело меня, на самом деле я хотел... тебя!», он выглядел по-настоящему искренним.



«Лэйс, ты знаешь, что такое инцест?», прошептала я.



«Да, это когда люди, подобно тебе и мне, возбуждены и хотят заниматься сексом друг с другом. Мама, я знаю, что ты хочешь секса со мной, твоим сыном. Я знаю, что ты хочешь, чтобы я трахнул тебя, мама. Я чувствую это, мама.»



Его слова просто обожгли меня. Дрожа, я поднялась с постели, взволнованная его страстью и желанием заняться со мной, своей матерью, сексом. Я встала перед ним. Раз он подумал, что мог соблазнить свою мать, я собиралась показать ему до какой степени возбуждения я могу довести его.



Я никогда не видела настоящих стриптизеров, но знала более чем достаточно, потому что танцевала классический балет. Я покачивала бедрами и смотрела на сына. Его глаза были полны похоти. Моя возбужденная грудь была готова выпрыгнуть из платья. Когда я вертела попкой перед ним, Лэйс следил за мной, облизывая губы, и я видела, что его член под влажным полотенцем снова твердеет. Я знала, что он хочет меня.



Мне всегда нравилось привлекать внимание к своему телу, правда, я делала это только в школе. Но делать это перед собственным сыном было даже более возбуждающим. Я соблазнительно облизывала губы, нежно поглаживала руками бедра. Мои соски торчали, будто сделанные из резины, выделяясь под шелковым платьем. Я покручивала соски пальцами. Легкое пожатие пальцами еще сильнее очертило их. Лэйс уставился на меня, затаив дыхание. Он сидел на кровати, не делая попыток скрыть свою потрясающую эрекцию.



Затем мой сын снова взял бразды правления в свои руки. Неожиданно он поднялся и снял полотенце. Я затаила дыхание от возбуждения, увидев его эрекцию снова. Затем он, не торопясь, сел на кровать, но на этот раз его член, торчавший точно жердь, был непристойно направлен прямо мне навстречу.



«Ты и правда любишь наблюдать за мной, сын?», спросила я прерывающимся голосом.



«Да, мама», ответил он тихо.



Я принялась расстегивать пуговицы на платье. Почти раздетая, скользнула одной рукой между обнаженных бедер и провела ею вдоль трусиков. Поглаживая пальцем вдоль половой щели, я заметила, как жадно Лэйс уставился на мои кружевные трусики. Киска становилась все влажнее и горячее, и, когда я проникла кончиками пальцев под черные трусики, я почувствовала, как влага пропитала их ткань.



«О, господи!», промурлыкала я, еще шире раздвигая ноги и выставляя бедра вперед.



«О, боже!», Лэйс, не отрываясь, следил за движением моего пальца вдоль промежности. Я была уверена, что могла бы кончить, только прикоснувшись к своему клитору. Я видела, что руки сына приблизились к его разбухшему члену, но тут он остановился. Я знала, что он чувствует. Я знала, потому что чувствовала то же самое, сгорая от желания снова предаться инцесту.



«Да, Лэйс!», слова сорвались с моих губ прежде, чем я подумала правильно это или нет.



«Поласкай себя для мамы», мои глаза горели при виде его напряженного члена.



Он нетерпеливо облизал губы, его руки, лежавшие на коленях, тряслись. Кончиками пальцев он прикоснулся к стволу члена. Лэйс неожиданно сильно сжал свой пенис.



«О, Лэйс, Лэйс!», вскрикнула я.



Я наклонилась к нему и смотрела вниз на его руку, державшую член.



«Сожми его, сладкий мой! Сожми его для мамы!»



Лэйс ... откинулся на кровать, широко раскинув ноги. Он мастурбировал свой крепкий член одной рукой. Я видела как пальцем другой руки он проник в свой анус. Я была потрясена, как это сильно возбуждает его. Точно так же это возбудило меня несколько часов назад.



«Могу я это делать, мама?», спросил он. Я кивнула — да. Немного сомневаясь, он развернулся на кровати, встал на четвереньки так, чтобы его попка была прямо перед моими глазами.



«Мам, прикоснись к моему... моему... анусу... пожалуйста», выдавил он, заикаясь.



Вначале он посмотрел испуганно, затем, когда я снова кивнула — да, закрыл глаза. Я нежно обхватила рукой его член, проверяя насколько он становится тверже, если его сжать. Плотно сжимая кулаком член, я прикоснулась губами к его яичкам.



«О, милый, ты пахнешь так сексуально», воскликнула я.



Лэйс приподнял попку навстречу моему рту, широко раздвинув колени. Я не могла сопротивляться его желанию. Я должна была попробовать на вкус его анус, никогда еще со мной не случалось ничего более эротичного.



Я двинула рукой вдоль члена, следя за его пульсацией. Головка члена стала большой и почти багровой. Мои взгляд застыл на его анусе, который был в нескольких дюймах от моего лица.



«О, Лэйс, я так люблю пробовать тебя на вкус!», прошептала я.



«Я хочу полизать твою попку.»



Кулаком я стала, не торопясь, мастурбировать его член.



Когда я прикоснулась языком к его анальному отверстию, Лэйс застонал от наслаждения. Языком я вылизывала анус своего сына. Вкус был такой запретный, такой эротичный.



Я решила, что мой сын готов для чего-то большего, чем язычок его матери или всего лишь маленький палец. Я остановилась. Я сказала ему, чтобы он не двигался. Открыв ящик комода, достала свой черный дилдо. Быстро нанесла масло для загара на свою руку и на дилдо. И тут я увидела испуг на лице сына.



«Мама... я не думаю... мама, пожалуйста... будь осторожна!», выдохнул Лэйс.



«Почему?», спросила я строгим материнским голосом.



«Я не хочу... пожалуйста, мама... он слишком большой!», сказал он со страхом.



Без сомнений я села позади него на кровать. Он уткнулся головой в подушку. Кончиком дилдо я нежно размазала масло по его анусу и легко проникла пальцем в анал. Вскоре я ввела внутрь уже два пальца, и почувствовала, как он начал расслабляться. Я ощутила как дернулся его член, когда я вытащила оба пальца. И, прежде чем он смог остановить меня, я втолкнула дилдо в его попку почти на дюйм.



«О, мама!», его крик был смесью боли и наслаждения.



Дилдо было почти наполовину внутри него, когда я медленно начала трахать попку сына... вперед-назад. Я сама почти кончила, лаская другой рукой свое влагалище. Масло для загара смешалось с потом Лэйса, и аромат был самым возбуждающим из того, что мне приходилась нюхать. Вскоре я трахала его еще быстрее, ласкала себя одной рукой, а другой двигала дилдо внутри его ануса. Он начал стонать, вначале тихонько, потом все громче.



Неожиданно, Лэйс громко закричал, и горячая, толстая струя спермы брызнула из его члена. Я чуть не задохнулась, когда первая струя ударила по кровати. Затем я вытащила дилдо из его попки, в этот момент струя стала настолько сильной, что брызнула на его лицо, губы и подбородок. Глядя на белый ароматный сок, извергающийся из его члена на кровать, на капельки на его лице, я так возбудилась, киска так набухла, что узкие кружевные трусики были готовы лопнуть.



«О, господи, Лэйс!», воскликнула я.



Мое влагалище сжалось, когда мощный оргазм поразил меня, подобно удару молнии. Я все еще кончала, когда Лэйс в изнеможении опустился на кровать. В этот раз он быстро задремал. Я же решила принять успокаивающий теплый душ, да и просто вымыться.



Глава 3.



Спустя час я решила разбудить сына и устроить небольшой пикник на пляже. Когда я вошла, Лэйс лежал на спине. Я видела, что он был смущен тем, что кончил себе на лицо. Но кроме того я увидела, какими голодными глазами он смотрит на меня. Я присела рядом с ним и спросила, хорошо ли он поспал? Он кивнул — да.



«Ты голоден, малыш?», снова спросила я, и, к моему удивлению, его член снова затвердел.



«Лэйс, как ты все еще можешь быть твердым?», спросила я его. Сын смотрел на меня не отрываясь и прикасался к моим эрегированным соскам.



«Мам, ты делаешь меня таким ненасытным», сказал он. Я поцеловала его в губы и сказала быстренько принять душ и одеться. Пока я ждала его, у меня внезапно возникло желание узнать побольше о его секретах. Эта мысль вертелась у меня в голове, пока мы шли на пляж.



«Все ли ты рассказал мне о том, что тебя возбуждает?», прошептала я, глядя на него.



«Ты можешь рассказать мне еще что-нибудь, сынок.»



«Что ты еще хочешь услышать?», спросил он. Несколько минут мы шли молча. Но вскоре он был готов рассказывать. Я увидела это по его глазам.



«Мам, тебе понравилось лизать мой анус?», спросил он, покраснев.



Услышав это, я тоже покраснела, но все же кивнула в ответ. Лэйс приободрился и теперь его голос стал тверже.



«Ты хочешь, чтобы я говорил тебе грязные и непристойные вещи, мама?»



«Да, да, пожалуйста! Говори, говори дальше.»



«Мне очень нравится втыкать в тебя свой член и трахать тебя так же, как ты трахаешь меня в анус. Еще я люблю лизать твою киску и ласкать пальцем внутри твоего анала.»



«О, Лэйс!», промурлыкала я, водя пальцами вверх и вниз по промежности.



Лэйс воодушевился и слова свободно потекли из его уст.



«Я люблю чувствовать твои груди, мне нравиться играть с твоей киской и прикасаться к твоему анусу. Я люблю вставлять пальцы в твое влагалище и в попку, люблю трахать твою попку и хотел бы посмотреть как ты лижешь мой член, когда я кончаю.»



Я посмотрела на него, мои глаза подернулись поволокой.



«Ты хочешь это увидеть?», тихо спросила его я.



Лэйс кивнул.



«О, Лэйс, мылыш!», прошептала я.



«В следующий раз мы сделаем так, что ты сможешь все увидеть в зеркало. Я тоже хочу, чтобы ты увидел как я сосу твой член, лижу яички и целую твой анус! Тебе нравилось это, когда я трахала тебя в попку?», прошептала я, поглаживая свою киску.



«Да, мама... о, господи... я люблю это... я почти почувствовал себя женщиной!», когда он произносил это, его член вырос в шортах. Взгляд Лэйса застыл на мне. Мы пришли на пляж. И оба были по-настоящему голодны и возбуждены.



Лэйс быстро поглощал еду, а я решила открыть немного вина для нас обоих. Вино было превосходно. Никогда в жизни я не чувствовала себя лучше. Лэйс тоже пригубил вина. Он стал рассказывать, как он всегда хотел трахнуть меня, с тех пор как ему исполнилось восемь или девять лет. Он не мог остановиться, рассказывая мне о своих непристойных инцестных фантазиях. Он рассказал мне, как он иногда надевал мое нижнее белье. Эта новость сделала меня такой разгоряченной, что я чуть было не кончила.



Конечно же я должна была поддержать его в стремлении делиться со мной своими тайнами. Никогда прежде мы не разговаривали с ним так. Благодаря вину я расслабилась, и мои мысли были только о сексе. Спустя полчаса, я заметила, что пляж почти пуст. Никто не мог услышать того, что мы говорили друг другу. Сексуальное возбуждение сжигало меня изнутри. Под шортами Лэйса тоже ясно было видно, как он разгорячен. Я спросила, как он может удерживать эрекцию так долго? Вместо ответа он покраснел и горделиво приспустил шорты. Головка его члена высовывалась подобно багровой змее... Я была на общественномом пляже с сыном, демонстрирующим свою эрекцию собственной матери. Я едва не кончила, и решила играть и дальше в нашу секретную эротическую игру.



«Лэйс, что мы сейчас с тобой будем делать?», тихонько промурлыкала я.



«Пососи меня... пососи меня, мама!»



«Я не уверена, готов ли ты к этому?», я хотела его еще немного подразнить.



Я опустилась перед ним на колени, гладя его ноги и потихоньку приближаясь к промежности. Одной ... рукой нежно прикоснулась к его яичкам, другой рукой обхватила его член. Я сильно сжала руку, сделав его головку еще более набухшей. Голодными глазами я пристально смотрела на его твердый член, медленно лаская его, сжимая яички, чувствуя их горячее содержимое. Я приблизила лицо к головке члена.



«Пожалуйста, возьми его в рот, мама», попросил Лэйс прерывающимся голосом.



«Ты любишь это, ты хочешь этого, сладкий?», проворковала я, опуская язычок в маленькую мокрую дырочку на головке и лаская головку губами.



«Ты хочешь, чтобы я взяла в рот твой член, не правда ли?», Лэйс энергично кивнул головой. Он был очень возбужден и елозил попкой по покрывалу. Как только он освободился от шорт, я села перед ним, держа его за бедра и не отводя глаз от пульсирующего члена.



«Господи, Лэйс! У тебя такой красивый член!», я открыла рот и втянула в рот член Лэйса до половины. Я закрыла глаза, почувствовав губами обжигающую пульсацию. Нажала на ствол язычком, полизала его, мурлыкая от удовольствия.



«О, мама!», Лэйс задыхался, почувствовав членом влажную теплоту моего рта.



«О, это так приятно!», я скользила губами по его члену, наблюдая за его реакцией. Член Лэйса внутри моего рта был бесподобен. Он не вызывал удушья, входя слишком глубоко, я плотно обхватывала его языком и губами. Мой клитор стал твердым и так восхитительно пульсировал, обнаженные ягодицы сжались. Ноги Лэйса дрожали, он смотрел на меня, идя наперекор всем, занимаясь сексом со своей матерью на публичном пляже, не заботясь о том, что кто-нибудь может увидеть его. Я сосала его член и чувствовала себя очень хорошо, и он не хотел меня останавливать.



Не отводя глаз от члена, я развернулась так, чтобы быть лицом к его ступням. Оперевшись на руки, я издала тихий стон и быстро взяла пенис в рот на всю длину. Лэйс стонал, глядя как мои губы обхватывают ствол, движутся толчками вверх-вниз, ласкают и сосут, то быстро и сильно, то нежно и медленно.



«Оооо, мама, мама!», постанывал Лэйс, в экстазе приподнимая бедра, пытаясь втолкнуть член мне поглубже в глотку.



Неожиданно взгляд Лэйса замер на моей влажной киске, заметив мокрое пятнышко на белых трусиках бикини. Моя киска была сильно распалена его словами. Руки Лэйса блуждали по моим бедрам, гладили попку. Я застонала от удовольствия, когда он проник под трусики. Подчиняясь порыву, он втолкнул язычок в мое влагалище и стал лизать его, руками сжимая мои прекрасные обнаженные ягодицы, руками прижимая меня ближе к своему лицу.



Я скользила ртом по его члену вверх и вниз, подталкивая снизу руками его извивающийся зад. Лэйс стонал в исступлении, погружая свой язык внутрь моей разгоряченной киски, пробуя мои сладкие соки, возбуждаясь от их аромата.



Лэйс причмокивал губами, прикасаясь к моему влагалищу, я извивалась, скользя киской по его рту. Лэйс нащупал языком мой клитор и начал жадно сосать. Мое возбуждение перешло все пределы.



«О, милый!», у меня вырвался крик.



Лэйс вылизывал мою пылающую киску, истекающую соками. Он то сильно сосал распухший клитор, то порхал по нему языком. Его лицо все было перемазано скользкой влагой.



«О, мама! Соси меня!», простонал он.



«Соси мой член, мама!»



Лэйс, крайне возбужденный, толкал язык в мою попку, вылизывал складки сморщенного колечка ануса. Я исступленно кричала. Лэйс сосал мой анал, его язык порхал, доводя меня до изнеможения.



«Соси его! Соси его!», чуть не рыдая, попросила я.



«О, Лэйс! Соси мое влагалище, трахай его языком, малыш! Ешь меня... ешь мою горячую киску!»



Я прижималась влагалищем к его рту так сильно как могла, покачивая своей обнаженной попкой. Я крепко сжала его член кулаком, исступленно дроча его. Лэйс держал мои упругие ягодицы, его губы с силой сосали набухший клитор, нос упирался в мой крепко сжатый анус. Сын выгибал свои бедра, когда я скользила губами вниз по его стволу.



Мои руки сжимали его упругую попку, носом я касалась его яичек.



Я подмахивала бедрами вверх-вниз над лицом Лэйса, чувствуя как набухают мои аккуратно подстриженные половые губы. Я терлась киской о его лицо, и стала уже переживать, что он не может кончить в мой рот. Я так хотела его сперму, хотела почувствовать языком вырывающуюся из него струю. Я неистово сосала его, сжимала губами, вылизывала языком пульсирующий ствол.



Лэйс лизал мою промежность с вожделением, не присущим его возрасту. Его скользкий язык проникал внутрь меня, исследовал каждый сантиметр снаружи, кружился вокруг клитора, губами втягивал возбужденный бугорок в рот.



Его руки пробрались к моим ягодицам и развели их широко в стороны. Он очень старался, вылизывая моя киску. Я чувствовала, сын близок к тому, чтобы кончить, и я с силой прижалась к его рту.



Пронзительно крикнув, я кончила. Мое влагалище судорожно запульсировало, и я еще сильнее надавила на его лицо, чтобы он почувствовал как оргазменная судорога сотрясает мое лоно. Я бешенно сосала его пульсирующий пенис, качая лицо вверх-вниз, плотно сжимая губы. Я сильно стиснула его ягодицы, пальцами проникнув в его анус. Я ощутила, как его член еще немного набух, и стала сосать еще быстрее, скользя губами от головки до основания, прижимая член языком к небу, делая более узким тоннель для члена.



Рот Лэйса все еще был занят моей киской, и потому он промычал, что начал кончать. Я почувствовала, как его горячие соки брызнули в мое горло. Со стонами наслаждения я продолжала сосать его член так сильно, как была способна, стремясь добыть из его яичек всю сперму до последней капли.



Мой рот наполнился, и вкус его соков спровоцировал еще одну серию оргазмов такой силы, что можно было сойти с ума. Держа его член, я глотала сперму, и киска стала потихоньку успокаиваться. Руками я гладила его бедра, нежно лаская его. Член стал мягким, и я выпустила его изо рта. Мягко поцеловав его яички, провела язычком вокруг них.



Лэйс целовал внутреннюю поверхность моих бедер, изгибы моей попки. Он ласкал мои ягодицы и ноги, это так расслабляло меня. Глядя на мой анус, который был всего в нескольких дюймах от его лица, он не удержался, и, подчинившись порыву, поцеловал его, приникнув губами прямо к колечку.



«Ооооо, малыш!», промурлыкала я.



«Ах, ты так нежен со мной! Я так люблю, когда ты прикасаешься язычком к моему анусу!»



Я поднялась, села на покрывало, подтянув колени к груди и уперевшись в них подбородком, с любовью глядя на своего сына.



«Твое лицо совсем мокрое», прошептала я.



«Я знаю», ответил Лэйс, облизывая губы.



«Я надеюсь, никто не увидел нас», хихикнула я.



«Ты не заметил, никого не было рядом?»



«Я не думаю», сказал он, в его голосе послышался страх.



«О, прости, что напугала тебя», сказала я, смеясь.



Мы решили вернуться домой. По дороге домой Лэйс держал меня под руку не как сын, а как любовник.



«Мне так нравится тут на острове. А тебе, милый?», спросила я мягко, идя рядом с Лэйсом под руку. «Здесь так красиво и тихо, особенно ночью.»



«Я хочу, чтобы мы остались тут навсегда», сказал он.



«Мам, я хочу быть с тобой в этом доме все время.»



Я повернулась к нему и поцеловала его глаза и подбородок.



«Это потому что мы трахаемся тут все время», прошептала я.



«Ты можешь быть трахнутой в любом месте, ты знаешь это», Лэйс улыбнулся и покраснел одновременно.



«О, не смотри на меня так», тихо засмеялась я. «Я решила, что больше не буду стыдиться того, что мы делаем.»



«И я не буду, никогда», с счастливой улыбкой проговорил Лэйс.



Глава 4.



На следующий день я проснулась, чувствуя себя обновленной. Я слышала, что Лэйс принимал душ. Когда я наконец открыла глаза, оказалось, что Лэйс уже в моей спальне с улыбкой на лице. Лэйс сбросил полотенце. Его тело было еще влажным после душа, глаза блестели.



«Доброе утро», сказал он.



«Ты готова к сюрпризу, мама?»



Он открыл мои ящики с бельем и стал внимательно разглядывать ... содержимое. Неожиданно он вытащил оттуда мои белые трусики, надел их и стал позировать передо мной.



«Тебе нравится, как я выгляжу в этом?», спросил он.



Я уставилась на его выпуклую упругую попку. Трусики были с заниженной талией, они тесно облегали его бедра, почти не прикрывая ягодиц. Узкая полоска ткани едва прикрывала промежность, выпуклость члена и яичек была лишь слегка очерчена.



Он усмехнулся и надел черную тоненькую кружевную блузку. Я с удивлением поняла, что его тринадцатилетнее мальчишеское тело было такого же размера как у меня.



«Мама, ты знаешь, когда я надеваю твою одежду — это так заводит меня», сказал Лэйс.



«О, господи! И меня тоже!», ответила я, учащенно дыша.



Я встала и поцеловала его. Нежно... как целуют женщину. Я почувствовала, что внизу снова становится мокро. Я глядела на своего сына, и мои глаза горели.



Я решила дать ему попробовать надеть мои высокие каблуки. Они подошли великолепно! Я наблюдала за Лэйсом. Белые трусики на узких упругих бедрах, прозрачное кружево блузки, великолепные высокие каблуки на стройных ногах. Его юное, соблазнительное, худощавое, почти женское тело, узкая попка, он выглядел как очень сексуальная юная девушка.



Он повернулся спиной ко мне, чтобы я могла прикоснуться к его попке, обтянутой трусиками. Но я хотела ощутить большее. Я нежно сняла с него трусики и усадила на постель. Он затрепетал, когда я нежно провела руками по его попке.



«О, да... это так приятно... мама, ты делаешь мне так хорошо...», прошептал он.



«Я уверена, что могу сделать так, что тебе будет гораздо приятнее», шепнула я, представляя моего сына оттраханным подобно женщине. Я чувствовала себя так, как будто это меня собираются трахнуть в первый раз.



Трусики почти не прикрывали его совершенную мальчишескую попку, круглую, упругую, с неправдоподобно нежной кожей.



«Тебе нравится, то, что ты видишь?», спросил он изменившимся голосом.



Я была слишком ошеломлена, чтобы ответить что-нибудь. Он повернулся спиной ко мне, и встал так, что его попка уткнулась мне прямо в лицо. Я провела язычком по его анусу.



«О, мама, поласкай мою попку», он наклонился, дотянулся рукой до моей промежности и стал поглаживать ее. Я продолжала ласкать его дырочку.



«Ты так возбуждаешь меня», провоковал он, рукой поглаживая багровую головку своего члена.



Неожиданно он снова потянулся к ящикам с бельем.



«Мама, пожалуйста, пожалуйста, позволь мне померить твою черную ночную сорочку», попросил он со страстью в голосе.



Я взяла сорочку из ящика, расстегнула ее. Это была длинная полупрозрачная рубашка, почти до пола, но не прикрывающая высокие каблуки. Лэйс чуть покачнулся в непривычной обуви, едва не потеряв равновесие. Но я поддержала его и помогла ему застегнуть рубашку.



Он выглядел ошеломляюще! Он смотрелся неожиданно рослым, как невообразимо эротичное похотливое изваяние, наполовину юноша, наполовину девушка. Лэйс дрожал от возбуждения, и его член как столб выпирал из под рубашки. Он снова повернулся спиной ко мне, задрал рубашку, обнажив попку, и посмотрел в зеркало, раздвинув ягодицы. Он наклонился, как бы приглашая меня снова поцеловать и поласкать его заднюю дырочку.



Я лизала и нежно похлопывала его попку, наслаждаясь вкусом его нежной кожи и запахом его по-новому выглядевших ягодиц. Нагнув его еще сильнее, я получила доступ к его незащищенной волосками розовой дырочке. Медленно обвела ее по кругу языком. Он раздвинул ягодицы как женщина, приглашая меня войти глубже. Я толкнула язык в его анус. Это был самый эротический завтрак в моей жизни!



Я вводила язык глубоко, вылизывая, лаская, буравя его. Сфинктер стал расслабляться, Лэйс все сильнее стонал. Он был снова готов кончить. Он повернулся лицом ко мне, руки на члене медленно двигались под сорочкой. Его член был направлен на меня, непристойно и маняще выпирая под рубашкой.



«Ты думаешь, что я ненормальный, мама?», спросил он.



«Нет, Лэйс, нет», ответила я, не раздумывая.



«Никогда в жизни я не была так возбуждена», сказала я, тяжело дыша от вожделения.



Дрожа, он поднял рубашку и выдохнул: «Я хочу тебя, мама».



Он стоял передо мной, лаская свой член, в моей прозрачной сорочке, на черных высоких каблуках. Перед моими глазами был член самый твердый из тех, что мне приходилось видеть. Я была просто опьянена желанием. Лэйс облизал губы как женщина и просящим голосом сказал: «Пососи меня.»



Дрожа от похоти, я наклонилась к нему, нежно обхватила руками его член и стала мягко массировать его ствол и яички. Я дразняще целовала головку его пениса и снова массировала. Лэйс стонал. Целовала, лизала, целовала и снова лизала... и наконец я ощутила его у себя в горле. Я скользила ртом по его инструменту, глотала его. Но я решила остановиться до того, как Лэйс кончит мне в рот.



«Лэйс, это изумительно», простонала я.



«Пожалуйста, смотри на меня сейчас», сказала я.



Я медленно поднялась на кровати, выгнув попку, лаская руками внутреннюю поверность бедер и поглаживая промежность, представляя Лэйса сгорающим от желания трахнуть меня в попку. Пальцем я скользила внутрь и снаружи моей киски, потом погладила свой анус, снова вернулась во влагалище, поласкала клитор. Я выгнула свою обнаженную, сочную попку. Присела и непристойно повертела бедрами. Лэйс, стоявший позади меня, бросился ко мне и начал вылизывать мой анус, как изголодавшийся кобель. Я сильнее раздвинула колени, чтобы быть более доступной.



«Мама, могу я трахнуть тебя туда?», спросил Лэйс, показывая на мое анальное отверстие.



«Да, да, пожалуйста, сделай это», запинаясь, сказала я. Как же мне хотелось, чтобы это никогда не кончалось! Его член вздрагивал и покачивался под моей рубашкой. Лэйс не мог удержаться и поглаживал ствол рукой. Он целовал мои ягодицы, языком проникая вглубь моего ануса. Он сосал все сильнее и быстрее. Потом он сменил язычок на палец. Мой клитор был готов взорваться. Неожиданно Лэйс вытащил палец из моего ануса. Он тут же заменил палец, приставив к анальному отверстию багровую набухшую головку члена. Я почувствовала ее прикосновение как удар тока.



«О, да, трахни меня своим великолепным членом!», крикнула я, когда Лэйс начал толкать пенис в мой анус. Его член полностью погрузился глубоко в меня.



Я почувствовала, как по мне разливается тепло, так случалось, когда я уже была готова кончить. Мое дыхание участилось, и Лэйс начал толкать членом вверх-вниз, как хорошо смазанным поршнем.



Он стоял на коленях позади меня, одетый в мою рубашку, на ногах высокие каблуки. Лэйс мог видеть себя в зеркало. Он видел, как его член скользит во мне — его собственной матери, видел себя, одетого в мою одежду. Он раздвинул мои ягодицы, сильнее возбуждаясь, глядя в зеркало, как моя попка принимает его член.



«Уууу... уууу... оооо! Ооооо, оооо!», я стонала и всхлипывала, пронзаемая членом сына. Закрыв глаза, я подмахивала ему попкой, с искаженным от экстаза лицом. Я вытянула руку меж своих разведенных коленей, и взяла ладонью его болтающиеся яички. Сжала их сильно, пожалуй даже слишком сильно, словно боясь, что он может вытащить свой член из меня. Я страстно подмахивала Лэйсу своей выпяченной попкой, при каждом толчке раздавалось хлюпанье моих разгоряченных внутренностей. Теперь Лэйс долбил меня еще сильней, он уже не мог замедлить своих движений.



«Сильней, сильней!», кричала я, мои ягодицы ударялись в низ его живота.



«Трахай меня сильнее, Лэйс! О, трахай мою задницу! Входи глубже... глубже! О, малыш, малыш! Маминой попке так хорошо от твоего члена... он обжигает мою попку как огонь! Трахай её, трахай её, трахай её!»



«Я собираюсь так оттрахать тебя...», рычал Лэйс. «Я хочу оттрахать твою горячую задницу! Я буду трахать тебя и твой зад, трахать, трахать и трахать, и кончу туда!»



И тут Лэйс неожиданно вышел из меня!



«Мама, о, мама!», услышала я его всхлипы. «Ты так великолепно ... 



трахаешься! Твоя попка такая узкая... я думаю... я не могу уже сдерживаться...»



«Да! Лэйс, да!», простонала я. «Мы оба не можем! Оооо, мне так хорошо... Моя попка любит твой член! Пожалуйста, войди в неё снова!»



Я вскрикнула, когда его член с хлюпающим звуком снова ворвался в меня. Пульсирующий спазмы, возникшие в моем влагалище, передались и анусу. Он будто бы втягивал в себя и сосал член сына.



«Кончай, черт тебя побери!», кричала я.



«Кончи в мою горячую растраханную задницу!»



Член Лэйса запульсировал. И тут я почувствовала, будто его член стал еще больше. Я чуть не задохнулась от напряжения, пытаясь помешать сыну вынуть член из меня. Я сильно сжала кольцо ануса, яростно подмахивая ему вверх-вниз. Лэйс впился руками в мои бедра и сильно толкал их вверх, вгоняя член глубоко в мой зад.



Я закричала, когда сперма, подобно стремительному потоку, вырвалась из его члена. Мощные спазмы пениса обжигали мой растянутый анус. Он кончал так много и сильно, что казалось, что его соки наполнят все мое тело и польются изо рта.



Именно в тот момент я решила, что никто, кроме нас двоих, не будет знать о нашей тайне.



Измотанные происшедшим, мы проспали долго. Когда я открыла глаза, Лэйс еще спал. У меня в голове созрел великолепный план. Я тихонько поднялась и выскользнула из спальни. Приняла прохладный душ, одела короткое белое льняное платье, красиво оттенявшее мой загар. Было душно, и белья я решила не надевать. Села в машину и двинулась в путь. День начался с сюрприза, им же он и закончится.



Я управилась за пару часов. Лэйс уже проснулся и загорал возле бассейна. Он удивленно поднял брови, увидев гору пакетов в моих руках.



«Очень скоро ты все узнаешь», сказала я. «Я уверена, тебе понравятся мои покупки».



Я нежно поцеловала сына в губы, и, обнявшись, мы пошли в дом.



«Не хочешь ли ты принять со мной душ?», спросила я сына.



«Мама, ты могла бы и не спрашивать», улыбаясь ответил Лэйс.



Мы поднялись в ванну, держась за руки как подружки. Я расстегнула пуговицы платья, обнажив свои груди. Лэйс тут же прильнул к ним губами. Он прижимался ко мне бедрами, терся о мой лобок и ласкал руками попку. Я стянула вниз его трусы.



«Постой, постой, малыш. Не торопись. Я приготовила для тебя нечто особенное. Давай сначала примем душ.»



Лэйс послушно пошел в душевую кабину вместе со мной. Набрав в ладони душистого геля мы мыли друг друга, ласкаясь скользкими руками, целовались и терлись телами. Это было восхитительно, гладить его упругую попку, касаться нежной юношеской кожи. Лэйс хотел продолжения, но я остановила его.



Мы вышли из душа совсем разгоряченные, и я повела его в спальню — разбирать покупки. В первой коробочке лежал изумительный, просто воздушный кружевной комплект: тончайшей кружевной топ на тонких бретельках и мини-стринги. У Лэйса перехватило дыхание. Признаться, я сама была крайне возбуждена, протягивая эти вещи сыну. Дрожащими руками он натянул на себя белье. Трусики сидели низко на бедрах, плотно обтягивая тугую попку и хорошо обрисовывая впадинку между ягодицами. Спереди ткань плотно прижимала к животу его затвердевший член. Это было изумительное, невероятное зрелище. Следом за трусиками Лэйс надел топ. Все сидело просто великолепно!



«Теперь, малыш, примерь вот это», сказала я, протягивая ему пару шелковых чулок.



Видя его нерешительность, я присела возле него на колени, и с поцелуями натянула чулки на его стройные ноги. Чулки заканчивались широкой кружевной резинкой. Осталось добавить маленький штрих. Я достала из шкафа босоножки на тонком высоком каблуке и помогла сыну обуться.



«Ох, мам, как же это красиво!», воскликнул Лэйс, поглядев в зеркало. Дрожащими от возбуждения руками он трогал свое тело в кружевном белье, пробовал на ощупь тонкий нежный шелк чулок. Сейчас Лэйс был похож на чудную юную девушку, с еще не оформившейся грудью. Это зрелище вызвало у меня такой прилив нежности, я не удержалась и, обняв, поцеловала его в губы, нежно, как целует женщина женщину.



«А теперь, малыш, посмотрим на самый главный подарок», сказала я, открывая последний пакет.



В пакете лежала одна единственная коробка.



«Открой сам», попросила я сына.



Лэйс, дрожа от нетерпения, предвкушая нечто особенное, вскрыл коробку. Там лежал великолепный дилдо с кожаными ремешками. У него перехватило дыхание.



«Мама, это для меня?! Я так хотел узнать... почувствовать то, что чувствуешь ты... какая же ты у меня, мама... я хочу, чтобы ты трахнула меня им... прошу тебя...»



В его голосе была такая страсть, такое желание, которому невозможно было противостоять. Я, не медля, пристегнула страпон.



Лэйс встал на кровати на четвереньки так, чтобы в зеркало была хорошо видна его попка. Он не отводил глаз от своего отражения. Ему было хорошо видно, как я выдавила на ладони крем для загара и нанесла его на страпон. Как потом я, наклонившись, оттянула вбок полоску трусиков, прикрывавшую промежность, поцеловала его анус и скользкими от крема пальцами стала мять и ласкать его дырочку. Он следил за мной, не отрывая глаз, затаив дыхание. Когда два моих пальца стали легко входить его дырочку, Лэйс уже стонал, извиваясь и выгибая спину. Его стоны и движения разбудили во мне такую похоть, низ живота ломило, киска стала мокрой и горячей, клитор под ремешками страпона набух от возбуждения.



«Мама, трахни меня... трахни, прошу тебя», задыхаясь, прошептал Лэйс.



Я, не медля ни секунды, вытащила пальцы из его ануса и тут же втолкнула туда головку страпона. Лэйс охнул, но тут же расслабился, и я без труда ввела дилдо в его анал. Я бросила быстрый взгляд на зеркало. Это было непередаваемое зрелище! Могла ли я таком даже мечтать? Я трахаю страпоном одетого в женское кружевное белье юного мальчика, и этот мальчик — мой сын!



Я начала размеренно двигать бедрами. Дилдо легко, с хлюпаньем скользил в Лэйса, входя на всю длину. Он похотливо приподнимал попку навстречу мне, его движения и впрямь походили на женские. Я то размеренно долбила его попку, то медленно выводила дилдо из него и толчком вталкивала обратно, то трахала его быстро и глубоко. Временами я наклонялась к нему и целовала его спину, ласкала руками грудь, бедра, гладила его член... и трахала, трахала, трахала его похотливую попку. Каждый раз, когда страпон входил в него, Лэйс издавал стон, который мог свести с ума кого угодно. Я сама уже почти потеряла голову от возбуждения, каждый толчок бедрами отзывался в моем клиторе, половые губы так набухли, что кажется готовы были лопнуть. Ремешки страпона терлись о мою промежность, добавляя удовольствия. Движения и стоны Лэйса, его отражение в зеркале, скользящий перед моими глазами страпон, все это привело меня в неистовство. Лэйс тоже был уже на грани. Он стонал, не переставая.



«Ооооооо, черт... я кончаю!» закричала я. Судорожная горячая волна накрыла меня. Я с силой всадила страпон в Лэйса. В тот же миг из его члена брызнула горячая, тугая струя, заливая его лицо и грудь. Наши крики удовольствия слились в один крик. В изнеможении мы рухнули на кровать. Я выщила страпон из его попки. Волна нежности охватила нас.



«Мама, это было так... так прекрасно... теперь я знаю, что чувствуешь ты...», прошептал Лэйс.



Мы с нежностью целовались, ласкали и гладили друг друга.



«Мы ведь попробуем это еще раз, мама?», спросил он.



«Обязательно», с улыбкой ответила я. «Столько, сколько захочешь, малыш.»



С облегчением я вдруг вспомнила, что у нас есть еще четыре дня наедине, чтобы воплотить в жизнь наши самые потаенные желания. Именно этим мы и занимались...

Рождественский список сына (перевод Son\'s Christmas List by Seethru57)

Джон Миллер зашел в комнату, после того как принял душ. Его жена Мария сидела на кровати с листком бумаги и пристально на него смотрела.



Он спросил, «Что случилось, дорогая? О чем задумалась?»



«Ты не поверишь насколько обнаглел наш сын Брайанн. Я не могу в это поверить», она ответила.



Джон был заинтригован. Его сыну этим летом исполнилось восемнадцать, он закончил школу, вырос и возмужал. Он знал, что его сын был умным, но насколько умным ему предстояло вскоре узнать.



«Да ладно Мария, ну что там может быть?»



Она посмотрела на своего мужа в замешательстве, а затем ответила, «Я всегда прошу нашего сына составить список того, что бы он хотел получить на Рождество. Так тяжело что-то ему купить, так что список облегчает мне работу. Но в этом году он попросил... ну, я не знаю как тебе сказать. На, сам посмотри».



Джон взял лист из рук его жены и начал читать. В списке значились обычные видео игры, модная одежда, и другие незначительные вещи. Но потом его глаза наткнулись на последний пункт списка. Там было просто, «Минет».



«Ты можешь в это поверить, он просит свою собственную мать отсосать ему? Совсем страх потерял», она начала говорить, увидев как глаза ее мужа расширились.



Затем ее муж рассмеялся, сказав, «Ну не знаю дорогая. Это то, что все ребята хотят получить в подарок. Я знаю, я был в его возрасте. Я потерял свою девственность с лучшей подругой моей матери, когда мне было столько же, как твоему сыну. Это был подарок на мой день рождения. Не вижу ничего ужасного в этом рождественском списке».



«Блин, Джон! Ты собираешься все так и оставить? Мой сын хочет минет, и ты думаешь это смешно»?



Он все еще улыбался когда подошел ближе к ней, и положил руку ей на плечо. Просьбы Брайана конечно удивила, но он так же знал и то, что он не был притворным скромником. Он пытался все это выбросить из головы, но сама идея того, что его жена делает их сыну его первый минет, возбуждала. Может даже трахнит его на Рождество.



И что может быть лучше чем материнская любовь на Рождество. Возможно они могли бы даже попробовать втроем. Их половая жизнь всегда была отличной, но последнее время стала немного скучной. Может это была та искра, которая сможет довести их до экстаза. Он думал попробовать с другими парами, но такой сценарий был намного лучше.



Ее муж сказал ей успокаивающе, «Я действительно не вижу в этом ничего ужасно. Ну правда, дорогая. Разве ты никогда не думала о том, что бы заняться сексом со своим сыном? Я вот думал об этом».



«Если честно, Джон. Ты это все серьезно? Я имею ввиду, инцест. Да, я думала об этом, может раз или два, но он наш сын. Я не могу просто встать утром на Рождество, спуститься в низ, вручить ему его подарки, а потом дать ему! Я понимаю, что он не сильно расстроится, но все же...», она сказала, а в ее голове вертелась картинка как она, стоя на коленях, сосет большой член своего сына.



Мария видела ее сына голым, раз или два, когда он выходил из душа. Она никогда не говорила об этом Брайану, но его мужественность ее тронула. Внешне он был похож на своего отца, а Джон имел большой член, который полностью заполнял все ее отверстия. Она не была скромницей, именно в молодости, как «Королева минета», она смогла завоевать своего мужа своим оральным талантом. Но мысли об инцесте снова вернули ее в чувства.



Ее муж ответил, «Мария, ты делаешь минет лучше всех, кого я встречал. Ты была лучшая, задолго до того как я тебя встретил. Какой парень, в здравом уме, отказался бы от того, что бы твои горячие губы обхватили его член? Одни только мысли об этом меня возбуждают, и мне кажется, что я нуждаюсь в твоем минете прямо сейчас».



Его жена посмотрела на него ошеломленным взглядом, когда он начал снимать халат, освобождая то, что она жаждала все время. Она всегда возбуждалась когда видела его член, или любой другой член, от чего ее рот наполнялся слюной. Она любила секс, но что она действительно любила, это сосать мужчинам и глотать их восхитительную сперму. Потянувшись к члену Джона, она не смогла с собой ничего поделать, и подумала, что было бы если бы на его месте был ее сын.



Двигая рукой по его члену, она прошептала, «Меня посещали мысли о том, что бы отсосать член Брайана, но это не правильно. Это же не правильно, да?»



Она наклонилась вниз и взяла скользкую головку большого члена себе в рот. Это был ее мир, сосать замечательный член. Она обвила руками его бедра, притягивая его ближе, заглатывая член дюйм за дюймом. Кровь наполнила его член и он раздулся до предела в ее ротике. Минет она делала для своего мужа, но мысли были о ее сыне.



«Все что я хочу сказать, Мария, что бы ты сделала ему минет на Рождество. Это меня так заводит, что я готов кончить тебе в рот прямо сейчас. Уже годы твой горячий рот сводит меня с ума, может пришло время подарить это наслаждение и нашему сыну», он сказал, пока ее рот проделывал замечательную работу на его члене.



Она вынула член из своего рта и отдышавшись сказала, «Если ты считаешь, что все нормально, я сделаю минет моему сыну на Рождество. Но ты, Джон, должен понимать, что он, возможно, так же захочет и трахнуть меня. Это тоже нормально?»



Затем его сексуальная жена взяла в рот член, но на этот раз прямо в горло. Он сказал, «Это нормально. Черт, я мог бы сделать видео для истории. А потом и трахнуть твою попку вместе с моим сыном. Как тебе?»



В ответ она смогла только громко простонать, так как он начал трахать ее рот своим членом. И она этого действительно страстно желала. Ей всегда нравился замечательной вкус спермы, она хотела почувствовать его прямо сейчас. Проблема было только в том, что она желала попробовать у ее сына.



Мария почувствовала как член ее мужа начал разбухать и это был для нее сигнал. Он собирался кончить, уговаривая ее попробовать сперму еще одного, горячо ей любимого, человека.



Джон прокричал, «Я сейчас кончу. Проглоти все, милая!»



Она потянула его за берда еще ближе к себе, беря его член полностью в горло, так что его мошонка уперлась ей в подбородок. Затем он дернулся, и снова в ее горло полилась вкусная сперма. В очередной раз она немного вытащила его из горла, что бы почувствовать вкус спермы. Струя за струей наполняли ее рот, медленно стекая в горло. Она старалась выжать из члена всю сперму, которую сможет.



Наконец, после того как Джон успокоился, она вынула его член и слизала то, что осталось на головке и у нее на губах. А затем обольстительно облизала губы, смотря на ее мужа. Она знала, что ее мужчина иногда флиртует, время от времени она предполагала, что он мог бы ей и изменить. Но пока она сосала ему когда бы он не попросил, он никуда не уйдет. Все еще прибывая в наслаждении, она опустила руку вниз и дотронулась до своих влажных трусиков, которые намокли от только что испытанного оргазма.



«Так что ты решила, Мария? Брайан получит свой подарок на Рождество?»



Когда ее муж застегнул халат, она ответила, «Да, если ты не против. Я сделаю это. Но ты должен понимать, что это немного изменит нашу жизнь».



«Я знаю дорогая. Имея видео где мать сосет и трахается с нашим сыном, а так все то что мы сможем делать вместе, я вижу только положительные стороны в этой ситуации», он сказал уходя в ванную.



Мария была все еще возбуждена, поэтому легла на кровать и стала мастурбировать. Она не могла дождаться, что бы показать ее сыну как его мама может сосать. Проблема была только в том, что Рождество через неделю!



Несколько дней спустя, Мария сидела за кухонным столом с кексом и кофе, когда ее сын Брайан зашел на кухню. Она покраснела, думаю о том, что скоро собирается вручить своему сыну его рождественский подарок. И что хуже всего, ей приходится делать вид, что ничего не происходит. Она надеялась, что тема рождественского списка не будет подниматься между ними.



«Доброе утро, мам. Ты видела мой рождественский список? Я знаю, что ты не сможешь дать все... выбери лучшее. И я знаю, что один пункт ты ...



не сможешь выполнить», он подмигнул ей.

Покраснев еще больше, его мать ответила, «Ммм, сделаю что смогу, сынок. Кое что будет не просто получить. Ты попросил ужасно много. Полагаю тебе придется потерпеть до Рождества, что бы узнать что принесет Санта».



«Мам, я знаю что ты все сделаешь в лучшем виде. Я тебе говорил как прекрасно и восхитительно ты выглядишь этим утром?»



«Ну спасибо Брайан. Мне показалось или ты пытаешься что-то выпросить у своей матери? Некоторые вещи, что ты говоришь мне будет тяжело проглотить», она сказала, снова покраснев от двоякого смысла сказанного ей.



«Не стоит волноваться мам. Ты сможешь справиться со всем», Брайан сказал ей, до того как вышел через заднюю дверь.



Мария не могла не заметить бугор в его штанах, когда он проходил мимо нее. От мысли о том, что она собирается сделать с ее сыном она почти испытала оргазм, особенно после состоявшегося между ней и Джоном ночного разговора. Кроме того, ее муж постоянно напоминал ей об ее рождественском обещании. И она не знала как прожить еще четыре дня, ожидая момента когда сможет окунется в инцест.



За два дня до Рождества, Мария ходила по магазинам. Было трудно найти что-нибудь для ее мужа и сына в последний день перед праздником. Она знала, что ее сын хотел особенную видео игру, но когда она стала искать ее на полке в магазине, ее не оказалось. Она уже отчаялась ее найти. Конечно, Брайан должен получить кое-что более особенное, но она все еще была его мать, которая хотела что бы у ее сына было все лучшее.



Она подошла к стойке, за которой стоял молодой парень, не намного старше ее сына. На ней была юбка и блузка с декольте, в котором отчетлива была видна ее грудь, которая притягивала взгляд продавца как магнит. Она ему улыбнулась, привлекая его внимание.



Мария обратилась к нему, показывая картинку видео игры из журнала, «Извините, у вас есть эта видео игра? Мой сын ее очень хочет. И везде где я спрашивала, мне сказали что она закончилась. Может у вас осталась?»



«К сожалению нет, мэм. У нас осталась одна, но кто-то уже попросил ее придержать, пока они сходят за деньгами. Извините», он ответил ей, все еще наблюдая за ее грудью в разрезе.



«Проклятье! Я сделаю все что угодно, что бы получить эту видео игру. Вы знаете кого-нибудь, кто бы мог мне помочь. Я готова заплатить сколько нужно или сделать что они захотят», она умоляла.



Продавец улыбнулся про себя. Эта была возможность, потрогать такую изумительную грудь. Возможно он мог бы этим воспользоваться, она была похожа на ту, кто готова показать ему ее грудь.



«Возможно, мы сможем договориться, мадам. Пройдемте со мной».



Мария и молодой продавец прошли в кладовую, где он закрыл за собой дверь. Она изучала молодого человека и когда он повернулся к ней, она увидела у него в кармане красивую упаковку. Она пыталась смотреть ему на лицо, но ее глаза постоянно опускались вниз, видя как его бугор в штанах становится больше. Сейчас она поняла, что у него на уме.



«Я вижу, что буду должна убедить вас, сэр. Что я должна сделать, что бы получить эту видео игру? Я имею ввиду, что готова на все», она сказала, сведя руки возле груди.



Он наблюдал как ее руки двигаются по ее большой груд и по разрезу на блузке. Затем он спросил, «Если вы мне покажите вашу грудь, я буду рад продать вам игру, мадам.»



«Вот что я тебе скажу. Для начала, зови меня Мария. Как насчет того, что я покажу тебя мою грудь, и если я сделаю тебе минет, то игру ты мне отдашь бесплатно?»



На лице молодого человека появилась растерянность, когда он ответил, «Я не знаю. Это последняя игра. Мне жаль, что я просил вас показать мне грудь».



«Значит мне придется пойти в другое место. Я действительно отлично делаю минет, а так же люблю когда ласкают мою грудь, в то время как член молодого человека находится у меня в горле. А сперма, оххх, она такая вкусная! Мне очень жаль, что вы отказались от такого предложения», сказала Мария и наигранно потянулась к ручке двери.



«Ммм, мис, то есть, я имел ввиду Мария, да! Я хочу минет и потрогать вашу грудь. Игра ваша», он сказал ей.



Она улыбнулась и сказала ему, «Держи игру в одной руке. Другой рукой сможешь заняться моей грудью. Я собираюсь отсосать тебе, а потом проглотить всю твою вкусную сперму, а ты пока подержишь ее для меня. Сделка есть сделка, я должна сначала выполнить мою часть соглашения».



Затем она сняла через голову блузку и встала на колени перед ошеломленным продавцом. Он смотрел как она потянулась к застежке своего кружевного бюстгальтера. Она видела как его полностью вставший член упирается в его джинсы, ожидая ее рта. Как только она освободила свои груди, плавно покачивающуюся перед ним, она взяла его свободную руку и положила на свою голую грудь. Он не отрывал глаз от ее замечательным холмов, ее набухшие соски просились что бы их потрогали.



«Вперед, потрогай их. Теперь моя очередь. Я ужасно проголодалась по этой... ммм, сосиске, в твоих штанах», подмигнув она сказала ему.



Мария потянулась к его ширинке, медленно опуская застежку вниз. Она увидела как его пальцы правой руки начали дразнить и щекотать ее сосок, держа в другой такую популярную видео игру. Она полностью расстегнула его джинсы и опустила их, обнаружив на его нижнем белье влажное пятно. Она и сама возбудилась, а ее трусики намокли, от ожидания того, что она собиралась дать этому молодому человеку.



Она погладила бугор на его промежности. Затем высунула язык и облизала головку члена заключенную в хлопковой тюрьме. Она пососала и провела зубами по контуру головку, чувствуя как его руки ласкали и играли с ее большой грудью. Пришло время приступить к основному действия, так как она все еще планировала пройтись по магазинам.



Его нижнее белью отправилось вниз к его джинсам, она посмотрела ему в глаза, которые были широко раскрыты и смотрели на нее с трепетом. Его член стоял в ожидании, хотя его член и был среднего размера, она знала, что для ее удовольствия у него было много спермы. Она подползла чуть ближе, ее язык двинулся к яйцам, а рука начала дрочить его, полностью вставший, член. Она услышала стон, как только ее язык коснулся его мошонки. Облизав его распухшие яйца, она стала их сосать, продолжая работать рукой на его члене.



«Черт, Мария, ты хороша! Пожалуйста пососи мой хуй, мне нужно кончить», он пробормотал.



Мария возбуждалась все больше и больше, облизывая и покрывая слюной его яйца. Впереди ее ждало главное, ей хотелось бы поиграть с ним подольше, но если они задержатся слишком долго, то кто-то может заподозрить неладное. Да и ей, все еще нужно не только получить подарок для ее сына, но и завернуть его. Она много практиковалась на молодых людях, и сейчас настал момент, когда ей нужно быть хорошей минетчицей.



Она взяла его яйца в руку и наклонилось что бы поцеловать влажную головку его стержня. Его член дернулся когда он почувствовал ее губы и язык на головке, а затем она взяла его в свой рот. Но ей нужна была еще одна вещь, прежде чем она отсосет ему.



Она вынула его блестящий член из рта и сказала, «Говори со мной. Говори какие ощущения. Ты можешь говорить грубо. Вообще, это меня заводит и я сосу еще лучше. И не вынимай, я хочу высосать все до последней капли. Женщины когда-нибудь глотали твою сперму?»



«Нет, мадам. Черт, мне вообще до этого момента никто не сосал. Но ты отсосешь, верно шлюха»?



Она улыбнулась и вернулась к его члену, продолжая рукой ласкать, наполненные спермой, яйца. Ей хотелось быстрее получить его сперму. Ее губы опустились на его твердый член, беря его глубже дюйм за дюймом. Его рука продолжала дразнить ее обнаженную грудь, в то время как его член медленно проникал в ее горло. Она всегда гордилась тем, что может взять член глубоко в горло, и этот член для нее было довольно легко проглотить, в отличие от некоторых в ее прошлом.



Молодой продавец начал говорить ей, какая она классная хуесоска и что она сосет как профессиональная проститутка.... Он сообщил ей, что она может отсосать ему в любое время когда захочет. (Специально для — ) Она возбужденно двигала головой на его члене вверх и вниз, лаская рукой его скользкие и влажные яйца. Клерк подался вперед на нее, наблюдая как его член погружается еще глубже, пока она не уперлась в его лобок. Но удовольствие от его первого минета продлилось не долго, когда он почувствовал что наступает кульминация. Ее губы обхватывали его так сильно и так хорошо, что возбуждение окутало его полностью.



«Мария, я сейчас кончу прямо тебе в горло. Аххх, да!»



Она рады была слышать эти слова, подтверждающие что она отлично сосала член. Она осознавала свою силу над любым мужчиной, когда дело касалось ее умения сосать. Его член начал дергаться у нее во рту и она почувствовала первую струю спермы, ударившую ей в горло. Она чуть вынула член из горла, что бы проглотить первую струю, как в ее рот ударила новая. Очередная история успеха подошла к концу, и она быстро проглотила все сперму этого парня, которой он наградил ее за первый минет.



После того как последние капли упали на ее язык, она вынула член из своего рта. Он уже перестал играть с ее грудью, отходя от оргазма, полученного только что. Она и сама была возбуждена настолько, что ее трусики насквозь промокли. Облизав языком последние капли с головки члена, она одела обратно на него трусы и штаны.



Клер отдал ей видео игру и добавил, «Спасибо, мадам. Вы отлично сосете. Вы можете отсосать мне в любое время, если вам еще что-то понадобится».



Мария одела обратно бюстгальтер и блузку, а затем ответила ему, «Я запомню. Я устраиваю новогоднюю вечеринку, не хочешь присоседиться. Я дам тебе адрес. Начало в шесть».



«Мария, мне что-нибудь принести с собой?»



Она передала ему бумажку, на котором написала адрес и сказала, «Только свой хуй. Как встретишь новый год, так его и проведешь».



А затем она развернулась и вышла, оставив его ошарашенным. У нее было еще куча дел, а Рождество приближалось...



Наконец этот день настал. Немного нервничая, Мария разбудила своего мужа Джона. Она не могла дождаться когда этот день настанет, и вот сейчас не была уверена, что готова. Она уже давно сосала члены, но сегодня это будет самый важный раз для нее раз. Ее волновало только то, что бы она смогла сделать все хорошо, и доставить своему сыну столько же удовольствия, сколько она доставляет Джону. Плюс ко всему, она так же хотела трахнуться, и все эти мысли крайне ее возбуждали, а киску заставляли непрерывно намокать.



«Привет милая. Сегодня большой день, да? Ты готова?»



Она улыбнулась ему, «Да, я готова. Иди на верх и приготовь видеокамеру, а я пойду приготовлюсь и разбужу Брайана. И одень халат, это не помогает быстрее собраться. Мне нужен хуй».



Он рассмеялся и сказал ей, «Ваше желание, для мня закон. Скоро увидимся».



Поцеловав жену он вышел. Она быстро приняла душ, поиграв немного с собой. Затем, она началась обвязывать атласные ленты, купленные ранее, вокруг своей талии и груди. Три больших ленточных банта она прикрепила на свои соски и киску. Последний же находился на ее длинном шелковом халате. Рождественский подарок ее сына был упакован, настало время разбудить ее красивого сына и вручить ему его подарки. Но больше всего она хотела получить от него свой подарок, его замечательную сперму. Постучав в его дверь, она сказала, «Давай, сынок. Быстро в душ, одевай халат и готовься получить свои подарки от меня».



«Уже заканчиваю, мам».



Развернувшись она пошла вниз сделать кофе, она улыбнулась каламбурному ответу ее сына. Да, он будет заканчивать скоро и часто.



На кухне она встретила ее мужа, который достал несколько кексов. Сварив быстро кофе, они тихо перебрались в гостевую комнату. Собравшись все вместе, они сели на диван возле настоящей рождественской елки. Красивая обстановка нравилась Марии, яркие гирлянды на елке подмигивали ей, напоминая что вскоре она будет стоя на коленях сосать член ее сына. Ее была интересно насколько хорошо получится видео, она чувствовала себя как проститутка для ее двух любимых ребят.



Сидя за завтраком они болтали и обсуждали лучшие рождественские пожелания. Все это дало время Марии немного расслабиться, пока Джон не сказал, что уже пришло время открывать подарки.



Брайан сказал, «Вот пап, это мой подарок тебе на Рождество. Мам, а этот пакет для тебя. Вы лучшие родители, о которых может мечтать сын».



Джон открыл свой подарок первым, и увидел, что это был цифровой фотоаппарат. Он посмотрел на него, и у него была только одна мыль, сколько порно фотографий он сможет сделать его жены. Она была все так же сексуальна и красива, а ее минет был лучшем о чем только может мечтать мужчина.



Он сказал своему сыну, «Спасибо Брайан. Он мне действительно пригодится».



Следующая была Мария, для нее сын приготовил комплект нижнего белья и новый халат. Она была поражены и предположила что это ее муж дал ему ее размеры. Это было очень откровенное белье, можно было догадаться, что они хотели бы что бы она одевала это белье. Хотя если учесть, что должно будет произойти сегодня, это будет не так уж и сложно, потому что скорее всего ее сын и так увидит ее голой.



«Спасибо сынок. Белье очень сексуальное».



Брайан ответил, «Потому что у меня сексуальная мама. Отец помог мне выбрать это для тебя».



Она сказала, «Я догадалась. Теперь открой свой подарок. Я надеюсь, что нашла все из твоего списка, Брайан».



Оба родителя наблюдали как их сын рвет упаковку на подарках. Когда он увидел игру, которую было практически невозможно купить, он щедро наградил его маму комплиментами.



Она ответила ему, «Ты и представить не можешь что мне пришлось сделать, что бы заполучить эту игру. Она была последняя и мне пришлось ублажить продавца!»



Отец и сын смотрели на нее с удивлением. Она махнула их, подгоняя ее сына открыть все его подарки. Когда он закончил, он был рад, но был видно, что не был по-настоящему счастлив.



Затем его отец поинтересовался, «Ну что сын, ты получил все из твоего списка? Мама дала тебе все?»



Мать и сын покраснели, а потом Брайан неуверенно сказала, «Да пап, я получил все что ожидал. Вы оба меня порадовали в этом году».



Мария не могла больше находится в таком напряжении и сказала, «А ты уверен, что получил все из своего списка, сын? Мне кажется, там был еще один пункт».



«Да сынок, что ты еще просил?», спросил отец, загоняя его в краску.



Наступила гробовая тишина, когда наконец, запинаясь он ответил, «Я... умм... просил минет. Прости мам, я знаю, что не должен был просит о таком. Это все потому что ты такая сексуальная. Отец счастливчик, потому что ты с ним. Забудь пожалуйста что я там написал».



Джон наклонился за камерой, а его мать стала и подошла к елке, напротив его. Отец начал снимать, как их сын смотрит на все это с непониманием.



«Брайан, ты хотел минет, если я правильно помню. Подойди сюда и открой свой подарок, после чего я дам тебе то, что ты хотел», его мать обратилась к нему.



«Мам? Ты собираешься сделать мне минет?»



Отел подгонял, «Давай сын, Санта всегда все исполняет. Кроме того, я говорил с твоей матерью, и мы оба считаем что в этом нет ничего страшного. Это касается только нас, другие могут не согласиться с этим. А я собираюсь заснять этот важный момент, когда наш сын получает свой первый минет от его матери. Не могу представитель что-то более волнительное».



Брайан подошел к матери, которая стояла с опущенными руками, дрожащими руками он стал развязывать пояс ее халата. Она только кивнула, когда он развязал пояс и быстро раскрыл полы халата, обнажая ее сексуальное тело, украшенное лентами и бантами.



«Черт, мам! Твоя грудь восхитительна. И ты бреешь свою киску», сказал ее сын, после того как снял с нее ленты и банты.



Его отец ... 



сказал ей, «Повернись для него, Мария. Покажи ему свою попку. Сынок, давай, потрогай ее».



Мария сделала что сказал ее муж и медленно повернулась и немного нагнулась вперед, показывая себя Брайану. Она почувствовала его руку у себя на попку, от чего слегка вздохнула. В тайне она всегда этого хотела, но пока Джон не предложил, она и не думала что все это, может случиться на самом деле. Немного нервничая она определенно понимала, что хочет отсосать своему сыну прямо сейчас, а возможно вскоре и заняться сексом.



Встав на колени перед своим сыном, она посмотрела ему в глаза и сказала, «Брайан, я так сильно хочу отсосать тебе. Я хочу что бы ты насладился своим первым от меня минетом».



Разведя полы его халата, она смогла увидеть его замечательный член. Он уже был жесткий и выглядел такими привлекательным, и был довольно большого размера. Теперь она будет счастлива намного больше, зная что и отец и сын смогут ее заполнить полностью. Рот наполнился слюной от мыслей, что она сейчас, в первые, попробует на вкус член сына и его спермы.



Взяв в руку его член, она наклонилась и поцеловала его прямо в головку. Сын и отец одновременно вздохнули. Когда она услышала механический звук видеокамеры она начала облизывать бугристую головку. Брайан весь напрягся.



«Она хороша, сынок. Ты не встретишь здесь никогда кто бы сосал лучше твоей матери. У меня уже стояк от одного только вашего вида. Отсоси ему, Мария», он сказал.



Брайан не мог поверить в удовольствие которое ему давала его мать. Теперь она двигала ее губы и язык вдоль длинного ствола, до самых, наполненных спермой, яиц. Он написал это в его рождественском списке только для того, что бы подразнить его мать, он и представить не мог, что это произойдет на самом деле. И если его отец согласится, то он надеялся что эта замечательная женщина будет чаще делать это для него.



Марии нравился его член на вкус. Он, с утра, хорошо помылся перед тем как спуститься вниз, их от него исходил лишь запах возбуждения и парфюма. На его головке начала появляться смазка, когда ее губы и язык переместились на его мошонку. Ей хотелось подразнить его пока он не сможет больше терпеть и засунет свой член прямо ей в горло. Она всегда любила когда мужчина берет контроль и в общем-то ее в основном трахали в рот. Ей и на самом деле нравилась грубость в любом виде секса. Муж быстро раскусил ее и желания воплотились в жизнь.



Джон подзадоривал, «Сын, засунь своей хуй ей в рот. Возьми ее голову в руки и засунь поглубже. Твоя мать любит когда ее заставляют сосать хуй».



Брайан не мог поверить в том, что его отец только что сказал. Ему до этого никогда не делали минет, но в фильмах и на фотографиях он часто видел как мужчины заставляют женщин сосать им член.



Мария уже изрядно возбудилась. Она взяла руки сына и положила себе на грудь, что он поиграл с ней. Затем открыла свой рот, давая ему сигнал что он может засунуть свой член ей в рот.



Брайан не знал что хочет больше, поиграть с ее грудью или держать ее голову. В итоге он нашел компромисс, положив левую руку на голову его сексуальной матери, и потянул ее к своему члену. В то время как правая рука, ласкала ее сосок, заставляя его мать стонать с членом между ее губ.



«Это выглядит круто. Давай сынок, трахни ее в рот. Не забудь выдать ей большую порцию спермы, она любит глотать», снимая все на камеру сказал Джон.



Брайан стал двигаться дальше в глубь рта его матери, на этот раз доставая до самого горла. Она посмотрела на него снизу вверх, улыбаясь и подталкивая войти еще глубже. Обхватив его за ноги, она потянула его ближе к себе. Джон видел, как член его сына, с каждым дюймом, проникает все глубже в горло его жены.



«Ух ты, мам. Не могу поверить, что ты сосешь мне член. Возьми его полностью, мам. Соси его!»



С последним толчком его яйца ударили ее по ее подбородку. Она полностью взяла в рот член своего сына, продолжая смотреть на него, не испытывая больших проблем, от того, что его член сейчас был полностью в ее горле. Затем она умоляюще посмотрела на него, прося что бы он, наконец, трахнул ее рот. Брайан увидел в ее глазах похоть и начал двигать своим членом у нее во рту. Его мать делал глубокие вздохи каждый раз, когда его головка выходила из ее горла. Когда они начали ритмично двигаться, Джон вынул свой член и начал дрочить, продолжая снимать на видеокамеру эротическое действие.



Брайану нравилось как его член плотно обхватывал рот матери, и он хотел в него кончить. Возбуждение от его первого минета была невыносимо.



Мария почувствовала как в ее рту его член напрягся еще больше, и она знала что скоро ее сын начнет кончать. Столько дней она ждала этого момента, и наконец это скоро произойдет. С последним толчком, первая струя горячей спермы вылетела из члена сына и она успела ее быстро проглотить, до того как последовала следующая и следующая.



«Соси, мам. Ты отлично сосешь! Я не испытывал ничего подобного за всю свою жизнь!»



Теперь у нее во рту была только головка его члена, из которой она пыталась высосать остатки великолепной спермы. Высосав все до последней капли, она не могла дождаться того, что бы ощутить сперму в своей киске. Наконец ее сын отошел. Она с неохотой выпустила из своего рта его член. Она посмотрела в камеру и облизала несколько капель со своих губ, после чего ее муж положил камеру вниз.



После того как Брайан сел на диван, его место занял Джон. Мария быстро взяла в рот член своего мужа, и он так же стал засовывать его ей глубоко в рот. Смотря на эту эротическую сцену, их сын начал медленно подрачивать свой член, приводя его в полную готовность.



Пока его мать продолжала сосать отцу, он встал и обошел ее сзади и встал на колени. Он уже лизал девушкам, но здесь было другое, это была его мать. Он хотел показать ей как сильно он наслаждался тем, что она сделал для него и хотел отплатить ей тем же.



Джон продолжал трахать рот Марии, когда она почувствовала язык на ее киске. Она стонала с членом у нее в горле, покачивая своей попкой каждый раз, когда язык Брайана касался губок ее киски. Она удивилась узнав что он уже лизал киски, когда его язык целенаправленно двигался от влагалища к клитору. Спустя некоторое время, Джон вытащил член из ее рта и она поняла, что наступило время для главного действа.



«Ну ребята, пришло время трахнуть вашу маму. Джон ложись здесь, я хочу сесть сверху на твой член. Сынок, а ты приготовься трахнуть первый раз мою попку. Я ожидаю, что вы двое хорошенька меня трахните, а потом наполните своей теплой спермой», она сказала им обоим.



Джон улыбался от уха до уха, укладываясь на спину перед ней. Его жена быстра забралась на него, и взяв его член направила в свое влагалище. Затем Мария повернулась назад, предоставляя свою попку ее сыну.



Посмотрев назад на своего счастливого сына, она сказала, «Воспользуйся смазкой. Смажь свой член и мою попку, затем вставь. Поторопись!»



Брайан смотрел на красивую сцену, как член его отца скользит туда и обратно в мокрой маминой киске. Он быстро смазал смазкой мамин анус, затем обильно намазал и смай член. Он был готов, любуясь маминой сексуальной попкой, он встал на колени позади нее. Затем он приставил свой член к отверстию ее попки и надавил, заставив ее двигаться на члене отца еще быстрее.



Марии нравились ощущение, как этот большой член растягивает ее попку. С мужем они, время от времени, занимались анальным сексом, и ей нравилось чувствовать как член заполняет ее попку. Но это был первый раз, когда в ней было два члена одновременно, и самое лучшее в этом было. То что это были два самых дорогих ей человека. Вскоре она почувствовала их мощные толчки, когда они начали ее трахать на всю длину.



Джон был первый кто кончил, и его член выплеснул в нее большое количество спермы. Она кончила вместе с ним, но продолжила двигаться вперед и назад на члена Брайана. Было видно, что он тоже долго не продержится. Он начал сильнее долбить ее попку, она испытывала небольшую боль, но эта была замечательная боль, и она ждала когда же и он заполнит ее своей спермой.



Пока ее муж сосал ее соски, Брайан начал стонать громче, «Я кончаю мам! Твоя попка так приятно сжимает мой член и я не могу больше терпеть!»



И ее попка начала наполняться горячей спермой. Строя за струей стали выплескиваться в ее попку, а она испытала очередной оргазм. Ей еще никогда не было так хорошо, и когда оба ее отверстия были наполнены спермой ее мужчины вышли из нее. Все трое обессилено лежали на полу, целуя и лаская друг друга.



Джон спросил, «Ну что сынок, тебе понравился твой рождественский подарок?»



«Конечно, пап. Даже и не знаю что попросить в следующий раз.»



Мария отдышалась и подмигнув ему сказала, «Сынок, можешь просить все о чем раньше мечтал. Может в следующем годы ты заведешь себе девушку и пожелаешь сделать это всем вместе».



«Хорошая идея», отец и сын сказали в унисон. Но сейчас, после недолгого перерыва, Брайан собирался попробовать мамину киску. И возможно еще один минет. И, и...

Мамина плоть так сладка!

Признаюсь честно: я давно с похотью поглядывал на собственную мать. Уверен: я не одинок в подобном влечении. В конце концов, не я придумал эдипов комплекс. История знает множество примеров, когда сыновья имели собственных матерей, а в период племенных или родовых отношений инцест вообще был в порядке вещей.



Тем более, что моя мама заслуживает самого пристального мужского внимания. В свои 37 лет (родила меня в 19) она выглядит лет на 10—12 моложе. Тут сказывается и генетика, и то, что мать очень тщательно следит за собой: и за лицом, и за фигурой. У нее копна волос бронзового отлива, красивое лицо славянского типа, длинная шея, высокая грудь 3-го размера, тонкая талия, достаточно широкие бедра и длинные стройные ноги. А попа! Был бы я поэтом, посвятил бы ей вдохновенные строки. Ягодицы круто выдаются назад, и когда мамаша шествует своей очень женственной походкой, они грациозно покачиваются, вызывая обильное слюноотделение у каждого мужчины, который оказывается позади нее.



Именно мамина задница была главным предметом моих вожделений, и, онанируя по ночам, я представлял, как вонзаю член между ее сладких булок.



Я далеко не был «ботаником» и в свои 18 имел немалый опыт общения с противоположным полом, оттрахал во все дырки не одну девчонку, но мама по-прежнему оставалась предметом моих мечтаний.



Жили мы с ней вдвоем, отец погиб, когда мне было 4 года, я его практически не помню. Он оставил маме успешный бизнес, и у нее хватило мозгов не развалить его, а наоборот, приумножить. Так что в материальном плане мы никаких трудностей не знали.



В моральном плане тоже все было отлично. Мама не заводила никаких интрижек, во всяком случае, тех, о которых я бы знал. Она довольно много времени проводила со своим партнером по бизнесу Владимиром Николаевичем, высоким, симпатичным мужчиной с мягкими, обволакивающими манерами. Мать утверждала, что у них чисто деловые отношения, но однажды, явившись домой в неурочный час из-за сорвавшейся встречи, я через дверь гостиной увидел, как партнер дерет маму, положив ее грудью на обеденный стол и пристроившись сзади. Мать меня не заметила, а Владимир подмигнул мне и махнул рукой: мол, уходи. Я потихоньку вышел из квартиры и примерно час курил во дворе. Потом, как ни в чем не бывало, вернулся домой...



В тот вечер, о котором я хочу рассказать, мы праздновали 40-летие Владимира Николаевича. Примерно за неделю до этого мама обратилась ко мне с вопросом:



— У Володи... Владимира Николаевича намечается юбилей. Он против похода в ресторан, хочет сделать этот праздник домашним. Но у него квартира по-холостяцки запущена, а наше жилище спокойно может вместить довольно много гостей. Ты не против, чтобы я предложила ему отметить день рождения у нас?



— Если тебе так нравится, то ради Бога.



Как говорят в таких случаях, праздник удался на славу. Гостей собралось человек 40: мамины подруги, друзья Володи. Он заказал выпивку и закуску в лучшем ресторане города, оттуда же были официанты. Гости вволю напились отличных вин, коньяков, виски и водок, наелись всякой вкуснятины. Я с удовольствием перещупал подружек мамаши, среди которых были очень даже сексуальные тетеньки. А сама маман поразила меня количеством выпитого спиртного. Обычно ей достаточно одного бокала хорошего сухого вина, чтобы она захмелела. А в этот раз она перепробовала разные спиртные напитки, включая текилу, что, конечно, не могло не сказаться на ее состоянии.



Сейчас, когда гости уже разошлись, пьяненькая маменька сидела на диване между мной и Володей. Она не обращала внимания на то, что ее белая блузка расстегнута чуть ли не до пупа, и пышная грудь должна была вот-вот вывалиться наружу из кружевного бюстика, а юбка задралась так, что нашему взору во всей красе предстали соблазнительные ляжки и атласные трусики. Никак не могу утверждать, что мы с Вовой далеко ушли от мамаши в отношении алкогольного опьянения, почему-то в этот вечер на всех напала хмельная жажда.



Мы якобы смотрели по ящику какой-то очередной чепуховый сериал, наши с Володей руки лежали на маминых плечах, и мою голову сверлила одна мысль: «Вот она, рядом, и вряд ли что по пьяни соображает».



Неожиданно Вова повернул голову мамы к себе и жадно прильнул к ее губам. Вначале она пыталась оттолкнуть его, что-то сказать, но он крепко держал ее, страстно целуя взасос. Я уже подумывал, что мне пора оттаскивать партнера, но мать перестала сопротивляться и ответила на его поцелуй. Ее руки обвились вокруг вовиной шеи, и я не знал, что мне теперь делать. Я не должен был смотреть на это, но я же не слепой!



Он целовал ее, а его рука подбиралась все ближе и ближе к большим и соблазнительным грудям матери. И вскоре его ладонь накрыла пышную податливую плоть. Он успел погладить и сжать ее, прежде чем мать смогла отпрянуть от него и оказалась в моих объятиях. Вот так номер! Что мне делать? И вдруг я понял, что если бы мать хотела, даже пребывая в нынешнем состоянии, она бы давно поставила на место двух пьяных мужиков, которые всегда и во всем беспрекословно слушались ее. И я коснулся губами ее губ. Она лишь слегка вздрогнула от неожиданности, но через секунду ответила на мой поцелуй, ответила так же, как только что целовалась с Владимиром. Ее рот приоткрылся, губы страстно прижались к моим, язык играл с моим языком. Краем глаза я заметил, что пока мы целовались, Володя смело раздевал маму. Сначала снял блузку вместе с бюстгальтером. Оторвавшись от губ мамочки, я жадно рассматривал ее груди. Полные, с большими сосками, их фото могло стать украшением любого мужского журнала. И это был бюст моей матери! Такая мысль могла остановить меня, но нет. Когда мои пальцы скользнули по теплой мягкой плоти, коснулись твердых сосков, я забыл обо всем. Мать что-то шептала в то время, когда я ласкал ее груди. Я захватил губами ее напряженный сосок, покусывал его и щекотал языком, покручивая другой сосок пальцами.



А Вова не ограничился верхней часть маминого туалета. Он постепенно стянул с нее юбку и колготки вместе с трусиками, и теперь она сидела обнаженная, великолепная в своей наготе. Мама смущенно посмотрела мне в глаза, но, видя, с каким вожделением я рассматриваю ее тело, стыдливо обхватила мою голову руками и прижала к груди. Мне это только и надо было. Я продолжил сексуальные игры с ее грудью, этим великолепным созданием природы.



А Володя не терял времени даром. Он подвинул маму ближе к краю дивана, приподнял ее ноги и прильнул к лону губами. Маман тихонько постанывала, но даже не пыталась остановить нас. Вова приподнялся, согнул ноги в коленях и ввел свой подрагивающий член в мамашину промежность. Она охнула и развела ноги шире, облегчая партнеру проникновение в нее. Вова чуть помедлил, подмигнул мне и резко двинул таз навстречу телу моей матери. Она охнула еще громче и застонала. Мой член готов был взорваться в штанах. Следующий толчок Володи был более жестким, и он начал трахать маму все быстрее и быстрее. Ее груди возле моего лица вздрагивали и колыхались от ударов. Дыхание матери стало прерывистым, со стонами. Она бессвязно шептала мне в ухо: «Я ничего не могу сделать... Он ебет меня... Боже, как хорошо!... Как глубоко он входит!».



Я с восторгом наблюдал, как посторонний, в принципе, мужик трахает мою собственную мать. Его член резкими толчками вонзался в ее влагалище, сотрясая ее тело. Теперь бедра матери были широко разведены, она подбрасывала задницу навстречу ударам ебаря, прерывисто дышала, восторженно вскрикивая: «Какая я развратница!... Ох, как хорошо!... Вовочка, давай сильнее, не останавливайся!... Давай, насаживай меня!... «. И вот Владимир зарычал не своим голосом, задергался и через несколько секунд со стоном замер, затем медленно вытащил обмякший капающий ствол и выпрямился. А мамочка, как я понял, еще не дошла до кульминации. Я видел ее, лежащую с закрытыми глазами, ее голое разгоряченное тело, ее мокрую пизду — и решился. Повернул маму на живот и еще раз полюбовался ею. В такой позе она напоминала виолончель, сделанную руками великого мастера. Но пока мама не пришла в себя, нельзя было терять времени. В то же время я думал не только о себе, но и о ней, хотел доставить мамочке наслаждение. Я слегка развел ее ягодицы ладонями. И стал неторопливо лизать вверх и вниз вдоль маминой анальной ложбинки, обращая особое внимание на промежность между анусом и влагалищем. Я знал, что это место чрезвычайно эрогенно.



До мамы только сейчас дошло, что это я орудую возле ее попы. «Нет, не надо! Это совсем нехорошо, — пробормотала она, пытаясь приподняться. — Нельзя, нельзя!».



Но Володя, стоя на коленях возле дивана, удержал ее, одной рукой нажав на плечи, а второй играя с мамиными грудями.



А мне уже было все равно. Я перестал быть примерным сыном, превратившись в самца со стоящим колом членом, видящим перед собой великолепный экземпляр самки.



Потом я быстрыми круговыми движениями стал ласкать языком ее анус, не забывая при этом горячо дышать, чтобы мое тяжелое дыхание возбуждало ее еще больше. Как следует смазал ее своей слюной. Я чувствовал, что мама по-хорошему расслаблена и влажная настолько, что может принять мой указательный палец. Аккуратно ввел его, в то же время запустив большой палец ей во влагалище. Добавил в сфинктере еще палец, еще. Мамочка вновь начала постанывать. Я смазал свой жестко стоящий член каким-то кремом с маминого туалетного столика. Приподнял маму под бедра так, что она встала на колени, грудью касаясь своих ляжек. Сам встал на колени за выставленными навстречу мне великолепными ягодицами, осторожно вставил пенис между ее «щечками» и нежно прижал его головку к ее ободочку. И тут мама неожиданно для меня сама подалась мне навстречу. А я нашел своим рукам любимую работу на ее лобке, настойчивыми движениями возбуждая клитор. Мамочка текла так, что благодаря моим пальцам смазка в избытке поступала в ее анус, и я решительно начал орудовать членом в ее заду. Восхитительное ощущение! Главное: я исполнил свою давнюю и казавшуюся мне несбыточной мечту: хозяйничаю в великолепной заднице своей собственной мамаши! Кроме того, анус уже любого влагалища, и мне не было необходимости энергично двигать пенисом для того, чтобы получить наслаждение. Такая сжатость сама по себе возбуждала меня. А наполненность вызывала пульсации, которые никогда не ощутишь в более широком влагалище. Да и психологически я чувствовал редкий кайф: ведь до сих пор эта территория все еще считается запретной, особенно жопа родной матери, и уже одно сознание того, что я нахожусь там, сносило голову.



Это было великолепно: стоящая перед тобой раком абсолютно голая родная мамаша, с откляченной задницей, с искаженным похотью лицом, растрепанными волосами и беспрестанными стонами и криками. Когда мама начала первый раз кончать, я думал, что сойду с ума. Крупная судорога прошла по всему ее телу, она забилась подо мной. «О-о-о-о-х, — протяжно стонала мамочка. — Я конча-а-а-ю!». Ее голова металась из стороны в сторону. Она изогнулась в последний раз и задрожала. Потом выпрямила ноги и прилегла на диван. Я — сверху. Мой член так и остался торчать в ее заднице. (Специально для sexytales.org — секситейлз.орг) Я пока не собирался кончать и не хотел останавливаться, поэтому чуть ослабил давление на клитор и продолжил насаживать мамину восхитительную задницу на свой горячий член. Я пододвинул ее к краю дивана и снова начал активно трахать. Второй мамин оргазм не заставил себя долго ждать. Но на этот раз я сам решил разрядиться и, почувствовав, что мамочка вот-вот кончит, несколько раз поршнем прошелся в ее прямой кишке и обильно в нее излился. Мама дрожала, пока моя сперма заполняла ее жопу. Потом я вышел из нее, приподнял за плечи и страстно, по-хозяйски поцеловал в губы. Мать восприняла это как должное. Сползла на пол, встала на колени и взяла мой опадающий член в рот.



Володя, который все время нашего содомирования занимался онанизмом, присел на диван рядом со мной и тоже выставил свой член в мамину сторону. И она безропотно начала обслуживать оба фаллоса. Делала она это мастерски, а ведь я считал ее образцом скромности. Впрочем, и в том, что ее задний проход освоен до меня, я убедился во время нашего сношения.



Делая минет, мама демонстрировала чудеса техники. Она руками держала оба члена, облизывала яйца, головки, пропускала пенисы в горло, ни разу не поперхнувшись. Когда она полностью заглотила мой член, упершись носом в лобок, я подумал, а куда же поместились эти 19 сантиметров пятисантиметровой колбасы. И увидел, что ее горло раздулось чуть ли не до ключиц. Это ж надо так натренироваться, чтобы спокойно впускать головку члена в горло! Вот тебе и скромница с невинными ангельскими глазками! Дошло до того, что она попыталась взять в рот сразу два хера, и это у нее почти получилось. Мама дрочила и насасывала наши члены так успешно, что вот-вот они должны были спустить. Но это не входило в мои планы. Уж пользовать мамашу, так во все дырки. А ее влагалище еще не было мною освоено. Поэтому я сказал:



— Мамочка, остановись! Иди сюда!



Привлек ее к себе и разложил на диване. Лег сверху и в традиционной «миссионерской» позе безо всякой подготовки вошел в пизду родной матушки. А какая тут нужна была подготовка, если во влагалище аж хлюпало от ее выделений! Я добросовестно, со всего маху драл мамашу, засовывая член до самой матки. Она почти сразу начала стонать и активно подмахивать, обняв меня руками и ногами. Конечно, наслаждение было меньше, чем когда я сношал ее в жопу, но меня заводило сознание того, что я вставил член в то самое место, откуда появился на свет: в лоно моей родной матери.



Через какое-то время Володя сказал:



— Положи ее на себя.



Я, не вынимая фаллоса из матери, перевернулся так, что она оказалась сверху. Маман сразу же попыталась поскакать на мне, но Вова пригнул ее грудью на мою грудь зашел сзади и вставил свой член в материнскую задницу.



Вот тут-то она взвыла по-настоящему. От ее стонов и воплей, казалось, дрожали стены. Как только соседи выдержали такую какофонию! Наши с Вовой члены терлись друг об друга, разделенные тоненькой перегородкой, и от того траханье приобретало особую пикантность. Мы быстро нашли нужный ритм, чему немало способствовала мама, умело подмахивающая обоим ебарям, что привело меня к выводу: и «сэндвич" — способ половых сношений, давно и успешно освоенный моей любимой и почитаемой мамочкой.



Третью мамину дырку мы тоже не оставили без дела, поочередно засовывая ей в рот пальцы рук, которые она с удовольствием облизывала. Я сбился, подсчитывая материнские оргазмы, чувствовалось, что она уже обессилела от них. Тогда мы с Вовой дружно кончили, я — в шахну, он — в жопу, достали из мамы натруженные члены, кои она досуха вылизала, высосав и проглотив остатки спермы. После чего сразу же заснула прямо здесь, на диване, даже не найдя сил зайти в ванную. Я накрыл ее пледом, вызвал такси и отправил Владимира домой.



После того вечера все в нашем доме заметно изменилось. Я на правах истинного самца стал настоящим хозяином, все приказания и пожелания которого беспрекословно исполняются покорной самкой — моей любимой мамочкой. Чтобы не закоснеть в привычках, иногда к своим сексуальным играм мы привлекаем партнеров в разных сочетаниях, включая и Володю. Но прежний постоянный доступ к телу мамы для него навсегда закрыт. Да и меня перестали интересовать посторонние девчонки: уж слишком сладка мамина плоть!

Конец

Файл собран на FB2-Конструкторе mysite.local - www.mysite.local

© 2016 Irishmann